[{"Title":"Novas fotos mostram crian\u00e7as logo ap\u00f3s resgate na selva colombiana","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/11\/novas-fotos-mostram-criancas-em-aviao-militar-logo-apos-resgate-na-colombia.ghtml"},{"Title":"M\u00e9dica \u00e9 acusada de racismo contra paciente negra","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/06\/11\/medica-e-acusada-de-racismo-contra-paciente-disse-que-mulheres-pretas-tem-mais-probabilidade-de-ter-cheiro-forte-nas-partes-intimas.ghtml"},{"Title":"Parada LGBT+ re\u00fane multid\u00e3o com Z\u00e9 Gotinha, Daniela Mercury e ministro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/11\/27a-parada-do-orgulho-lgbt-em-sp.ghtml"},{"Title":"FOTOS: estilo, arco-\u00edris e muito amor na Avenida Paulista","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/11\/fotos-27a-edicao-da-parada-do-orgulho-lgbt-em-sp.ghtml"},{"Title":"Abordagens policiais exp\u00f5em riscos e quebra de protocolos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/06\/11\/abordagens-policiais-em-sao-paulo-expoem-quebra-de-protocolo-e-especialistas-apontam-para-riscos.ghtml"},{"Title":"Mensagens mostram como suposto espi\u00e3o russo agia no Brasil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/06\/11\/exclusivo-mensagens-mostram-como-suposto-espiao-russo-atuava-no-brasil.ghtml"},{"Title":"Inc\u00eandios no Canad\u00e1 indicam 'Era do Fogo', diz professor ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/06\/11\/incendios-no-canada-indicam-que-a-humanidade-esta-vivendo-a-era-do-fogo-aponta-professor.ghtml"},{"Title":"Por que viajar de avi\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o caro no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9xnx5k49lpo"},{"Title":"Como destrui\u00e7\u00e3o do Cerrado \u00e9 ofuscada por 'prioridade' \u00e0 Amaz\u00f4nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjkzpkl1e77o"},{"Title":"A habilidade mental que mudou a hist\u00f3ria da humanidade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy7p3dl045yo"},{"Title":"O que se sabe sobre a pris\u00e3o de Nicola Sturgeon, ex-premi\u00ea da Esc\u00f3cia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c7231ddg8lko"},{"Title":"O homem que viajou para todos os pa\u00edses do mundo sem pegar avi\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn08j51x0d5o"},{"Title":"R\u00e1dio Mulher: o ve\u00edculo que enfrentou o machismo nos anos 1970 e acabou perdendo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx8pj2x039no"},{"Title":"Qual a real dimens\u00e3o dos inc\u00eandios que afetam o Canad\u00e1 e levam fuma\u00e7a a Nova York","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckdkrlxp7p5o"},{"Title":"Como Jap\u00e3o est\u00e1 redefinindo significado de estupro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl4d3xvk173o"},{"Title":"\u201cA selva n\u00e3o era a amea\u00e7a, a selva os salvou\u201d: como sobreviveram as 4 crian\u00e7as que passaram 40 dias na Amaz\u00f4nia colombiana","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c848pv0znndo"},{"Title":"O que m\u00e9dico ingl\u00eas aprendeu em posto de sa\u00fade de Pernambuco e levou para Londres","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c8vyp764d18o"},{"Title":"Dez anos de junho de 2013: os efeitos dos protestos que abalaram o Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv281p5znrjo"},{"Title":"Marcha para Jesus: o crescimento de evento que acontece h\u00e1 tr\u00eas d\u00e9cadas no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx9pgjz4e4no"},{"Title":"Marco temporal: o que diz l\u00edder de povo ind\u00edgena que pode perder terras","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw5ge2zd791o"},{"Title":"Xokleng: a hist\u00f3ria do povo quase dizimado que protagoniza caso hist\u00f3rico no STF","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz9gkvk2ynxo"},{"Title":"A falta cr\u00f4nica de cad\u00e1veres que prejudica forma\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cll02nvqg5zo"},{"Title":"Por que Boris Johnson e outros deputados conservadores renunciaram a seus cargos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjrq5r5p51no"},{"Title":"Crise no Sud\u00e3o: 'Vi cachorros comendo corpos de mortos na rua'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c848gxl82qdo"},{"Title":"Inter Miami: 5 curiosidades sobre o novo clube de Messi","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c5126l1q3xyo"},{"Title":"Trump indiciado: os desafios da acusa\u00e7\u00e3o e da defesa do ex-presidente","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1wnzl24w6o"},{"Title":"Reservat\u00f3rio atacado na Ucr\u00e2nia: veja antes e depois de explos\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g1w1lvnpro"},{"Title":"O que se sabe sobre ataque a faca que feriu 4 crian\u00e7as na Fran\u00e7a","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2qg436l0k3o"},{"Title":"As impactantes imagens da nuvem de fuma\u00e7a que cobriu Nova York","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1d8n8pj4jxo"},{"Title":"Os detalhes do acordo econ\u00f4mico anunciado por Biden e Sunak","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cmjvdmlz8v0o"},{"Title":"Quem s\u00e3o as centenas de milhares de russos que est\u00e3o deixando a R\u00fassia e para onde est\u00e3o indo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c88x5gerjmeo"},{"Title":"A 'estrada flutuante' que atravessa 44 ilhas e mudou para sempre a Fl\u00f3rida","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n4j1nlvrzo"},{"Title":"V\u00eddeo, Ar de Nova York \u00e9 o pior do mundo devido a inc\u00eandios no Canad\u00e1, Duration 0,59","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-65851842"},{"Title":"V\u00eddeo, Japoneses fazem curso de sorriso ap\u00f3s uso de m\u00e1scaras deixar de ser obrigat\u00f3rio, Duration 1,13","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-65847010"},{"Title":"V\u00eddeo, Os mist\u00e9rios e consequ\u00eancias de colapso de represa na Ucr\u00e2nia, Duration 4,58","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-65839968"},{"Title":"V\u00eddeo, Quem \u00e9 Cristiano Zanin e por que indica\u00e7\u00e3o ao STF \u00e9 controversa, Duration 5,10","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-65809274"},{"Title":"'\u00c9 assustador ver o resultado': o experimento sobre os efeitos dos alimentos ultraprocessados","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c809pyredx9o"},{"Title":"Condi\u00e7\u00e3o rar\u00edssima faz jovem de 23 anos parecer ter 13: 'S\u00f3 quem me conhece sabe a minha idade'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c169der1ld6o"},{"Title":"Taurina pode ajudar a alongar vida com sa\u00fade, sugerem pesquisas em animais","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5q4wq9lvzo"},{"Title":"4 boas not\u00edcias no tratamento do c\u00e2ncer que trazem esperan\u00e7a a pacientes","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyrvx2xnpr0o"},{"Title":"Come\u00e7a o El Ni\u00f1o: como fen\u00f4meno clim\u00e1tico deve afetar o planeta","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckmzrke06lxo"},{"Title":"As fant\u00e1sticas fotos vencedoras de competi\u00e7\u00e3o de imagens do fundo do mar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxrgel462yko"},{"Title":"O peso sobre a 'gera\u00e7\u00e3o sandu\u00edche', que cuida ao mesmo tempo de pais idosos, filhos e netos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g7ppnwn0zo"},{"Title":"\u2018Como superei abusos de pais dependentes de hero\u00edna e me tornei professora universit\u00e1ria\u2019","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cmm05q69jz3o"},{"Title":"'Sa\u00ed de uma seita e agora ajudo outras pessoas a escaparem'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx8d0zqxz5lo"},{"Title":"A investiga\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica que levou a perd\u00e3o de mulher condenada por matar 4 filhos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crglv7mxg0no"},{"Title":"Intelig\u00eancia artificial pode superar a humana? 8 perguntas sobre a tecnologia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czvp8ypwqz9o"},{"Title":"Vision Pro: como funcionam os \u00f3culos de realidade virtual da Apple","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c5197p5gx2mo"},{"Title":"Por que especialistas dizem que intelig\u00eancia artificial pode levar \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da humanidade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51q3jvlyj8o"},{"Title":"Como a gravidade era explicada antes de Newton","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c10q3z5rr4zo"},{"Title":"O bilion\u00e1rio 'rei das criptomoedas' acusado de criar 'rede de trapa\u00e7as' nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjmy1z0mdkvo"},{"Title":"O que explica aluguel em Lisboa custar quase triplo do sal\u00e1rio m\u00ednimo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c19p30negn1o"},{"Title":"Qual a origem do mito das sereias","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cll0zdzn6dgo"},{"Title":"'S\u00edndrome de Succession': as fam\u00edlias que acumulam narcisismo, abuso de subst\u00e2ncias e depress\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gndj9d14po"},{"Title":"Vlad, o Empalador: o Dr\u00e1cula original cuja sede de sangue superava a de sua vers\u00e3o liter\u00e1ria","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51pyzpezd8o"},{"Title":"'O Pequeno Pr\u00edncipe', 80 anos: as aventuras de Antoine de Saint-Exup\u00e9ry no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2rm0773p5o"},{"Title":"O que s\u00e3o as esferas de Klerksdorp, pedras misteriosas encontradas em rocha de 2,8 bilh\u00f5es de anos?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72x5jzdqeqo"},{"Title":"Os ossos que revelam a brutalidade do trabalho infantil na Revolu\u00e7\u00e3o Industrial brit\u00e2nica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72xw90n9lwo"},{"Title":"Podcast busca entender como brasileiros chegaram a atual grau de divis\u00e3o; ou\u00e7a aqui","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/podcasts\/p0cyhvny"},{"Title":"Ou\u00e7a aqui o podcast que conta incr\u00edveis casos na raiz das guerras culturais","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/podcasts\/p0cx5pt6"},{"Title":"Que Hist\u00f3ria!: ou\u00e7a as duas temporadas do podcast","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/podcasts\/p07r3r3t"},{"Title":"'Opera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a': como foi o resgate de crian\u00e7as desaparecidas na selva colombiana por 40 dias","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cydgq0z4l3zo"},{"Title":"As proibi\u00e7\u00f5es que est\u00e3o tornando Fl\u00f3rida reduto ultraconservador nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c10rpy55g0eo"},{"Title":"Trump ser\u00e1 preso? A resposta a esta e outras 5 perguntas sobre indiciamento","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckk926p3nz2o"},{"Title":"Quem foi o 'Unabomber', criminoso que inspirou s\u00e9rie e foi encontrado morto neste s\u00e1bado","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg3qejqelyo"},{"Title":"Quatro crian\u00e7as perdidas na selva colombiana s\u00e3o achadas com vida ap\u00f3s 40 dias desaparecidas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjmyeykv20wo"},{"Title":"Por que calor de 40\u00b0C \u00e9 suport\u00e1vel no deserto e t\u00e3o perigoso nos tr\u00f3picos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pvk75dr6eo"},{"Title":"'Odeio a palavra inclus\u00e3o. J\u00e1 estou aqui, n\u00e3o quero que me incluam em lugar nenhum'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz4nved839eo"},{"Title":"Os planos da Meta para criar um 'rival' do Twitter","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnlk5qwe4nlo"},{"Title":"A crocodilo f\u00eamea 'virgem' que gerou filhote sem participa\u00e7\u00e3o de macho","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg6nkek4gyro"},{"Title":"Bard: como Google quer desbancar ChatGPT na corrida da intelig\u00eancia artificial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g7x9xwlv4o"},{"Title":"Parceiros comerciais da BBC Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/institutional-41672312"},{"Title":"INTERIOR DE S\u00c3O PAULO O que se sabe sobre morte de piloto e namorada","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/o-que-se-sabe-sobre-morte-do-piloto-e-da-namorada-no-interior-de-sp-causas-sao-investigadas\/"},{"Title":"Corinthians fica fora da zona do rebaixamento ap\u00f3s empate entre Goi\u00e1s e Fluminense","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/goias-e-fluminense-empatam-pelo-brasileirao-corinthians-segue-fora-do-z4\/"},{"Title":"Trump diz que teria \"tomado\" a Venezuela e \"pegado todo petr\u00f3leo\" se fosse reeleito","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/trump-diz-que-teria-tomado-a-venezuela-e-pegado-todo-o-petroleo-se-tivesse-sido-reeleito\/"},{"Title":"Saiba como manter o peso saud\u00e1vel sem \"f\u00f3rmulas milagrosas\"","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/saude\/quer-manter-o-peso-saudavel-evite-pular-refeicoes\/"},{"Title":"S\u00c9RIE APalmeiras derrota S\u00e3o Paulo no Morumbi e segue na cola do l\u00edder; veja gola\u00e7oGabriel Menino e Endrick fizeram os gols decisivos do Choque-Rei","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/sao-paulo-x-palmeiras-206499"},{"Title":"V\u00eddeo: Abel Ferreira comenta sobre discuss\u00e3o com Calleri durante cl\u00e1ssico","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/melhores-momentos-sao-paulo-0x2-palmeiras-brasileirao-16608961"},{"Title":"Assista aos melhores momentos da vit\u00f3ria do Flamengo contra o Gr\u00eamio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/flamengo-x-gremio-206587"},{"Title":"Veja resultados da rodada e como est\u00e1 a tabela do Brasileir\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-a"},{"Title":"Crici\u00fama bate Vit\u00f3ria fora de casa e entra no G4; veja os lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/vitoria-x-criciuma-207189"},{"Title":"Ava\u00ed empata com Botafogo-SP segue no Z4; veja melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/veja-avai-x-botafogo-sp-pelo-campeonato-brasileiro-serie-b-16608941"},{"Title":"Confira resultados e como est\u00e1 a tabela atualizada da S\u00e9rie B","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-b"},{"Title":"Amanda Nunes explica por que resolveu se aposentar; veja entrevista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/amanda-nunes-revela-motivo-de-aposentadoria-apos-vitoria-no-ufc-289-16608925"},{"Title":"Assista \u00e0 vit\u00f3ria arrasadora de Amanda antes da despedida","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/ufc-289-amanda-nunes-anuncia-aposentadoria-apos-vencer-irene-aldana-16608905"},{"Title":"Charles do Bronx quer lutar pelo cintur\u00e3o no Brasil; veja vit\u00f3ria dele","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/apos-vitoria-charles-do-bronx-pede-para-lutar-pelo-cinturao-do-ufc-no-brasil-16608942"},{"Title":"Pabllo Vittar arrasta multid\u00e3o na Parada LGBT+; saiba como foi o show","Link":"https:\/\/orbi.band.uol.com.br\/sao-paulo\/pabblo-vittar-arrasta-multidao-na-parada-lgbt--veja-setlist-do-show-6670"},{"Title":"Ind\u00edgena Tibira, primeiro brasileiro morto por homofobia, virou m\u00e1rtir","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/indigena-primeiro-brasileiro-morto-por-homofobia-virou-martir-no-maranhao-16608719"},{"Title":" Parada LGBTQIA+ re\u00fane multid\u00e3o em S\u00e3o Paulo; veja fotos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/fotos-parada-lgbtqia-reune-multidao-e-celebra-a-diversidade-em-sp-16608926"},{"Title":"'Garantir o direito de existir', diz ministro dos Direitos Humanos na Parada LGBT+","Link":"https:\/\/orbi.band.uol.com.br\/sao-paulo\/garantir-o-direito-de-existir-diz-silvio-de-almeida-na-parada-lgbt-6669"},{"Title":"Entenda como \u00e9 poss\u00edvel crian\u00e7as sobreviverem tanto tempo perdidas na floresta","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/entenda-como-e-possivel-criancas-sobreviverem-tanto-tempo-perdidas-na-floresta-16608909"},{"Title":"Floresta Amaz\u00f4nica, onde crian\u00e7as foram resgatadas, abrange nove pa\u00edses","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/floresta-amazonica-onde-criancas-foram-resgatadas-abrange-nove-paises-16608924"},{"Title":"Barco pega fogo no Mar Vermelho e tr\u00eas turistas brit\u00e2nicos est\u00e3o desaparecidos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/barco-pega-fogo-no-mar-vermelho-e-tres-turistas-britanicos-estao-desaparecidos-16608916"},{"Title":"Imprensa internacional repercute esc\u00e2ndalo no futebol brasileiro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/go\/goias\/noticia\/2023\/05\/21\/imprensa-internacional-repercute-escandalo-no-futebol-brasileiro-apos-manipulacao-de-resultados-com-esquema-de-apostas.ghtml"},{"Title":"Instagram volta a funcionar depois de mais de uma hora fora do ar","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2023\/05\/21\/instagram-fica-fora-do-ar-neste-domingo.ghtml"},{"Title":"Flamengo derrota o Corinthians com gol nos acr\u00e9scimos","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/rj\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/21-05-2023\/flamengo-corinthians.ghtml"},{"Title":"Com gola\u00e7o de Su\u00e1rez, Gr\u00eamio vence e afunda Inter na crise","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/rs\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/21-05-2023\/gremio-internacional.ghtml"},{"Title":"Congresso vota nova regra fiscal e define plano de trabalho para 3 CPIs","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/21\/congresso-tera-semana-com-cpis-e-votacao-do-novo-arcabouco-fiscal.ghtml"},{"Title":"Autoridades atribuem a fac\u00e7\u00f5es morte de pessoas que participavam de rali","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/05\/21\/massacre-no-mexico-autoridades-atribuem-a-criminosos-morte-de-10-pessoas-que-participavam-de-rali.ghtml"},{"Title":"\u00c1gua da Fontana di Trevi \u00e9 tingida de preto em ato pelo clima","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/05\/21\/agua-da-fontana-di-trevi-escurece-em-protesto-pelo-clima-em-roma.ghtml"},{"Title":"4 fatores que explicam a nova desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica na Venezuela","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw4p2lxdyzjo"},{"Title":"Como nossa mente nos faz repetir os erros e o que fazer para evitar isso","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nw80547plo"},{"Title":"O encontro entre Lula e Zelensky que n\u00e3o aconteceu - e mais 3 destaques da c\u00fapula do G7","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51pe7vn9y5o"},{"Title":"Vidro ou pl\u00e1stico: o que \u00e9 melhor para o meio ambiente?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cev4zpvq952o"},{"Title":"Jap\u00e3o v\u00ea seu pacifismo hist\u00f3rico em xeque diante de avan\u00e7os de China e Coreia do Norte","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cm5lgyr48vmo"},{"Title":"O caos na economia mundial que viria com poss\u00edvel calote da d\u00edvida dos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd17p1lg21zo"},{"Title":"\u2018Vim para desaparecer\u2019: a perigosa cidade subterr\u00e2nea onde vivem centenas de pessoas em Las Vegas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx04wd9pw0yo"},{"Title":"As armadilhas dos games para fazer crian\u00e7as gastarem dinheiro sem parar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clw9xep49zgo"},{"Title":"Para que serve a vitamina K, da coagula\u00e7\u00e3o ao envelhecimento saud\u00e1vel","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72zjr3vrv1o"},{"Title":"4 pontos defendidos por Lula na c\u00fapula do G7","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9762966ln4o"},{"Title":"Brasil no G7: quatro prioridades e uma preocupa\u00e7\u00e3o de Lula em viagem ao Jap\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c84133nzj9do"},{"Title":"Brasil no G7: como crise argentina pode ajudar Lula a se fortalecer como l\u00edder regional e global","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72z553dpz2o"},{"Title":"V\u00eddeo, Decis\u00e3o 'arbitr\u00e1ria' ou 'irretoc\u00e1vel'? O debate sobre cassa\u00e7\u00e3o de Dallagnol, Duration 5,03","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-65645112"},{"Title":"As dicas de negociadores de paz para reconciliar Brasil polarizado","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clk4jygg21po"},{"Title":"Titanic: o que a 1\u00aa varredura de imagem completa do naufr\u00e1gio revelou","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c29r2rn353po"},{"Title":"A B\u00edblia leiloada por R$ 190 milh\u00f5es que virou o manuscrito mais valioso do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9763nql6p1o"},{"Title":"A mulher que fugiu pela floresta para salvar filhos de seita que levou mais de 200 \u00e0 morte","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxwp1wkzw70o"},{"Title":"Pol\u00edcia usa arma de choque contra mulher de 95 anos em casa de repouso e causa revolta na Austr\u00e1lia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g92gpd2xyo"},{"Title":"O que se sabe sobre crian\u00e7as desaparecidas ap\u00f3s queda de avi\u00e3o na Col\u00f4mbia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c03727l39nxo"},{"Title":"\u2018N\u00e3o podemos fazer nada a n\u00e3o ser ver os beb\u00eas morrerem\u2019: o colapso de hospitais no Afeganist\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czvk2dz055qo"},{"Title":"V\u00eddeo, O meio milh\u00e3o de crian\u00e7as sem comida e educa\u00e7\u00e3o no maior campo de refugiados do mundo, Duration 2,30","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-65645115"},{"Title":"V\u00eddeo, Como lei que inspirou Deltan Dallagnol levou \u00e0 sua cassa\u00e7\u00e3o, Duration 5,24","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-65632368"},{"Title":"Algumas pessoas s\u00e3o mais propensas a se tornarem viciadas?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw455dj47elo"},{"Title":"A publicit\u00e1ria que foi para a UTI ap\u00f3s usar Ozempic sem orienta\u00e7\u00e3o m\u00e9dica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cped4v9w4eeo"},{"Title":"A import\u00e2ncia da muscula\u00e7\u00e3o para mulheres antes e ap\u00f3s menopausa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0xd24w0g42o"},{"Title":"O projeto que vai analisar 60 mil corpos e c\u00e9rebros para entender por que doen\u00e7as aparecem","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c03720djx99o"},{"Title":"As doen\u00e7as transmitidas por animais de estima\u00e7\u00e3o e 9 dicas para se proteger","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c976qm2lq2zo"},{"Title":"O alerta da OMS sobre riscos de ado\u00e7ante artificial \u00e0 sa\u00fade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1g55ppng9o"},{"Title":"O mist\u00e9rio da on\u00e7a rara que dura quase 10 anos na regi\u00e3o serrana do RJ","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cglzzkpnprko"},{"Title":"As incr\u00edveis imagens que mostram impacto dos humanos nas paisagens","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cql3w9vdel8o"},{"Title":"Tr\u00eas fal\u00e1cias que podem nos enganar - e como evitar cair na armadilha","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx9n4gej8llo"},{"Title":"O relato de v\u00edtimas de golpe e extors\u00e3o ap\u00f3s lei antigay na Nig\u00e9ria","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51p668yejdo"},{"Title":"Alian\u00e7a inteligente e votos escritos por rob\u00f4: como s\u00e3o as cerim\u00f4nias de casamento high-tech","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx04777yq20o"},{"Title":"A pol\u00eamica sobre regula\u00e7\u00e3o dos apps que retocam fotos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyd891jgmm5o"},{"Title":"A gasolina vai ficar mais barata? 5 perguntas sobre a mudan\u00e7a de pol\u00edtica de pre\u00e7os da Petrobras","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2dl05gvveo"},{"Title":"As mudan\u00e7as de vida na Argentina com infla\u00e7\u00e3o acima de 100% ao ano","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgxlgdgzee0o"},{"Title":"As impressionantes imagens vencedoras de concurso de fotos de comida","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx8p1xll9yjo"},{"Title":"Tom Hanks: carreira pode continuar ap\u00f3s a morte com intelig\u00eancia artificial, diz ator","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1rkn0qx9zo"},{"Title":"Por que cantor The Weeknd 'trocou' de nome","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c729kg1vxzro"},{"Title":"O artista brasileiro que viveu 50 anos em institui\u00e7\u00f5es psiqui\u00e1tricas e \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp0ez7m7qg7o"},{"Title":"Como fronteiras de Israel mudaram desde sua cria\u00e7\u00e3o h\u00e1 75 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/extra\/IkTCzu5CAd\/Israel_historico_fronteiras"},{"Title":"O que revelam novos esqueletos encontrados nas ru\u00ednas de Pompeia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn4eplle5y6o"},{"Title":"As descobertas que est\u00e3o mudando o que sabemos sobre os neandertais","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpvxngnx4p9o"},{"Title":"'Filiprimos'? As semelhan\u00e7as entre Brasil e Filipinas que se refletem nas redes sociais","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv240x00p90o"},{"Title":"Por que conservadores est\u00e3o em guerra contra Disney e cervejaria nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxxy631g0dyo"},{"Title":"O teste de DNA que identificou serial killer 30 anos depois dos crimes","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn3vpm7yl5ko"},{"Title":"Os mitos e erros sobre os hemisf\u00e9rios do c\u00e9rebro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjj999w39dgo"},{"Title":"PM que fuzilou dois colegas era conhecido pela gentileza e falou com a BBC um m\u00eas antes do crime","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c8vr5vylgr0o"},{"Title":"Decis\u00e3o 'arbitr\u00e1ria' ou 'irretoc\u00e1vel'? Juristas divergem sobre cassa\u00e7\u00e3o de Deltan Dallagnol","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjqkp3ve12jo"},{"Title":"Como STF pode regular plataformas digitais ap\u00f3s impasse no PL das Fake News","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nw53753pno"},{"Title":"Quem \u00e9 Kemal Kilicdaroglu, advers\u00e1rio de Erdogan no 2\u00ba turno na Turquia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqv0yn009w4o"},{"Title":"Os ex-escravizados que levaram tradi\u00e7\u00f5es brasileiras para Gana","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw9pw50y92wo"},{"Title":"C\u00daPULA DO G7 \u201cA decep\u00e7\u00e3o foi de Lula\u201d, diz Zelensky sobre encontro n\u00e3o realizado","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/a-decepcao-foi-de-lula-diz-zelensky-sobre-encontro-nao-realizado-no-g7\/"},{"Title":"Flamengo vence Corinthians e mant\u00e9m rival na zona do rebaixamento da S\u00e9rie A","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/nos-acrescimos-flamengo-vence-e-corinthians-fica-mais-uma-rodada-no-z4\/"},{"Title":"Brasileiro Vinicius Jr. \u00e9 v\u00edtima de mais um caso de racismo na Espanha","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/vinicius-jr-e-vitima-de-mais-um-caso-de-racismo-na-espanha\/"},{"Title":"B\u00edblia Hebraica mais antiga do mundo \u00e9 vendida por recorde de R$ 189,5 milh\u00f5es","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/biblia-hebraica-mais-antiga-do-mundo-e-vendida-por-recorde-de-r-1895-milhoes\/"},{"Title":"Quilombolas est\u00e3o em 30% das cidades brasileiras; veja mapa e procure a sua","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/censo\/noticia\/2023\/07\/27\/censo-do-ibge-a-cada-10-municipios-do-brasil-3-tem-moradores-quilombolas-veja-mapa-e-consulte-sua-cidade.ghtml"},{"Title":"Caixa come\u00e7a a distribuir R$ 12,7 bi de lucro do FGTS; saiba quem recebe","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/07\/27\/lucro-do-fgts-caixa-comeca-a-distribuir-r-127-bilhoes-saiba-se-voce-vai-receber.ghtml"},{"Title":"Quase 90% dos quilombolas vivem fora de territ\u00f3rios delimitados","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/censo\/noticia\/2023\/07\/27\/quase-90percent-dos-quilombolas-vivem-fora-de-territorios-delimitados.ghtml"},{"Title":"Cidade ocupada no final do s\u00e9culo 16 tem o maior n\u00ba de quilombolas do Brasil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2023\/07\/27\/cidade-ocupada-a-partir-da-corrida-do-ouro-no-final-do-seculo-16-senhor-do-bonfim-tem-a-maior-populacao-quilombola-do-brasil-conheca.ghtml"},{"Title":"Quem s\u00e3o os quilombolas, inclu\u00eddos no Censo pela 1\u00aa vez","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/censo\/noticia\/2023\/07\/27\/quem-sao-os-quilombolas-grupos-remanescentes-de-quilombos-que-foram-incluidos-no-censo-pela-1a-vez.ghtml"},{"Title":"Julho de 2023 deve ser o m\u00eas mais quente da hist\u00f3ria, diz observat\u00f3rio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/07\/27\/julho-de-2023-deve-ser-o-mes-mais-quente-ja-registrado-apontam-omm-e-observatorio-europeu.ghtml"},{"Title":"Corrente oce\u00e2nica pode colapsar e amea\u00e7ar vida na Terra, diz estudo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/07\/27\/circulacao-do-oceano-atlantico-norte-vai-entrar-em-colapso-ate-o-fim-do-seculo-por-causa-da-mudanca-climatica-projeta-estudo.ghtml"},{"Title":"'N\u00e3o \u00e9 esmola, \u00e9 repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica': os quilombolas visitados por Lula em campanha que esperam demarca\u00e7\u00e3o h\u00e1 18 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9ekgzy0k5ro"},{"Title":"Por que jovens bebem cada vez menos \u00e1lcool?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cedeypvj97lo"},{"Title":"Como R\u00fassia est\u00e1 segurando contraofensiva da Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cekydnjn7dzo"},{"Title":"S\u00edndrome de Patau: sintomas e tratamentos de doen\u00e7a gen\u00e9tica rara","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn0z73j99wno"},{"Title":"Militares do N\u00edger anunciam golpe de Estado na TV","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckkxqg1q37po"},{"Title":"Sin\u00e9ad O'Connor: como cantora foi ordenada sacerdotisa e acabou se convertendo ao Isl\u00e3 ap\u00f3s rasgar foto do papa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz93nkyl5w1o"},{"Title":"Dilma encontra Putin: os interesses da R\u00fassia no Brics para tentar 'driblar' san\u00e7\u00f5es ap\u00f3s invas\u00e3o da Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgl8np44yg8o"},{"Title":"Paracetamol: o rem\u00e9dio que virou principal causa de fal\u00eancia do f\u00edgado","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czdvyl8vdx3o"},{"Title":"Alien\u00edgenas na Terra? O que Congresso dos EUA investigar\u00e1 sobre \u00f3vnis","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyd56lz001no"},{"Title":"Caso Marielle: o que acontece ap\u00f3s dela\u00e7\u00e3o que levou a nova pris\u00e3o de suspeito","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgked74xe3o"},{"Title":"Pesquisadores buscam vest\u00edgios de um dos \u00faltimos 'navios negreiros' a atracar no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cndkrkw9pyjo"},{"Title":"Apostas esportivas: o que mudar\u00e1 para apostadores e empresas com novas regras?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cekyr8dn3xlo"},{"Title":"Pacote de Lula sobre 'crimes contra a democracia' \u00e9 apressado e pouco eficaz, diz jurista Oscar Vilhena","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2x562kmyrzo"},{"Title":"Pa\u00eds do beach tennis? Por que n\u00famero de praticantes quase triplicou no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c25gdz825eeo"},{"Title":"Como empresas brasileiras e multinacionais colaboraram com a ditadura","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cglyrxpyr5go"},{"Title":"Os 3 desafios da economia mundial, segundo o FMI \u2014 e um dado positivo para o seu bolso","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cekyr4eg10yo"},{"Title":"Como onda de calor joga luz sobre condi\u00e7\u00f5es dos presos nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1nz94w4wgo"},{"Title":"H\u00e1 antiamericanismo na rela\u00e7\u00e3o do governo Lula com os EUA?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2j9y74p27o"},{"Title":"A na\u00e7\u00e3o africana onde mercen\u00e1rios pr\u00f3-R\u00fassia do grupo Wagner operam","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c90v1vq9vy4o"},{"Title":"O livro sagrado indiano que influenciou Oppenheimer","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c98pnnjleq3o"},{"Title":"'Parecia o fim do mundo': as v\u00edtimas esquecidas da 1\u00aa explos\u00e3o de teste de bomba at\u00f4mica nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72l16ynrgjo"},{"Title":"Pastor do funeral de menina sequestrada nos EUA \u00e9 acusado de assassinato dela","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyjgrxrlemko"},{"Title":"A guerra 'esquecida' que deixa milhares de crian\u00e7as feridas e passando fome","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gz5q58vgwo"},{"Title":"Como Paris vai permitir volta de banhistas ao rio Sena ap\u00f3s 100 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz93pxk6611o"},{"Title":"O impressionante 'cemit\u00e9rio oculto' com restos de milhares de pessoas na capital do Peru","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72v08k27yzo"},{"Title":"V\u00eddeo, Elei\u00e7\u00e3o na Espanha: os 3 poss\u00edveis cen\u00e1rios com incerteza ap\u00f3s vota\u00e7\u00e3o, Duration 5,02","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66299391"},{"Title":"V\u00eddeo, Como Jap\u00e3o, pa\u00eds mais endividado do mundo, ainda tem cr\u00e9dito internacional, Duration 5,20","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/66255891"},{"Title":"Os melhores exerc\u00edcios para controlar press\u00e3o alta, segundo pesquisa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp37jr4510eo"},{"Title":"Projeto inovador salva crian\u00e7as com cirurgias \u00e0 dist\u00e2ncia no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp4knlj2vq7o"},{"Title":"Os 4 recordes clim\u00e1ticos em um m\u00eas que podem deixar planeta \u2018perto do pior cen\u00e1rio poss\u00edvel\u2019","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl5e1vwywjzo"},{"Title":"Como surgiu a tempestade mais intensa j\u00e1 observada na Terra (e o que ela nos diz sobre os vulc\u00f5es)","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cllgz0lygeno"},{"Title":"O que o futebol feminino pode ensinar ao masculino","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn0j68rkyr1o"},{"Title":"A mulher que luta para resgatar do lix\u00e3o corpo de m\u00e3e v\u00edtima de serial killer","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g813j38z2o"},{"Title":"As diferen\u00e7as de amizades de homens e mulheres: 'Elas se importam com quem voc\u00ea \u00e9, e eles com o que voc\u00ea \u00e9'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c87mgkgyxyvo"},{"Title":"'Quem vai cuidar das pacientes se nos perseguem?': o desabafo de m\u00e9dica que faz abortos legais nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgr80rek110o"},{"Title":"4 qualidades humanas que a intelig\u00eancia artificial n\u00e3o consegue copiar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nrkrew00yo"},{"Title":"Sonho de produzir eletricidade a partir do ar pode estar mais perto","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cne0wnvx2vzo"},{"Title":"Por que Elon Musk resolveu trocar logo do Twitter por 'X'?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjlwyyy3rl3o"},{"Title":"O que impede a era dos carros voadores de decolar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckkx213z623o"},{"Title":"'Barbie': a campanha de marketing por tr\u00e1s do 'hype'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ceqw2896q1jo"},{"Title":"O que levou Amsterd\u00e3 a proibir cruzeiros","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c8056g5kk2zo"},{"Title":"Carro el\u00e9trico: como China quer exportar 'tr\u00e2nsito silencioso' para o mundo a partir do Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw4gxngwrjdo"},{"Title":"Desenrola Brasil: vale a pena renegociar d\u00edvidas no programa do governo?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c515wn3g4w4o"},{"Title":"O len\u00e7ol de Clelia, a impressionante obra na qual camponesa italiana escreveu toda sua vida ap\u00f3s perder marido","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72vv9r3yp7o"},{"Title":"As surpreendentes descobertas em Pompeia que revelam como era a vida antes da erup\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czrgnw4llz9o"},{"Title":"'Hil\u00e1rio' e 'anti-homem': o que dizem cr\u00edticas internacionais sobre filme da Barbie","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpwyz63lev5o"},{"Title":"A espada viking achada por fam\u00edlia no jardim de casa na Noruega","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3zn08l03po"},{"Title":"Deus na Constitui\u00e7\u00e3o e religi\u00e3o na escola: a intrincada hist\u00f3ria da separa\u00e7\u00e3o entre Igreja e Estado no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1z547xjdwo"},{"Title":"Quem foi Alois Alzheimer, o neuropsiquiatra que descobriu a dem\u00eancia que afeta milh\u00f5es de pessoas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn0j2mlvv0yo"},{"Title":"Como os antigos eg\u00edpcios determinaram que o dia teria 24 horas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g41xzy0lvo"},{"Title":"Por que Vaticano dissolveu os jesu\u00edtas no s\u00e9culo 18 e os readmitiu 40 anos depois","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckmk5l2prveo"},{"Title":"Os segredos que cercam a megapris\u00e3o s\u00edmbolo da guerra de Bukele contra as gangues de El Salvador","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/resources\/idt-051ab38e-b7d2-44ce-b40f-80d5b51f7db2"},{"Title":"O que \u00e9 intelig\u00eancia artificial? Um guia simples para entender a tecnologia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/resources\/idt-74697280-e684-43c5-a782-29e9d11fecf3"},{"Title":"Copa do Mundo feminina: 12 jogadoras para ficar de olho","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pw6x679l5o"},{"Title":"Futebol feminino: os pretextos usados para proibir pr\u00e1tica no Brasil e em outros pa\u00edses","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw4gjkxlrdko"},{"Title":"S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o: a hist\u00f3ria e a lenda do santo padroeiro dos motoristas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2j3429wq4o"},{"Title":"Funcion\u00e1rios p\u00fablicos no home office: indefini\u00e7\u00e3o do governo Lula angustia servidores","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn02v9jn8ylo"},{"Title":"Tratamentos com c\u00e9lulas-tronco: por que s\u00e3o caros, sem comprova\u00e7\u00e3o e podem ser perigosos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw91d9zejjpo"},{"Title":"Tempo flui diferente em regi\u00f5es distintas do Universo, diz f\u00edsico italiano","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c873710m3mro"},{"Title":"'Barbie': como filme se tornou a maior estreia de 2023","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6p0n805rqpo"},{"Title":"Reino Unido facilita visto para atrair pedreiros e pode beneficiar brasileiros","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clwzjwd9nn2o"},{"Title":"O que explica as 'presen\u00e7as invis\u00edveis' que muitos sentem no dia a dia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c038j8ygmmeo"},{"Title":"LUCRO DO FGTS Caixa come\u00e7a a pagar hoje distribui\u00e7\u00e3o; saiba quem tem direito","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/caixa-comeca-a-pagar-distribuicao-do-lucro-do-fgts-nesta-quinta-27-saiba-quem-tem-direito\/"},{"Title":"For\u00e7a-tarefa da CPMI do 8\/1 prev\u00ea an\u00e1lise de 3.500 p\u00e1ginas de documentos sigilosos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/forca-tarefa-da-cpmi-do-8-de-janeiro-deve-analisar-3-500-paginas-de-documentos-sigilosos\/"},{"Title":"Prigozhin \u00e9 flagrado em S\u00e3o Petersburgo, dizem relatos pr\u00f3-Wagner","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/live-update\/internacional\/guerra-na-ucrania-veja-atualizacoes-sobre-o-conflito-27-07\/2519416"},{"Title":"Dezenas de baleias morrem encalhadas no mar da Austr\u00e1lia Ocidental","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/dezenas-de-baleiras-morrem-encalhadas-na-australia-ocidental\/"},{"Title":"BRASILExplos\u00e3o em secador de gr\u00e3os deixa 8 mortos no Paran\u00e1Segundo os bombeiros, uma v\u00edtima segue desaparecida nos escombros","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/explosao-em-cooperativa-causa-mortes-em-palotina-no-parana-16619816"},{"Title":"V\u00eddeo registra os estrondos causados por explos\u00e3o em cooperativa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/video-registra-os-estrondos-causados-por-explosoes-em-cooperativa-16619853"},{"Title":"\"Deu um estrondo, pensei que fosse um raio\", diz moradora sobre explos\u00e3o no PR","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/deu-um-estrondo-pensei-que-fosse-um-raio-diz-moradora-sobre-explosao-no-pr-16619819"},{"Title":"\"Parecia que estava acabando tudo\", afirma motorista que viu explos\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/parecia-que-estava-acabando-tudo-diz-motorista-que-sobre-explosao-no-parana-16619846"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto traz vit\u00f3ria do Fla sobre Gr\u00eamio, mercado da bola e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-27-07-2023"},{"Title":"Gr\u00eamio oficializa retorno de Luan; jogador far\u00e1 exames hoje","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/gremio-anuncia-retorno-de-luan-e-jogador-fara-exames-medicos-nesta-quinta-feira-16619885"},{"Title":"Milton Neves critica Gabigol: \"S\u00f3 faz gol f\u00e1cil e pensa que \u00e9 o Pel\u00e9\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-critica-gabigol-do-flamengo-so-faz-gol-facil-e-pensa-que-e-o-pele-16619830"},{"Title":"Detentos fazem rebeli\u00e3o em pres\u00eddio do Acre; pol\u00edcia diz que houve mortes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/rebeliao-presidio-seguranca-maxima-acre-16619843"},{"Title":"Caso Marielle: preso movimentou mais de R$ 1 milh\u00e3o ap\u00f3s morte","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/rio-de-janeiro\/noticias\/caso-marielle-acusado-ostentava-aumento-de-patrimonio-apos-crime-16619825"},{"Title":"Quem \u00e9 a influenciadora acusada de roubo e tortura com ma\u00e7arico","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/saiba-quem-e-a-influenciadora-presa-acusada-de-tortura-com-um-macarico-16619840"},{"Title":"Luiz Megale: Brasil tem chance zero de dar calote em suas d\u00edvidas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-brasil-tem-chance-zero-de-dar-um-calote-em-suas-dividas-16619824"},{"Title":"Sabino: Ag\u00eancia alerta para perigo da ala radical do PT tomar a economia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/marco-sabino-agencia-alerta-para-perigo-da-ala-radical-do-pt-tomar-a-economia-16619857"},{"Title":"Cozinheira n\u00e3o aceita cr\u00edtica e gera clim\u00e3o com Helena Rizzo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/cozinheira-nao-aceita-critica-no-masterchef-e-gera-climao-com-helena-rizzo-16619740"},{"Title":"Chef Rodrigo brinca sobre \"molhar o biscoito\" e gera crise de riso","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/rodrigo-oliveira-brinca-sobre-molhar-o-biscoito-e-jurados-tem-crise-de-riso-no-16619732"},{"Title":"Elimina\u00e7\u00e3o inesperada e choro; assista ao epis\u00f3dio da semana","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/ao-vivo\/dia-25-07-2023"},{"Title":"O ASSUNTO: por que os casos de infarto em jovens t\u00eam aumentado","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/o-assunto\/noticia\/2023\/07\/28\/por-que-casos-de-infarto-em-jovens-tem-se-tornado-cada-vez-mais-comuns.ghtml"},{"Title":"Caneta para obesidade: veja relatos de quem usou Ozempic e Saxenda","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/saude\/noticia\/2023\/07\/28\/canetas-para-obesidade-e-diabetes-nao-fazem-milagres-veja-relatos-de-quem-usou-o-ozempic-e-o-saxenda.ghtml"},{"Title":"Suco 'batizado' e queimaduras: v\u00edtima de influencer conta tortura","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/28\/queimaduras-ameacas-de-morte-e-suco-batizado-homem-relembra-tortura-e-roubo-em-apartamento-de-influenciadora-em-sp.ghtml"},{"Title":"Tr\u00eas homens morrem durante opera\u00e7\u00e3o da PM na Vila Kennedy","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/07\/28\/operacao-da-pm-na-vila-kennedy.ghtml"},{"Title":"Bombeiro que atirou em atendente do McDonald's pega 12 anos de pris\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/07\/28\/bombeiro-acusado-de-tentar-matar-atendente-do-mcdonalds-apos-discussao-e-condenado-a-12-anos-de-prisao.ghtml"},{"Title":"Conhe\u00e7a alimentos que despertam o 5\u00ba gosto do paladar, o 'umami'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/noticia\/2023\/07\/28\/ja-ouviu-falar-do-umami-veja-quais-alimentos-despertam-o-quinto-gosto-do-paladar-humano.ghtml"},{"Title":"Como prostitutas foram confinadas \u00e0 for\u00e7a no bairro do Bom Retiro em S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c809r452n4yo"},{"Title":"Intelig\u00eancia artificial: por que chefe do Google recomenda que pessoas verifiquem respostas do chatbot da pr\u00f3pria empresa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg2xlr2xpjo"},{"Title":"V\u00eddeo, Inc\u00eandios na Gr\u00e9cia: dep\u00f3sitos de muni\u00e7\u00e3o da For\u00e7a A\u00e9rea explodem ao serem atingidos pelo fogo, Duration 0,24","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/media-66338723"},{"Title":"V\u00eddeo, Assista ao momento raro em que tr\u00eas baleias fazem 'bal\u00e9' no ar, Duration 0,27","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/media-66340763"},{"Title":"Como golpe no N\u00edger torna ainda mais fr\u00e1gil regi\u00e3o conturbada","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c04xm52jrymo"},{"Title":"Investiga\u00e7\u00e3o contra Trump: ex-presidente \u00e9 acusado de mandar funcion\u00e1rio apagar provas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyx9q2z7v2eo"},{"Title":"Crise sobre filho de Biden pode levar a impeachment de presidente dos EUA?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq52wy4rp8wo"},{"Title":"Os quilombolas visitados por Lula em campanha que esperam demarca\u00e7\u00e3o h\u00e1 18 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9ekgzy0k5ro"},{"Title":"V\u00eddeo, Igrejas evang\u00e9licas: o que explica prolifera\u00e7\u00e3o de templos no Brasil?, Duration 4,54","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66333358"},{"Title":"Por que as duas Coreias seguem tecnicamente em guerra, 70 anos ap\u00f3s acordo de cessar-fogo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxepl02jvk2o"},{"Title":"A esgrimista ucraniana desclassificada por se recusar a apertar m\u00e3o de rival russa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyrmepr031zo"},{"Title":"O grupo religioso internacional acusado de abusos sexuais no Peru","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy0pvxpgn80o"},{"Title":"O homem acusado de estupro que levou 20 anos para provar que \u00e9 inocente","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gmn10pk2po"},{"Title":"Inc\u00eandios arrasam ilha tur\u00edstica grega de Rodes; veja antes e depois","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg34xyd7jkwo"},{"Title":"As plantas realmente purificam o ar da nossa casa?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckdnr9rlk08o"},{"Title":"Brasil prepara 'ofensiva ambiental' por dinheiro e soberania para Amaz\u00f4nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c88vj72n965o"},{"Title":"Como \u00e9 viver em 5 das cidades consideradas as melhores do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy7yp8g3jweo"},{"Title":"O que primatas revelam sobre sexo e g\u00eanero em humanos, segundo cientista","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cllgv58nmq6o"},{"Title":"Por que filme de Bollywood \u00e9 acusado de banalizar Holocausto","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clj5g6xnk97o"},{"Title":"A luta das mulheres cujas filhas morreram com herpes ap\u00f3s terem dado \u00e0 luz por ces\u00e1rea","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw4851kdwx9o"},{"Title":"SERGEY CHERKASOV Brasil decide extraditar suposto espi\u00e3o para R\u00fassia, n\u00e3o para os EUA","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/brasil-decide-extraditar-suposto-espiao-para-russia-nao-para-os-eua-lei-impede-liberacao-imediata\/"},{"Title":"Desemprego cai para 8% no segundo trimestre de 2023, menor taxa para o per\u00edodo desde 2014","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/taxa-de-desemprego-cai-para-8-no-segundo-trimestre-de-2023-diz-ibge\/"},{"Title":"\u201cRestam apenas migalhas\u201d: Embaixador russo nos EUA descreve rela\u00e7\u00e3o com Moscou","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/live-update\/internacional\/guerra-na-ucrania-veja-atualizacoes-sobre-o-conflito-28-07\/2530608"},{"Title":"OVNIs: veja imagens das apari\u00e7\u00f5es nos EUA e saiba o que diz o Pent\u00e1gono","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ovnis-imagens-dos-avistamentos-e-o-que-foi-revelado-pelo-pentagono\/"},{"Title":"F1 NA BANDSainz lidera treino livre esvaziado pela chuva no GP da B\u00e9lgicaPilotos voltam ao circuito de Spa-Francorchamps \u00e0s 12h para classifica\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/gp-da-belgica-de-formula-1-treino-livre-assista"},{"Title":"Verstappen \u00e9 punido e perde cinco posi\u00e7\u00f5es no grid do GP da B\u00e9lgica","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-belgica-punicao-grid-max-verstappen-16620142"},{"Title":"Band.com.br e Bandplay transmitem treinos, sprint e corrida; veja programa\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-belgica-de-f1-2023-onde-assistir-ao-vivo-e-horarios-16619459"},{"Title":"Verstappen tem mais de 100 pontos de vantagem; confira classifica\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/classificacao"},{"Title":"AO VIVO: Assista \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o da etapa da B\u00e9lgica da F\u00f3rmula 2","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-2\/ao-vivo\/etapa-da-belgica-de-formula-2"},{"Title":"Desemprego cai para 8%, menor valor no 2\u00b0 semestre desde 2014","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/taxa-de-desemprego-no-brasil-cai-para-8-menor-valor-no-2o-semestre-desde-2014-16620170"},{"Title":"Orengo: Governo prepara dan\u00e7a das cadeiras para acomodar Centr\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/rodrigo-orengo-governo-lula-prepara-danca-das-cadeiras-para-acomodar-centrao-16620194"},{"Title":"Indica\u00e7\u00e3o de Lula ao IBGE gera mal-estar no minist\u00e9rio de Tebet","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/indicacao-de-lula-para-presidir-o-ibge-gera-mal-estar-no-ministerio-de-tebet-16620076"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto traz tudo sobre a rodada do fim de semana; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-28-07-2023"},{"Title":"De volta ao Gr\u00eamio, Luan tem valor milion\u00e1rio a receber do Corinthians","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/luan-gremio-vai-receber-salarios-atrasados-do-corinthians-16620061"},{"Title":"Ultrapassado? Colombiano James \u00e9 bom de bola, diz Milton Neves","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/milton-neves-urubus-consideram-james-ultrapassado-mas-colombiano-e-bom-de-bola-16620139"},{"Title":"S\u00e3o Paulo registrou um roubo a cada 5 minutos no 1\u00ba semestre de 2023","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/sao-paulo-roubo-primeiro-semestre-2023-16620153"},{"Title":"\"Segunda chance de vida\", diz sobrevivente de explos\u00e3o no PR","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/segunda-chance-de-vida-diz-sobrevivente-de-explosao-em-cooperativa-16620160"},{"Title":"Laudo v\u00ea como criminoso inc\u00eandio em garagem de \u00f4nibus de Petr\u00f3polis","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/laudo-ve-como-criminoso-incendio-em-garagem-de-onibus-de-petropolis-16620155"},{"Title":"Eliminado, Leonardo explica o que deu errado no QG MasterChef; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/qg\/ao-vivo\/qg-masterchef-de-27-de-julho"},{"Title":"Jacquin elogia desempenhos na prova de elimina\u00e7\u00e3o: \"Pratos de final\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/jacquin-diz-ter-comido-prato-de-final-em-prova-de-eliminacao-16619896"},{"Title":"ASSISTA: ap\u00f3s bate-boca, CPI come\u00e7a a ouvir depoimento de sargento","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/ao-vivo\/cpi-dos-atos-golpistas-ao-vivo.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO: sess\u00e3o tem tumulto com gritos e batida na mesa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/24\/cpi-dos-atos-golpistas-tem-bate-boca-entre-deputados-laura-carneiro-e-marco-feliciano.ghtml"},{"Title":"Jair Renan tem celular apreendido em opera\u00e7\u00e3o contra estelionato","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/df\/distrito-federal\/noticia\/2023\/08\/24\/operacao-policia-df.ghtml"},{"Title":"Preso em janeiro, instrutor de tiro de Jair Renan tamb\u00e9m \u00e9 alvo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/df\/distrito-federal\/noticia\/2023\/08\/24\/quem-sao-jair-renan-e-maciel-carvalho-alvos-de-operacao-da-pcdf-que-investiga-esquema-de-estelionato.ghtml"},{"Title":"Fardado, Cid mant\u00e9m sil\u00eancio na C\u00e2mara do DF; ASSISTA","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/df\/distrito-federal\/ao-vivo\/mauro-cid-chega-a-camara-legislativa-para-prestar-depoimento-nesta-quinta-feira.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO flagra momento em que \u00f4nibus com torcedores do Corinthians tomba","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2023\/08\/24\/video-flagra-momento-em-que-onibus-com-torcedores-do-corinthians-tomba-em-mg.ghtml"},{"Title":"Calor\u00e3o segue hoje: veja em imagens como se move a onda de ar quente","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/08\/24\/marcha-do-calor-imagens-mostram-passagem-de-onda-de-ar-quente-sobre-o-brasil-e-duracao-do-fenomeno.ghtml"},{"Title":"S\u00e3o Paulo tem outro dia de calor\u00e3o, mas frente fria est\u00e1 chegando","Link":"https:\/\/www.climatempo.com.br\/noticia\/2023\/08\/24\/calor-aumenta-em-sp-e-pode-bater-recorde-1890"},{"Title":"Como Brasil se equilibra ante press\u00e3o chinesa no Brics","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gw3eeqyg1o"},{"Title":"Brics anuncia 6 novos membros","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gz5nzlny5o"},{"Title":"O que se sabe sobre opera\u00e7\u00e3o policial 'envolvendo filho 04 de Bolsonaro'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9ejykmnk43o"},{"Title":"Como not\u00edcia de morte de Yevgeny Prigozhin foi recebida na R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw08j714gz7o"},{"Title":"Prigozhin: l\u00edder do grupo Wagner estava 'jurado de morte'?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cndey54rw68o"},{"Title":"Quem \u00e9 o fundador do grupo Wagner e o que sabe sobre queda de avi\u00e3o na R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw89p3d69e2o"},{"Title":"DeSantis, Ramaswamy, Pence: quem saiu vencedor no debate republicano nos EUA?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxrlygpkg9wo"},{"Title":"Avi\u00e3o de Prigozhin que caiu na R\u00fassia era da Embraer; pelas normas, Brasil poderia participar de investiga\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgxg00815pwo"},{"Title":"Transplante de \u00f3rg\u00e3os no Brasil: quem pode ou n\u00e3o doar e outras perguntas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyjwmnmkjjdo"},{"Title":"Por que o 'score' de cr\u00e9dito tem tanto impacto na vida dos americanos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pdlyyr740o"},{"Title":"V\u00eddeo, Brics: os obst\u00e1culos e as oportunidades para Lula ampliar influ\u00eancia do Brasil no mundo, Duration 7,40","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66569142"},{"Title":"V\u00eddeo, A R\u00fassia de Putin est\u00e1 usando o Brasil para suas a\u00e7\u00f5es de espionagem internacional?, Duration 15,12","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/media-66542568"},{"Title":"V\u00eddeo, Como grupo Wagner conquistou dinheiro e poder al\u00e9m das fronteiras russas, Duration 6,55","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66097125"},{"Title":"V\u00eddeo, A situa\u00e7\u00e3o dos moradores que vivem embaixo de torres de energia e\u00f3lica, Duration 11,58","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66505795"},{"Title":"Caso das joias: os primeiros sinais de fissuras no apoio de eleitores bolsonaristas ao ex-presidente","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg8nl8z11mo"},{"Title":"Aprova\u00e7\u00e3o dif\u00edcil do marco fiscal marca fim da 'lua de mel' entre Lula e Lira?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4new5x01wlo"},{"Title":"Walter Delgatti condenado: de hacker da 'Vaza Jato' a homem-bomba do governo Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv23ll7p2rxo"},{"Title":"Por que pre\u00e7o do azeite de oliva \u00e9 recorde \u2013 e n\u00e3o deve cair","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx8ger2e22no"},{"Title":"A semana mais infernal do ano para Bolsonaro em 5 novas crises","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz4gj38w0j4o"},{"Title":"Mauro Cid: de bra\u00e7o direito de Bolsonaro a piv\u00f4 de esc\u00e2ndalo das joias","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx8glwdrq4eo"},{"Title":"Quem era Bernadete Pac\u00edfico e o que se sabe sobre seu assassinato","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c97nyp2vpndo"},{"Title":"Como nasceu a Cracol\u00e2ndia, bairro dos bar\u00f5es do caf\u00e9 que virou problema 'sem solu\u00e7\u00e3o'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxxdgnwrer4o"},{"Title":"Quem \u00e9 Frederick Wassef, 'anjo' dos Bolsonaro que comprou Rolex nos EUA e hospedou Queiroz","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyx7400p53po"},{"Title":"Bolsonaro e as joias: entenda em detalhes o caso que envolve ex-presidente e aliados","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cer7jndk8ymo"},{"Title":"Expans\u00e3o do Brics: 'Voc\u00ea escolhe os pa\u00edses e depois define os crit\u00e9rios', diz Amorim","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51r41y33v9o"},{"Title":"Chefe do Grupo Wagner, Yevgeny Prigozhin estava em avi\u00e3o que caiu, dizem autoridades russas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp61k3jgl18o"},{"Title":"Por que R\u00fassia usa mercen\u00e1rios do grupo Wagner em guerra; resumo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgxzjxd5j1lo"},{"Title":"O que \u00e9 o grupo Wagner e onde est\u00e3o seus mercen\u00e1rios?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c80gdwez27xo"},{"Title":"Os ucranianos que n\u00e3o querem lutar na guerra contra R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clmvxyd3y8go"},{"Title":"Hava\u00ed: a hist\u00f3ria da casa que sobreviveu a inc\u00eandio e viralizou","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd13edpzvypo"},{"Title":"A pol\u00eamica em torno da libera\u00e7\u00e3o de \u00e1gua radioativa de Fukushima","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv23pvz8v33o"},{"Title":"'Desculpas n\u00e3o bastam': a condena\u00e7\u00e3o do governo espanhol a dirigente que beijou jogadora ap\u00f3s Copa do Mundo feminina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c03vpv1qq42o"},{"Title":"A volta por cima de uma das mulheres mais r\u00e1pidas do mundo, barrada de Olimp\u00edada por fumar maconha","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6p07ngp73vo"},{"Title":"Como funciona telef\u00e9rico improvisado em que pessoas ficaram presas no Pasquist\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckrl9my99z8o"},{"Title":"Endometriose: o desafio de continuar se exercitando ap\u00f3s diagn\u00f3stico","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg3v3v8092o"},{"Title":"Por que cidade de S\u00e3o Paulo se tornou exemplo no combate ao HIV","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gzdyzej8qo"},{"Title":"Falar mais de um idioma pode beneficiar mem\u00f3ria, diz estudo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce7wnjnw2g6o"},{"Title":"Os segredos - al\u00e9m da comida - da dieta mediterr\u00e2nea, a mais recomendada para a sa\u00fade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9ejx0xzg02o"},{"Title":"Navio cargueiro 'movido a vento' estreia em viagem ao Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxrl736gvlro"},{"Title":"V\u00eddeo, Os raros filhotes de tigre-de-sumatra que s\u00e3o cruciais para futuro da esp\u00e9cie, Duration 1,49","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66589533"},{"Title":"Como mudan\u00e7a clim\u00e1tica, atividade humana e inc\u00eandios contribu\u00edram para \u00faltima extin\u00e7\u00e3o em massa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgrn6vr258go"},{"Title":"Inc\u00eandios no Canad\u00e1: as impressionantes imagens que mostram avan\u00e7o do fogo em \u00e1rea em estado de emerg\u00eancia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckm2n72dex0o"},{"Title":"A cidade onde as pessoas vivem embaixo da Terra por causa do calor","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg2le1z7z9o"},{"Title":"'N\u00e3o nos alertaram sobre efeitos colaterais de antidepressivos': as fam\u00edlias que sofreram impactos profundos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjldzzjxdkwo"},{"Title":"Serial killer de beb\u00eas: quem \u00e9 Lucy Letby, enfermeira condenada por mortes com insulina e inje\u00e7\u00f5es de ar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx8glryrvp8o"},{"Title":"\u2018Minha m\u00e3e foi cortes\u00e3 e n\u00e3o me envergonho\u2019","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clm18rrl29go"},{"Title":"\u00cdndia faz pouso hist\u00f3rico no polo sul da Lua","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgl3n03471o"},{"Title":"A corrida para revelar os mist\u00e9rios do lado escuro da Lua","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pg3nrp7wko"},{"Title":"O fracasso de miss\u00e3o lunar russa ap\u00f3s colis\u00e3o de sonda","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxw48rx2l3mo"},{"Title":"'Nasceu segurando o DIU': quais as chances de engravidar usando m\u00e9todo contraceptivo?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cj5n5573gl8o"},{"Title":"Os profissionais que se orgulham de fazer o m\u00ednimo poss\u00edvel no trabalho","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn0grw5xg39o"},{"Title":"Como u\u00edsque escoc\u00eas conquistou o mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5dr45degqo"},{"Title":"\u00c9 f\u00e1cil roubar obras de um museu?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4njl03j9eko"},{"Title":"As ilhas onde se faz um dos melhores chocolates do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c16kl0dr084o"},{"Title":"Guerra do Vietn\u00e3: o pastor que sobreviveu 17 anos em tropa esquecida na selva","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c985lepzdnvo"},{"Title":"A fam\u00edlia de ex-premi\u00ea brit\u00e2nico que prepara pedido de desculpas por passado escravocrata","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5dwezj77no"},{"Title":"A hist\u00f3ria de Philippson, a primeira col\u00f4nia de judeus do Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cj79kpjlp59o"},{"Title":"O plano para transformar a Gr\u00e3-Col\u00f4mbia em monarquia (e o que fez Sim\u00f3n Bol\u00edvar)","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cev8yw4lwn9o"},{"Title":"Por que tantos adultos est\u00e3o tomando rem\u00e9dio para tratar TDAH?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g8d5pj08go"},{"Title":"Piroceno: o que \u00e9 a era do fogo que vivemos e como controlar seus efeitos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv21m0xz8yvo"},{"Title":"7 mitos sobre amamenta\u00e7\u00e3o e o que voc\u00ea precisa realmente saber sobre a pr\u00e1tica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy9q1x8wy55o"},{"Title":"Como uma foto mudou nossa vis\u00e3o dos chimpanz\u00e9s","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyd55lqm8d4o"},{"Title":"Por que dipirona \u00e9 vendida no Brasil, mas proibida nos EUA e em parte da Europa?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgrky6rmlyo"},{"Title":"Caso Larissa Manoela: 'Pais s\u00e3o administradores, n\u00e3o donos do dinheiro'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c805e41jgedo"},{"Title":"Filho de Bolsonaro, Jair Renan \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o e tem celular apreendido pela pol\u00edcia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/filho-de-bolsonaro-jair-renan-e-alvo-de-operacao-da-policia-do-df\/"},{"Title":"BRASILJair Renan, filho de Bolsonaro, \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da pol\u00edciaPelo menos dois im\u00f3veis do \"04\" s\u00e3o alvos de busca e apreens\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jair-renan-filho-de-jair-bolsonaro-e-alvo-de-operacao-da-policia-16627072"},{"Title":"Cargo em gabinete, pandemia \"top\"; relembre pol\u00eamicas com Jair Renan","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/quem-e-jair-renan-filho-de-jair-bolsonaro-e-alvo-de-operacao-da-policia-do-df-16627100"},{"Title":"V\u00eddeo: inc\u00eandio atinge complexo do Hospital das Cl\u00ednicas, em S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/incendio-atinge-complexo-do-hospital-das-clinicas-em-sao-paulo-16627098"},{"Title":"V\u00eddeo: \"Escolheram ser presos\", diz ju\u00edza sobre traficantes em audi\u00eancia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/video-juiza-argumenta-sobre-traficantes-em-audiencia-escolheram-ser-presos-16627127"},{"Title":"Dupla \u00e9 presa ap\u00f3s sequ\u00eancia de roubos em bairros ricos de SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/dupla-e-presa-apos-sequencia-de-roubos-em-bairros-ricos-de-sp-16627070"},{"Title":"Comiss\u00e3o quebra sigilos de Zambelli e Delgatti e reconvoca Mauro Cid","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/cpmi-aprova-quebras-de-sigilos-de-zambelli-e-delgatti-e-reconvocacao-de-cid-16627132"},{"Title":"AO VIVO: CPMI do 8\/01 ouve militar que trabalhou com Mauro Cid","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ao-vivo\/cpmi-atos-8-de-janeiro"},{"Title":"Relator da CPMI descarta quebra de sigilo de Michele e Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/relator-da-cpmi-descarta-quebra-de-sigilo-de-michele-e-jair-bolsonaro-16626903"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto analisa show do Verd\u00e3o e projeta S\u00e3o Paulo e Flu","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-24-08-2023"},{"Title":"Avi\u00e3o de Leila tem falha t\u00e9cnica e atrasa retorno do Palmeiras","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/aviao-de-leila-apresenta-falha-tecnica-e-atrasa-retorno-do-palmeiras-ao-brasil-16627126"},{"Title":"Milton Neves: Vou torcer para o Palmeiras ganhar essa Libertadores","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-vou-torcer-para-o-palmeiras-ganhar-essa-libertadores-16627067"},{"Title":"Reinaldo: Quebra de sigilo de Cau\u00e3, Tat\u00e1 e Marcelo Tas \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-quebras-de-sigilo-de-tata-caua-reymond-e-marcelo-tas-e-uma-aberracao-16627104"},{"Title":"Megale: Bolsonaro n\u00e3o notou que n\u00e3o tem mais foro privilegiado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-bolsonaro-ainda-nao-percebeu-que-nao-tem-mais-foro-privilegiado-16627077"},{"Title":"Sheila Magalh\u00e3es: Fake news pode matar pessoas e institui\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/sheila-magalhaes-fake-news-pode-matar-lentamente-pessoas-e-instituicoes-16627107"},{"Title":"Mauro Cid negociou e vendeu joias nos EUA, apontam grava\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/08\/08\/mauro-cid-negociou-joias-nos-eua-pf-vai-requisitar-documentos-a-autoridades-americanas.ghtml"},{"Title":"ASSISTA: come\u00e7a a C\u00fapula da Amaz\u00f4nia em Bel\u00e9m","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/ao-vivo\/cupula-da-amazonia-lideres-de-paises-amazonicos-se-reunem-hoje-em-belem.ghtml"},{"Title":"Amaz\u00f4nia pode atingir ponto de n\u00e3o retorno em 2029; entenda","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/globonews\/cidades-e-solucoes\/noticia\/2023\/08\/08\/amazonia-pode-atingir-ponto-de-nao-retorno-em-2029-entenda-o-que-isso-quer-dizer.ghtml"},{"Title":"Julho foi o m\u00eas mais quente j\u00e1 registrado, confirma observat\u00f3rio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/08\/08\/julho-foi-o-mes-mais-quente-ja-registrado-no-planeta.ghtml"},{"Title":"'Faz um Drex?': entenda a diferen\u00e7a entre a nova moeda digital e o PIX","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/08\/08\/drex-entenda-a-diferenca-entre-a-nova-moeda-digital-e-o-pix.ghtml"},{"Title":"D\u00f3lar abre em alta ap\u00f3s BC indicar novos cortes de 0,5 nos juros","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/08\/08\/dolar.ghtml"},{"Title":"Col\u00f4mbia e Fran\u00e7a avan\u00e7am \u00e0s quartas; veja duelos e hor\u00e1rios","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/"},{"Title":"Tubar\u00e3o em Noronha, traficante se entrega, Drex e mais V\u00cdDEOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"Cacique Raoni: 'Pedi a Lula para n\u00e3o repetir os erros do passado'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cj5n3j0004po"},{"Title":"Como explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo na Amaz\u00f4nia divide pa\u00edses \u00e0s v\u00e9speras de c\u00fapula convocada por Lula","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjmr4r1pkvxo"},{"Title":"'Mo\u00e7as do calutron': as mulheres que ajudaram a preparar ur\u00e2nio para bomba at\u00f4mica sem saber","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n3j2zl049o"},{"Title":"Os animais silvestres eletrocutados em fia\u00e7\u00e3o el\u00e9trica no Rio de Janeiro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqq4xd9dy4ko"},{"Title":"Epidemia misteriosa: o laborat\u00f3rio secreto que busca evitar o pr\u00f3ximo surto global de doen\u00e7as","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxekmy0j570o"},{"Title":"Por que contrair a barriga o tempo todo pode ser prejudicial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1vkylg3q23o"},{"Title":"'Muro j\u00e1': separatistas aplaudem falas de Zema sobre frente Sul-Sudeste","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx8yv1rq8vxo"},{"Title":"Greta Gerwig: a diretora que levou 'Barbie' a atingir US$ 1 bi em bilheteria","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clj5xlppr8ko"},{"Title":"'S\u00edmbolo' do trabalho remoto na pandemia, Zoom pede a funcion\u00e1rios que voltem aos escrit\u00f3rios","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c512zn9z0rdo"},{"Title":"'Pais de adolescentes est\u00e3o t\u00e3o solit\u00e1rios e depressivos quanto filhos, mas s\u00e3o ignorados'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv21ejrpxgno"},{"Title":"O que explica alta de quase 90% na popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena registrada pelo Censo 2022","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pw10g6w4xo"},{"Title":"Os riscos da ozonioterapia, sancionada por Lula","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyx94d9p451o"},{"Title":"Como meio ambiente virou aposta de Lula para aumentar influ\u00eancia global do Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1wv2nx729po"},{"Title":"Por que Brasil \u00e9 um dos protagonistas do novo boom de petr\u00f3leo na Am\u00e9rica Latina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c88vyp88l2yo"},{"Title":"O que s\u00e3o os fundos dos 'super-ricos' que governo Lula quer taxar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c14zvnpwnr0o"},{"Title":"Como exporta\u00e7\u00e3o de drogas tornou a Baixada Santista ponto estrat\u00e9gico para o PCC","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c515kylvvdpo"},{"Title":"16 mortos em 6 dias: o que aconteceu na opera\u00e7\u00e3o policial no Guaruj\u00e1","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2x54ynjzx4o"},{"Title":"O casal que sofre com v\u00eddeo de gravidez que viralizou: 'N\u00e3o sabem o que vivemos'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxxl051pj57o"},{"Title":"Soltura autom\u00e1tica? O que pode acontecer com presos se STF liberar porte de drogas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnlyzz99xjxo"},{"Title":"Como vai funcionar contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos brasileiros por Portugal com casa e sal\u00e1rio de R$ 15 mil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czkpj5mkmg0o"},{"Title":"A estrat\u00e9gia da China na guerra por microchips contra o Ocidente","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgrg451lrmyo"},{"Title":"O foragido italiano que foi preso ap\u00f3s foto de comemora\u00e7\u00e3o no futebol","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c99x2r957x8o"},{"Title":"'Me fizeram sentir vergonha por ser gay': o esc\u00e2ndalo por pris\u00e3o de 33 homens em sauna na Venezuela","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn069v72rzqo"},{"Title":"Por que proibi\u00e7\u00e3o de exporta\u00e7\u00e3o de arroz na \u00cdndia pode ser estopim para crise global","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0dkjp9x7mzo"},{"Title":"O que s\u00e3o os drones mar\u00edtimos, que trazem novo risco \u00e0 R\u00fassia na Guerra da Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn0ze0j0r99o"},{"Title":"Por que a contraofensiva ucraniana contra a R\u00fassia est\u00e1 mais lenta que o esperado","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjmrpy223rlo"},{"Title":"Por que 1 milh\u00e3o de americanos se arriscam em turismo m\u00e9dico no M\u00e9xico a cada ano","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0w13kndq4eo"},{"Title":"As mulheres ucranianas na linha de frente dos combates contra R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cndke8ze8eeo"},{"Title":"Os ca\u00e7adores de cobras dos EUA que lutam contra p\u00edtons gigantes","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce9kddzn2k9o"},{"Title":"V\u00eddeo, Ped\u00f3filos usam intelig\u00eancia artificial para criar imagens sexualizadas de crian\u00e7as, Duration 4,30","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66354956"},{"Title":"V\u00eddeo, O momento raro em que tr\u00eas baleias fazem 'bal\u00e9' no ar, Duration 0,27","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/media-66340763"},{"Title":"Primeiro comprimido contra depress\u00e3o p\u00f3s-parto \u00e9 aprovado nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv21z184krzo"},{"Title":"7 dicas para evitar ganho de peso ap\u00f3s emagrecer com dieta","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n53350e8eo"},{"Title":"Nova onda no TikTok estimula que pessoas bebam (o perigoso) b\u00f3rax para 'limpar o organismo'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1emzje48eo"},{"Title":"Autoestima baixa e ansiedade: sa\u00fade mental de jovens \u00e9 pior que de outros grupos, aponta estudo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg7lg4r6g5o"},{"Title":"O que \u00e9 a 'bolha' que esfria no Atl\u00e2ntico enquanto o resto do oceano esquenta","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgxejkw243xo"},{"Title":"Por que novo recorde de calor do oceano \u00e9 alerta sombrio para planeta","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9wxl4x7pmlo"},{"Title":"Como 'sopa ostenta\u00e7\u00e3o' de barbatana de tubar\u00e3o impulsiona pesca ilegal no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51ddveyvvmo"},{"Title":"'Vulc\u00e3o beb\u00ea': como se formou o vulc\u00e3o mais novo do mundo na Isl\u00e2ndia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cye53pkj5zpo"},{"Title":"A mulher que fingia ser rapper enquanto tentava lavar R$ 21 bilh\u00f5es em bitcoins roubados","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cndkpl6r49po"},{"Title":"O papel das escravas e concubinas no 'sangrento mundo da sucess\u00e3o' do Imp\u00e9rio Otomano","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxw3wk13zzno"},{"Title":"Megalodonte: o monstruoso tubar\u00e3o pr\u00e9-hist\u00f3rico que comia seus irm\u00e3os no \u00fatero","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn3jpr9x7glo"},{"Title":"Voc\u00ea pode ler o quanto quiser, mas s\u00f3 vai entender Einstein se souber Matem\u00e1tica, diz f\u00edsico americano","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1xj3gy4n8o"},{"Title":"'Deep tech': o que \u00e9 tecnologia profunda e por que Brasil est\u00e1 em 2\u00ba em ranking latino","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy9q1l7w90jo"},{"Title":"Psican\u00e1lise \u00e9 pseudoci\u00eancia? A pol\u00eamica que divide opini\u00f5es h\u00e1 um s\u00e9culo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c90vjnlv97do"},{"Title":"Por que usu\u00e1rios do Twitter se sentem 'tra\u00eddos' por mudan\u00e7a da marca da rede social","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cllgp2n159go"},{"Title":"MrBeast: como o maior youtuber do mundo fez sua fortuna","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cld9r66q411o"},{"Title":"Juros em queda: quando efeito chega no cr\u00e9dito para o consumidor?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c84qqng34j9o"},{"Title":"O que \u00e9 a Selic e como ela afeta o seu bolso?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx85w0qq3djo"},{"Title":"Secos & Molhados, 50 anos: a hist\u00f3ria da banda que desafiou a ditadura","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1e0241kl73o"},{"Title":"Rimas em l\u00edngua de sinais: como rappers surdos est\u00e3o mudando a m\u00fasica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cernnp4xrwzo"},{"Title":"O fasc\u00ednio e o preconceito contra a China que atravessam hist\u00f3ria do Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx9nwyv58yno"},{"Title":"Rel\u00edquia ou fraude? A hist\u00f3ria do Santo Sud\u00e1rio, a mortalha que teria envolvido Jesus","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9r1wk42pywo"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: 9 mapas que explicam o conflito","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgxez28qk1jo"},{"Title":"'Nascimento virginal': o primeiro animal geneticamente modificado para ter filhos sem sexo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg71zm943mo"},{"Title":"Profissionais de sa\u00fade que cutucam o nariz t\u00eam maior chance de contrair covid, diz estudo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72l7yx9kkwo"},{"Title":"Por que velocidade da refei\u00e7\u00e3o pode ser t\u00e3o importante quanto o tipo de alimento","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1em6y1r7go"},{"Title":"Como os oceanos podem ser recuperados ap\u00f3s todo o estrago causado pela a\u00e7\u00e3o humana","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnlywjrp4y1o"},{"Title":"PORTOS UCRANIANOS R\u00fassia \"pode ficar sem navios\" se ataques continuarem, diz Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/zelensky-diz-que-russia-pode-ficar-sem-navios-se-ataques-a-portos-ucranianos-continuarem\/"},{"Title":"Anderson Torres dep\u00f5e agora na CPMI do 8\/1; siga","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/live-update\/politica\/cpmi-do-8-1-08-08\/"},{"Title":"Maduro cancela presen\u00e7a na C\u00fapula da Amaz\u00f4nia, que come\u00e7a hoje em Bel\u00e9m","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/com-infeccao-nos-ouvidos-maduro-cancela-vinda-para-a-cupula-da-amazonia\/"},{"Title":"Ucr\u00e2nia tira foice e martelo de est\u00e1tua de Kiev e gera cr\u00edticas da R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/live-update\/internacional\/guerra-na-ucrania-veja-atualizacoes-sobre-o-conflito-07-08\/2669843"},{"Title":"ATOS DE 8 DE JANEIROAO VIVO: Anderson Torres dep\u00f5e na CPMI do 8\/01; assistaEx-ministro responde questionamentos sobre urnas, minuta e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ao-vivo\/cpmi-atos-8-de-janeiro"},{"Title":"CPMI do 8 de janeiro deve votar nova convoca\u00e7\u00e3o de Mauro Cid","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/cpmi-do-8-de-janeiro-deve-votar-nova-convocacao-de-mauro-cid-16622890"},{"Title":"Mitre: as consequ\u00eancias penais do vandalismo em Bras\u00edlia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/colunistas\/fernando-mitre\/mitre-as-consequencias-penais-do-vandalismo-em-brasilia-16622814"},{"Title":"Reinaldo: E-mail de aliado de Bolsonaro evidencia que ele \u00e9 mesmo um golpista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-e-mail-de-aliado-de-bolsonaro-evidencia-que-ele-e-mesmo-um-golpista-16622855"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto projeta Tim\u00e3o na Sula, Inter e Flu na Liberta e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-08-08-2023"},{"Title":"Milton Neves desaprova Aguirre no Santos: \"Chamaria o Ceni\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-desaprova-aguirre-no-santos-mascarado-chamaria-o-rogerio-ceni-16622825"},{"Title":"Tiquinho n\u00e3o vai operar, mas desfalcar\u00e1 Botafogo por 5 semanas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/tiquinho-tem-lesao-no-joelho-e-desfalcara-botafogo-por-cinco-semanas-16622706"},{"Title":"C\u00fapula da Amaz\u00f4nia: Lula diz que \u00e9 \"urgente\" ampliar coopera\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/cupula-da-amazonia-lula-diz-que-e-urgente-ampliar-cooperacao-da-regiao-16622916"},{"Title":"Pedro Campos: Elei\u00e7\u00e3o em SP marcar\u00e1 embate Lula x Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/pedro-campos-eleicao-em-sao-paulo-marcara-novo-embate-entre-lula-e-bolsonaro-16622869"},{"Title":"Venezuelano Nicol\u00e1s Maduro cancela ida \u00e0 C\u00fapula da Amaz\u00f4nia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/nicolas-maduro-cancela-ida-a-cupula-da-amazonia-16622901"},{"Title":"Suspeito de matar palmeirense deve prestar depoimento hoje em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/suspeito-de-matar-torcedora-do-palmeiras-deve-prestar-depoimento-em-sp-16622826"},{"Title":"Opera\u00e7\u00e3o apreende helic\u00f3pteros, avi\u00e3o e fuzis do PCC no interior ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/operacao-apreende-aviao-helicopteros-e-fuzis-do-pcc-no-interior-de-sp-16622759"},{"Title":"MP denuncia tr\u00eas criminosos pelo homic\u00eddio de soldado da Rota","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/mpsp-denuncia-tres-criminosos-pelo-homicidio-de-soldado-da-rota-16622838"},{"Title":"Senado quer reforma tribut\u00e1ria com IVA de at\u00e9 25%, diz Efraim","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/senado-quer-aprovar-reforma-tributaria-em-90-dias-com-iva-de-ate-25-diz-efraim-16622920"},{"Title":"Copom cita \"confian\u00e7a para iniciar ciclo de flexibiliza\u00e7\u00e3o\" da Selic","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/copom-cita-confianca-para-iniciar-ciclo-gradual-de-flexibilizacao-da-selic-16622849"},{"Title":"Prefeitura estuda isentar IPTU de im\u00f3veis da cracol\u00e2ndia, em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/prefeitura-estuda-isentar-iptu-de-imoveis-da-cracolandia-em-sp-16622821"},{"Title":"Reforma tribut\u00e1ria: rem\u00e9dios, frutas e ovos podem ficar isentos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/07\/08\/medicamentos-frutas-ovos-veja-a-lista-de-itens-que-podem-ficar-isentos-na-reforma-tributaria.ghtml"},{"Title":"Morre a atriz Neusa Maria Faro, aos 78 anos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/08\/morre-a-atriz-neusa-maria-faro.ghtml"},{"Title":"As profissionais do sexo que atendem pessoas com defici\u00eancia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/07\/08\/os-profissionais-do-sexo-especializados-em-atender-pessoas-com-deficiencia.ghtml"},{"Title":"Sob Tarc\u00edsio, mortes causadas por PMs voltam a crescer em SP","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/08\/sob-tarcisio-mortes-causadas-por-pms-de-sp-em-servico-voltam-a-ter-alta-no-1o-semestre-apos-2-anos-de-queda.ghtml"},{"Title":"Bia Haddad vence e est\u00e1 nas oitavas de Wimbledon","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/tenis\/noticia\/2023\/07\/08\/bia-haddad-vence-cirstea-e-esta-nas-oitavas-de-final-de-wimbledon.ghtml"},{"Title":"N\u00e3o foi s\u00f3 o Threads: Zuckerberg j\u00e1 copiou concorrentes v\u00e1rias vezes","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2023\/07\/08\/nao-foi-so-o-threads-5-vezes-em-que-mark-zuckerberg-apostou-em-clones-de-seus-concorrentes.ghtml"},{"Title":"Como r\u00e1pida ascens\u00e3o do Brasil pode desbancar EUA como maior exportador de milho do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxw32988ekmo"},{"Title":"Por que o trabalho h\u00edbrido n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o flex\u00edvel quanto parece","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd15jm23q85o"},{"Title":"Como disputa sobre linguagem neutra virou guerra cultural no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw4v4dnm09lo"},{"Title":"'Reforma tribut\u00e1ria acabou desfigurada, mas Senado pode melhorar', diz economista Felipe Salto","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw5gy0reykro"},{"Title":"Reforma tribut\u00e1ria avan\u00e7a: como ficam os impostos segundo a proposta","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czr0jygngymo"},{"Title":"\u2018Reforma tribut\u00e1ria pode ser Plano Real de Lula\u2019, diz economista Samuel Pess\u00f4a","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cedz3199y4eo"},{"Title":"O que luas de Saturno revelam sobre cria\u00e7\u00e3o do Sistema Solar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4npn1kz0e2o"},{"Title":"\u2018Padre me estuprou e obrigou a abortar\u2019: as den\u00fancias de abusos de menores em igrejas na Col\u00f4mbia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ck7dgnwgjnxo"},{"Title":"'Pr\u00e9dios-caix\u00e3o': por que tantos edif\u00edcios desabam no Grande Recife","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz5kre5pjd6o"},{"Title":"Celso Sabino: o que leva Lula a dar minist\u00e9rio a ex-aliado de Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n4q8q2q29o"},{"Title":"'4 dias sem comer e dormir, s\u00f3 com drogas e sexo': o que \u00e9 chemsex, que cresce no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72m94e3d1qo"},{"Title":"7 fatores que explicam os ataques de 8 de janeiro em Bras\u00edlia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cye7egj6y1no"},{"Title":"10 pontos para entender a import\u00e2ncia do legado de Z\u00e9 Celso","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjl9lrkyd12o"},{"Title":"De onde vir\u00e1 dinheiro que governo Lula precisa para arcabou\u00e7o fiscal funcionar?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g770003djo"},{"Title":"Devolu\u00e7\u00e3o de imposto? Quem pode ser beneficiado e quem pagaria mais na reforma tribut\u00e1ria","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czrmrngwevdo"},{"Title":"4 li\u00e7\u00f5es das reformas tribut\u00e1rias do Chile e da Col\u00f4mbia para o Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2jpn9z0yjeo"},{"Title":"As medidas para evitar que El Ni\u00f1o provoque 'hecatombe' na Amaz\u00f4nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx05w4kee92o"},{"Title":"As alternativas do ex-presidente na Justi\u00e7a e na pol\u00edtica ap\u00f3s decis\u00e3o do TSE","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nk4xp4x85o"},{"Title":"Bolsonaro ineleg\u00edvel: qualquer candidato com ben\u00e7\u00e3o de ex-presidente ser\u00e1 forte, diz analista de risco pol\u00edtico Ian Bremmer","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp69yze1deko"},{"Title":"'Ningu\u00e9m saiu como her\u00f3i', diz Lukashenko \u00e0 BBC sobre motim do Grupo Wagner","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2xk0e1277go"},{"Title":"V\u00eddeo, R\u00fassia x Ucr\u00e2nia: h\u00e1 novo risco de escalada nuclear na guerra?, Duration 4,41","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66135801"},{"Title":"As fam\u00edlias que deixam a Fl\u00f3rida ap\u00f3s nova lei de imigra\u00e7\u00e3o: 'N\u00e3o quero que meus filhos vivam com medo'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clm53g2m8mro"},{"Title":"O plano de incendiar Wimbledon em protesto pelo voto feminino","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c97n86yrg2go"},{"Title":"O que se sabe do paradeiro de Prigozhin, l\u00edder do grupo Wagner","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd18j39kvdlo"},{"Title":"O relato de destrui\u00e7\u00e3o em campo de refugiados ap\u00f3s ataque israelense","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c90w00vz5epo"},{"Title":"A grave crise de combust\u00edvel que levou Cuba a pedir socorro \u00e0 sua antiga aliada R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0383078rgzo"},{"Title":"Os pa\u00edses europeus que est\u00e3o banindo celulares em sala de aula","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3x30z9q8wo"},{"Title":"Sem \u00e1gua e eletricidade e com risco de inc\u00eandio: como \u00e9 viver no crescente n\u00famero de motorhomes em Los Angeles","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5q1gv9389o"},{"Title":"Uni\u00e3o Europeia, tens\u00e3o com Uruguai e Venezuela: os pontos que marcaram a c\u00fapula do Mercosul","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crglygx584po"},{"Title":"V\u00eddeo, Entenda os principais pontos da reforma tribut\u00e1ria aprovada na C\u00e2mara, Duration 5,36","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/66139880"},{"Title":"V\u00eddeo, Israel x palestinos: a maior onda de viol\u00eancia em 20 anos na Cisjord\u00e2nia, Duration 6,40","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66123407"},{"Title":"V\u00eddeo, Traficantes evang\u00e9licos: a religi\u00e3o na briga por territ\u00f3rios no Rio, Duration 11,11","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66097127"},{"Title":"V\u00eddeo, Como pa\u00eds mais rico do mundo est\u00e1 afrouxando leis contra trabalho infantil, Duration 13,23","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66114336"},{"Title":"C\u00e2ncer: o mist\u00e9rio dos micr\u00f3bios que vivem em tumores","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxed27k24r4o"},{"Title":"Doen\u00e7a card\u00edaca: os fatores de risco menos conhecidos e como reduzi-los","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1n1kxldmlo"},{"Title":"O peixe venenoso que invadiu mar brasileiro e pode se espalhar por todo litoral em menos de 2 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxe5gp11y0po"},{"Title":"Os motivos que levaram planeta a ter dia mais quente j\u00e1 registrado","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pdp580e0zo"},{"Title":"As pessoas que sentem culpa quando n\u00e3o est\u00e3o trabalhando","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pld156vz5o"},{"Title":"A fam\u00edlia que mora h\u00e1 mais de 100 anos em casa agora espremida por pr\u00e9dios em S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66005754"},{"Title":"Como estamos 'programados' para persistir e por que, \u00e0s vezes, \u00e9 heroico desistir","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckk9epx9v35o"},{"Title":"O r\u00e1pido avan\u00e7o dos partidos de direita radical pela Europa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gm0pj2ykgo"},{"Title":"A t\u00e9cnica 'primitiva' de curar feridas com larvas que virou arma contra esgotamento de antibi\u00f3ticos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cmjvv01l7ppo"},{"Title":"O que \u00e9 e como se formou o buraco gravitacional da Terra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2k20edjy1o"},{"Title":"Expans\u00e3o do universo em c\u00e2mera lenta \u00e9 vista pela primeira vez","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clkdkx02dj0o"},{"Title":"Como a enorme extra\u00e7\u00e3o de \u00e1gua subterr\u00e2nea est\u00e1 deslocando o eixo da Terra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cge18kxee82o"},{"Title":"O Threads pode ser uma amea\u00e7a real ao Twitter?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72m220mjv7o"},{"Title":"Os maiores sal\u00e1rios m\u00ednimos da Am\u00e9rica Latina \u2014 e o que esse dinheiro compra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0xeled7qxgo"},{"Title":"Celulares, balas e cinzas de crema\u00e7\u00e3o: a onda de atirar objetos no palco que preocupa artistas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72122dgj78o"},{"Title":"Os dilemas de usar intelig\u00eancia artificial para trazer pessoas mortas de volta \u00e0 vida","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx9p9x01y84o"},{"Title":"Hachiko: a hist\u00f3ria do c\u00e3o 'mais fiel do mundo', que nasceu h\u00e1 100 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpw6gvgj49qo"},{"Title":"Por que Harvard est\u00e1 sendo acusada de favorecer estudantes brancos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g1qnrlnq4o"},{"Title":"Quem foi o primeiro a traduzir a B\u00edblia para o portugu\u00eas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n939rnzkgo"},{"Title":"Por que um avi\u00e3o brit\u00e2nico da 2\u00aa Guerra Mundial foi encontrado enterrado na Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgr67py518yo"},{"Title":"A pedra de meio milh\u00e3o de d\u00f3lares encontrada em cachalote morto","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqvqnng73vgo"},{"Title":"Mundo eliminou 'uma Su\u00ed\u00e7a' em florestas em 2022 \u2014 e Brasil liderou perdas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c04527kp5g8o"},{"Title":"Os planos de l\u00edder que ajudou a restringir acesso a aborto nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c88xjjj7gdjo"},{"Title":"A influenciadora condenada por acusar falsamente casal latino de tentar sequestrar seus filhos nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp0z760ynpzo"},{"Title":"Cisjord\u00e2nia: o que explica pior onda de viol\u00eancia entre Israel e palestinos em 20 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg9ylp1n02o"},{"Title":"Virgin Galactic: ap\u00f3s 18 anos de espera, brasileiro pode viajar ao espa\u00e7o como turista em 2024","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx9pw7lrrlzo"},{"Title":"A justificativa de Elon Musk para limitar leitura de tu\u00edtes por usu\u00e1rios","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2v89xe2pg4o"},{"Title":"Protestos na Fran\u00e7a: as falsas imagens de viol\u00eancia que se espalham nas redes","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ck59kzr5945o"},{"Title":"Observat\u00f3rio revela imagem in\u00e9dita de 'part\u00edcula fantasma' na Via L\u00e1ctea","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw4vq0nj5kjo"},{"Title":"Como ped\u00f3filos est\u00e3o vendendo imagens de abuso infantil feitas com intelig\u00eancia artificial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n9y8x9ygpo"},{"Title":"REFORMA TRIBUT\u00c1RIA Cesta b\u00e1sica, Uber, IPTU: como pode mudar seu dia a dia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/cesta-basica-uber-iptu-entenda-como-a-reforma-tributaria-pode-mudar-seu-dia-a-dia\/"},{"Title":"Lula promete a PT que partido n\u00e3o perder\u00e1 espa\u00e7o com minirreforma ministerial","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/lula-promete-a-pt-que-partido-nao-perdera-espaco-com-minirreforma-ministerial\/"},{"Title":"L\u00edderes europeus se dizem contra envio de bombas de fragmenta\u00e7\u00e3o \u00e0 Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/lideres-europeus-se-manifestam-contra-envio-de-bombas-de-fragmentacao-dos-eua-a-ucrania\/"},{"Title":"CEO da OceanGate: cola usada em pe\u00e7as do Titan parecia \"manteiga de amendoim\"","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ceo-da-oceangate-cola-usada-em-pecas-do-submarino-titan-parecia-manteiga-de-amendoim\/"},{"Title":"F1 NA BANDAssista ao vivo o treino de classifica\u00e7\u00e3o para o GP da Inglaterra","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-da-inglaterra-classificacao"},{"Title":"Chuva ajuda, e Leclerc lidera terceiro treino do GP da Inglaterra","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/gp-da-inglaterra-de-formula-1-treino-livre-3"},{"Title":"Veja como assistir ao GP da Inglaterra pela TV, site ou Bandplay","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-inglaterra-de-f1-2023-onde-assistir-ao-vivo-e-horarios-16614454"},{"Title":"Bia Haddad vence a romena Cirstea e se classifica \u00e0s oitavas de final","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/wimbledon-bia-haddad-vence-a-romena-cirstea-e-se-classifica-as-oitavas-de-final-16615331"},{"Title":"Quem \u00e9 a tenista que j\u00e1 foi n\u00famero 2 do mundo e se aposentou em Wimbledon","Link":"https:\/\/img.band.uol.com.br\/image\/2023\/07\/06\/bia-haddad-enfrentou-jaqueline-cristian-na-2a-rodada-de-wimbledon-12575.jpg"},{"Title":"Gustavo Mosquito, do Corinthians, \u00e9 assaltado e agredido ap\u00f3s treino","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/gustavo-mosquito-do-corinthians-e-assaltado-e-agredido-apos-treino-16615334"},{"Title":"Renato fala de agress\u00f5es e revela desejo de ter Luan de volta ao Gr\u00eamio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/renato-gaucho-quer-contratar-meia-luan-para-o-gremio-16615135"},{"Title":"Monique ataca pai de Henry: \"Tinha que morrer, infartar, ter um c\u00e2ncer\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/monique-medeiros-ataca-leniel-borel-tinha-que-morrer-infartar-ter-um-cancer-16615063"},{"Title":"Para se vingar de ex, homem espanca e abusa sexualmente de enteada","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/para-se-vingar-de-ex-mulher-homem-espanca-e-abusa-sexualmente-de-enteada-16615229"},{"Title":"MasterChef vai ter leil\u00e3o de peixes; veja din\u00e2mica de pr\u00f3ximo epis\u00f3dio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/masterchef-brasil-promove-leilao-de-peixes-no-proximo-episodio-16615198"},{"Title":"Por que Rodrigo Oliveira defende a quebrada no MasterChef?","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/rodrigo-oliveira-defende-quebrada-no-masterchef-16614677"},{"Title":"'N\u00e3o venho para ser servido, mas para servir', diz Charles","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/05\/06\/coroacao-rei-charles-iii.ghtml"},{"Title":"Coroa tem mais de 2,8 mil diamantes; veja em detalhes","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/ao-vivo\/coroacao-do-rei-charles-iii-acompanhe-ao-vivo.ghtml?postId=8265e56d-c072-4982-b603-c0945067ba17"},{"Title":"Reveja o momento exato da coroa\u00e7\u00e3o, o juramento e mais","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/playlist\/coroacao-do-rei-charles-iii.ghtml"},{"Title":"Janja usa vermelho na coroa\u00e7\u00e3o; Lula se senta perto de Macron","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/06\/lula-participa-da-cerimonia-de-coroacao-do-rei-charles-iii-e-senta-ao-lado-de-emmanuel-macron.ghtml"},{"Title":"FOTOS: William, Kate e filhos acompanham da 1\u00aa fila","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/05\/06\/fotos-familia-real-na-coroacao-do-rei-charles-iii.ghtml"},{"Title":"Sem Meghan, Harry senta sozinho entre convidados","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/ao-vivo\/coroacao-do-rei-charles-iii-acompanhe-ao-vivo.ghtml?postId=1e2ce3c1-8ed6-426c-88fd-7532c149b88f"},{"Title":"Chap\u00e9us e joias: quem \u00e9 a mais elegante da coroa\u00e7\u00e3o? Vote","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/votacao\/na-coroacao-de-rei-charles-iii-quem-e-a-convidada-mais-bem-vestida--35621d85-746c-45cf-a026-304fe6e2ab8a.ghtml"},{"Title":"Katy Perry, Lionel Richie e mais: famosos marcam presen\u00e7a","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/05\/06\/famosos-e-autoridades-coroacao-do-rei-charles-iii-fotos.ghtml"},{"Title":"Brit\u00e2nicos contr\u00e1rios \u00e0 monarquia protestam: 'N\u00e3o \u00e9 meu rei'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/video\/britanicos-antimonarquistas-protestam-no-dia-da-coroacao-de-charles-iii-11595451.ghtml"},{"Title":"Como foi a coroa\u00e7\u00e3o do rei Charles 3\u00ba","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cje01158037o"},{"Title":"Os 5 principais desafios de Charles 3\u00ba como novo rei","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-62932565"},{"Title":"L\u00edder de grupo anti-monarquia \u00e9 preso em protesto contra a coroa\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c883ddve15lo"},{"Title":"Fissura ou 'desbolsonariza\u00e7\u00e3o': como CPMI do 8 de janeiro pode afetar rela\u00e7\u00e3o de militares com governo Lula","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czrpm9xyl78o"},{"Title":"Ucr\u00e2nia acusa R\u00fassia de usar bombas de f\u00f3sforo para destruir cidade de Bakhmut","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9xn776rpw2o"},{"Title":"Grupo Wagner: por que mercen\u00e1rios russos amea\u00e7am se retirar de cidade na Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9xn74lw80wo"},{"Title":"Suplementos de prote\u00edna fazem mal \u00e0 sa\u00fade?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n7rm4391zo"},{"Title":"Os n\u00fameros que levaram OMS a decretar fim da emerg\u00eancia global de covid-19","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl748lv5xn0o"},{"Title":"Reino Unido anuncia R$ 500 milh\u00f5es para o Fundo Amaz\u00f4nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6p98ym9rgjo"},{"Title":"'Novo Canga\u00e7o': o que acontece nas cidades onde bandidos explodem bancos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0vxw220n42o"},{"Title":"Como Brasil se tornou 'ber\u00e7\u00e1rio' de espi\u00f5es russos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckk43wg6n31o"},{"Title":"Como conversar com filhos sobre ataques a escolas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cev4klp4px0o"},{"Title":"Como celular de Bolsonaro apreendido pela PF no caso das vacinas pode ser usado em outras investiga\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp91j0vxgzxo"},{"Title":"Que crimes Bolsonaro pode ter cometido caso se confirme falsifica\u00e7\u00e3o do certificado de vacina contra covid","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c883k4kkzpjo"},{"Title":"Bolsonaro n\u00e3o precisou de registro de vacina para ir aos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckrk785vp41o"},{"Title":"O que realmente diz a 'bula da Pfizer', que Bolsonaro disse ter lido para decidir n\u00e3o se vacinar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxxy40wenp9o"},{"Title":"A heran\u00e7a arquitet\u00f4nica brasileira sob risco na Nig\u00e9ria","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51p73m4g2po"},{"Title":"O que se sabe sobre opera\u00e7\u00e3o da PF em endere\u00e7o de Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gv897e5z1o"},{"Title":"Coroa\u00e7\u00e3o de Charles 3\u00ba: tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre o evento","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c894p3zp8gvo"},{"Title":"Como jovem de 13 anos p\u00f4de se armar para matar 8 colegas e seguran\u00e7a em escola da S\u00e9rvia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c721n6621wdo"},{"Title":"Os brit\u00e2nicos que n\u00e3o v\u00e3o assistir \u00e0 coroa\u00e7\u00e3o de Charles 3\u00ba: 'Acho um desperd\u00edcio de dinheiro'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy6vd8d16pdo"},{"Title":"Confira em 3D detalhes da coroa que ser\u00e1 usada por Charles 3\u00ba","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/resources\/idt-5136bea2-40b8-45bf-83be-e06babcbc2bf"},{"Title":"V\u00eddeo em 360\u00ba: por dentro da Abadia de Westminster, palco da coroa\u00e7\u00e3o de Charles 3\u00b0","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2elvr93lqmo"},{"Title":"Por que o monarca precisa de uma coroa\u00e7\u00e3o?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c976g686g84o"},{"Title":"V\u00eddeo, Coroa\u00e7\u00e3o de Charles 3\u00b0: como s\u00e3o as carruagens reais que levar\u00e3o o rei e a rainha, Duration 1,48","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-65381327"},{"Title":"Coroa\u00e7\u00e3o de Charles 3\u00ba: como acompanhar a cerim\u00f4nia ao vivo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2ve787dwdo"},{"Title":"\u2018Olhei para meu p\u00e9 e vi que estava sem dedos\u2019: as minas terrestres que fazem centenas de v\u00edtimas na Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c29renpxgjzo"},{"Title":"A multa contra o McDonalds nos EUA por empregar centenas de menores de idade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c25peypzev5o"},{"Title":"Paraguai: 'Quero discutir com Lula pr\u00f3ximos 50 anos de rela\u00e7\u00e3o', diz presidente eleito","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c10qdz85311o"},{"Title":"Por que R\u00fassia acusa Ucr\u00e2nia de tentar matar Putin com drones","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cje0n9w0nq5o"},{"Title":"O que a China ganha ao agir como moderadora da paz entre R\u00fassia e Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg35gy4x1d7o"},{"Title":"Elei\u00e7\u00e3o no Paraguai: por que vit\u00f3ria de Santiago Pe\u00f1a \u00e9 exce\u00e7\u00e3o entre 'ondas pol\u00edticas' da Am\u00e9rica Latina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgmzl9j9j7o"},{"Title":"Corpo de pescador desaparecido \u00e9 encontrado dentro de crocodilo na Austr\u00e1lia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3d8z4lz44o"},{"Title":"O 'padrinho' da intelig\u00eancia artificial que se demitiu do Google e adverte sobre perigos da tecnologia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgr1qr06myzo"},{"Title":"Quem \u00e9 Santiago Pe\u00f1a, novo presidente do Paraguai","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnejwml49vgo"},{"Title":"V\u00eddeo, Como vai ser a coroa\u00e7\u00e3o de Charles 3\u00b0 no Reino Unido, Duration 1,51","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-65489159"},{"Title":"V\u00eddeo, A seita que encorajava a morte por inani\u00e7\u00e3o para 'encontrar Jesus', Duration 1,23","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-65418691"},{"Title":"C\u00e2ncer na garganta: por que sexo oral pode ser fator de risco?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1rxkmjje8o"},{"Title":"Como \u00e9 1\u00aa vacina do mundo contra VSR aprovada nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx04ldv7vdyo"},{"Title":"'As pessoas param de respirar antes que se deem conta': o que o fentanil faz com o c\u00e9rebro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51pl202527o"},{"Title":"A nova droga contra o Alzheimer capaz de retardar em um ter\u00e7o avan\u00e7o da doen\u00e7a, segundo estudos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cmj7l0dpzjvo"},{"Title":"Restaurantes usam calor da cozinha para gerar sua pr\u00f3pria energia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c870grk4zgdo"},{"Title":"Como mudan\u00e7as clim\u00e1ticas amea\u00e7am a produ\u00e7\u00e3o de vinhos australianos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czrpnd38d33o"},{"Title":"Cartilha da desinforma\u00e7\u00e3o: como agem os grupos que usam redes sociais para espalhar fake news e mobilizar eleitores","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ceq55vxe9leo"},{"Title":"'Nasci de um estupro, mas isso n\u00e3o me define'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cevnw4w2n9yo"},{"Title":"Os profissionais que temem perder seu emprego para a intelig\u00eancia artificial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn4rvelpmejo"},{"Title":"O que s\u00e3o seitas e por que as pessoas se juntam a elas?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgewpyxvyvo"},{"Title":"O empreendedor que aposta na descoberta da juventude eterna","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqezl9eppljo"},{"Title":"O que \u00e9 a misteriosa 'caixa preta' da intelig\u00eancia artifical que preocupa os especialistas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c870xmd2dv0o"},{"Title":"Como \u00e9 calculada chance de chuva que servi\u00e7os de meteorologia divulgam","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1680x5g0pjo"},{"Title":"O que a ci\u00eancia diz sobre os rem\u00e9dios naturais para dormir","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c25pdvd5xpwo"},{"Title":"Sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.320: quanto piso aumentou em cada governo?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gn96zyy6qo"},{"Title":"Como a Amazon dominou vendas de livros no Brasil em apenas 9 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nwprveg0wo"},{"Title":"Greve de roteiristas amea\u00e7a programas de TV e filmes nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clel3gzw61qo"},{"Title":"Met Gala: 7 dos melhores looks ao longo das d\u00e9cadas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9rx41gv06lo"},{"Title":"Jovem de 16 anos recebe R$ 45 milh\u00f5es em ofertas de bolsas universit\u00e1rias nos EUA e se aproxima de recorde","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqezgqj2gd5o"},{"Title":"Os clubes de leitura que desafiam a crescente censura de livros nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgxz027332o"},{"Title":"Carolina, a rainha consorte da Inglaterra barrada da pr\u00f3pria coroa\u00e7\u00e3o pelo rei","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjm73exdmgdo"},{"Title":"CLT faz 80 anos: o que mudou e pode mudar no Brasil da informalidade e aplicativos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1rleweverwo"},{"Title":"Por que Disney e governador da Fl\u00f3rida est\u00e3o em p\u00e9 de guerra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjr18xp1940o"},{"Title":"Matan\u00e7a de c\u00e3es infectados com parasita gera pol\u00eamica em cidade de S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c721dr9p0x1o"},{"Title":"Por que o Rio de Janeiro est\u00e1 atraindo n\u00f4mades digitais","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnejxx2gme4o"},{"Title":"Entenda a pol\u00eamica envolvendo a capivara Fil\u00f3","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c887jy7ge99o"},{"Title":"Doador de esperma que teve mais de 550 filhos \u00e9 proibido de doar novamente","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2d4geye8yo"},{"Title":"Por que cientistas temem futuro catastr\u00f3fico causado pela intelig\u00eancia artificial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn07ljg5yrzo"},{"Title":"O que diz a lei sobre casos como casamento de prefeito de 65 anos com adolescente de 16","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn07gz0p422o"},{"Title":"EUA: os 4 motivos que levaram Biden a se lan\u00e7ar \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2eln74l7jyo"},{"Title":"REINO UNIDO Rei Charles III \u00e9 coroado na Abadia de Westminster","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/rei-charles-iii-e-coroado-em-cerimonia-na-abadia-de-westminster\/"},{"Title":"Rei Charles III \u00e9 coroado na Abadia de Westminster","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/rei-charles-iii-e-coroado-em-cerimonia-na-abadia-de-westminster\/"},{"Title":"Rei Charles III e Camilla s\u00e3o oficialmente coroados; siga","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/live-update\/internacional\/coroacao-do-rei-charles-iii\/"},{"Title":"Rainha consorte ou s\u00f3 rainha? Coroa\u00e7\u00e3o de Charles muda t\u00edtulo real da esposa do rei","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/rainha-consorte-ou-so-rainha-coroacao-de-charles-muda-titulo-real-de-camilla\/"},{"Title":"Com Covid-19, ministra Marina Silva \u00e9 internada em hospital na capital paulista","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/com-covid-19-marina-silva-e-internada-no-incor-em-sao-paulo\/"},{"Title":"Saiba o que foi o \"esc\u00e2ndalo do absorvente interno\" entre Charles e Camilla","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/saiba-o-que-foi-o-escandalo-do-absorvente-interno-entre-charles-e-camilla\/"},{"Title":"Por unanimidade, STF rejeita investiga\u00e7\u00e3o sobre Arthur Lira","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/06\/turma-do-stf-forma-maioria-para-arquivar-investigacao-contra-lira.ghtml"},{"Title":"Mulher resgatada de casa de desembargador \u00e9 surda e precisou de int\u00e9rprete","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2023\/06\/06\/mulher-que-seria-mantida-em-condicoes-analogas-a-escravidao-por-desembargador-de-sc-tem-linguagem-propria-e-teve-que-depor-com-interprete.ghtml"},{"Title":"C\u00e2mara confirma decis\u00e3o que cassou Deltan Dallagnol","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/06\/mesa-diretora-da-camara-confirma-decisao-do-tse-que-cassou-deltan-dallagnol.ghtml"},{"Title":"Veja quais vereadores no Rio distribu\u00edram o 'b\u00f4nus secreto'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/06\/06\/em-16-meses-r-92-milhoes-foram-gastos-com-bonus-secreto-na-camara-veja-os-vereadores-que-mais-distribuiram.ghtml"},{"Title":"'Desenrola': saiba quem poder\u00e1 ter a d\u00edvida perdoada ou negociada","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/06\/vou-ter-minha-divida-perdoada-programa-do-governo-deve-atingir-70-milhoes-de-pessoas-entenda.ghtml"},{"Title":"Carro novo mais barato fica abaixo de R$ 60 mil com desconto","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/06\/montadoras-anunciam-pacotes-de-incentivos-para-carros-novos.ghtml"},{"Title":"At\u00e9 R$ 8 mil: entenda o c\u00e1lculo do governo para baratear carros","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/06\/valores-desconto-preco-carros-onibus-caminhao.ghtml"},{"Title":"Toffoli d\u00e1 habeas corpus para Tacla Duran entrar no Brasil sem ser preso","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/06\/toffoli-concede-salvo-conduto-para-advogado-tacla-duran-entre-no-brasil-e-preste-depoimento-na-camara.ghtml"},{"Title":"Distribuidoras s\u00e3o notificadas por n\u00e3o repassarem queda de pre\u00e7os do g\u00e1s","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/06\/senacon-notifica-distribuidoras-por-nao-repassarem-queda-de-precos-do-gas-aos-consumidores.ghtml"},{"Title":"Ataque da R\u00fassia ou 'sabotagem' da Ucr\u00e2nia? O que pode estar por tr\u00e1s de explos\u00e3o catastr\u00f3fica de barragem","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxed53r1el5o"},{"Title":"STF rejeita den\u00fancia contra Lira: as acusa\u00e7\u00f5es que rondavam o presidente da C\u00e2mara","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqe0g2el9ppo"},{"Title":"'Menos juridiqu\u00eas': o projeto que defende linguagem simples para Justi\u00e7a ser mais democr\u00e1tica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c7294ezjrnro"},{"Title":"As hist\u00f3rias por tr\u00e1s do processo do pr\u00edncipe Harry contra tabloides brit\u00e2nicos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpdkxk8r50yo"},{"Title":"Por que a China est\u00e1 construindo buraco de 11 km de profundidade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg9k0pz096o"},{"Title":"Como usar as notas do Enem para entrar em faculdades no exterior","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-60332597"},{"Title":"O homem que vive em casa no meio de condom\u00ednio de luxo porque se recusou a vend\u00ea-la","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n97ewgz3po"},{"Title":"Governo interv\u00e9m em f\u00e1brica de vacinas ap\u00f3s rombo milion\u00e1rio e 'obra sem fim'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv28ex2y41yo"},{"Title":"Brasil vive 'Lava Jato \u00e0s avessas' contra pol\u00edticos de direita?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjmy0ey4k3ko"},{"Title":"Um ano da morte de Bruno e Dom: 'N\u00e3o tenho palavras para descrever a frustra\u00e7\u00e3o que sinto', diz vi\u00fava do brit\u00e2nico","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gmd6mmkm0o"},{"Title":"Ap\u00f3s derrotas no Congresso, Sonia Guajajara diz que n\u00e3o entregar\u00e1 minist\u00e9rio de bandeja","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9e7r44d9e8o"},{"Title":"Como \u00e1rvore escondida na Amaz\u00f4nia levou Manaus e Bel\u00e9m ao auge \u2014 e \u00e0 decad\u00eancia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cmmeremj267o"},{"Title":"Por que Brasil \u00e9 o segundo pa\u00eds com mais casos de hansen\u00edase no mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjr1gx29421o"},{"Title":"'Cabo de guerra' entre Lula e Lira \u00e9 fruto do 'presidencialismo do descaso' criado por Bolsonaro, diz professor da USP","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n95n54jl5o"},{"Title":"Quem \u00e9 Cristiano Zanin e por que sua indica\u00e7\u00e3o ao STF causa controv\u00e9rsia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjl9e0z6py9o"},{"Title":"Por que Putin colocou pintura da Sant\u00edssima Trindade em exibi\u00e7\u00e3o numa catedral","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72rq4kwk7qo"},{"Title":"Mochilas \u00e0 prova de balas e reclus\u00e3o: como viol\u00eancia armada faz americanos viverem com medo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxxenjr042jo"},{"Title":"'Desastre insuport\u00e1vel': a advert\u00eancia de ministro da Defesa da China sobre eventual guerra com EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx05pv92y7wo"},{"Title":"'Melhor morrer em casa do que no exterior': os ucranianos que decidiram voltar ao pa\u00eds em guerra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cm58v4kmge3o"},{"Title":"Por que chegada de migrantes ao Reino Unido triplicou apesar das promessas do Brexit","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c28px8vjzj3o"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: as m\u00e3es que v\u00e3o at\u00e9 a R\u00fassia resgatar seus filhos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clwdlwg917vo"},{"Title":"A m\u00e3e brit\u00e2nica que luta por pedido de desculpas para filho assassino e sua v\u00edtima","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckrm9d50rn2o"},{"Title":"O ex-parlamentar e youtuber preso no Jap\u00e3o por amea\u00e7as a celebridades","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cld32qzd6vzo"},{"Title":"V\u00eddeo, Enorme tempestade de areia varre Canal de Suez, no Egito, Duration 0,19","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-65791559"},{"Title":"V\u00eddeo, 5 raz\u00f5es para derrota dos EUA na Guerra do Vietn\u00e3, Duration 9,49","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-65764713"},{"Title":"V\u00eddeo, A guerra cibern\u00e9tica entre hackers de R\u00fassia e Ucr\u00e2nia, Duration 9,09","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-65754385"},{"Title":"Como gen\u00e9tica influencia nossas escolhas de vida","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0jp9l8k8geo"},{"Title":"Al Pacino e Robert de Niro s\u00e3o pais depois dos 75 anos: a paternidade tardia traz riscos?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-62478442"},{"Title":"Mulher com muta\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica rara n\u00e3o sente dor ou medo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0wvpzv94x3o"},{"Title":"O exame de sangue em teste no Reino Unido que identifica mais de 50 tipos de c\u00e2ncer","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c06d8jz6ky6o"},{"Title":"Como hipnose pode ser usada para reduzir anestesia, segundo m\u00e9dicos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgr627d3nzyo"},{"Title":"Uso de banha de porco como combust\u00edvel para avi\u00e3o faz mal ao planeta, diz estudo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjl92jzdz00o"},{"Title":"Por que Nova York est\u00e1 afundando","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq53nd95nweo"},{"Title":"'Love bombing': quando amor em excesso se torna perigoso?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2r7v19npeo"},{"Title":"'Meninas no limite': por que as adolescentes sofrem mais com problemas causados por redes sociais","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9x9dzl5p4po"},{"Title":"Niksen: a solu\u00e7\u00e3o holandesa para reduzir o estresse","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clw9yd8w953o"},{"Title":"Intelig\u00eancia artificial: redes sociais apagam provas de crimes de guerra, aponta investiga\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n9lkg8856o"},{"Title":"O que explica disparada de alugu\u00e9is nas maiores cidades da Am\u00e9rica Latina?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5qrlpyxjgo"},{"Title":"Por que cr\u00edticos dizem que epis\u00f3dio final de Succession \u00e9 'perfeito' e 'brutal'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clj1883r823o"},{"Title":"Em que momento da hist\u00f3ria os humanos come\u00e7aram a se beijar nos l\u00e1bios","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ceqx124qywwo"},{"Title":"A primeira foto falsa da hist\u00f3ria - e outras 6 imagens fraudulentas famosas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0xd0j071zpo"},{"Title":"'Eletrocutados de joelhos': os duros relatos das pris\u00f5es em massa decretadas em El Salvador","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5gr7gzv5eo"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: o impacto dos ataques da R\u00fassia a reservat\u00f3rios de \u00e1gua","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c29z3n58wjwo"},{"Title":"Por que a R\u00fassia tem cada vez menos russos?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyjxdnnr3l1o"},{"Title":"As escolas americanas que proibiram a B\u00edblia por ser 'vulgar e violenta'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6p34rd5x7po"},{"Title":"As declara\u00e7\u00f5es enganosas ou falsas compartilhadas no Twitter por Elon Musk","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1rlwl7dlzwo"},{"Title":"O que pode estar por tr\u00e1s da 'amn\u00e9sia' de f\u00e3s de Taylor Swift ap\u00f3s show da turn\u00ea Eras","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c723xyk0pd7o"},{"Title":"Zanin no STF? Como funciona o processo de escolha em outros pa\u00edses","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c809lgdkl1go"},{"Title":"'Marco temporal' para terras ind\u00edgenas \u00e9 aprovado na C\u00e2mara e deve ser julgado pelo STF","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp0zn65j548o"},{"Title":"Sua tatarav\u00f3 ainda est\u00e1 viva segundo teoria da relatividade de Einstein?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd14330gzgro"},{"Title":"As 3 etapas da intelig\u00eancia artificial e por que a 3\u00aa pode ser fatal","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw5kyywz074o"},{"Title":"CASSADO C\u00e2mara confirma cassa\u00e7\u00e3o de Deltan Dallagnol","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/camara-confirma-cassacao-de-deltan-dallagnol\/"},{"Title":"Reforma tribut\u00e1ria deve ser votada na C\u00e2mara em julho, diz relator; leia texto na \u00edntegra","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/reforma-tributaria-substitutivo\/"},{"Title":"Pa\u00eds vai trabalhar para que o Nordeste seja tratado igual ao Sul, diz Lula","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/pais-vai-trabalhar-para-que-o-nordeste-seja-tratado-da-mesma-forma-que-o-sul-diz-lula\/"},{"Title":"Fot\u00f3grafo registra Cristo Redentor \"abra\u00e7ando\" lua cheia e foto viraliza","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/fotografo-registra-cristo-redentor-abracando-lua-cheia-e-foto-viraliza\/"},{"Title":"EXCLUSIVO JORNAL DA BANDMP vai investigar mil\u00edcia que vendia seguran\u00e7a da GCM na Cracol\u00e2ndiaGuarda civil emitia at\u00e9 nota fiscal para cobrar comerciantes em SP; 7 foram afastados","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/mp-vai-investigar-milicia-que-vendia-seguranca-da-gcm-na-cracolandia-16607998"},{"Title":"Guardas civis envolvidos em esquema em SP ter\u00e3o puni\u00e7\u00e3o rigorosa, diz Ricardo Nunes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/prefeito-de-sp-afirma-que-gcms-envolvidos-em-esquema-serao-punidos-rigorosamente-16607839"},{"Title":"C\u00e2mara dos Deputados declara perda de mandato de Deltan Dallagnol","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/camara-dos-deputados-declara-perda-de-mandato-de-deltan-dallagnol-16607943"},{"Title":"Lira sobre STF rejeitar a\u00e7\u00e3o por corrup\u00e7\u00e3o: 'Jamais cometi qualquer tipo de transgress\u00e3o'","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lira-comenta-decisao-do-stf-jamais-cometi-qualquer-tipo-de-transgressao-16607935"},{"Title":"Copa do Brasil ter\u00e1 Palmeiras x S\u00e3o Paulo; veja jogos, mandos das 4\u00aas e caminho at\u00e9 a final","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/ao-vivo\/sorteio-copa-brasil-2023-quartas-final-assista"},{"Title":"Neto se empolga ap\u00f3s sorteio e diz que Tim\u00e3o pode ser campe\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/os-donos-da-bola\/videos\/neto-corinthians-pode-vencer-copa-do-brasil-17168741"},{"Title":"Saiba como calcular as faixas de desconto para carros populares","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/saiba-como-calcular-o-desconto-do-carro-popular-16607898"},{"Title":"Alckmin v\u00ea boa resposta em programa para carros e critica juros","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/alckmin-diz-que-programa-para-carro-popular-teve-boa-resposta-e-critica-juros-16607858"},{"Title":"Participantes discutem em 1\u00aa prova de equipe: \"Tem maluco aqui?\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/participantes-discutem-em-1a-prova-de-equipe-tem-maluco-aqui-veja-spoiler-16607810"},{"Title":"O que \u00e9 kebab, sandu\u00edche da prova de elimina\u00e7\u00e3o do MasterChef?","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/o-que-e-kebab-sanduiche-da-prova-de-eliminacao-do-masterchef-16608008"},{"Title":"Saiba como assistir ao vivo na web","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/masterchef-brasil-ao-vivo-assista-ao-episodio-desta-terca-06-06-pelo-celular-16607795"},{"Title":"Torres nega interfer\u00eancia na PRF nas elei\u00e7\u00f5es e diz que foi \u00e0 Bahia para vistoriar obra","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/08\/torres-diz-a-pf-que-queria-combater-crimes-eleitorais-e-que-viagem-a-bahia-foi-ideia-do-diretor-geral-segundo-defesa.ghtml"},{"Title":"O ASSUNTO: como a indica\u00e7\u00e3o de Gal\u00edpolo ao BC pode mexer com juros; OU\u00c7A","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/o-assunto\/noticia\/2023\/05\/09\/o-assunto-956-o-no-2-de-haddad-indicado-ao-banco-central.ghtml"},{"Title":"Quem \u00e9 o diretor da Meta que deve virar novo n\u00b0 2 de Haddad","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/08\/quem-e-dario-durigan-diretor-da-meta-que-deve-se-tornar-novo-braco-direito-de-haddad-na-fazenda.ghtml"},{"Title":"Bridgestone cortar\u00e1 parte da produ\u00e7\u00e3o em SP e demitir\u00e1 600","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/08\/bridgestone-anuncia-demissao-de-600-funcionarios-e-fim-de-producao-para-carros-no-abc-paulista.ghtml"},{"Title":"LinkedIn vai demitir mais de 700 funcion\u00e1rios na China","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2023\/05\/08\/linkedin-ira-demitir-mais-de-700-funcionarios-e-encerrar-aplicativo-de-empregos-na-china.ghtml"},{"Title":"'S\u00f3 trabalha quem manda nudes': candidata a vaga relata ass\u00e9dio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/trabalho-e-carreira\/noticia\/2023\/05\/08\/so-trabalha-quem-manda-nudes-candidata-a-vaga-em-shopping-diz-ter-sido-assediada-por-funcionario-em-mensagem-de-texto.ghtml"},{"Title":"Casal flagrado em SP com menino de SC \u00e9 preso por tr\u00e1fico de pessoas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/08\/policia-prende-por-trafico-de-pessoas-homem-e-mulher-flagrados-com-menino-de-2-anos-de-sc-que-foi-encontrado-em-sp.ghtml"},{"Title":"Menina de 9 anos morre ap\u00f3s acidente entre moto e caminh\u00e3o no RJ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/norte-fluminense\/noticia\/2023\/05\/08\/menina-de-9-anos-morre-apos-acidente-entre-moto-e-caminhao-em-aperibe-no-rj.ghtml"},{"Title":"Bauermann, do Santos, foi cobrado por n\u00e3o cumprir acordo, diz revista","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/futebol\/times\/santos\/noticia\/2023\/05\/08\/em-conversa-com-apostador-bauermann-do-santos-foi-cobrado-por-nao-cumprir-acordo-o-barato-vai-ficar-louco-para-voce.ghtml"},{"Title":"Por que elei\u00e7\u00e3o para Constituinte no Chile \u00e9 'paradoxo', segundo cientista pol\u00edtica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd14qzd8nkro"},{"Title":"A redu\u00e7\u00e3o de alcance de not\u00edcias que Google testou no Canad\u00e1 e pode repetir no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cj5ey8g425go"},{"Title":"Australiana sobrevive 5 dias perdida na floresta s\u00f3 com doces e vinho","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgr1env5jjdo"},{"Title":"A conta de gato de estima\u00e7\u00e3o no TikTok que pode ter sido usada para espionar jornalista brit\u00e2nica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ck7kzdpwd22o"},{"Title":"'Menina Veneno', 40 anos: a hist\u00f3ria do roqueiro ingl\u00eas que fez sucesso no Brasil cantando em portugu\u00eas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0xd4n18ldwo"},{"Title":"Por que ensinar rob\u00f4s a piscar \u00e9 dif\u00edcil, mas importante","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c168w4r6nrro"},{"Title":"10 fascinantes dados sobre o planeta Terra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxwpl918eyzo"},{"Title":"Por que sexo planejado pode ser t\u00e3o ou mais prazeroso que o 'impulsivo'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw9prry22nzo"},{"Title":"Como 'vazio legal' impulsiona consumo e venda de cogumelos psicod\u00e9licos no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nzr26p352o"},{"Title":"Qual pode ser o impacto da CPMI do 8 de janeiro na rela\u00e7\u00e3o de militares com governo Lula","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czrpm9xyl78o"},{"Title":"EUA tiveram 1,6 ataque a tiros por dia em 2023","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1kye5y7y0o"},{"Title":"6 inven\u00e7\u00f5es de ind\u00edgenas americanos que fazem parte do nosso dia a dia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gpv212n11o"},{"Title":"Constituinte do Chile, nascida ap\u00f3s protestos da esquerda, ter\u00e1 controle da direita","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy90j087v35o"},{"Title":"Por que brasileiros n\u00e3o s\u00e3o considerados latinos nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx9nel14ekwo"},{"Title":"A tecnologia da Primeira Guerra Mundial que est\u00e1 ajudando Ucr\u00e2nia a enganar R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c168zd53616o"},{"Title":"Vietn\u00e3 registra 44\u00b0C, maior temperatura da hist\u00f3ria do pa\u00eds","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1kyxwpqgyo"},{"Title":"V\u00eddeo, Em 3 pontos, como Lula se saiu em viagem a Portugal e Espanha, Duration 4,27","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-65381321"},{"Title":"Por que passar tempo sozinho \u00e9 t\u00e3o importante","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clel357yyw7o"},{"Title":"Como n\u00famero de seguidores no Instagram facilita (ou dificulta) acesso ao 'rem\u00e9dio mais caro do mundo'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckrk08y8xvro"},{"Title":"'Sobrevivi a bomba em aeroporto, reaprendi a andar e completei prova do Ironman'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72jz7lkz8jo"},{"Title":"A pol\u00eamica solu\u00e7\u00e3o de enigma matem\u00e1tico por Marilyn vos Savant, mulher com QI mais alto do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy90p2y5v1xo"},{"Title":"O incr\u00edvel erro que levou Pepsi a enfrentar universit\u00e1rio por avi\u00e3o militar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnl921y2ej7o"},{"Title":"A fam\u00edlia bo\u00eamia que chocou a Gr\u00e3-Bretanha vitoriana","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjqk08z5ew4o"},{"Title":"Por que manter a casa muito limpa pode n\u00e3o ser bom para a sa\u00fade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckrkvrk277mo"},{"Title":"DANIELA LIMA \u00c1udio revela coronel Elcio Franco em trama golpista","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/audio-revela-coronel-elcio-em-trama-golpista\/"},{"Title":"CPMI deve apurar fatos sem radicaliza\u00e7\u00e3o, diz Rodrigo Pacheco \u00e0 CNN","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/cpmi-deve-apurar-fatos-sem-radicalizacao-diz-rodrigo-pacheco-a-cnn\/"},{"Title":"Torres nega interfer\u00eancia em opera\u00e7\u00e3o que parou eleitores de Lula no 2\u00ba turno, diz defesa","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/torres-diz-a-pf-que-nao-interferiu-na-operacao-da-prf-que-parou-eleitores-de-lula-no-segundo-turno\/"},{"Title":"Pre\u00e7o de carro zero mais barato do Brasil \u00e9 reajustado e encosta nos R$ 70 mil","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/preco-de-carro-zero-mais-barato-do-brasil-e-reajustado-e-encosta-nos-r-70-mil\/"},{"Title":"VALDO CRUZ: ministros do Uni\u00e3o Brasil entram na mira do governo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/05\/31\/assessores-de-lula-defendem-troca-de-ministros-do-uniao-brasil-para-evitar-novas-derrotas-na-camara.ghtml"},{"Title":"Desemprego fica em 8,5% em abril, a menor taxa para o per\u00edodo desde 2015","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/31\/desemprego-cai-a-85percent-entre-fevereiro-e-abril-diz-ibge.ghtml"},{"Title":"56% das crian\u00e7as brasileiras n\u00e3o est\u00e3o alfabetizadas, diz MEC ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2023\/05\/31\/564percent-das-criancas-brasileiras-nao-estao-alfabetizadas.ghtml"},{"Title":"Marco temporal: entenda impactos do projeto aprovado na C\u00e2mara","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/30\/aval-para-garimpo-em-terra-indigena-e-contato-com-povos-isolados-os-impactos-do-projeto-do-marco-temporal.ghtml"},{"Title":"M\u00cdRIAM LEIT\u00c3O: marco temporal consagra viol\u00eancia contra ind\u00edgenas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/bom-dia-brasil\/noticia\/2023\/05\/31\/miriam-leitao-comenta-efeito-da-aprovacao-do-marco-temporal-para-indigenas-e-um-enorme-risco.ghtml"},{"Title":"Pol\u00edcia vai investigar tiktokers que entregaram banana a crian\u00e7a negra","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/05\/31\/influenciadoras-que-entregaram-banana-e-macaco-de-pelucia-para-criancas-negras-serao-investigadas-pela-policia-do-rj.ghtml"},{"Title":"Idosa agredida por PM, ca\u00e7a chin\u00eas, urso preso em carro e mais V\u00cdDEOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"Por que Venezuela tem d\u00edvida bilion\u00e1ria com Brasil \u2014 e quem paga a conta","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pl463dp3lo"},{"Title":"O que \u00e9 a Unasul, que Lula quer 'reconstruir'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cevn775q5z8o"},{"Title":"O medo que ainda reina no 'pa\u00eds mais bombardeado da hist\u00f3ria'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pd3p5d7dvo"},{"Title":"O 'exc\u00eantrico' inventor que foi um dos primeiros a ouvir pedido de socorro do Titanic","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4npg2l7v1xo"},{"Title":"As cr\u00edticas de presidentes de esquerda e direita \u00e0s falas de Lula sobre Venezuela","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c885lv6x36qo"},{"Title":"V\u00eddeo, Serra Leoa, o pa\u00eds onde 83% das mulheres t\u00eam genital mutilado, Duration 7,11","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-65764711"},{"Title":"Por que Brasil tem maior n\u00famero de advogados por habitantes do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl52ql8y1jgo"},{"Title":"V\u00eddeo, 3 controv\u00e9rsias da visita do presidente da Venezuela ao Brasil, Duration 2,58","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-65753781"},{"Title":"Como Maduro saiu do isolamento e reata rela\u00e7\u00f5es com outros pa\u00edses","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cj5yy00n5j8o"},{"Title":"CPMI de 8 de janeiro: quem \u00e9 quem na comiss\u00e3o e o que esperar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-65730615"},{"Title":"Quais os riscos do superfungo mortal que causa surto em Pernambuco","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51dyzylm4qo"},{"Title":"O que est\u00e1 por tr\u00e1s do aumento de casos de HIV entre idosos brasileiros","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjr1qelll11o"},{"Title":"Militares brasileiros n\u00e3o pediram apoio para golpe, diz general dos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9xnzx9dg6go"},{"Title":"Governo n\u00e3o se empenhou e Congresso 'rifou' ind\u00edgenas em negocia\u00e7\u00e3o, diz deputada","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72j2x7xeg1o"},{"Title":"Como funcionar\u00e1 programa do governo que pode baratear carros no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nj1e42093o"},{"Title":"Por que Reino Unido nega a Maduro acesso a ouro venezuelano depositado em Londres","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-53262827"},{"Title":"A temida gangue da Venezuela que se espalha pela Am\u00e9rica Latina e teria la\u00e7os com o PCC","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g9j0xjggeo"},{"Title":"As duras penas de nova lei contra gays na Uganda","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g09kg89jeo"},{"Title":"O esc\u00e2ndalo sexual que derrubou apresentador de TV e chocou Reino Unido","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72j4gmr0geo"},{"Title":"O que reelei\u00e7\u00e3o de Erdogan significa para a Turquia e para o mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c037l27kld6o"},{"Title":"V\u00eddeo, O impacto de libera\u00e7\u00e3o de ca\u00e7as americanos \u00e0 Ucr\u00e2nia, Duration 6,54","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-65682014"},{"Title":"Origem da covid: ex-cientista-chefe chin\u00eas n\u00e3o descarta escape do v\u00edrus de laborat\u00f3rio","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c97n591j401o"},{"Title":"Esclerose m\u00faltipla: por que a doen\u00e7a atinge mais mulheres jovens","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0vxv4zj7nno"},{"Title":"A rodovia que mata mais de 2 mil animais silvestres por ano","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxxy6jgpj6go"},{"Title":"Sucesso de Vini Jr. causa 'p\u00e2nico racial' em pessoas brancas, diz pesquisador negro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2k2mk2mz4o"},{"Title":"Por que Coreia do Sul paga jovens reclusos para sa\u00edrem de casa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4njg42zw7po"},{"Title":"Discrimina\u00e7\u00e3o nos alugu\u00e9is, redes sociais e futebol: o problema do racismo na Espanha escancarado por agress\u00f5es a Vini Jr.","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gplkzxg33o"},{"Title":"A surpreendente revela\u00e7\u00e3o sobre os 3 homens que pensei serem meu pai","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3d9d90gg2o"},{"Title":"A incr\u00edvel imagem do Sol feita pelo mais potente telesc\u00f3pio de observa\u00e7\u00e3o solar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2qgrn60gngo"},{"Title":"Os cientistas que se espantaram com a pr\u00f3pria descoberta","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51ppklppyko"},{"Title":"Moeda comum defendida por Lula seria o fim do real?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-64375705"},{"Title":"Como China est\u00e1 expandindo influ\u00eancia do yuan na Am\u00e9rica Latina em meio a disputa global com EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c8vr3r7l4dmo"},{"Title":"O homem que quis eliminar as palavras para nos comunicarmos melhor","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gvn2d6g3eo"},{"Title":"FBI revela plano para matar rainha Elizabeth 2\u00aa durante viagem aos EUA em 1983","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1r317vv46o"},{"Title":"A curiosa maneira como gregos e romanos usavam eletricidade para aliviar dores sem saber ger\u00e1-la","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2lp9x397pdo"},{"Title":"Ataque na Austr\u00e1lia: homem conta como tirou sua cabe\u00e7a da boca de um crocodilo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g0jvwyjz5o"},{"Title":"Ucr\u00e2nia diz estar pronta para contraofensiva contra R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72j0e7g13zo"},{"Title":"Mancha verde fluorescente em canal intriga Veneza","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn079jygq2qo"},{"Title":"O que muda na Netflix com a cobran\u00e7a pelo compartilhamento de senhas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgeyn37350o"},{"Title":"A moeda de platina de US$ 1 tri que EUA poderiam usar para evitar calote","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2v2x996ypo"},{"Title":"'Precursoras do El Ni\u00f1o': o que s\u00e3o as ondas Kelvin detectadas no Pac\u00edfico","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnk0elxkyw7o"},{"Title":"MOSCOU Ataques de drones na capital levam guerra da Ucr\u00e2nia para a R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ataques-de-drones-na-capital-levam-guerra-da-ucrania-para-a-russia\/"},{"Title":"Desemprego fica em 8,5% no trimestre at\u00e9 abril, menor taxa para o per\u00edodo desde 2015","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/desemprego-fica-85-no-trimestre-ate-abril-menor-taxa-para-o-periodo-desde-2015\/"},{"Title":"Drones atacam refinarias de petr\u00f3leo russas e causam inc\u00eandio em uma delas","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/drones-atacam-refinarias-de-petroleo-russas-e-causam-incendio-em-uma-delas\/"},{"Title":"Como funciona o \"golpe dos nudes\", alvo de opera\u00e7\u00e3o que deixou 33 presos em SC e RS","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/como-funciona-o-golpe-dos-nudes\/"},{"Title":"CONGRESSOC\u00e2mara deve votar hoje MP que reorganiza os minist\u00e9rios de LulaMedida representa derrotas para as ministras Marina Silva e Sonia Guajajara","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/camara-deixa-a-votacao-da-mp-que-reorganiza-os-ministerios-para-o-penultimo-dia-16606288"},{"Title":"C\u00e2mara aprova projeto que limita demarca\u00e7\u00f5es de terras ind\u00edgenas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/camara-aprova-o-marco-temporal-que-limita-demarcacoes-de-terras-indigenas-16606225"},{"Title":"Reinaldo: Desarticula\u00e7\u00e3o amea\u00e7a ind\u00edgenas, meio ambiente e governabilidade","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-desarticulacao-ameaca-indigenas-meio-ambiente-e-governabilidade-16606308"},{"Title":"FPA espera que aprova\u00e7\u00e3o do marco temporal na C\u00e2mara \"sensibilize\" o STF","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/fpa-espera-que-aprovacao-do-marco-temporal-na-camara-sensibilize-o-supremo-16606318"},{"Title":"MP do Bolsa Fam\u00edlia \u00e9 aprovada na C\u00e2mara dos Deputados","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/mp-do-bolsa-familia-e-aprovada-na-camara-dos-deputados-16606249"},{"Title":"V\u00eddeo: PM d\u00e1 soco no rosto de idosa em ocorr\u00eancia no interior de SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/video-pm-da-soco-no-rosto-de-idosa-em-ocorrencia-por-disputa-de-terra-em-sp-16606273"},{"Title":"Pol\u00edcia prende cinco integrantes da \"gangue dos bate-bola\" no Rio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/policia-prende-cinco-integrantes-da-gangue-dos-bate-bola-no-rj-16606279"},{"Title":"Auditor da Receita \u00e9 preso com R$ 2 mil na cueca","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/auditor-da-receita-estadual-de-sao-paulo-e-preso-em-flagrante-16606166"},{"Title":"Danilo \u00e9 eliminado do programa e revela problema pessoal nos bastidores","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/danilo-e-eliminado-do-masterchef-e-revela-problema-pessoal-nos-bastidores-16606247"},{"Title":"Perdeu ou quer rever? Assista ao epis\u00f3dio desta semana","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/ao-vivo\/dia-30-05-2023"},{"Title":"Helena Rizzo tem \u00e2nsia de v\u00f4mito ao provar bai\u00e3o de dois de participante","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/helena-rizzo-tem-ansia-ao-comer-baiao-de-dois-de-leonardo-16606090"},{"Title":"Lula conversa com papa Francisco por telefone sobre pobreza e paz mundial","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-conversa-com-o-papa-francisco-por-telefone-sobre-pobreza-e-paz-mundial-16606276"},{"Title":"EUA oferecem recompensa por Maduro? Saiba se presidente pode ser preso","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/eua-recompensa-maduro-saiba-se-presidente-pode-ser-preso-16606146"},{"Title":"Jornalistas s\u00e3o agredidos ap\u00f3s entrevista de Maduro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-noite\/ultimas\/jornalistas-sao-agredidos-apos-entrevista-de-maduro-em-brasilia-16606252"},{"Title":"PF descobre que seguran\u00e7a de Lula estava em grupo golpista","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2023\/08\/25\/pf-descobre-que-seguranca-de-lula-estava-em-grupo-de-zap-golpista-gsi-exonera.ghtml"},{"Title":"Caso das joias: Bolsonaro apresenta extratos banc\u00e1rios ao STF","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/julia-duailibi\/post\/2023\/08\/25\/apos-decisao-de-quebra-do-sigilo-bolsonaro-apresenta-extratos-bancarios-ao-stf.ghtml"},{"Title":"'Sempre fomos de paz', diz mulher atropelada enquanto beijava marido","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/08\/25\/tirou-a-vida-do-meu-marido-e-esta-solto-diz-mulher-que-foi-atropelada-enquanto-beijava-esposo-em-calcada-em-sp.ghtml"},{"Title":"\ud83d\udc4b Adeus, calor\u00e3o: frio volta com tudo no fim de semana","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/08\/25\/ultimo-fim-de-semana-de-agosto-tem-avanco-de-frente-fria-e-alerta-para-queda-de-temperatura.ghtml"},{"Title":"Brasil \u00e9 o 2\u00ba pa\u00eds que fica mais tempo no celular ou em outros eletr\u00f4nicos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/hora1\/noticia\/2023\/08\/25\/pesquisa-mostra-que-brasileiros-passam-9h-por-dia-ao-celular-ou-em-outros-aparelhos-eletronicos.ghtml"},{"Title":"Desvios de conduta s\u00e3o 'repudiados e corrigidos', diz chefe do Ex\u00e9rcito","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/25\/desvios-de-conduta-no-exercito-serao-repudiados-e-corrigidos-diz-comandante-no-dia-do-soldado.ghtml"},{"Title":"Integrantes de CPI querem acordo de dela\u00e7\u00e3o com Torres e Cid","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/camila-bomfim\/post\/2023\/08\/25\/cpi-dos-atos-golpistas-espera-parecer-juridico-sobre-possibilidade-de-fazer-delacoes-premiadas.ghtml"},{"Title":"Lula assina acordos em Angola: 'Retorno do Brasil \u00e0 \u00c1frica'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/25\/lula-anuncia-programa-em-parceria-com-angola-para-desenvolvimento-da-agricultura-retorno-a-africa.ghtml"},{"Title":"Seis anos ap\u00f3s fim da miss\u00e3o de paz, Brasil deve treinar policiais do Haiti","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51qdq08k5wo"},{"Title":"V\u00eddeo, Haiti: o pa\u00eds de desastres em s\u00e9rie tomado por gangues ultraviolentas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-64097853"},{"Title":"5 dos melhores pa\u00edses para se viver, segundo estrangeiros","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg3ekpe402o"},{"Title":"Por que fotos de Trump e aliados como r\u00e9us s\u00e3o 't\u00e3o ruins'?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c19gj721n8yo"},{"Title":"For\u00e7as Armadas procuram 'sa\u00edda honrosa' ap\u00f3s esc\u00e2ndalos de Bolsonaro, avalia historiador","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clj0nr7lg6jo"},{"Title":"As acusa\u00e7\u00f5es e suspeitas que pairam sobre a fam\u00edlia Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c99n52wrdyno"},{"Title":"Expans\u00e3o do Brics \u00e9 'sem crit\u00e9rios' e pode prejudicar Brasil, diz criador do termo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2ed7d1vee2o"},{"Title":"'Eu vejo vida onde a morte prevalece': as hist\u00f3rias do enfermeiro que busca \u00f3rg\u00e3os para doa\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0j3w37zk31o"},{"Title":"Quem \u00e9 Dmitry Utkin - e quem mais estaria no avi\u00e3o de Prighozin que caiu na R\u00fassia?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ceqznenn2epo"},{"Title":"V\u00eddeo, A trajet\u00f3ria de Yevgeny Prigozhin, chefe do Grupo Wagner e ex-aliado de Putin, Duration 5,31","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66589535"},{"Title":"O que se sabe sobre opera\u00e7\u00e3o policial envolvendo filho 04 de Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9ejykmnk43o"},{"Title":"A retalia\u00e7\u00e3o da China contra o Jap\u00e3o por despejo de \u00e1gua de Fukushima no mar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72kqg59519o"},{"Title":"Governo Ortega dissolve ordem jesu\u00edta na Nicar\u00e1gua e confisca seus bens","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw89pxj955do"},{"Title":"Por que mudan\u00e7a clim\u00e1tica pode impulsionar terremotos e erup\u00e7\u00f5es vulc\u00e2nicas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw4810x17edo"},{"Title":"'Chuva de balas': a den\u00fancia que acusa sauditas de assassinato em massa de imigrantes","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx7j47g2l2eo"},{"Title":"Ap\u00f3s decis\u00e3o de quebra de sigilo, Bolsonaro entrega extratos banc\u00e1rios ao STF","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/apos-decisao-de-quebra-de-sigilo-bolsonaro-entrega-extratos-bancarios-ao-stf\/"},{"Title":"F1 NA BANDAO VIVO: Assista ao segundo treino livre do GP da HolandaCircuito de Zandvoort recebe a 13\u00aa etapa da temporada 2023 da F\u00f3rmula 1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/gp-da-holanda-de-formula-1-treino-livre-2-assista"},{"Title":"GP da Holanda de F1: veja a programa\u00e7\u00e3o e como assistir","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-holanda-de-f1-2023-onde-assistir-ao-vivo-e-horarios-16626517"},{"Title":"Confira o calend\u00e1rio e a classifica\u00e7\u00e3o do Mundial de pilotos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/classificacao"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto analisa derrota do S\u00e3o Paulo, vit\u00f3ria do Flu e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-25-08-2023"},{"Title":"LDU vence S\u00e3o Paulo em casa e abre vantagem na Sula; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/ldu-quito-x-sao-paulo-207988"},{"Title":"Libertadores: Flu bate Olimpia e ter\u00e1 vantagem no Paraguai; veja gols","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/fluminense-x-olimpia-par-207836"},{"Title":"\u00d4nibus com corintianos tinha pneus gastos e poucos cintos nos bancos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/onibus-que-acidentou-corintianos-tinha-pneus-gastos-e-poucos-cintos-nos-bancos-16627548"},{"Title":"Carga se solta, mata trabalhador e decepa membro de outro em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/band-multi\/campinas-e-regiao\/noticias\/carga-de-vidro-se-solta-mata-ajudante-e-decepa-membro-de-outro-em-campinas-16627298"},{"Title":"PMs envolvidos na morte de jovem s\u00e3o indiciados por fraude no RJ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/rj-pms-envolvidos-na-morte-de-jovem-sao-indiciados-por-fraude-processual-16627518"},{"Title":"Reinaldo: Zanin vota por lei que ele admite discriminar pretos e pobres","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-zanin-vota-para-manter-lei-que-ele-admite-discriminar-pretos-e-pobres-16627539"},{"Title":"Cl\u00e1udio Humberto: Ministros querem lacrar ao julgar porte de drogas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/claudio-humberto-ministros-do-stf-querem-lacrar-ao-descriminalizar-as-drogas-16627524"},{"Title":"Megale: Jair Renan n\u00e3o tem onde cair morto e mora em mans\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-renan-bolsonaro-nao-tem-onde-cair-morto-e-mora-em-mansao-milionaria-16627501"},{"Title":"Caso das joias: Bolsonaro apresenta extratos banc\u00e1rios ao STF","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/bolsonaro-apresenta-extratos-bancarios-do-periodo-em-que-foi-presidente-16627512"},{"Title":"\u00c0 CPMI do 8\/01, ex-assessor admite pagamento \u00e0 fam\u00edlia Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/a-cpmi-do-8-de-janeiro-ex-assessor-admite-pagamento-a-familia-bolsonaro-16627362"},{"Title":"Pol\u00edcia analisa itens apreendidos em opera\u00e7\u00e3o com Jair Renan","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/policia-analisa-hoje-25-itens-apreendidos-em-operacao-com-jair-renan-bolsonaro-16627527"},{"Title":"R\u00fassia confirma morte de Prigozhin ap\u00f3s an\u00e1lise gen\u00e9tica","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/27\/prigozhin-morte-confirmada-dizem-autoridades-russas.ghtml"},{"Title":"'Quest\u00e3o de ordem', 'artigo 14' e mais: os termos da CPI dos Atos Golpistas ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/27\/questao-de-ordem-requerimento-artigo-14-convocacao-entenda-a-linguagem-da-cpi-dos-atos-golpistas.ghtml"},{"Title":"O que \u00e9 ser 'delulu' e como isso pode te ajudar no trabalho","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/trabalho-e-carreira\/noticia\/2023\/08\/27\/delulu-o-termo-do-k-pop-que-esta-sendo-aplicado-no-tiktok-e-no-linkedin-para-conseguir-emprego.ghtml"},{"Title":"'Dubai brasileira': os im\u00f3veis milion\u00e1rios de Balne\u00e1rio Cambori\u00fa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2023\/08\/27\/fotos-com-luxo-e-ostentacao-balneario-camboriu-concentra-imoveis-milionarios.ghtml"},{"Title":"Mulher \u00e9 presa suspeita de matar filha e esconder corpo em geladeira","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/08\/27\/mulher-e-presa-suspeita-de-matar-filha-de-8-anos-esquarteja-la-e-esconder-corpo-em-geladeira-em-sp.ghtml"},{"Title":"Carro em chamas, Simone em Barretos e mais v\u00eddeos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"Corpo de MC Marcinho \u00e9 velado no Rio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/27\/corpo-de-mc-marcinho-e-velado-no-rio.ghtml"},{"Title":"Como Brasil criou o maior sistema p\u00fablico de transplantes do mundo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/27\/como-brasil-criou-e-mantem-maior-sistema-publico-de-transplantes-do-mundo.ghtml"},{"Title":"Como Brasil criou e mant\u00e9m maior sistema p\u00fablico de transplantes do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51qdpqxneno"},{"Title":"Chefe do grupo Wagner, Yevgeny Prigozhin \u00e9 confirmado morto em acidente de avi\u00e3o, dizem autoridades russas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cmmr569qve9o"},{"Title":"Como a longa amizade entre Putin e l\u00edder do grupo Wagner azedou","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz4g90pvn11o"},{"Title":"4 momentos da crise que abalou sele\u00e7\u00e3o espanhola ap\u00f3s conquista da Copa do Mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c25z941jxw9o"},{"Title":"Por que n\u00famero de peruanos que abandonam seu pa\u00eds quadruplicou","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51rvn6z3l7o"},{"Title":"Embaixadas e at\u00e9 empresas da Lava Jato: como Brasil tenta recuperar o preju\u00edzo na \u00c1frica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c723kye0mldo"},{"Title":"O que cont\u00e9m \u00e1gua de Fukushima que Jap\u00e3o come\u00e7ou a despejar no Oceano Pac\u00edfico","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6p0z8yv843o"},{"Title":"Grupo Wagner: como Putin tenta reafirmar autoridade sobre mercen\u00e1rios com juramento de lealdade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c723kee7zvlo"},{"Title":"Por que tantos turistas est\u00e3o fazendo coisas absurdas?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72jxd45xxko"},{"Title":"Os dilemas dos judeus que servem ao Ex\u00e9rcito alem\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51ge4x9d6no"},{"Title":"Qual ser\u00e1 futuro do grupo Wagner ap\u00f3s not\u00edcia da morte de Prigozhin?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnlz1nn2d2eo"},{"Title":"Entenda as principais acusa\u00e7\u00f5es no processo contra Trump na Ge\u00f3rgia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c284r7322d3o"},{"Title":"'Acabou': a revolta de jogadoras de futebol contra presidente da federa\u00e7\u00e3o espanhola ap\u00f3s beijo em atleta","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx9rgvjq7j9o"},{"Title":"Jornalista da BBC testa ferramenta de IA que calcula idade do cora\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9xg3gze3dko"},{"Title":"R\u00fassia confirma morte de Prigozhin, l\u00edder do Grupo Wagner, ap\u00f3s an\u00e1lise em restos mortais","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/russia-confirma-morte-de-yevgeny-prigozhin-em-acidente-de-aviao\/"},{"Title":"F1 NA BANDAO VIVO: Assista ao GP da Holanda de F1Correndo em casa, Max Verstappen largou na frente do grid em Zandvoort ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-da-holanda-assista"},{"Title":"V\u00eddeo: Alonso brilha na largada e salta duas posi\u00e7\u00f5es; veja as ultrapassagens","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/grande-premio-da-holanda-reveja-a-largada-16627941"},{"Title":"Logan Sargeant sofre acidente e abandona GP da Holanda; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-holanda-2023-acidente-de-logan-sargeant-16627942"},{"Title":"Mulher \u00e9 presa em SP ap\u00f3s matar filha e esconder corpo em geladeira","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/mulher-e-presa-acusada-de-matar-filha-de-oito-anos-e-esconder-corpo-em-geladeira-16627938"},{"Title":"SP: bandidos em bicicletas cercam carro e fazem arrast\u00e3o em praia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/enxame-de-bandidos-em-bicicletas-cerca-carro-e-faz-arrastao-em-paria-de-sp-16627877"},{"Title":"Vereador do Rio tem casa fuzilada em \u00e1rea dominada por mil\u00edcia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/vereador-do-rio-de-janeiro-tem-casa-fuzilada-em-comunidade-dominada-por-milicia-16627898"},{"Title":"Tim\u00e3o marca no fim e s\u00f3 empata com Goi\u00e1s; veja melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/corinthians-x-goias-206493"},{"Title":"Fla decepciona e empata com reservas do Inter; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/flamengo-x-internacional-206591"},{"Title":"Veja a tabela atualizada da S\u00e9rie A do Campeonato Brasileiro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-a"},{"Title":"Guarani sai na frente, mas cede empate ao Sampaio Corr\u00eaa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/sampaio-correa-x-guarani-207223"},{"Title":"Cear\u00e1 abre vantagem, mas cede empate para Tombense ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/tombense-x-ceara-207096"},{"Title":"Veja a tabela atualizada da S\u00e9rie B do Campeonato Brasileiro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-b"},{"Title":"Michelle Bolsonaro ironiza inqu\u00e9rito e diz que ir\u00e1 lan\u00e7ar \"Mijoias\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/michelle-bolsonaro-ironiza-inquerito-das-joias-e-diz-que-ira-lancar-mijoias-16627854"},{"Title":"Comandante do Ex\u00e9rcito: \"Desvios de conduta ser\u00e3o repudiados\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/comandante-do-exercito-diz-que-desvios-de-conduta-serao-repudiados-16627572"},{"Title":"Bolsonaro, Cid, Michelle e outros 5 devem depor na pr\u00f3xima quinta","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/bolsonaro-cid-michelle-e-outros-5-devem-depor-sobre-joias-semana-que-vem-na-pf-16627904"},{"Title":"Aliados de Bolsonaro veem sil\u00eancio de Cid como recado para dela\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2023\/05\/18\/apos-silencio-entorno-de-bolsonaro-ve-recado-de-que-cid-pode-considerar-delacao.ghtml"},{"Title":"Bolsonaro vai ao Senado e desconversa sobre Cid: 'Cada um segue sua vida'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/18\/bolsonaro-vai-ao-senado-visita-o-gabinete-do-filho-flavio-e-fala-com-a-imprensa.ghtml"},{"Title":"Gilmar Mendes libera 'Linha Direta' sobre o caso Henry Borel hoje \u00e0 noite","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/05\/18\/gilmar-mendes-do-stf-libera-exibicao-do-linha-direta-sobre-o-caso-henry-borel.ghtml"},{"Title":"C\u00e2mara rejeita articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica para salvar Dallagnol da cassa\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2023\/05\/18\/camara-rejeita-articulacao-politica-para-salvar-dallagnol-lira-vai-dar-tramite-burocratico-a-decisao-da-justica.ghtml"},{"Title":"General relata em CPI ordem de Lula para prender golpistas ap\u00f3s ataque","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/df\/distrito-federal\/noticia\/2023\/05\/18\/video-por-telefone-lula-determinou-isolamento-de-acampamento-e-prisao-de-bolsonaristas-apos-atos-terroristas-diz-general-dutra.ghtml"},{"Title":"Petrobras mira \u00e1reas da Amaz\u00f4nia que j\u00e1 tiveram licen\u00e7as negadas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/05\/18\/petrobras-quer-explorar-petroleo-em-outras-areas-na-foz-do-amazonas-que-ja-tiveram-autorizacao-negada-em-2018.ghtml"},{"Title":"Ibovespa fecha no maior n\u00edvel em 3 meses com urg\u00eancia de regra fiscal","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/18\/ibovespa.ghtml"},{"Title":"O que big techs criticam em PL e a\u00e7\u00f5es sobre regulamenta\u00e7\u00e3o das redes no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2q1l2y2735o"},{"Title":"Israel est\u00e1 se debatendo sobre que pa\u00eds quer ser, diz escritor","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cekdm0pex5yo"},{"Title":"Dallagnol cassado: ele pode recorrer da decis\u00e3o? As respostas a esta e outras seis perguntas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx8prq1jzwpo"},{"Title":"Deltan Dallagnol cassado: por que procurador da Lava Jato foi punido pelo TSE","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnl9wkx79xpo"},{"Title":"Collor: 'impichado', inocentado e, agora, julgado na Lava Jato","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4npdpdx0zgo"},{"Title":"O que \u00e9 'morte cruzada', usada pelo presidente do Equador para evitar impeachment","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1v09l09ewpo"},{"Title":"Harry e Meghan passam por persegui\u00e7\u00e3o de carro 'quase catastr\u00f3fica', diz porta-voz","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw5kw93z0ezo"},{"Title":"'Golpe da paternidade': os brit\u00e2nicos que cobram para assumir filhos de mulheres imigrantes","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c721kz5r2x7o"},{"Title":"Os efeitos da lei que causa 'p\u00e2nico' em imigrantes sem documenta\u00e7\u00e3o na Fl\u00f3rida","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxxy61pn707o"},{"Title":"V\u00eddeo, Como contraofensiva ucraniana pode mudar guerra com R\u00fassia, Duration 3,44","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-65489161"},{"Title":"Gripe avi\u00e1ria: o que se sabe sobre primeiros casos de H5N1 em aves silvestres do Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c28jn1n40r2o"},{"Title":"Como mosquito eg\u00edpcio chegou ao Brasil e matou 10 mil pessoas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgeqq9j2l1o"},{"Title":"Aquecimento da Terra pode superar limite de 1,5\u00ba at\u00e9 2027, advertem cientistas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gn60zqklgo"},{"Title":"O brasileiro premiado por fazer 'melhor pizza da Europa fora da It\u00e1lia'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g942vdlgno"},{"Title":"O apelo do criador do ChatGPT ao governo dos EUA por regula\u00e7\u00e3o da intelig\u00eancia artificial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgr140pmn5yo"},{"Title":"Educa\u00e7\u00e3o cruzada: por que exercitar um membro pode fortalecer o oposto","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n3jzdxkr2o"},{"Title":"Aos 98 anos, integrante da Resist\u00eancia Francesa rompe sil\u00eancio sobre execu\u00e7\u00e3o de nazistas: 'Cavaram as pr\u00f3prias covas'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51pv802xxno"},{"Title":"Quem foi o primeiro c\u00ednico da hist\u00f3ria (e por que ele foi chamado assim)","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnej00yprmeo"},{"Title":"Betty Webb: a \u00faltima sobrevivente dos especialistas que decifraram os c\u00f3digos nazistas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c976ppne3p3o"},{"Title":"'Morri em vida': a jornada de apresentadora de TV com c\u00e2ncer dif\u00edcil de tratar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2q1lqy4evwo"},{"Title":"As mulheres trans que desafiam preconceito para professar islamismo na Indon\u00e9sia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz760p1lpz9o"},{"Title":"Por que bancos centrais est\u00e3o comprando ouro no maior volume em 80 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cge445px1pqo"},{"Title":"Os riscos e benef\u00edcios de induzir sonhos l\u00facidos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce5z1mgj808o"},{"Title":"'Tenho medo de que elefantes me matem': mudan\u00e7a clim\u00e1tica altera comportamento animal na \u00c1frica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2vx3djk08o"},{"Title":"'Vi a morte de perto': como \u00e9 surfar as ondas gigantes de Nazar\u00e9","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c80ypjg4el7o"},{"Title":"'N\u00e3o presta como mulher': a supera\u00e7\u00e3o de estigma ap\u00f3s retirada do \u00fatero","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce7ggpx8zg9o"},{"Title":"As sacerdotisas africanas perseguidas pela Inquisi\u00e7\u00e3o no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw07ne17z2wo"},{"Title":"UCR\u00c2NIA For\u00e7as russas saem em retirada perto de Bakhmut, dizem Ucr\u00e2nia e grupo Wagner","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/forcas-russas-saem-em-retirada-perto-de-bakhmut-dizem-ucrania-e-grupo-wagner\/"},{"Title":"STF tem maioria para condenar Fernando Collor por corrup\u00e7\u00e3o na BR Distribuidora","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/stf-forma-maioria-para-condenar-collor-a-prisao\/"},{"Title":"Aliados de Bolsonaro minimizam sil\u00eancio de Cid e descartam dela\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/aliados-de-bolsonaro-minimizam-silencio-de-cid-e-descartam-delacao\/"},{"Title":"Como as armas do Ocidente ajudaram a reverter vantagem russa em ataques a\u00e9reos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/como-as-armas-do-ocidente-ajudaram-a-ucrania-a-reverter-vantagem-russa-em-ataques-aereos\/"},{"Title":"Novas pistas renovam esperan\u00e7a de achar crian\u00e7as na Col\u00f4mbia ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/06\/04\/novas-pistas-renovam-esperanca-de-resgatar-criancas-desaparecidas-na-amazonia-colombiana-um-mes-apos-acidente-de-aviao.ghtml"},{"Title":"Justi\u00e7a mant\u00e9m pris\u00e3o de suspeito de matar Jeff Machado","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/06\/04\/caso-jeff-machado-justica-mantem-prisao-de-um-dos-acusados-do-crime-produtor-segue-foragido.ghtml"},{"Title":"China defende di\u00e1logo com EUA e diz que conflito seria 'desastre'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/04\/china-diz-que-busca-dialogo-e-que-confronto-com-eua-seria-desastre-insustentavel.ghtml"},{"Title":"Avi\u00e3o viola espa\u00e7o a\u00e9reo dos EUA, \u00e9 perseguido e se choca com montanhas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/04\/aviao-sobrevoa-capital-dos-eua-nao-responde-radio-e-perseguido-por-cacas-da-aeronautica-e-bate-em-montanhas.ghtml"},{"Title":"Junho de 2013: os reflexos e cicatrizes 10 anos ap\u00f3s onda de protestos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/04\/junho-de-2013-10-anos-depois-os-protestos-que-mudaram-o-pais.ghtml"},{"Title":"'A pol\u00edtica daria cambalhotas a partir de junho de 2013': leia an\u00e1lises","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/04\/junho-de-2013-10-anos-depois-andreia-sadi-julia-duailibi-e-natuza-nery-analisam-os-protestos-que-mudaram-o-pais-videos.ghtml"},{"Title":"Reforma tribut\u00e1ria deve propor IPVA para jatinhos e iates","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/04\/reforma-tributaria-relator-indica-que-deve-propor-ipva-para-jatinhos-e-iates-governo-apoia.ghtml"},{"Title":"Grupos russos anti-Putin dizem que capturaram soldados de seu pa\u00eds e v\u00e3o entregar a Kiev","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn01g12ve7vo"},{"Title":"O que se sabe sobre acidente de trem que matou mais de 270 na \u00cdndia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c7218ddn94zo"},{"Title":"O escritor que cria vers\u00f5es afrofuturistas das favelas brasileiras","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g0vgxe72eo"},{"Title":"Gasolina subiu mais do que infla\u00e7\u00e3o no in\u00edcio do governo Lula: o que esperar agora?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx05kwvnyqno"},{"Title":"MP dos Minist\u00e9rios aprovada no limite do prazo: Lula est\u00e1 emparedado pelo Congresso?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2e63173qzvo"},{"Title":"PIB cresce 1,9%: como Brasil se compara a outros pa\u00edses","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy0j40d0v3jo"},{"Title":"O misterioso acidente nos Alpes que matou agentes secretos de It\u00e1lia e Israel","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51jr4v8z51o"},{"Title":"Como lei contra obscenidade aprovada h\u00e1 150 anos pode influenciar acesso ao aborto nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c80y0lww9lko"},{"Title":"Os livros infantis que est\u00e3o sendo banidos nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl7kv047rkko"},{"Title":"R\u00fassia acusa e Ucr\u00e2nia nega autoria de ataques a \u00e1rea residencial em Moscou","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxe5n9x3yy1o"},{"Title":"Cantora Sia revela diagn\u00f3stico de autismo: por que n\u00fameros do transtorno subiram tanto?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4njjq3e172o"},{"Title":"Os 5 principais tra\u00e7os de personalidade que influenciam nossas vidas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg3e0dd9pvo"},{"Title":"Por que talento \u00e9 mais valorizado na vida profissional do que trabalho \u00e1rduo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd154mq37j3o"},{"Title":"JEFF MACHADO Jeff Machado estava desesperado pelo sucesso, por isso virou v\u00edtima perfeita, diz promotor do caso \u00e0 CNN","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/jeff-machado-estava-desesperado-pelo-sucesso-por-isso-virou-vitima-perfeita-diz-promotor-do-caso-a-cnn\/"},{"Title":"Em duelo de tricolores, Gr\u00eamio vence S\u00e3o Paulo de virada por 2 a 1 em casa","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/em-duelo-de-tricolores-gremio-vence-sao-paulo-de-virada-por-2-a-1-em-casa\/"},{"Title":"Territ\u00f3rio da R\u00fassia vira campo de guerra com aumento de ataques na fronteira","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/territorio-russo-vira-campo-de-guerra-com-aumento-dos-ataques\/"},{"Title":"Inverno meteorol\u00f3gico: entenda o que \u00e9 o fen\u00f4meno que come\u00e7ou em junho","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/tecnologia\/inverno-meteorologico-entenda-o-que-e-o-fenomeno-que-comecou-em-junho\/"},{"Title":"BRASILEIR\u00c3OPalmeiras bate Coritiba com dois gols de Rony e reassume vice-lideran\u00e7a; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/palmeiras-x-coritiba-206479"},{"Title":"Gr\u00eamio derrota S\u00e3o Paulo de virada e entra no G4; assista aos melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/gremio-x-sao-paulo-206710"},{"Title":"Fluminense supera m\u00e1 fase e derrota RB Bragantino; assista aos lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/fluminense-x-red-bull-bragantino-206598"},{"Title":"Veja todos resultados da rodada e a classifica\u00e7\u00e3o atualizada da S\u00e9rie A","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-a"},{"Title":"Sport toma susto, mas derrota Londrinaa, com 2 gols de Vagner Love","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/londrina-x-sport-207317"},{"Title":"CRB reage e bate Guarani fora de casa; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/guarani-x-crb-207012"},{"Title":"Veja resultados e tabela de classifica\u00e7\u00e3o da S\u00e9rie B","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-b"},{"Title":"Verstappen coroa fim de semana 100% e vence GP da Espanha; Hamilton \u00e9 2\u00ba","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-da-espanha-assista"},{"Title":"Assista \u00e0 bandeirada de Verstappen","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/videos\/Max-Verstappen-vence-o-GP-da-Espanha-de-F1-em-2023-17168297"},{"Title":"Shakira na F\u00f3rmula 1 agita web: \u201cT\u00e1 explicado Lewis Hamilton inspirado\u201d","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/shakira-na-formula-1-agita-web-ta-explicado-lewis-hamilton-inspirado-16607313"},{"Title":"Veja classifica\u00e7\u00e3o e calend\u00e1rio da F1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/classificacao"},{"Title":"F2: Enzo Fittipaldi conquista p\u00f3dio; na F3, Bortoleto segue l\u00edder","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-2\/noticias\/etapa-de-barcelona-f2-f3-16607318"},{"Title":"Indica\u00e7\u00e3o de Zanin e reforma tribut\u00e1ria movimentar\u00e3o Congresso","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/reforma-tributaria-e-indicacao-de-zanin-movimentam-semana-no-congresso-16607337"},{"Title":"Cacique Raoni, l\u00edder ind\u00edgena brasileiro, \u00e9 recebido por Macron","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/cacique-raoni-lider-indigena-brasileiro-e-recebido-por-macron-em-paris-16607343"},{"Title":"Moraes autoriza Roberto Jeffeson a ir para hospital particular","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/moraes-autoriza-tratamento-medico-de-roberto-jeffeson-em-hospital-particular-16607321"},{"Title":"Brasileiro fala sobre golpe baixo: \"n\u00e3o foi intencional\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/daniel-willycat-sobre-golpe-nas-partes-baixas-de-rival-nao-foi-intencional-16607285"},{"Title":"Pessoal n\u00e3o gosta do estilo de luta de Abubakar, diz Capoeira ap\u00f3s vit\u00f3ria","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/amir-albazi-vence-kai-kara-e-brasileiros-mostram-forca-no-ufc-vegas-74-veja-resultados-16607288"},{"Title":"Assista aos v\u00eddeos do UFC Vegas 74","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/amir-albazi-vence-kai-kara-e-brasileiros-mostram-forca-no-ufc-vegas-74-veja-resultados-16607288"},{"Title":"Veja nocaute de Jim Miller em 24s","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/band-esporte-clube\/videos\/ufc-vegas-74-jim-miller-nocauteia-jesse-butler-com-24s-de-luta-17168288"},{"Title":"'Comecei a gritar para todos acordarem e o \u00f4nibus capotou', diz sobrevivente","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2023\/08\/20\/e-uma-tragedia-diz-torcedora-do-corinthians-que-estava-em-onibus-que-capotou-em-minas-gerais.ghtml"},{"Title":"Motorista perdeu o controle do ve\u00edculo quando entrou em curva; FOTOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2023\/08\/20\/acidente-com-torcedores-do-corinthians-fotos.ghtml"},{"Title":"Com fim de veto, hospitais planejam abrir cursos pr\u00f3prios de medicina","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2023\/08\/20\/com-fim-de-veto-hospitais-planejam-abrir-vagas-de-cursos-de-medicina-em-mercado-que-movimenta-r-21-bilhoes.ghtml"},{"Title":"'Estava sem plano de sa\u00fade': Larissa Manoela passa patrim\u00f4nio a limpo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/08\/19\/exclusivo-larissa-manoela-passa-o-patrimonio-a-limpo-eu-estava-sem-plano-de-saude-foi-cortado.ghtml"},{"Title":"'Mendigato' disse que quer rever filhos, segundo pol\u00edcia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/20\/sinto-saudade-e-quero-rever-meus-filhos-disse-mendigato-ao-ser-encontrado-ex-mulher-contou-que-filha-nao-sabe-que-pai-esta-nas-ruas.ghtml"},{"Title":"Por que o carro colorido sumiu? 67% s\u00e3o brancos, pretos ou cinzas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/08\/20\/por-que-o-carro-colorido-sumiu-67percent-dos-veiculos-no-brasil-sao-brancos-pretos-ou-cinzas.ghtml"},{"Title":"PIX na Argentina: brasileiros j\u00e1 usam meio de pagamento no pa\u00eds vizinho","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/turismo-e-viagem\/noticia\/2023\/08\/20\/pix-na-argentina-brasileiros-ja-usam-meio-de-pagamento-no-pais-vizinho.ghtml"},{"Title":"'Mussum: O Filmis' \u00e9 o grande vencedor do Festival de Gramado","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/noticia\/2023\/08\/20\/mussum-o-filmis-e-o-grande-vencedor-do-51o-festival-de-cinema-de-gramado.ghtml"},{"Title":"Surras, choques el\u00e9tricos e fome: os prisioneiros de guerra ucranianos que denunciam torturas na R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51jkdrg0l9o"},{"Title":"Michael Jackson: Tribunal dos EUA permite reabertura de processos de abuso sexual","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c19g7xvjk8lo"},{"Title":"Equador: por que vota\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica vai decidir futuro da explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo na Amaz\u00f4nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gw919zev7o"},{"Title":"A hist\u00f3ria do extraordin\u00e1rio Damanhur, o maior templo subterr\u00e2neo do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g9l52v2d0o"},{"Title":"V\u00eddeo, Javier Milei: o aliado de Bolsonaro que surpreendeu em prim\u00e1rias na Argentina, Duration 5,20","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66505793"},{"Title":"V\u00eddeo, Excesso ou justi\u00e7a? As pol\u00eamicas sobre pris\u00f5es de envolvidos nos ataques de 8\/1 em Bras\u00edlia, Duration 10,17","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66519584"},{"Title":"V\u00eddeo, As dicas de negociadores de paz para reconciliar Brasil polarizado, Duration 10,27","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66497070"},{"Title":"Walter Delgatti: de hacker da 'Vaza Jato' a homem-bomba do governo Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv23ll7p2rxo"},{"Title":"Hacker diz \u00e0 CPI que Bolsonaro pediu invas\u00e3o de urnas; veja 3 pontos do depoimento","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2k5dn07e4o"},{"Title":"101 crian\u00e7as mortas a tiros no Rio desde 2007: 'Sei o que m\u00e3e da Eloah est\u00e1 vivendo'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nrggeeg5yo"},{"Title":"Enfermeira serial killer \u00e9 condenada pela morte de sete beb\u00eas em caso que chocou Reino Unido","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c13m807188zo"},{"Title":"Brics: como Lula tenta ampliar influ\u00eancia do Brasil no mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw9gjy219p2o"},{"Title":"'Meu irm\u00e3o morreu por um sonho': a trag\u00e9dia que matou mais de 60 imigrantes ap\u00f3s barco ficar \u00e0 deriva","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72x5q3zndwo"},{"Title":"A proposta da Calif\u00f3rnia de indenizar cada descendente de escravizados com US$ 1,2 mi","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nk1ylnexdo"},{"Title":"Hava\u00ed: 'Turistas est\u00e3o nadando na mesma \u00e1gua em que nosso povo morreu h\u00e1 tr\u00eas dias'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czkp0gpnzv4o"},{"Title":"'Milei tem componente libert\u00e1rio que o torna incomum entre ultradireitistas da Am\u00e9rica Latina'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gzwznlezxo"},{"Title":"A mulher que ganhou indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 6 bilh\u00f5es de ex-namorado por porn\u00f4 de vingan\u00e7a","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgezjyrzgzyo"},{"Title":"Por que a \u00c1frica est\u00e1 se tornando campo de batalha entre R\u00fassia e Ocidente","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c03050lmm6po"},{"Title":"Drogas, casamento gay e militares: as diferen\u00e7as entre Milei e Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c512yk8pl8go"},{"Title":"Trump r\u00e9u pela 4\u00aa vez: a lei contra a m\u00e1fia usada para acusar ex-presidente","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gdev1w8yyo"},{"Title":"O que \u00e9 a s\u00edndrome do p\u00f4r-do-sol que afeta muitas pessoas com dem\u00eancia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn0z7jvve6jo"},{"Title":"Rio Amazonas \u00e9 o maior do mundo? Expedi\u00e7\u00e3o para medir vai averiguar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72x5q1xqdwo"},{"Title":"Depress\u00e3o, ins\u00f4nia, surdez: o drama dos agricultores que vivem embaixo de parque e\u00f3lico em cidade de Lula","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cglyg8np3mno"},{"Title":"Quais s\u00e3o os pa\u00edses que mais fazem pesquisas sobre a Amaz\u00f4nia?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66536010"},{"Title":"Por que experimentos cient\u00edficos usaram mais camundongos machos do que f\u00eameas?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g3n05dp81o"},{"Title":"A fabricante de carros el\u00e9tricos do Vietn\u00e3 que vale quase o dobro de GM e Volks mesmo sem dar lucro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxegnyxj75go"},{"Title":"\u00c9 poss\u00edvel dolarizar a economia argentina como prop\u00f5e Javier Milei?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1e9z7n3llo"},{"Title":"Hip-hop, 50 anos: a hist\u00f3ria da cultura que saiu do Bronx para ganhar o mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjlwjzxkzrjo"},{"Title":"P\u00e3o e pat\u00ea de frango: a estranha hist\u00f3ria dos sabores de sorvete","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cj5d8yemzr8o"},{"Title":"Dimas, o 'bom ladr\u00e3o' que virou o primeiro santo do cristianismo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51qlekp94po"},{"Title":"Como ter virado meme foi pesadelo para jovem, mas se tornou conforto no fim da vida dela","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nrwngzw3zo"},{"Title":"O caso da beb\u00ea que gerou disputa diplom\u00e1tica entre \u00cdndia e Alemanha","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crglnpjv9gzo"},{"Title":"Qual \u00e9 a melhor posi\u00e7\u00e3o para dormir?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1jx1w25n9o"},{"Title":"Por que \u00e9 melhor respirar pelo nariz do que pela boca?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce936ylgnpqo"},{"Title":"As profundas e duradouras consequ\u00eancias de ter 'filho favorito' na fam\u00edlia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gzddlew4lo"},{"Title":"Cachorros: algumas ra\u00e7as s\u00e3o mais agressivas que outras?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1mw38ev47o"},{"Title":"Por que mulheres t\u00eam menos orgasmos do que homens","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw89we0vv8do"},{"Title":"Copacabana Palace, 100 anos: um s\u00e9culo de luxo, prest\u00edgio e confus\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c29799d52xpo"},{"Title":"Espanha derrota Inglaterra e conquista t\u00edtulo in\u00e9dito da Copa do Mundo Feminina","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/espanha-derrota-inglaterra-e-conquista-primeiro-titulo-da-copa-do-mundo-feminina\/"},{"Title":"BRASILAcidente de \u00f4nibus com torcedores do Corinthians deixa 8 mortos em MGCorintianos viajavam ap\u00f3s o jogo contra o Cruzeiro quando ve\u00edculo capotou na estrada","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/onibus-com-torcedores-do-corinthians-capota-e-deixa-mortos-e-feridos-na-grande-bh-16626022"},{"Title":"Ocupantes de helic\u00f3ptero desaparecido na Amaz\u00f4nia s\u00e3o resgatados com vida","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/tripulantes-do-helicoptero-desaparecido-na-amazonia-sao-encontrados-com-vida-16625927"},{"Title":"Espanha supera Inglaterra e \u00e9 campe\u00e3 da Copa do Mundo pela primeira vez","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/espanha-e-campea-da-copa-do-mundo-feminina-pela-primeira-vez-na-historia-16626028"},{"Title":"Mundial consolida futebol feminino europeu e protagonismo de finalistas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/copa-consolida-futebol-feminino-europeu-e-protagonismo-de-finalistas-16626034"},{"Title":"Jesus revela les\u00e3o de Neymar e critica convoca\u00e7\u00e3o de Diniz: \"N\u00e3o vai jogar\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/campeonato-saudita\/noticias\/jorge-jesus-revela-lesao-de-neymar-e-critica-convocacao-de-diniz-nao-vai-jogar-16626001"},{"Title":"Proje\u00e7\u00e3o com drones, luzes e mosaico: veja a festa para Neymar","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/campeonato-saudita\/videos\/confira-recepcao-absurda-de-neymar-no-al-hilal-17186535"},{"Title":"Com Neymar de camarote, Al Hilal fica no empate; assista aos gols","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/campeonato-saudita\/noticias\/sob-os-olhares-de-neymar-al-hilal-fica-no-empate-com-o-al-fayha-veja-os-gols-16625973"},{"Title":"Vasco tenta manter rea\u00e7\u00e3o contra o Galo no Maracan\u00e3; ou\u00e7a ao vivo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/vasco-x-atletico-mg-206564"},{"Title":"Mosquito faz no fim, e Tim\u00e3o empata com o Cruzeiro; veja os gols","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/cruzeiro-x-corinthians-206614"},{"Title":"Palmeiras vence Cuiab\u00e1 e diminui dist\u00e2ncia para Botafogo; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/cuiaba-x-palmeiras-206689"},{"Title":"Homenagens, choro e surpresas: como foi a despedida de Faust\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/faustao-na-band\/noticias\/como-foi-a-despedida-de-faustao-da-band-16625930"},{"Title":"Faust\u00e3o sobre despedida: \u201cMelhor parar do que pararem com a gente\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/faustao-na-band\/noticias\/faustao-se-despede-em-ultimo-programa-melhor-parar-do-que-parem-com-a-gente-16625739"},{"Title":"Conhe\u00e7a Lara, filha do Faust\u00e3o que cantou na despedida do pai","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/quem-e-lara-filha-do-faustao-que-se-apresentou-na-despedida-do-pai-da-band-16625848"},{"Title":"Quem \u00e9 Javier Milei, que venceu com folga a disputa pelas candidaturas \u00e0 presid\u00eancia na Argentina","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/14\/quem-e-javier-milei-candidato-presidencia-argentina.ghtml"},{"Title":"Escava\u00e7\u00e3o no DOI-Codi acha vest\u00edgios de sangue e inscri\u00e7\u00f5es na parede","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/08\/14\/pesquisadores-encontram-vestigios-de-sangue-inscricoes-na-parede-e-objetos-antigos-em-escavacoes-no-doi-codi-em-sp.ghtml"},{"Title":"'Uma mulher jamais deveria ser subestimada', diz noivo de Larissa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/08\/14\/andre-luiz-frambach-noivo-de-larissa-manoela-faz-postagem-em-apoio-a-atriz.ghtml"},{"Title":"Perdeu o Fant\u00e1stico? Veja todas as reportagens","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/playlist\/videos-veja-todas-as-reportagens-do-fantastico.ghtml"},{"Title":"Ex-marido suspeito de matar policial no DF morre em confronto em Goi\u00e1s","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/df\/distrito-federal\/noticia\/2023\/08\/14\/policial-assassinada-e-velada-nesta-segunda-feira-em-brasilia-suspeito-do-crime-morre-em-confronto-com-pm-em-goias.ghtml"},{"Title":"Mau tempo cancela 41 voos no Aeroporto Santos Dumont","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/14\/mau-tempo-provoca-cancelamento-de-voos-no-aeroporto-santos-dumont.ghtml"},{"Title":"Javier Milei: quem \u00e9 o 'anarcocapitalista' aliado de Bolsonaro que surpreendeu em prim\u00e1rias na Argentina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cm5j5k15le4o"},{"Title":"As pris\u00f5es da Am\u00e9rica Latina que se tornaram centros de comando para as principais fac\u00e7\u00f5es de tr\u00e1fico de drogas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c03x57z15l6o"},{"Title":"Lei Gompertz-Makeham: o modelo que calcula quanto tempo os humanos podem viver","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5254nz04ro"},{"Title":"Como mudan\u00e7as clim\u00e1ticas est\u00e3o mudando l\u00edngua de sinais","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2jrd48ze5lo"},{"Title":"Equador: a megaopera\u00e7\u00e3o militar para transferir l\u00edder de quadrilha acusado de amea\u00e7ar candidato assassinado","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjlwl1g0xgko"},{"Title":"O rio no Iraque onde nasceu a civiliza\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clwz5p5e2pxo"},{"Title":"A pe\u00e7a \u00edntima que causou morte de milhares de mulheres na era vitoriana","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nwypgkk7vo"},{"Title":"Por que envolvimento de policiais em mortes e megachacinas cresce no RJ","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66470336"},{"Title":"Joias de Bolsonaro: os argumentos da PF para opera\u00e7\u00e3o que mirou assessores de ex-presidente","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz93lkl2d53o"},{"Title":"Zema repete discurso de separatistas paulistas de 1932, diz historiadora americana","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjmrxgmk9x4o"},{"Title":"PAC novo, promessa antiga: pacote de Lula tem 'relan\u00e7amento' de obras inacabadas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyd5zd6jnndo"},{"Title":"O que antrop\u00f3loga italiana aprendeu vivendo com seu beb\u00ea em comunidade na Amaz\u00f4nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1n0jk38evo"},{"Title":"Como funciona implante para tratar depress\u00e3o resistente que ser\u00e1 aplicado pela 1\u00aa vez no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n0k4enl7lo"},{"Title":"Thelma Krug: Am\u00e9rica Latina e Brasil est\u00e3o entre as regi\u00f5es mais vulner\u00e1veis \u00e0 mudan\u00e7a clim\u00e1tica, diz ex-vice presidente do IPCC","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnly4e2dj97o"},{"Title":"Inc\u00eandios no Hava\u00ed: a destrui\u00e7\u00e3o que j\u00e1 deixou ao menos 80 mortos na ilha de Maui","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c8814pn7xxxo"},{"Title":"A cidade no Curdist\u00e3o considerada por muitos o lugar mais sagrado que existe","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1vk1yd4ydqo"},{"Title":"'Equador temia virar Venezuela e agora parece Col\u00f4mbia dos anos 1980'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg34r3ej8reo"},{"Title":"Como idosa salvou vidas com sua caminhonete rosa durante inc\u00eandio no Hava\u00ed","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1y125rp40o"},{"Title":"Sexo ap\u00f3s a guerra: veteranos ucranianos reaprendem a amar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl4m0eenl1xo"},{"Title":"A alpinista que, na tentativa de quebrar recorde, \u00e9 acusada de n\u00e3o ajudar guia que morreu","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp37gpy326ro"},{"Title":"Hava\u00ed em chamas: 'Fiquei 4h com meu filho de 5 anos no mar para escapar do fogo'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czkpzk7nk4mo"},{"Title":"O papel dos cart\u00e9is mexicanos na onda de viol\u00eancia que levou \u00e0 morte de candidato \u00e0 Presid\u00eancia no Equador","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cglykedy00po"},{"Title":"Atol de Bikini: o incr\u00edvel santu\u00e1rio marinho criado acidentalmente ap\u00f3s testes de bombas nucleares","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1y83x28veo"},{"Title":"V\u00eddeo, Inc\u00eandios florestais no Hava\u00ed: 'Ainda h\u00e1 cad\u00e1veres flutuando na \u00e1gua', Duration 1,23","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66481344"},{"Title":"V\u00eddeo, C\u00fapula da Amaz\u00f4nia: como 'palco' ambiental de Lula virou alvo de cr\u00edticas de ambientalistas, Duration 7,17","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66449140"},{"Title":"V\u00eddeo, Guerra na Ucr\u00e2nia: o emocionante reencontro de fam\u00edlia separada pelo conflito, Duration 4,30","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66449136"},{"Title":"V\u00eddeo, O que \u00e9 o enigm\u00e1tico quadrado de Sator, o quebra-cabe\u00e7a sem solu\u00e7\u00e3o h\u00e1 150 anos, Duration 6,43","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66449138"},{"Title":"O sintoma pouco falado da depress\u00e3o que desafia o tratamento","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cmj4m5m1z2ro"},{"Title":"O mist\u00e9rio do fungo que prometia o orgasmo feminino e foi um fiasco","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgr8wyrwgkno"},{"Title":"O que aconteceria se pud\u00e9ssemos lembrar de absolutamente tudo?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czv19vkk4lyo"},{"Title":"\u00c9ris: o que se sabe sobre nova variante de covid","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cj5n60g9m4zo"},{"Title":"Corrente do Golfo pode estar perto do colapso: entenda as consequ\u00eancias","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy0pmezpd2xo"},{"Title":"A avia\u00e7\u00e3o pode se tornar sustent\u00e1vel um dia?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgn8ny2e8xo"},{"Title":"FamilySearch: a poderosa ferramenta criada por m\u00f3rmons para 'registrar a humanidade'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clj5l339e08o"},{"Title":"'Apostador Falido': o youtuber que perdeu R$ 170 mil, carro e emprego em casas de apostas esportivas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gdpewjp34o"},{"Title":"A nova tecnologia que pode facilitar roubo de carros","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckrjxeg2zd8o"},{"Title":"N\u00e3o \u00e9 Parkinson, \u00e9 tremor essencial: como lidar com transtorno de movimento mais comum","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpwy772yd67o"},{"Title":"O que \u00e9 a 5\u00aa for\u00e7a da natureza, que cientistas dizem estar perto de descobrir","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjkvd708vd3o"},{"Title":"Os peixes que se escondem atr\u00e1s de outros para ca\u00e7ar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw4gzpywd3po"},{"Title":"O t\u00e1xi voador el\u00e9trico que pode estrear na Olimp\u00edada de Paris 2024","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgxe5wkwwjpo"},{"Title":"Por que EUA vivem auge de sindicalismo e greves em 50 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3z0zzn08wo"},{"Title":"'Quanto pior, melhor': os agiotas que se aproveitam da alta no custo de vida no Reino Unido","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2xyj2xx4no"},{"Title":"Por que defla\u00e7\u00e3o na China preocupa o mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgjk7ypenko"},{"Title":"Her\u00f3i ou assassino? 6 momentos da hist\u00f3ria de Pancho Villa, l\u00edder da Revolu\u00e7\u00e3o Mexicana morto com 150 tiros h\u00e1 um s\u00e9culo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c515ne4nelko"},{"Title":"Como fofoca em vilarejo ajudou a prender cartel de drogas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c89rv0ng4g9o"},{"Title":"O guarda de fronteira que descobriu ser imigrante irregular nos EUA e lutou para n\u00e3o ser deportado","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ck5lwy8pgygo"},{"Title":"\u00c9 poss\u00edvel recriar o \u2018sopro de Deus\u2019 e dar origem \u00e0 vida?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2j5yxkg9jo"},{"Title":"5 mil, 8 mil ou 10 mil: quantos passos por dia s\u00e3o necess\u00e1rios para melhorar a sa\u00fade?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2pyxpx687o"},{"Title":"Por que jogadoras da Inglaterra pediram para n\u00e3o jogar Copa do Mundo com cal\u00e7\u00e3o branco","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c515d55gnpxo"},{"Title":"O frio repentino que expulsou homem primitivo da Europa por 200 mil anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c06elknl4e5o"},{"Title":"Homeopatia funciona ou \u00e9 efeito placebo?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpryxvn7yn3o"},{"Title":"\"Pr\u00e9via do PIB\" aponta crescimento de 0,63% em junho, diz Banco Central","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/previa-do-pib-aponta-crescimento-de-063-em-junho-diz-banco-central\/"},{"Title":"INVESTIGA\u00c7\u00c3OPF pode ouvir Bolsonaro e Michelle em caso de venda ilegal de joiasPF pediu a quebra dos sigilos banc\u00e1rio e fiscal do casal na \u00faltima sexta-feira","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/pf-pode-ouvir-bolsonaro-e-michelle-em-caso-de-venda-ilegal-de-joias-16624346"},{"Title":"Reinaldo Azevedo: Advogado deixa Mauro Cid, bolsonarismo mudo... a coisa t\u00e1 feia!","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-azevedo-advogado-deixa-mauro-cid-bolsonarismo-mudo-a-coisa-ta-feia-16624341"},{"Title":"Luiz Megale: Nota do Ex\u00e9rcito sobre esc\u00e2ndalo que envolve Bolsonaro \u00e9 mixuruca","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-nota-do-exercito-sobre-escandalo-que-envolve-bolsonaro-e-mixuruca-16624362"},{"Title":"Marco Sabino: Parcialidade da PF e do STF deslegitimam julgamento de Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/marco-sabino-parcialidade-da-pf-e-do-stf-deslegitimam-julgamento-de-bolsonaro-16624383"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto analisa Fla x Tricolor, Gr\u00eamio vice-l\u00edder e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-14-08-2023"},{"Title":"Milton Neves exalta Tim\u00e3o: Luxa \u00e9 um menino, desatualizado \u00e9 a v\u00f3!","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-exalta-vitoria-do-timao-luxa-e-um-menino-desatualizado-e-a-avo-16624333"},{"Title":"Felipe Melo detona \u00e1rbitro de Flu x Gr\u00eamio: \"Tem que ser preso\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/felipe-melo-detona-arbitro-de-fluminense-x-gremio-tem-que-ser-preso-16624369"},{"Title":"Enterro de menina de 5 anos morta no Rio de Janeiro ser\u00e1 hoje","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/enterro-menina-5-anos-ilha-do-governador-rio-de-janeiro-16624335"},{"Title":"Crian\u00e7a de 1 ano morre em MG v\u00edtima de maus-tratos e abuso sexual","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/minas-gerais\/noticias\/crianca-morre-no-sul-de-minas-vitima-de-maus-tratos-e-possivel-abuso-sexual-16624354"},{"Title":"V\u00eddeo: empres\u00e1ria denuncia caso de racismo em condom\u00ednio no RJ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/rio-de-janeiro\/noticias\/video-empresaria-denuncia-caso-de-racismo-em-condominio-na-barra-da-tijuca-16624374"},{"Title":"Neymar pediu ao Al-Hilal para jogar no Bar\u00e7a por empr\u00e9stimo, diz jornal","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/neymar-pediu-ao-al-hilal-para-jogar-no-barcelona-por-emprestimo-diz-jornal-16624282"},{"Title":"Band vai transmitir liga com CR7, Benzema e mais astros","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/band-vai-exibir-campeonato-com-estrelas-como-cr7-e-benzema-16623312"},{"Title":"Veja as 20 contrata\u00e7\u00f5es mais caras da Liga Saudita de Futebol","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/campeonato-saudita-veja-as-20-contratacoes-mais-caras-da-temporada-2023-2024-16624076"},{"Title":"Javier Milei, de extrema-direita, lidera elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias na Argentina","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/javier-milei-lidera-eleicoes-primarias-na-argentina-16624330"},{"Title":"Sede do governo argentino \u00e9 esvaziada ap\u00f3s amea\u00e7a de bomba","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/casa-rosada-sede-do-governo-argentino-e-esvaziada-apos-ameaca-de-bomba-16624319"},{"Title":"Equador: partido de Villavicencio escolhe Zurita como candidato","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/partido-de-villavicencio-muda-e-escolhe-christian-zurita-como-seu-candidato-16624299"},{"Title":"Mega-Sena sorteia pr\u00eamio de R$ 51 milh\u00f5es; veja dezenas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2023\/06\/17\/mega-sena-concurso-2602-resultado.ghtml"},{"Title":"Brasil goleia Guin\u00e9 em jogo marcado por protestos contra o racismo","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/jogo\/17-06-2023\/brasil-guine.ghtml"},{"Title":"Vini Jr diz que amigo foi humilhado antes de jogo: 'Bastidores nojentos'","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/noticia\/2023\/06\/17\/vinicius-junior-se-manifesta-sobre-denuncia-de-racismo-por-amigo-os-bastidores-sao-nojentos.ghtml"},{"Title":"'Com racismo n\u00e3o tem jogo', diz t\u00e9cnico interino da sele\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/noticia\/2023\/06\/17\/ramon-diz-que-faria-transicao-para-ancelotti-na-selecao-e-um-prazer.ghtml"},{"Title":"PM r\u00e9u por matar m\u00fasico zombou do crime: 'Queria dormir, agora dormiu'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/es\/espirito-santo\/noticia\/2023\/06\/17\/pm-reu-por-matar-musico-em-vitoria-zombou-do-assassinato-em-mensagem-queria-dormir-agora-dormiu.ghtml"},{"Title":"Por que o gado morre de frio? Entenda os motivos para hipotermia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ms\/mato-grosso-do-sul\/noticia\/2023\/06\/17\/por-que-gado-morre-de-frio-entenda-os-motivos-para-hipotermia-dos-animais-no-pantanal.ghtml"},{"Title":"Mulher tenta escapar de assalto, gado aquecido com fogo e mais V\u00cdDEOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"Marinha procura tripulantes de barco pesqueiro que naufragou em SC","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/06\/17\/marinha-procura-tripulantes-de-barco-pesqueiro-que-naufragou-em-santa-catarina.ghtml"},{"Title":"'Estamos presos aqui, esperando a morte': os relatos de quem vive na Coreia do Norte, o pa\u00eds mais fechado do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw0p1lp77yyo"},{"Title":"O soldado americano que aprendeu a tocar com piano de Saddam Hussein e hoje \u00e9 m\u00fasico premiado","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c97n65yqrm2o"},{"Title":"4 sinais de que voc\u00ea precisa de \u00f3culos novos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gjng88r1vo"},{"Title":"A raz\u00e3o por tr\u00e1s da morte de meio bilh\u00e3o de aves na Europa nas \u00faltimas d\u00e9cadas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c88xk8k58pko"},{"Title":"'Mundo \u00e9 melhor com Brasil nele', diz secret\u00e1rio adjunto de Estado dos EUA sobre governo Lula","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn42rrm1nv1o"},{"Title":"O que se sabe sobre ataque que matou 37 estudantes em escola de Uganda","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cm58l9d3pdro"},{"Title":"Quem s\u00e3o os uitotos, o povo ind\u00edgena das crian\u00e7as que sobreviveram sozinhas na selva colombiana por 40 dias","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgdq4q04q4o"},{"Title":"A inovadora solu\u00e7\u00e3o do Jap\u00e3o para as escolas abandonadas por falta de alunos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g79g0gw29o"},{"Title":"As pessoas que defendem n\u00e3o lavar roupas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1xq96gpw1o"},{"Title":"'Algum grau de afinidade n\u00e3o p\u00f5e em risco a democracia', diz Barroso sobre indica\u00e7\u00e3o de Zanin por Lula","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjmyzr2yyvpo"},{"Title":"Acampados sob viaduto por Taylor Swift: os perrengues dos f\u00e3s por '\u00faltima chance' de ver cantora no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxrg0n736n7o"},{"Title":"Os 5 fatores que explicam alta mortalidade da febre maculosa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0k97e52pllo"},{"Title":"Ciclone extratropical: o que \u00e9 o fen\u00f4meno que causa chuvas e ventania em parte do Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c80d52x27p1o"},{"Title":"Golpe, Swat e sunga: 5 pol\u00eamicas envolvendo o senador Marcos do Val, alvo da PF","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjrqy5wqw74o"},{"Title":"Celso Sabino: o que pode levar Lula a dar minist\u00e9rio a ex-aliado de Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n4q8q2q29o"},{"Title":"Febre maculosa: quem deve responder pelas mortes no interior de SP?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0xe9eq0x4qo"},{"Title":"Discrimina\u00e7\u00e3o de pol\u00edticos: o que seria crime, segundo projeto aprovado pela C\u00e2mara","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckrm4ez9393o"},{"Title":"'N\u00e3o foi milagre, foi sabedoria ancestral do nosso povo', diz 'parente' brasileira de crian\u00e7as resgatadas na Col\u00f4mbia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c80d58q1gjro"},{"Title":"O enorme deslizamento de pedras que parou a poucos cent\u00edmetros de atingir vilarejo su\u00ed\u00e7o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv28nkppm5po"},{"Title":"Por que indiciamento de Trump \u00e9 m\u00e1 not\u00edcia para rivais republicanos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy97d1gz7g8o"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: por que Putin come\u00e7ou a posicionar armas nucleares em Belarus","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g070dwgzxo"},{"Title":"Por que presidente de El Salvador vai extinguir mais de 80% das cidades do pa\u00eds","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn0k20j3x46o"},{"Title":"V\u00eddeo, Os pilotos de acrobacia que arriscam a vida no 'po\u00e7o da morte' na \u00cdndia, Duration 4,12","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-65936258"},{"Title":"A falta de rem\u00e9dios nos EUA que deixa pacientes com c\u00e2ncer sem quimioterapia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjqzy41k3q5o"},{"Title":"V\u00eddeo, Canguru 'brig\u00e3o' ataca turistas na Austr\u00e1lia; veja, Duration 1,13","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/65930534"},{"Title":"V\u00eddeo, Por dentro da 'machosfera', onde homens debatem rea\u00e7\u00e3o ao feminismo, Duration 11,01","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-65911023"},{"Title":"V\u00eddeo, O experimento que 'transformou' cientista em banco de carro, Duration 3,11","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/curiosidades-65904487"},{"Title":"V\u00eddeo, Homem captura crocodilo gigante em piscina de casa nos EUA, Duration 0,52","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-65898407"},{"Title":"O que explica aumento de mortalidade por infarto em mulheres jovens no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n6pd4e40po"},{"Title":"A s\u00edndrome de Alice no Pa\u00eds das Maravilhas e outras 4 condi\u00e7\u00f5es psiqui\u00e1tricas raras","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c873l515n5lo"},{"Title":"A impressionante foto que mudou a percep\u00e7\u00e3o mundial sobre a crise do pl\u00e1stico","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl5z199ex1do"},{"Title":"Por que turbul\u00eancia est\u00e1 mais frequente com aquecimento global, segundo estudo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c03862r7lz6o"},{"Title":"Como uma dose de MDMA transformou supremacista branco","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3nzjd2np4o"},{"Title":"\u00c9 verdade que a B\u00edblia condena a homossexualidade?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg7ezvjkgxo"},{"Title":"'Vivemos a 8 mil km de dist\u00e2ncia, mas casamos ap\u00f3s encontro virtual'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy64jlx8l2no"},{"Title":"Casa Branca bane ativista trans ap\u00f3s topless em festa no jardim","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3xrdpjqw8o"},{"Title":"Intelig\u00eancia artificial: o que podemos aprender com Matrix e outros filmes de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp0z3d7g5m7o"},{"Title":"Intelig\u00eancia artificial n\u00e3o vai dominar o mundo, diz um dos 3 'padrinhos' da tecnologia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c729x7457g6o"},{"Title":"A corrida entre Brasil, China, EUA e pa\u00edses da Europa para explorar \u2018novo pr\u00e9-sal\u2019","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3n2m4wjkko"},{"Title":"Por que Beyonc\u00e9 est\u00e1 sendo responsabilizada por infla\u00e7\u00e3o na Su\u00e9cia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckvzjp9p399o"},{"Title":"Como 'O Show de Truman' previu o futuro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4npzzw2ze2o"},{"Title":"Por que economia brasileira surpreende, mas mercado segue c\u00e9tico?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c8vy1d38n44o"},{"Title":"Silvio Berlusconi: as d\u00favidas sobre heran\u00e7a de imp\u00e9rio bilion\u00e1rio do ex-premi\u00ea italiano","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c997yggygylo"},{"Title":"O segredo do musgo, ancestral de todas as plantas e vital para o planeta","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1x5pyj24qo"},{"Title":"As acusa\u00e7\u00f5es que podem impedir Bolsonaro de disputar elei\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz9gwzwke6po"},{"Title":"A 'piada' sobre queda de avi\u00e3o que fez Mal\u00e1sia pedir a\u00e7\u00e3o contra comediante dos EUA \u00e0 Interpol","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjrqwd8j178o"},{"Title":"A mulher que come\u00e7ou a respirar dentro do pr\u00f3prio caix\u00e3o em funeral","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy0jk100d9jo"},{"Title":"Quem foi Madame du Barry, a \u00faltima amante do rei Lu\u00eds 15 da Fran\u00e7a que acabou decapitada na guilhotina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gj5lvgr2vo"},{"Title":"ALIAN\u00c7A MILITAR Biden descarta atalho para ades\u00e3o da Ucr\u00e2nia \u00e0 Otan e contraria aliados","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/biden-descarta-atalho-para-adesao-da-ucrania-a-otan-e-contraria-aliados\/"},{"Title":"Passagem de ciclone extratropical deixa ao menos 11 mortos e mais de 2.300 desabrigados, diz Defesa Civil","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/passagem-de-ciclone-no-rs-deixa-ao-menos-11-mortos-e-mais-de-2-300-desabrigados-diz-defesa-civil\/"},{"Title":"BC s\u00f3 baixar\u00e1 juros ao ter certeza de que infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 est\u00e1vel, dizem economistas","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/bc-so-baixara-juros-quando-tiver-certeza-de-que-a-inflacao-esta-em-trajetoria-estavel-dizem-economistas\/"},{"Title":"Saiba o que acontece caso o papa fique incapacitado de realizar suas fun\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/saiba-o-que-acontece-se-o-papa-ficar-incapacitado\/"},{"Title":"F1 NA BANDVerstappen supera chuva e conquista pole position para o GP do Canad\u00e1 de F\u00f3rmula 1Circuito Gilles Villeneuve, em Montreal, recebe a oitava etapa da temporada 2023","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-do-canada-classificacao"},{"Title":"Assista \u00e0 volta que garantiu a pole position de Verstappen no GP do Canad\u00e1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/videos\/confira-a-volta-da-pole-de-verstappen-no-gp-do-canada-de-f1-17171406"},{"Title":"Pole no Canad\u00e1, Verstappen aprova mudan\u00e7as no carro ap\u00f3s dificuldades em treinos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-do-canada-pole-position-verstappen-problemas-em-treinos-16610565"},{"Title":"Sainz derrapa no molhado, roda e bate no muro no 3\u00ba treino do GP do Canad\u00e1 de F1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/f1-2023-gp-do-canada-sainz-batida-ferrari-16610535"},{"Title":"Saiba onde assistir ao GP do Canad\u00e1 neste fim de semana","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-do-canada-de-f1-2023-onde-assistir-ao-vivo-e-horarios-16609684"},{"Title":"Vini marca, Brasil goleia Guin\u00e9 em jogo contra o racismo e vence 1\u00aa p\u00f3s-Tite","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/brasil-x-guine-208273"},{"Title":"Assessor de Vini Jr sofre racismo antes de amistoso da Sele\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/assessor-de-vini-jr-sofre-racismo-antes-de-amistoso-da-selecao-brasileira-16610557"},{"Title":"Lula \u00e9 aprovado por 37% e reprovado por 27% da popula\u00e7\u00e3o, diz Datafolha","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-e-aprovado-por-37-e-reprovado-por-27-da-populacao-diz-datafolha-16610537"},{"Title":"Bolsa Fam\u00edlia paga valor extra e benef\u00edcio se torna o maior da hist\u00f3ria","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bolsa-familia-paga-valor-extra-e-beneficio-e-o-maior-da-historia-16610532"},{"Title":"Ciclone extratropical deixa pelo menos 11 mortos e 21 desaparecidos no RS","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ciclone-extratropical-deixa-mortos-e-desaparecidos-no-rs-16610503"},{"Title":"Ministros de Lula visitam regi\u00f5es atingidas por ciclone no RS e SC","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/ministros-de-lula-visitam-regioes-atingidas-por-ciclone-no-rs-e-sc-16610530"},{"Title":"Justi\u00e7a do Rio mant\u00e9m pris\u00e3o de suspeito de matar Jeff Machado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/justica-do-rio-de-janeiro-mantem-prisao-de-suspeito-de-matar-jeff-machado-16610561"},{"Title":"Jundia\u00ed, interior de SP, registra 9 casos suspeitos de febre maculosa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/band-multi\/campinas-e-regiao\/noticias\/jundiai-tem-nove-casos-suspeitos-de-febre-maculosa-16610497"},{"Title":"Em mensagens, jogador diz que tentou cavar expuls\u00e3o: 'S\u00f3 faltou agredir'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/go\/goias\/noticia\/2023\/05\/10\/print-jogador-investigado-em-esquema-de-manipulacao-de-jogos-afirmou-em-mensagem-que-fez-de-tudo-para-receber-cartao-vermelho-so-faltou-eu-agredir-o-arbitro.ghtml"},{"Title":"Sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.550 \u00e9 aprovado em S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/11\/salario-minimo-de-r-1550-e-aprovado-em-sao-paulo.ghtml"},{"Title":"O ASSUNTO: como governo e mercado se estranham e se aproximam; OU\u00c7A ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/o-assunto\/noticia\/2023\/05\/11\/o-assunto-958-governo-e-mercado-estranhamento-e-aproximacao.ghtml"},{"Title":"Sites internacionais v\u00e3o informar pre\u00e7o dos produtos com imposto","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/blog\/ana-flor\/post\/2023\/05\/10\/compradores-de-sites-internacionais-serao-informados-do-preco-dos-produtos-com-cobranca-de-imposto.ghtml"},{"Title":"Imposto de Renda: como preencher e pagar o carn\u00ea-le\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/noticia\/2023\/05\/11\/imposto-de-renda-2023-como-preencher-e-pagar-o-carne-leao.ghtml"},{"Title":"Rita Lee tem m\u00fasica nova em \u00e1lbum de Elza Soares ainda n\u00e3o lan\u00e7ado","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/blog\/mauro-ferreira\/post\/2023\/05\/11\/rita-lee-tem-musica-nova-no-ainda-inedito-album-gravado-por-elza-soares-em-2021.ghtml"},{"Title":"Advogado deixa defesa de Mauro Cid, ex-ajudante de Bolsonaro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2023\/05\/10\/advogado-de-mauro-cid-deixa-defesa.ghtml"},{"Title":"Torres atribuiu mapeamento de eleitores a subordinados; leia depoimento","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2023\/05\/10\/anderson-torres-jogou-para-subordinados-a-responsabilidade-sobre-mapeamento-de-eleitores-e-atuacao-da-prf-no-2o-turno-veja-depoimento.ghtml"},{"Title":"Terremoto deixa quatro pessoas feridas em T\u00f3quio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/05\/11\/terremoto-deixa-feridos-no-japao.ghtml"},{"Title":"As perguntas ainda sem resposta sobre suposto 'plano de golpe' de militares pr\u00f3ximos a Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn4ee72v7mvo"},{"Title":"Como falas pol\u00eamicas de Lula levaram Celso Amorim \u00e0 Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqezz876rq7o"},{"Title":"A mulher com defici\u00eancia que contratou profissional para fazer sexo pela primeira vez aos 43","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6p00wwl2l9o"},{"Title":"As imagens da tens\u00e3o na fronteira entre M\u00e9xico e EUA \u00e0s v\u00e9speras do fim de lei pol\u00eamica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clellzwjjd6o"},{"Title":"Surto de s\u00edndromes gripais em crian\u00e7as causa emerg\u00eancia de sa\u00fade na Para\u00edba","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce9xxe2v4v9o"},{"Title":"A mulher que escreveu livro sobre a morte do marido e foi acusada pelo seu homic\u00eddio","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clk44ewmd32o"},{"Title":"O momento em que estrela devora planeta, recriado em imagens","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2xpp88kyd3o"},{"Title":"As consequ\u00eancias pol\u00edticas da condena\u00e7\u00e3o de Trump por abuso sexual","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqezzv1lp4go"},{"Title":"O que o SUS est\u00e1 ensinando ao servi\u00e7o de sa\u00fade brit\u00e2nico","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5ww8jryk0o"},{"Title":"Morre Rita Lee: relembre trajet\u00f3ria da rainha do rock brasileiro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp3zrv57yylo"},{"Title":"Por que visita de Celso Amorim \u00e0 Ucr\u00e2nia pode melhorar posi\u00e7\u00e3o de Lula na reuni\u00e3o do G7","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cll119mmrvpo"},{"Title":"A embaixadora que luta por espa\u00e7o para mulheres no Itamaraty: \u2018Somos deixadas de lado\u2019","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gj9vnxzwdo"},{"Title":"David Miranda: quando uma infec\u00e7\u00e3o intestinal pode se agravar?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clm99rdggk7o"},{"Title":"'Vou ser aprisionada': corte de verba pode levar 12 pessoas a morar em hospital","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c721q5zx2dyo"},{"Title":"George Santos preso: quais as acusa\u00e7\u00f5es contra deputado dos EUA filho de imigrantes brasileiros","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ck5116437dwo"},{"Title":"O caso que levou Trump a ser 1\u00ba presidente americano condenado por abuso sexual","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c7200q2jen2o"},{"Title":"A acusa\u00e7\u00e3o que leva presidente do Equador a enfrentar impeachment","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72111pre3do"},{"Title":"'Dor e alegria': o reencontro de pai e filhas separados na imigra\u00e7\u00e3o dos EUA h\u00e1 4 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51ppx5ejj7o"},{"Title":"De c\u00e2ncer a gripe, as doen\u00e7as na mira de novas vacinas de mRNA ap\u00f3s covid","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2lpnp05ddvo"},{"Title":"Robert de Niro virou pai aos 79 anos: a paternidade tardia traz riscos?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-62478442"},{"Title":"Colite microsc\u00f3pica, a doen\u00e7a intestinal de dif\u00edcil diagn\u00f3stico que atinge mais as mulheres","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjln18361l3o"},{"Title":"Como ser\u00e1 o brutal final da Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c80yxzgkky1o"},{"Title":"Intelig\u00eancia artificial pode dificultar identifica\u00e7\u00e3o de golpes, alerta cofundador da Apple","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clm99ngkreeo"},{"Title":"4 caracter\u00edsticas de pais e m\u00e3es 't\u00f3xicos', segundo psic\u00f3logos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqq9zw3y4kro"},{"Title":"O pol\u00eamico general americano que inspirou sobrenome de Rita Lee","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c8877j8ylx9o"},{"Title":"A surpreendente hist\u00f3ria do piloto que sobreviveu ao ser sugado por janela de avi\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn01q990wrpo"},{"Title":"As pessoas que est\u00e3o transformando tempo em dinheiro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0vxzxjnl3yo"},{"Title":"UCR\u00c2NIA \u201cBrasil abriria m\u00e3o da Amaz\u00f4nia para terminar uma guerra?\u201d, questiona assessor de Zelensky \u00e0 CNN","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/brasil-abriria-mao-da-amazonia-para-terminar-uma-guerra-questiona-assessor-de-zelensky-a-cnn\/"},{"Title":"Lula regulamentar\u00e1 hoje a Lei Paulo Gustavo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/a-cnn-tarcisio-menciona-governadores-como-presidenciaveis-em-2026-sem-citar-bolsonaro\/"},{"Title":"\u00c0 CNN, Trump diz que perdoar\u00e1 \u201cgrande parte\u201d dos envolvidos no ataque ao Capit\u00f3lio","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/a-cnn-trump-diz-que-perdoara-grande-parte-dos-envolvidos-no-ataque-ao-capitolio-e-nao-reconhece-que-perdeu-eleicoes\/"},{"Title":"Amaz\u00f4nia vale sete vezes mais em p\u00e9, cerca de R$ 1,5 tri por ano, diz Banco Mundial","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/amazonia-vale-sete-vezes-mais-em-pe-cerca-de-r-15-tri-por-ano-diz-banco-mundial\/"},{"Title":"Ciclone extratropical atinge hoje o Sul; previs\u00e3o \u00e9 de tempestades e ventania","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/07\/12\/chegada-de-ciclone-faz-inmet-ampliar-nivel-de-alerta-veja-o-que-muda-com-passagem-do-fenomeno-no-sul.ghtml"},{"Title":"Em mensagem, Do Val disse ter 'bomba na m\u00e3o para destruir Bolsonaro'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/camila-bomfim\/post\/2023\/07\/12\/relatorio-da-pf-detalha-conversa-de-marcos-do-val-sobre-suposto-plano-golpista.ghtml"},{"Title":"CPI e Ex\u00e9rcito v\u00e3o investigar farra das visitas a Mauro Cid na pris\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/07\/12\/cpi-dos-atos-golpistas-e-exercito-vao-investigar-visitas-a-mauro-cid-na-prisao.ghtml"},{"Title":"MP pede soltura de torcedor preso pela morte de palmeirense","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/12\/mp-de-sp-pede-soltura-de-torcedor-do-flamengo-preso-pela-morte-da-palmeirense-gabriela-anelli.ghtml"},{"Title":"Discord permite a pais supervisionar contas de filhos; veja como usar","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2023\/07\/12\/novo-recurso-do-discord-permite-que-pais-supervisionem-contas-de-filhos-adolescentes-veja-como-usar.ghtml"},{"Title":"Morre Milan Kundera, autor de 'A insustent\u00e1vel leveza do ser'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/07\/12\/escritor-milan-kundera-morre.ghtml"},{"Title":"A crueldade de Charles Manson e sua 'fam\u00edlia' ao cometer crimes","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/07\/12\/quem-foram-charles-manson-e-sua-familia-e-como-foi-a-serie-de-crimes-brutais-cometidos-por-eles.ghtml"},{"Title":"O que explica multiplica\u00e7\u00e3o de templos evang\u00e9licos no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgl7x0e0lmo"},{"Title":"Por que Brasil est\u00e1 no topo de ranking de pa\u00edses onde mais se acredita em Deus","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c29r21r69j8o"},{"Title":"O que \u00e9 ser evang\u00e9lico?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-62551290"},{"Title":"C\u00e2ncer: brasileiro tem pulm\u00e3o operado fora do corpo \u2014 e depois colocado de volta","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c84374nmk7xo"},{"Title":"Testamento de Aretha Franklin achado no sof\u00e1 \u00e9 v\u00e1lido, decide j\u00fari em disputa entre filhos da cantora","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1g094j3zlo"},{"Title":"A mulher que salvou a Est\u00e1tua da Liberdade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cmm0g0r3q7do"},{"Title":"3 t\u00e9cnicas de medita\u00e7\u00e3o para aliviar estresse no trabalho","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51dmlvpjn0o"},{"Title":"Como defla\u00e7\u00e3o em junho deve impactar seu bolso e economia brasileira nos pr\u00f3ximos meses","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72lw9pkk00o"},{"Title":"Quem era a divindade Asherah, a esposa de Deus 'apagada' da B\u00edblia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72v2l74p59o"},{"Title":"Ucr\u00e2nia na Otan? O plano anunciado para facilitar entrada do pa\u00eds na alian\u00e7a","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgxe85kkwy5o"},{"Title":"'Linhas de Blaschko': o que s\u00e3o as listras invis\u00edveis que todos temos na pele","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl4mlg46z5go"},{"Title":"Quem s\u00e3o os 'lunaristas', eleitores de Bolsonaro que agora aprovam Lula","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c98eqj941lpo"},{"Title":"Conar analisa an\u00fancio da Volks com Elis Regina: os dilemas de usar IA para recriar pessoas mortas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx9p9x01y84o"},{"Title":"A pol\u00edtica do Jap\u00e3o que submeteu milhares de pessoas a esteriliza\u00e7\u00e3o for\u00e7ada, incluindo crian\u00e7as","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cj7jky2re1zo"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: o ex-comandante da Marinha russa morto a tiros enquanto corria","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2rll8q9dro"},{"Title":"O concurso de Miss Mundo que gerou revolta na \u00cdndia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqe0nplv8m4o"},{"Title":"O relato sobre 'centenas de igrejas destru\u00eddas' em onda de viol\u00eancia na \u00cdndia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn4gdlm5542o"},{"Title":"Como foi a misteriosa reuni\u00e3o entre Putin e l\u00edder do grupo Wagner","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72vdz74ny9o"},{"Title":"BBC suspende apresentador ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es de que ele pagou por fotos sexuais de adolescente","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c25g1ldp9d5o"},{"Title":"Em 3 pontos, por que Trump se mant\u00e9m como favorito dos republicanos \u00e0 Presid\u00eancia dos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyxpez50wyjo"},{"Title":"Por que EUA est\u00e3o enviando para Ucr\u00e2nia bombas proibidas por mais de 100 pa\u00edses","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2d5e16yrjo"},{"Title":"Fuzis em campos de papoula: por dentro da guerra \u00e0s drogas do Taleb\u00e3 no Afeganist\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0k9lejv7zko"},{"Title":"O pol\u00eamico plano do Jap\u00e3o de despejar \u00e1gua da usina nuclear de Fukushima no mar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpe9exw7jwxo"},{"Title":"V\u00eddeo, Fome aguda volta a assombrar Coreia do Norte, aponta investiga\u00e7\u00e3o da BBC, Duration 5,09","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66163653"},{"Title":"A cadela que ajudou dona com autismo a dar \u00e0 luz","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjrlvvg4gyno"},{"Title":"O que \u00e9 a s\u00edndrome de Guillain-Barr\u00e9, que fez Peru declarar estado de emerg\u00eancia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clj5z2x1p70o"},{"Title":"Como saber se sofri abuso durante consulta m\u00e9dica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqqkn231q3qo"},{"Title":"O camundongo transparente que pode melhorar testes de drogas contra o c\u00e2ncer","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyrm8vnkrmpo"},{"Title":"As poss\u00edveis raz\u00f5es dos crescentes 'ataques' de orcas a barcos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72xylyxw09o"},{"Title":"Quem foi Melitta Bentz, que inventou o filtro de caf\u00e9 e revolucionou ind\u00fastria como empres\u00e1ria","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czd47j3kje5o"},{"Title":"Por que animais de estima\u00e7\u00e3o feios fazem tanto sucesso","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ck590dn066wo"},{"Title":"Os trabalhadores que perderam o emprego para intelig\u00eancia artificial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgr8kydkj9po"},{"Title":"Eva mitocondrial: evid\u00eancias e controv\u00e9rsias sobre 'm\u00e3e de todas as mulheres'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3nm7pey9po"},{"Title":"V\u00eddeo, A estrat\u00e9gia do Threads, de Mark Zuckerberg, para roubar espa\u00e7o do Twitter, de Elon Musk, Duration 6,09","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66152718"},{"Title":"'Covid longa me obrigou a deixar meu emprego'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c87mdgz1g81o"},{"Title":"As li\u00e7\u00f5es de Arist\u00f3teles para entender se somos amigos por prazer ou por interesse","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1d8321ekz0o"},{"Title":"As supostas mensagens ocultas em 'Alice no Pa\u00eds das Maravilhas'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cek1y7e720zo"},{"Title":"O que h\u00e1 de verdade na suposta predile\u00e7\u00e3o dos antigos gregos e romanos por orgias","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9e78md9vd0o"},{"Title":"Europa investiga Ozempic e outras inje\u00e7\u00f5es de perda de peso por 'pensamentos suicidas' de usu\u00e1rios","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pwd71ner2o"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: os mortais campos minados que limitam avan\u00e7o de tropas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gzg72k6z0o"},{"Title":"CLIMA Ciclone que vai atingir regi\u00e3o Sul ser\u00e1 mais intenso que o do m\u00eas passado, diz Defesa Civil","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/ciclone-que-vai-atingir-regiao-sul-sera-mais-intenso-que-o-do-mes-passado-diz-defesa-civil\/"},{"Title":"Quaest: avalia\u00e7\u00e3o de que pol\u00edtica econ\u00f4mica est\u00e1 na dire\u00e7\u00e3o certa sobe de 10% para 47%","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/genial-quaest-avaliacao-de-que-politica-economica-esta-na-direcao-certa-sobe-de-10-para-47\/"},{"Title":"JBS anuncia dupla listagem de a\u00e7\u00f5es na Bolsa de Nova York e de S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/jbs-anuncia-dupla-listagem-das-acoes-em-ny-e-sp\/"},{"Title":"Chefe da Otan diz que Ucr\u00e2nia est\u00e1 mais pr\u00f3xima do que nunca de ingressar na alian\u00e7a","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/live-update\/internacional\/veja-as-atualizacoes-sobre-a-guerra-na-ucrania-12-de-julho-de-2023\/2364540"},{"Title":"O que se sabe sobre m\u00edsseis bal\u00edsticos intercontinentais da Coreia do Norte","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/veja-o-que-se-sabe-sobre-o-programa-de-misseis-balisticos-intercontinentais-da-coreia-do-norte\/"},{"Title":"POL\u00cdTICAM\u00f4nica Bergamo: Bolsonaro negar\u00e1 \u00e0 PF participa\u00e7\u00e3o em conversa golpistaEx-presidente deve alegar que ouviu o plano articulado, mas n\u00e3o participou","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/monica-bergamo-bolsonaro-negara-a-pf-participacao-em-conversa-golpista-16616140"},{"Title":"Jair Bolsonaro dep\u00f5e hoje \u00e0 PF em inqu\u00e9rito sobre Marcos do Val","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jair-bolsonaro-depoe-policia-federal-marcos-do-val-16616096"},{"Title":"AO VIVO: CPI do MST na C\u00e2mara vota requerimentos; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ao-vivo\/cpi-do-mst-assista"},{"Title":"Crian\u00e7a morre baleada a caminho da escola em Maric\u00e1, no Rio de Janeiro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/rio-de-janeiro\/noticias\/crianca-morre-apos-ser-baleada-em-marica-16616102"},{"Title":"Empres\u00e1rio sequestrado em posto de SP \u00e9 libertado ap\u00f3s 20 horas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/empresario-sequestrado-em-posto-de-sp-e-libertado-depois-de-20-horas-em-carcere-16616111"},{"Title":"\"Desumano\", diz testemunha sobre hospital que abandonou deficiente","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/desumano-diz-testemunha-sobre-hospital-do-rj-que-abandonou-deficiente-na-rua-16616114"},{"Title":"Jogo Aberto debate vit\u00f3ria do Tim\u00e3o na Sula e projeta 4\u00aas da Copa do Brasil","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-12-07-2023"},{"Title":"Barcelona anuncia contrata\u00e7\u00e3o do atacante Vitor Roque, do Athletico-PR","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/barcelona-anuncia-contratacao-do-atacante-vitor-roque-do-athletico-pr-16616115"},{"Title":"Racismo: funcion\u00e1rio do Universitario passa por audi\u00eancia de cust\u00f3dia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/preparador-fisico-do-universitario-per-e-levado-para-audiencia-de-custodia-16616144"},{"Title":"Reinaldo: Avalia\u00e7\u00e3o positiva de Haddad sobe 39 pontos em dois meses","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-avaliacao-positiva-de-haddad-no-mercado-financeiro-sobe-39-pontos-em-dois-meses-16616120"},{"Title":"Pesquisa: sobe a aprova\u00e7\u00e3o do mercado \u00e0 pol\u00edtica econ\u00f4mica","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/pesquisa-mostra-que-aprovacao-do-mercado-financeiro-a-politica-economica-subiu-16616101"},{"Title":"Juliana Rosa: Alimentos e combust\u00edveis ajudaram na defla\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/juliana-rosa-deflacao-16616046"},{"Title":"Ashanti \u00e9 eliminada em embate com Wilton e desabafa: \"\u00c9ramos alvo\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/ashanti-e-eliminada-do-masterchef-2023-16616079"},{"Title":"Jucy prepara peixe em 10 minutos e explica confus\u00e3o: \"Quase morri\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/jucyleia-prepara-peixe-em-10-minutos-no-leilao-do-masterchef-16616024"},{"Title":"Clim\u00e3o entre participantes, leil\u00e3o e mais: assista ao epis\u00f3dio na \u00edntegra","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/ao-vivo\/dia-11-07-2023"},{"Title":"Entenda o que o desentendimento pode representar","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/ucrania-russia\/noticia\/2023\/06\/24\/entenda-o-que-o-desentendimento-entre-o-lider-do-grupo-wagner-e-o-governo-russo-pode-representar.ghtml"},{"Title":"Mercen\u00e1rios se mobilizam e seguran\u00e7a de Moscou \u00e9 refor\u00e7ada","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/23\/chefe-do-grupo-wagner-acusa-russia-de-bombardear-suas-bases-e-promete-retaliacao.ghtml"},{"Title":"GUGA: Prigozhin \u00e9 sanguin\u00e1rio, e situa\u00e7\u00e3o de Putin se complica","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/ucrania-russia\/noticia\/2023\/06\/24\/guga-chacra-relacao-de-prigozhin-com-o-ministro-da-defesa-russo-ja-e-ruim-ha-meses.ghtml"},{"Title":"CEO da empresa ignorou alertas de seguran\u00e7a sobre submarino","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/23\/presidente-da-empresa-ignorou-alertas-de-seguranca-sobre-submarino-do-titanic-e-chamou-de-acusacoes-infundadas.ghtml"},{"Title":"Ocupantes do submarino n\u00e3o sentiram a morte, diz especialista","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/23\/ocupantes-do-titan-nao-sentiram-a-morte-diz-especialista.ghtml"},{"Title":"Fogo \u00e9 controlado ap\u00f3s atingir galp\u00f5es no ABC Paulista","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/23\/fogo-atinge-tres-galpoes-em-santo-andre-no-abc-paulista.ghtml"},{"Title":"Pre\u00e7os da gasolina e do etanol caem pela 2\u00aa semana nos postos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/23\/precos-medios-da-gasolina-e-do-etanol-caem-pela-2a-semana-seguida-nos-postos-mostra-anp.ghtml"},{"Title":"Carro mais barato: quase 90% dos cr\u00e9ditos j\u00e1 foram usados","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/carros\/noticia\/2023\/06\/23\/carro-zero-com-desconto-recursos-usados-veja-a-lista-de-precos.ghtml"},{"Title":"Neymar inaugura obra interditada em mans\u00e3o e mergulha em lago","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/06\/23\/apos-interdicao-neymar-mergulha-em-lago-e-recebe-participantes-de-reality-show-de-obra.ghtml"},{"Title":"Naufr\u00e1gio na Gr\u00e9cia foi tratado 'como sendo desprovido de protagonistas e her\u00f3is', diz professora","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1w49304z49o"},{"Title":"Centenas de imigrantes s\u00e3o resgatados: por que rota africana \u00e9 considerada uma das mais mort\u00edferas do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2e6dd8lq37o"},{"Title":"Presidente da empresa ignorou alertas de seguran\u00e7a sobre submarino do Titanic e chamou de 'acusa\u00e7\u00f5es infundadas'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgr65895n13o"},{"Title":"Por que encontro na Fran\u00e7a n\u00e3o atendeu aos interesses do Brasil e outros pa\u00edses emergentes","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjqzn4lkze7o"},{"Title":"Trag\u00e9dia com submarino para ver o Titanic era 'claramente evit\u00e1vel', diz especialista","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1ezy9n14no"},{"Title":"Crise migrat\u00f3ria: pescador diz que encontrar corpos em sua rede \u00e9 comum","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n6v75ze3qo"},{"Title":"As confiss\u00f5es de trader preso por golpe de US$ 9 bilh\u00f5es em um dos maiores bancos do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2156vqz9yo"},{"Title":"Brasil tem 1\u00aa morte por gripe su\u00edna no ano: h\u00e1 perigo de surto da doen\u00e7a?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyrvmr87xx4o"},{"Title":"Por que os EUA acusam Amazon de enganar assinantes do Prime","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c258gy541jxo"},{"Title":"Bolsonaro no TSE: 3 cen\u00e1rios poss\u00edveis de julgamento que pode deixar ex-presidente fora de elei\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czq88qxpe55o"},{"Title":"Benedito Gon\u00e7alves: quem \u00e9 o ministro do TSE que pode dar voto decisivo para futuro de Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c5199dnz4rjo"},{"Title":"Bolsonaro seguir\u00e1 influente mesmo se ficar ineleg\u00edvel, diz especialista em risco pol\u00edtico","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp69yze1deko"},{"Title":"Lula vai interceder para liberar bispo cat\u00f3lico preso na Nicar\u00e1gua","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c873m8zml14o"},{"Title":"Moro x Zanin: as discuss\u00f5es cheias de ironia entre ex-juiz e indicado de Lula ao STF","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv211nrqrklo"},{"Title":"O que disse Cristiano Zanin, aprovado para o STF, sobre imparcialidade, drogas, aborto e outros temas sens\u00edveis","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw0pnqvlnlvo"},{"Title":"O que carreira de Cristiano Zanin diz sobre poss\u00edvel atua\u00e7\u00e3o no STF, segundo professor da USP","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g77gqpzygo"},{"Title":"Lula encontra papa Francisco: amizade duradoura e temas sociais unem presidente e pont\u00edfice","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1w4v7y4254o"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: a vida sem \u00e1gua em cidade afetada por bombardeio a reservat\u00f3rio","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1wgly1113o"},{"Title":"Imagens de sat\u00e9lite mostram seca em um dos maiores reservat\u00f3rios da Ucr\u00e2nia ap\u00f3s ataque","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl5zeqv08pwo"},{"Title":"Submarino do Titanic: o que acontece agora ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o de mortes","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1e7xvl47jpo"},{"Title":"James Cameron, diretor de 'Titanic': 'Logo percebi o que tinha acontecido'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c28p473jym9o"},{"Title":"Submarino do Titanic: jornalista relembra experi\u00eancia traum\u00e1tica preso em embarca\u00e7\u00e3o no local do naufr\u00e1gio","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx7ey1vndj5o"},{"Title":"Submarino do Titanic: todos a bordo morreram em 'implos\u00e3o catastr\u00f3fica', diz Guarda Costeira","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n4r91e2xvo"},{"Title":"Por que as \u00e1guas ao redor do Titanic ainda s\u00e3o trai\u00e7oeiras","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpe9zn84p2lo"},{"Title":"A antiga cidade maia descoberta no meio da floresta no M\u00e9xico","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c10rzdy15g6o"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: a situa\u00e7\u00e3o na linha de frente dos ataques \u00e0s trincheiras russas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cydg8vp6ze1o"},{"Title":"Titanic: onde afundou o transatl\u00e2ntico e como seus restos foram encontrados em 1985","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g00lk0dk1o"},{"Title":"V\u00eddeo, O que o SUS est\u00e1 ensinando ao servi\u00e7o de sa\u00fade brit\u00e2nico, Duration 7,21","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-65955431"},{"Title":"V\u00eddeo, N\u00e3o vejo conflito em Lula nomear Zanin, diz Barroso, Duration 20,37","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/65950588"},{"Title":"Mulheres t\u00eam 20% de chances de engravidar naturalmente ap\u00f3s ter filho com insemina\u00e7\u00e3o artificial, diz estudo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gz8jz10gro"},{"Title":"Febre maculosa: a estrat\u00e9gia inusitada de cientistas para criar vacina contra 'doen\u00e7a do carrapato'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gzz1jdlz0o"},{"Title":"V\u00eddeo, Por que estamos perto de alta recorde nas temperaturas, Duration 4,58","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/65950590"},{"Title":"V\u00eddeo, Igreja de 500 anos submersa reaparece por causa de seca no M\u00e9xico, Duration 0,52","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-65955435"},{"Title":"Elliot Page: 'Estou vivendo minha vida pela primeira vez'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpe9zjg1zezo"},{"Title":"O trauma devastador de quem teve imagem usada em 'deepfakes' porn\u00f4s","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c7299325zn3o"},{"Title":"Elon Musk e Mark Zuckerberg aceitam se enfrentar em luta livre","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv215e63rvwo"},{"Title":"3 \u00e1reas em que a intelig\u00eancia artificial j\u00e1 est\u00e1 melhorando nossas vidas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgl4mx5nvno"},{"Title":"O que \u00e9 o novo pacto financeiro global em discuss\u00e3o em c\u00fapula em Paris com participa\u00e7\u00e3o de Lula","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pl0165369o"},{"Title":"Brasil vai 'virar Su\u00ed\u00e7a'? O que diz economista 'pop' sobre cen\u00e1rio do pa\u00eds","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpe991pl1lxo"},{"Title":"Sarah Bernhardt, a estrela francesa que 'inventou' o status de celebridade h\u00e1 mais de um s\u00e9culo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51d2w2ly13o"},{"Title":"Sexta-feira sangrenta: por que 55 anos depois n\u00e3o se sabe quantos morreram em repress\u00e3o a estudantes no Rio","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjejz4rydn2o"},{"Title":"O ataque ao Altalena, navio que quase levou Israel \u00e0 guerra civil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nepw2vezwo"},{"Title":"Paulo 6\u00b0, o papa que tirou a Igreja da Idade M\u00e9dia e virou santo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyrvvdke547o"},{"Title":"Como Luiz Gama desvendou 'roubo do s\u00e9culo' na 'Wall Street brasileira'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1vznpex024o"},{"Title":"Giorgia Meloni: quem \u00e9 a primeira-ministra italiana de direita radical com quem Lula se encontrou","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgdkl42311o"},{"Title":"Por que julgamento de Bolsonaro no TSE n\u00e3o mobiliza bolsonaristas?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1nzyx33j4o"},{"Title":"A rede global de tortura s\u00e1dica de macacos revelada pela BBC","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd144zlp88po"},{"Title":"As incr\u00edveis imagens vencedoras de concurso de fotos de insetos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy64v6zjpe7o"},{"Title":"GUERRA NA UCR\u00c2NIA Chefe do Grupo Wagner acusa R\u00fassia de atacar suas tropas","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/chefe-do-grupo-wagner-acusa-russia-de-atacar-suas-tropas\/"},{"Title":"L\u00edder do Grupo Wagner diz controlar instala\u00e7\u00f5es militares em cidade ao sul da R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/lider-do-grupo-wagner-diz-controlar-instalacoes-militares-em-cidade-ao-sul-da-russia\/"},{"Title":"Lula e Alckmin fazem dobradinha contra juros altos no Brasil","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/lula-e-alckmin-fazem-dobradinha-contra-juros-altos-no-brasil\/"},{"Title":"Mark Zuckerberg aceita desafio de luta corpo a corpo proposto por Elon Musk","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/tecnologia\/mark-zuckerberg-aceita-desafio-de-luta-corpo-a-corpo-proposto-por-elon-musk\/"},{"Title":"GUERRAGrupo mercen\u00e1rio aliado de Putin se revolta conta ex\u00e9rcito russoCrise na R\u00fassia se agravou ap\u00f3s desentendimentos entre um grupo paramilitar e o ex\u00e9rcito local","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/guerra-na-russia-grupo-wagner-ameaca-destituir-putin-16612021"},{"Title":"Lula diz que exig\u00eancias da UE para acordo com Mercosul s\u00e3o \"amea\u00e7as\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-discurso-cupula-paris-16611776"},{"Title":"Macron anuncia US$ 100 bi para combater crise clim\u00e1tica","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/macron-anuncia-u-100-bilhoes-para-combater-crise-climatica-em-nacoes-pobres-16611838"},{"Title":"Lula cancela jantar com pr\u00edncipe saudita que deu joias a Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-cancela-jantar-principe-saudita-16611919"},{"Title":"Rog\u00e9rio Ceni \u00e9 oferecido ao Vasco ap\u00f3s demiss\u00e3o de Barbieri","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/rogerio-ceni-vasco-mauricio-barbieri-16611909"},{"Title":"Vasco jogar\u00e1 sem torcida por 30 dias ap\u00f3s confus\u00e3o em S\u00e3o Janu\u00e1rio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/vasco-jogara-sem-torcida-por-30-dias-apos-confusao-em-sao-januario-16611946"},{"Title":"Den\u00edlson: Santos \u00e9 o maior desafio da carreira de Turra","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/videos\/denilson-santos-e-o-maior-desafio-da-carreira-de-turra-17172746"},{"Title":"Quinto suspeito de participar de ataque em escola do PR \u00e9 preso","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/quinto-suspeito-de-participar-de-ataque-em-escola-de-cambe-no-parana-16611925"},{"Title":"Delegado fala em \"tortura psicol\u00f3gica monstruosa\" em escola infantil de SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/delegado-fala-em-tortura-psicologica-monstruosa-no-caso-de-escola-em-sp-16611978"},{"Title":"Servidora \u00e9 afastada ap\u00f3s colocar crian\u00e7a em jaula em Sorocaba","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/servidora-e-afasta-apos-colocar-crianca-em-jaula-em-sorocaba-16611773"},{"Title":"Luiza Possi exp\u00f5e perrengues com Wanessa Camargo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/faustao-na-band\/noticias\/luiza-possi-expoe-perrengues-com-wanessa-camargo-inimigas-do-fim-16611991"},{"Title":"Wanessa celebra acolhimento da comunidade LGBTQIA+","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/faustao-na-band\/noticias\/wanessa-camargo-celebra-acolhimento-da-comunidade-lgbtqia-gratidao-16611969"},{"Title":"Wanessa Camargo e Luiza Possi lan\u00e7am parceria no Faust\u00e3o; ou\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/faustao-na-band\/noticias\/wanessa-camargo-e-luiza-possi-lancam-parceria-no-faustao-veja-fotos-16611988"},{"Title":"Wanessa diz que n\u00e3o \u00e9 a filha protegida de Zez\u00e9: \"Aguento\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/faustao-na-band\/noticias\/wanessa-camargo-diz-que-nao-e-a-filha-protegida-de-zeze-aguento-o-tranco-16611995"},{"Title":"Ex-aluno invade escola, mata estudante a tiros e deixa outro baleado na cabe\u00e7a","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/noticia\/2023\/06\/19\/tiroteio-em-escola-em-cambe-pr.ghtml"},{"Title":"Gen\u00e9tica ou estilo de vida? Estudos mudam o que se sabia do Alzheimer","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/06\/18\/genetica-ou-estilo-de-vida-pesquisas-recentes-sobre-o-alzheimer-estao-mudando-o-que-se-sabia-sobre-a-doenca.ghtml"},{"Title":"Inverno come\u00e7a na quarta e ser\u00e1 at\u00edpico; saiba o que esperar","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/06\/19\/inverno-que-se-aproxima-sera-atipico-el-nino-trara-temperaturas-e-chuvas-acima-da-media-em-parte-do-pais.ghtml"},{"Title":"Lula critica programa de casas de 15 m\u00b2: 'Degrada\u00e7\u00e3o do ser humano'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/19\/lula-critica-programa-de-casas-de-15m-em-campinas-daqui-a-pouco-estamos-construindo-poleiros.ghtml"},{"Title":"TSE julga na quinta a\u00e7\u00e3o que pode tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/19\/tse-comeca-a-julgar-na-proxima-quinta-feira-acao-que-pode-tornar-bolsonaro-inelegivel-entenda.ghtml"},{"Title":"Morte de 10 mil tubar\u00f5es: Ibama apreende toneladas de barbatanas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2023\/06\/19\/ibama-apreende-287-toneladas-de-barbatanas-de-tubarao-e-estima-morte-de-10-mil-animais.ghtml"},{"Title":"Mistura de \u00e1lcool e dire\u00e7\u00e3o matou 1,2 por hora no Brasil em 2021","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/saude\/noticia\/2023\/06\/19\/lei-seca-15-anos-mistura-de-alcool-com-direcao-causa-87-internacoes-e-12-mortes-por-hora-no-pais-em-2021.ghtml"},{"Title":"Tia de mulher morta a tiros pela PRF diz que carro parou na blitz","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/06\/19\/tia-de-mulher-morta-na-br-040-diz-que-carro-onde-vitima-e-marido-estavam-parou-na-blitz-mas-que-prf-atirou.ghtml"},{"Title":"Influenciadora tem alergia rara \u00e0 \u00e1gua; entenda o que \u00e9 essa condi\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce5n67xpem5o"},{"Title":"4 tentativas de descobrir as propor\u00e7\u00f5es ideais do corpo humano \u2014 e como da Vinci chegou ao 'desenho mais famoso do mundo'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd18rr4874zo"},{"Title":"Mulher que 'acordou' no pr\u00f3prio funeral morre dias depois de voltar ao hospital","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c519lw60grdo"},{"Title":"As misteriosas cordilheiras que ficam nas profundezas da Terra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cm58y4v4812o"},{"Title":"O que \u00e9 o 'problema dos beijos' que atormenta os matem\u00e1ticos h\u00e1 s\u00e9culos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxe5j1yg4llo"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: contagem das mortes russas mostra como conflito est\u00e1 mudando","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g751jz2qgo"},{"Title":"AM\u00c9RICO MARTINS Reino Unido quer que o Brasil use sua influ\u00eancia para conter a R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/reino-unido-quer-que-o-brasil-use-sua-influencia-para-conter-a-russia\/"},{"Title":"Bolsonaro tem semana decisiva no TSE com julgamento que pode torn\u00e1-lo ineleg\u00edvel","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/bolsonaro-tem-semana-decisiva-no-tse-com-julgamento-que-pode-torna-lo-inelegivel\/"},{"Title":"BC deve \"abrir a porta\" para queda da taxa Selic em agosto, avalia economista","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/bc-deve-abrir-a-porta-para-queda-dos-juros-em-agosto-avalia-economista\/"},{"Title":"Entenda por que o Jap\u00e3o est\u00e1 aumentando idade de consentimento para 16 anos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/por-que-o-japao-esta-repensando-suas-leis-de-estupro-e-aumentando-a-idade-de-consentimento-de-13-anos\/"},{"Title":"CICLONE NO SULTr\u00eas pessoas seguem desaparecidas no RS; 5 mil est\u00e3o desabrigadasRios ainda est\u00e3o cheios, e o trabalho de limpeza deve levar alguns dias","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/ciclone-rs-procura-tres-desaparecidos-e-ainda-contabiliza-estragos-da-chuva-16610652"},{"Title":"N\u00famero de mortos no RS em decorr\u00eancia de ciclone chega a 13","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/mortos-no-rio-grande-do-sul-em-decorrencia-de-ciclone-extratropical-16610611"},{"Title":"Carro levado por enchente cai em t\u00famulo dentro de cemit\u00e9rio no RS","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/carro-levado-pela-enchente-causada-por-ciclone-cai-em-tumulo-no-rio-grande-do-sul-16610615"},{"Title":"Aluna \u00e9 morta em ataque a escola no Paran\u00e1; pol\u00edcia est\u00e1 no local","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ataque-em-escola-no-parana-16610701"},{"Title":"V\u00eddeo: policial reage a assalto e atira em criminosos na Grande SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/video-policial-reage-a-assalto-e-atira-em-criminosos-em-sp-16610695"},{"Title":"\"Agradecer tudo que fez por mim\", diz Lula sobre encontro com papa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-encontro-papa-francisco-vaticano-16610687"},{"Title":"Lula viaja hoje \u00e0 Europa; agenda prev\u00ea encontros com papa e Macron","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-viagem-europa-16610669"},{"Title":"Covid-19: apenas 13% dos adultos tomaram refor\u00e7o com dose bivalente","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/saude\/noticias\/apenas-13-dos-adultos-tomaram-reforco-com-dose-bivalente-contra-covid-16610659"},{"Title":"Jair Bolsonaro pede desculpa por declara\u00e7\u00e3o falsa sobre vacinas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bolsonaro-pede-desculpa-por-declaracao-falsa-sobre-vacinas-contra-covid-19-16610618"},{"Title":"Como Dudu Barrichello superou acidente para vencer a 1\u00aa na Stock Car","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/stock-car\/noticias\/stock-car-primeira-vitoria-dudu-barrichello-16610679"},{"Title":"V\u00eddeo: Verstappen vence no Canad\u00e1 e iguala vit\u00f3rias de Senna na F1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/videos\/verstappen-vence-no-canada-e-iguala-vitorias-de-senna-na-f1-17171455"},{"Title":"Pai de Cid recebia pagamento por joias na pr\u00f3pria conta, aponta PF","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/11\/pai-de-mauro-cid-e-suspeito-de-negociar-joias-e-bens-nos-eua-e-receber-os-valores-em-sua-conta-bancaria-apontam-investigacoes.ghtml"},{"Title":"Mala com presentes oficiais estava no avi\u00e3o que levou Bolsonaro aos EUA","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/08\/11\/mala-com-presentes-oficiais-estava-no-aviao-presidencial-que-levou-bolsonaro-aos-eua-no-fim-de-dezembro-diz-relatorio-da-pf.ghtml"},{"Title":"ASSISTA: Lula lan\u00e7a agora 'Novo PAC', com investimento de R$ 1,7 tri","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/ao-vivo\/novo-pac-lancamento.ghtml"},{"Title":"Puxada pela forte alta da gasolina, infla\u00e7\u00e3o volta a crescer em julho","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/08\/11\/ipca-vai-012percent-em-julho.ghtml"},{"Title":"Reviravolta no caso Hayla: pol\u00edcia diz que crian\u00e7a de 9 anos fez o disparo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2023\/08\/11\/caso-hyara-flor-investigacao-aponta-que-tiro-foi-disparado-por-cunhado-da-vitima-sogra-da-adolescente-e-indiciada-por-homicidio-culposo.ghtml"},{"Title":"Trisal com dois pais, R\u00fassia na Lua, policial mais forte do mundo e mais V\u00cdDEOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"Candidato assassinado e Correa trocavam acusa\u00e7\u00f5es e amea\u00e7as","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/sandra-cohen\/post\/2023\/08\/11\/tensao-e-hostilidade-marcaram-a-conturbada-relacao-entre-rafael-correa-e-fernando-villavicencio.ghtml"},{"Title":"\u2b06\ufe0f Ladr\u00e3o aqui \u2b06\ufe0f: nem alerta de assalto inibe bandidos no Rio; V\u00cdDEO","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/11\/ladrao-aqui-nem-alerta-de-assalto-inibe-bandidos-e-homens-sao-flagrados-pulando-muro-para-roubar-video.ghtml"},{"Title":"PAC novo, promessa antiga: pacote de Lula deve incluir 'relan\u00e7amento' de obras inacabadas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyd5zd6jnndo"},{"Title":"Silvinei Vasques: quem \u00e9 o ex-diretor da PRF preso em investiga\u00e7\u00e3o sobre interfer\u00eancia nas elei\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq52xx78yqyo"},{"Title":"'N\u00e3o tranco o port\u00e3o esperando ele': a ang\u00fastia das fam\u00edlias de pessoas com Alzheimer que perderam rumo de casa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1yxl3mm07o"},{"Title":"PL das Fake News: disputa pode acabar com gratuidade de redes sociais?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2pljv9jxwo"},{"Title":"Fernando Villavicencio: as cr\u00edticas a Lula e Bolsonaro de candidato assassinado no Equador","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clm17zp484jo"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: prisioneiros libertados pela R\u00fassia para lutar com grupo Wagner s\u00e3o acusados de novos crimes","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce9krdq54zdo"},{"Title":"Inc\u00eandios no Hava\u00ed: a destrui\u00e7\u00e3o que j\u00e1 deixou mais de 53 mortos na ilha de Maui; veja v\u00eddeo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c8814pn7xxxo"},{"Title":"As impressionantes imagens da destrui\u00e7\u00e3o ap\u00f3s inc\u00eandio no Hava\u00ed","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66463845"},{"Title":"Os obst\u00e1culos enfrentados por mulheres que n\u00e3o querem ser m\u00e3es e tentam laqueadura na Am\u00e9rica Latina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c97pm77v10no"},{"Title":"V\u00eddeo, O drama dos imigrantes que acabam sequestrados e torturados ao tentar fugir do Taleb\u00e3, Duration 14,51","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66446389"},{"Title":"O que \u00e9 a inflama\u00e7\u00e3o cr\u00f4nica, condi\u00e7\u00e3o silenciosa que pode levar a doen\u00e7as graves","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgl9w80988o"},{"Title":"V\u00eddeo, O que se sabe sobre a ozonioterapia, sancionada por Lula, Duration 5,20","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66443103"},{"Title":"O que \u00e9 a Esclerose Lateral Amiotr\u00f3fica, que matou parceiro de longa data de Sandra Bullock","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0j4vgkjkzdo"},{"Title":"Por que cientistas defendem livros did\u00e1ticos em papel","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq52xyr0l92o"},{"Title":"Os benef\u00edcios do tomate para a sa\u00fade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9eklr74mk2o"},{"Title":"Mauro Cid e pai s\u00e3o alvos de opera\u00e7\u00e3o da PF por venda de presentes do governo no exterior","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/pai-de-mauro-cid-e-alvo-de-operacao-da-pf-sobre-desvio-de-bens-de-alto-valor-entregue-por-estrangeiros-ao-governo\/"},{"Title":"OPERA\u00c7\u00c3OCaso Cid: PF \"seguiu o dinheiro\" e identificou transa\u00e7\u00f5es suspeitasPol\u00edcia cumpre hoje mandados contra Mauro Cid, ex-ajudante de Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/caso-cid-policia-federal-seguiu-o-dinheiro-e-identificou-transacoes-suspeitas-16623827"},{"Title":"PF investiga Mauro Cid e aliados de Bolsonaro por desvio de bens","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/operacao-da-pf-investiga-desvio-de-bens-de-alto-valor-patrimonial-16623798"},{"Title":"Pai de Mauro Cid e advogado de Bolsonaro tamb\u00e9m s\u00e3o alvos da PF","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/pai-de-mauro-cid-e-alvo-da-pf-em-apuracao-sobre-venda-de-presentes-de-bolsonaro-16623816"},{"Title":"\"Compra e venda de joias \u00e9 caminho de corrup\u00e7\u00e3o\", diz Dino sobre Cid","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/flavio-dino-operacao-pf-mauro-cid-16623810"},{"Title":"Cid tentou acessar e-mail funcional 99 vezes ap\u00f3s mudan\u00e7a de governo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/mauro-cid-tentou-acessar-e-mail-funcional-99-vezes-apos-mudanca-de-governo-16623744"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto debate vexame do Flamengo e protestos; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-11-08-2023"},{"Title":"Milton Neves cobra diretoria do Flamengo: \"Criem vergonha na cara\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-cobra-diretoria-do-flamengo-apos-eliminacao-criem-vergonha-na-cara-16623794"},{"Title":"V\u00eddeo: delega\u00e7\u00e3o do Flamengo \u00e9 recebida sob protesto no RJ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/rio-de-janeiro\/noticias\/delegacao-do-flamengo-e-recebida-sob-protesto-no-tom-jobim-16623787"},{"Title":"Candidata \u00e0 Assembleia Nacional do Equador sofre atentado com arma","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/candidata-equador-atentado-arma-16623824"},{"Title":"M\u00f4nica Bergamo: assassinato no Equador preocupa governo Lula","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/monica-bergamo-assassinato-de-candidato-no-equador-preocupa-governo-lula-16623648"},{"Title":"Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o preventiva de suspeitos de matar Villavicencio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/justica-decreta-prisao-preventiva-de-suspeitos-de-matar-fernando-villavicencio-16623797"},{"Title":"Prefeitura envia projeto que isenta \u00e1reas da cracol\u00e2ndia de IPTU","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/prefeitura-de-sp-envia-projeto-que-pretende-isentar-iptu-de-areas-da-cracolandia-16623793"},{"Title":"Roubam e usam crack na frente das crian\u00e7as, diz moradora da regi\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/roubam-e-usam-crack-na-frente-das-criancas-diz-moradora-da-santa-ifigenia-16623606"},{"Title":"Estimativa: 30 mil empregos podem ser perdidos na cracol\u00e2ndia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/videos\/cracolandia-comerciantes-pedem-socorro-17184170"},{"Title":"Lula lan\u00e7a Novo PAC com previs\u00e3o de investimento de R$ 1,7 trilh\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-lanca-novo-pac-16623800"},{"Title":"Reinaldo: Lula lan\u00e7a o PAC, e Tarc\u00edsio e Eduardo Leite empacam","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-lula-lanca-o-pac-e-tarcisio-e-eduardo-leite-empacam-16623830"},{"Title":"Sheila Magalh\u00e3es: Governo se contradiz ao driblar regras fiscais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/sheila-magalhaes-governo-se-contradiz-ao-querer-driblar-regras-fiscais-com-pac-16623806"},{"Title":"Mendon\u00e7a pede vista e adia decis\u00e3o do STF sobre marco temporal ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/07\/mendonca-pede-vista-e-adia-julgamento-sobre-marco-temporal-na-demarcacao-de-terras-indigenas.ghtml"},{"Title":"Ind\u00edgenas queimam caix\u00e3o em ato contra nova suspens\u00e3o no julgamento","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/df\/distrito-federal\/noticia\/2023\/06\/07\/indigenas-queimam-caixao-em-protesto-contra-novo-adiamento-da-votacao-do-marco-temporal-em-brasilia.ghtml"},{"Title":"Criadores de gado em \u00e1rea ilegal dificultam fiscaliza\u00e7\u00e3o no Par\u00e1","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/06\/07\/criadores-de-gado-em-area-ilegal-dificultam-a-fiscalizacao-em-unidades-de-conservacao.ghtml"},{"Title":"PF encontra no celular de Mauro Cid documentos sobre plano golpista","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/07\/pf-encontrou-minuta-de-glo-e-tratativa-sobre-estado-de-defesa-em-celular-de-mauro-cid.ghtml"},{"Title":"Mega-Sena pode pagar R$ 4 milh\u00f5es; veja dezenas sorteadas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2023\/06\/07\/mega-sena-concurso-2599-resultado.ghtml"},{"Title":"Alcolumbre evita jantares para Zanin e negocia com o Planalto","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/blog\/ana-flor\/post\/2023\/06\/07\/com-ccj-na-mao-alcolumbre-se-mantem-distante-de-jantares-para-zanin-e-negocia-com-planalto.ghtml"},{"Title":"Governo apreende mais de 200 mil litros de bebidas adulteradas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/noticia\/2023\/06\/07\/ministerio-da-agricultura-apreende-mais-de-200-mil-litros-de-bebidas-adulteradas-e-fecha-tres-fabricas.ghtml"},{"Title":"Pesquisa do IBGE revela tamanho da desigualdade na educa\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/06\/07\/pesquisa-do-ibge-revela-o-tamanho-da-desigualdade-que-a-educacao-brasileira-ainda-enfrenta.ghtml"},{"Title":"Qual \u00e9 a origem do feriado de Corpus Christi?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51q2391gq9o"},{"Title":"Por que populariza\u00e7\u00e3o de pain\u00e9is solares pode causar 'bomba ambiental'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw4vpveq7pyo"},{"Title":"Papa Francisco: o que \u00e9 o problema que levou a cirurgia abdominal","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1r907wl35yo"},{"Title":"O trabalho falso que ajudou a capturar agente do FBI que espionava para a R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pn7pklej7o"},{"Title":"Ataque da R\u00fassia ou 'sabotagem' da Ucr\u00e2nia? O que pode estar por tr\u00e1s de explos\u00e3o de barragem","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxed53r1el5o"},{"Title":"EXPLOS\u00c3O DE BARRAGEM Ucr\u00e2nia diz que 150 toneladas de petr\u00f3leo foram despejadas no rio Dnipro","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ucrania-150-toneladas-de-petroleo-foram-despejadas-no-rio-dnipro\/"},{"Title":"Corretoras esperam infla\u00e7\u00e3o menor e falam em corte de juros em agosto","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/corretoras-esperam-inflacao-menor-e-ja-falam-em-corte-de-juros-em-agosto\/"},{"Title":"Depoimento de Cid sobre golpe surpreende defesa de Bolsonaro, dizem fontes","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/depoimento-de-mauro-cid-sobre-documentos-golpistas-pega-defesa-de-bolsonaro-de-surpresa\/"},{"Title":"TCU avalia concess\u00e3o de \u201crodovia da morte\u201d; governo quer leil\u00e3o em novembro","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/tcu-avalia-concessao-de-rodovia-da-morte-governo-quer-leilao-em-novembro\/"},{"Title":"NOITE DE LIBERTACorinthians \u00e9 atropelado pelo Del Valle e est\u00e1 fora da LibertadoresEm casa, time equatoriano deu show e fez 3 a 0 no Tim\u00e3o, que cai na fase de grupos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/independiente-del-valle-x-corinthians-207777"},{"Title":"Inter leva gol no fim, empata com Nacional-URU e v\u00ea lideran\u00e7a amea\u00e7ada","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/nacional-uru-x-internacional-207741"},{"Title":"PF acha minuta do golpe e autoriza\u00e7\u00e3o de interven\u00e7\u00e3o com ex-ajudante de Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/pf-encontra-minuta-do-golpe-e-autorizacao-de-intervencao-militar-com-mauro-cid-16608241"},{"Title":"Fraudes em licita\u00e7\u00f5es em Alagoas apontam para aliados de Arthur Lira","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/fraudes-em-licitacoes-em-alagoas-apontam-para-aliados-de-arthur-lira-16608342"},{"Title":"Juliana Rosa: Infla\u00e7\u00e3o cai al\u00e9m do esperado e abre espa\u00e7o para queda de juros","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/juliana-rosa-inflacao-cai-alem-do-esperado-e-abre-espaco-para-queda-de-juros-16608340"},{"Title":"Valores a receber: brasileiros ainda n\u00e3o sacaram R$ 7,08 bi","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasileiros-ainda-nao-sacaram-r-708-bi-de-valores-a-receber-16608282"},{"Title":"N\u00e3o declarou o IR? Veja o que fazer","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/imposto-de-renda-2023-saiba-o-que-fazer-se-voce-nao-enviou-a-declaracao-16608236"},{"Title":"Golpe usa foto de v\u00edtima na web para burlar reconhecimento facial","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/golpe-da-inteligencia-artificial-criminosos-usam-fotos-de-vitimas-para-burlar-sistemas-16608286"},{"Title":"Datena Brad Pitt? Apresentador testa filtro utilizado por golpistas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/datena-como-brad-pitt-apresentador-testa-filtro-utilizado-por-golpistas-16608306"},{"Title":"Intelig\u00eancia artificial \u00e9 usada para simular vozes e pedir Pix para v\u00edtimas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/golpe-com-inteligencia-artificial-bandidos-usam-tecnologia-para-enganar-vitimas-16607950"},{"Title":"Jacquin perde a paci\u00eancia e solta palavr\u00e3o: \"Voc\u00eas se acham para...\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/erick-jacquin-perde-a-paciencia-e-solta-palavrao-no-masterchef-voces-se-acham-16608191"},{"Title":"Bombeira precisa intervir ap\u00f3s fogo na cozinha do MasterChef; veja","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/fogo-na-cozinha-do-masterchef-faz-bombeira-intervir-16608187"},{"Title":"MasterChef 2023: saiba quem j\u00e1 foi eliminado na 10\u00aa temporada","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/masterchef-2023-saiba-quais-foram-os-participantes-eliminados-da-10a-temporada-16605872"},{"Title":"Chefe da PM compartilhou \u00e1udio xingando Moraes de 'vagabundo'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/df\/distrito-federal\/noticia\/2023\/08\/18\/audio-comandante-militar.ghtml"},{"Title":"L\u00edder quilombola M\u00e3e Bernadete \u00e9 assassinada na Bahia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2023\/08\/18\/bernadete-pacifico-lideranca-quilombola-da-bahia-e-assassinada.ghtml"},{"Title":"No m\u00eas passado, M\u00e3e Bernadete denunciou amea\u00e7as para Rosa Weber","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2023\/08\/18\/morta-a-tiros-na-bahia-bernadete-pacifico-falou-sobre-violencia-contra-quilombolas-em-encontro-com-presidente-do-stf-em-julho.ghtml"},{"Title":"Cid decidiu confessar para tentar livrar pai de condena\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/08\/18\/fator-pai-foi-decisivo-para-mauro-cid-decidir-confessar-envolvimento-no-caso-das-joias.ghtml"},{"Title":"D\u00f3lar opera em alta e bate R$ 5 de olho no cen\u00e1rio internacional","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/08\/18\/dolar.ghtml"},{"Title":"Anitta liga o batid\u00e3o carioca ao pop globalizado em 'Funk generation'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/blog\/mauro-ferreira\/post\/2023\/08\/18\/anitta-liga-o-batidao-carioca-ao-pop-urbano-globalizado-em-funk-generation-a-favela-love-story.ghtml"},{"Title":"Hacker dep\u00f5e \u00e0 PF ap\u00f3s detalhar na CPI encontro com Bolsonaro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/18\/advogado-de-hacker-diz-que-ha-provas-de-encontro-com-bolsonaro-mas-que-e-impossivel-comprovar-conteudo-da-conversa.ghtml"},{"Title":"O ASSUNTO: como um hacker e um plano sombrio complicam Bolsonaro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/o-assunto\/noticia\/2023\/08\/18\/o-assunto-1028-delgatti-o-hacker-bomba-na-cpi.ghtml"},{"Title":"Moraes autoriza quebra de sigilos de Bolsonaro e Michelle","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/17\/alexandre-moraes-autoriza-quebra-de-sigilo-bancario-de-jair-bolsonaro.ghtml"},{"Title":"Amaz\u00f4nia: em palco criado por Lula, l\u00edderes cobram pa\u00edses ricos, mas n\u00e3o chegam a acordo sobre petr\u00f3leo e desmatamento","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx0wv428ypqo"},{"Title":"Como ladr\u00f5es de carros est\u00e3o virando \u2018hackers\u2019 para roubar modelos mais modernos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckm212k28nlo"},{"Title":"Por que funcion\u00e1rios est\u00e3o ficando ego\u00edstas e menos leais a empresas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51k3krny56o"},{"Title":"Como ficaria Brasil em ranking de gasolinas mais baratas do mundo ap\u00f3s reajuste","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2q9y1y6lr7o"},{"Title":"'Choravam e gritavam': como Taleb\u00e3 usa est\u00e1dios de futebol para exibir sess\u00f5es de chibatadas e execu\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz9q9m4p8gyo"},{"Title":"A 'p\u00edlula do dia seguinte' que acabou combatendo o c\u00e2ncer de mama","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy0p8k2pl33o"},{"Title":"Como animais t\u00eam 'amizades' surpreendentemente parecidas com as humanas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnkg9yw0e21o"},{"Title":"Por que lembramos de m\u00fasicas da inf\u00e2ncia mas esquecemos onde deixamos as chaves","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c871x33l34lo"},{"Title":"Os benef\u00edcios de ser solteiro, segundo a ci\u00eancia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-40734805"},{"Title":"N\u00f4mades digitais e aluguel em d\u00f3lar: por que moradores est\u00e3o sendo expulsos de seus bairros na Am\u00e9rica Latina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy0p1z80yelo"},{"Title":"Como saber se avalia\u00e7\u00f5es de produtos online s\u00e3o falsas?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv21445xempo"},{"Title":"Por que h\u00e1 6 tipos de d\u00f3lar na Argentina?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce4zqjvv112o"},{"Title":"Os motivos que levam empreendedores a se arrependerem de seus neg\u00f3cios","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw08kr2ldyro"},{"Title":"'Titanic brasileiro': o naufr\u00e1gio de 5 minutos do Pr\u00edncipe de Ast\u00farias, a maior trag\u00e9dia mar\u00edtima brasileira","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjq18g04kk5o"},{"Title":"Por que a solid\u00e3o virou uma das grandes preocupa\u00e7\u00f5es de sa\u00fade do s\u00e9culo 21","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd145rv214ko"},{"Title":"O casal gay que venceu a direita radical na Justi\u00e7a e ser\u00e1 indenizado por foto em a\u00e7\u00e3o antibarriga de aluguel na It\u00e1lia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpwywd97nwzo"},{"Title":"Como epidemia de opioides deu novo f\u00f4lego \u00e0 'guerra \u00e0s drogas' nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c80530er2dyo"},{"Title":"PF prende atual comandante da Pol\u00edcia Militar do DF em nova opera\u00e7\u00e3o sobre 8 de janeiro","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/policia-federal-deflagra-operacao-contra-pms-de-brasilia-que-atuaram-no-8-de-janeiro\/"},{"Title":"OPERA\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdCIA FEDERALPF prende c\u00fapula da Pol\u00edcia Militar do DF por suposta omiss\u00e3o no 8 de janeiroAgentes cumprem sete mandados de pris\u00e3o e cinco de busca e apreens\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/pf-cupula-policia-militar-df-16625600"},{"Title":"Bolsonaro diz que Cid \u00e9 \"capaz de qualquer coisa\" para deixar a pris\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-noite\/ultimas\/cid-deve-confessar-participacao-na-venda-de-joias-e-bolsonaro-reage-16625535"},{"Title":"Michelle sobre quebra de sigilo banc\u00e1rio: \"Quem n\u00e3o deve n\u00e3o teme\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/michelle-bolsonaro-sobre-quebra-de-sigilo-bancario-quem-nao-deve-nao-teme-16625657"},{"Title":"Defesa de Bolsonaro diz que \"nada muda\" com confiss\u00e3o de Mauro Cid","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/monica-bergamo-defesa-de-bolsonaro-diz-que-confissao-de-cid-nao-muda-cenario-16625622"},{"Title":"Haidar: Ainda n\u00e3o h\u00e1 elementos para Jair Bolsonaro ser indiciado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/haidar-ainda-dao-ha-elementos-para-bolsonaro-ser-indiciado-no-caso-das-joias-16625625"},{"Title":"Luiz Megale: O cerco se fechou contra o ex-presidente Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-cerco-se-fechou-contra-o-ex-presidente-bolsonaro-16625601"},{"Title":"Cl\u00e1udio Humberto: Justi\u00e7a quer capturar Bolsonaro a qualquer custo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/claudio-humberto-justica-parece-querer-capturar-bolsonaro-a-qualquer-custo-16625635"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto projeta convoca\u00e7\u00e3o de Diniz e rodada do Brasileir\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-18-08-2023"},{"Title":"Mauro Beting: Rival de Diniz na sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a cobran\u00e7a do torcedor","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/mauro-beting-principal-rival-de-diniz-na-selecao-sera-a-cobranca-do-torcedor-16625612"},{"Title":"Diniz faz hoje sua primeira convoca\u00e7\u00e3o; Band.com.br transmite ao vivo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/ao-vivo\/convocacao-selecao-brasileira-fernando-diniz"},{"Title":"Homem cai no \"golpe do amor\" e crime acaba em persegui\u00e7\u00e3o em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/homem-cai-no-golpe-do-amor-e-crime-acaba-em-perseguicao-e-tiroteio-em-sp-16625597"},{"Title":"Motorista de aplicativo \u00e9 encontrado morto em praia de Ubatuba (SP)","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/band-vale\/noticias\/motorista-de-aplicativo-e-encontrado-morto-na-praia-vermelha-do-norte-em-ubatuba-16625466"},{"Title":"Bernadete Pac\u00edfico, l\u00edder quilombola, \u00e9 assassinada a tiros na Bahia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bernadete-pacifico-lider-quilombola-e-assassinada-a-tiros-na-bahia-16625581"},{"Title":"Reforma tribut\u00e1ria: o que pode mudar na taxa\u00e7\u00e3o sobre heran\u00e7as","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/07\/09\/reforma-tributaria-imposto-sobre-heranca-veja-o-que-muda.ghtml"},{"Title":"M\u00e3e perdeu 3 dos 4 filhos em queda de pr\u00e9dio em PE; veja quem s\u00e3o as v\u00edtimas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pe\/pernambuco\/noticia\/2023\/07\/09\/14-mortos-e-7-feridos-quem-sao-as-vitimas-do-desabamento-de-predio-no-grande-recife.ghtml"},{"Title":"'A' da sigla LGBTQIA+: assexuais se relacionam e podem se apaixonar","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/saude\/sexualidade\/noticia\/2023\/07\/09\/assexuais-se-relacionam-podem-se-apaixonar-e-se-masturbar-entenda-o-a-da-sigla-lgbtqia.ghtml"},{"Title":"STF declara inconstitucional 11 trechos da Lei dos Caminhoneiros","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/09\/stf-declara-inconstitucional-trechos-da-lei-dos-caminhoneiros-veja-pontos-derrubados-pela-corte.ghtml"},{"Title":"Pais de dupla esmagada por carretas protestam: 'Foi um crime'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/noticia\/2023\/07\/09\/pais-de-dupla-esmagada-entre-carretas-na-via-anchieta-negam-acidente-foi-crime.ghtml"},{"Title":"'Os outros' da vida real: Rio teve 70 assassinatos de vizinhos em 5 anos","Link":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/noticia\/2023\/07\/09\/os-outros-da-vida-real-rio-registrou-70-homicidios-e-14-mil-agressoes-entre-vizinhos-em-cinco-anos.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO: Marc\u00e3o reage a Chor\u00e3o 'cantando' por intelig\u00eancia artificial","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/noticia\/2023\/07\/09\/ex-charlie-brown-jr-marcao-reage-a-chorao-cantando-por-inteligencia-artificial-nao-sei-se-ele-iria-curtir-video.ghtml"},{"Title":"Quem foi Melitta Bentz, a mulher que inventou o filtro de caf\u00e9 e revolucionou ind\u00fastria como empres\u00e1ria","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czd47j3kje5o"},{"Title":"Os sinais que indicam que seu cachorro pode sofrer de ansiedade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjejv5vqxl3o"},{"Title":"CAMPEONATO BRASILEIRO Veja a tabela e a classifica\u00e7\u00e3o da S\u00e9rie A","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esporte\/futebol\/tabela-brasileirao-serie-a\/"},{"Title":"Reforma tribut\u00e1ria aprovada pela C\u00e2mara prev\u00ea cashback, mas detalhes ainda precisam ser definidos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/reforma-tributaria-aprovada-pela-camara-preve-cashback-mas-detalhes-ainda-precisam-ser-definidos\/"},{"Title":"Ocidente procura mercen\u00e1rios do Grupo Wagner e armas nucleares em Belarus","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/inteligencia-ocidental-procura-mercenarios-do-grupo-wagner-e-armas-nucleares-em-belarus\/"},{"Title":"Passageiros podem ter percebido o que ia acontecer 1 minuto antes da implos\u00e3o","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/passageiros-do-submersivel-podem-ter-percebido-o-que-ia-acontecer-1-minuto-antes-da-implosao-diz-estudo\/"},{"Title":"F1 NA BANDAssista ao GP da Inglaterra ao vivoBand transmite as emo\u00e7\u00f5es da etapa de Silverstone da F\u00f3rmula 1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-da-inglaterra-assista"},{"Title":"GP da Inglaterra foi palco de carona de Mansell a Senna; veja curiosidades","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/inglaterra-e-palco-do-nascimento-da-formula-1-em-1950-curiosidades-16615082"},{"Title":"Verstappen conquista pole na Inglaterra e larga em primeiro pela 7\u00aa vez em 2023","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-da-inglaterra-classificacao"},{"Title":"\"Pole maluca\" de Verstappen tem batida no box e press\u00e3o no fim; reveja","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-inglaterra-pole-verstappen-problemas-16615346"},{"Title":"Palmeiras e Flamengo empatam e podem ver l\u00edder Botafogo disparar","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/palmeiras-x-flamengo-206466"},{"Title":"Corinthians vence Galo no Mineir\u00e3o e respira na luta contra o Z-4","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/atletico-mg-x-corinthians-206633"},{"Title":"Ciro Nogueira sobre reforma tribut\u00e1ria: '\u00c9 do pa\u00eds, n\u00e3o do governo'","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ciro-nogueira-sobre-reforma-tributaria-e-para-o-pais-nao-para-o-governo-16615427"},{"Title":"Mitre: O centr\u00e3o e a base de apoio ao governo no Congresso","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/colunistas\/fernando-mitre\/mitre-o-centrao-e-a-base-de-apoio-ao-governo-no-congresso-16615336"},{"Title":"Ponte vence Ava\u00ed em SC e se distancia da zona de degola; veja o gol","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/avai-x-ponte-preta-207024"},{"Title":"Confira a tabela atualizada da S\u00e9rie B","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-b"},{"Title":"Torcedores depredam carros de jogadores do ABC ap\u00f3s derrota","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/torcedores-invadem-estadio-e-depredam-carros-de-jogadores-do-abc-apos-derrota-16615408"},{"Title":"Volkanovski nocauteia Yair Rodr\u00edguez e unifica o t\u00edtulo do peso-pena","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/ufc-290-volkanovski-nocauteia-yair-rodriguez-e-unifica-o-titulo-do-peso-pena-16615420"},{"Title":"Denise Gomes detona Yazmin Jauregui em 20s e vinga brasileiras","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/ufc-290-denise-gomes-detona-yazmin-jauregui-em-20-segundos-e-vinga-brasileiras-16615414"},{"Title":"Pantoja vence Moreno e conquista cintur\u00e3o peso-mosca","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/ufc-290-alexandre-pantoja-e-o-novo-campeao-peso-mosca-do-ufc-apos-vencer-mexicano-brandon-moreno-16615419"},{"Title":"Americanas admite e detalha fraude nas contas 5 meses ap\u00f3s esc\u00e2ndalo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/13\/americanas-diz-que-relatorio-de-assessores-juridicos-aponta-fraude-em-resultados-por-diretoria-anterior.ghtml"},{"Title":"Ministra do Turismo permanece no cargo ap\u00f3s se reunir com Lula","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/13\/ministra-do-turismo-deixa-reuniao-com-lula-e-planalto-diz-que-ela-continua-no-cargo.ghtml"},{"Title":"Selva onde crian\u00e7as sobreviveram \u00e9 t\u00e3o hostil que j\u00e1 teve pres\u00eddio sem muros","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/13\/o-presidio-sem-muros-nem-grades-instalado-na-terra-dos-uitotos-etnia-das-criancas-que-sobreviveram-a-40-dias-na-selva.ghtml"},{"Title":"Jovem atacada com fogo no Rio diz que agressor tentou pagar por sil\u00eancio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/06\/13\/jovem-atacada-com-fogo-no-rio-diz-que-agressor-lhe-ofereceu-dinheiro-para-ficar-quieta.ghtml"},{"Title":"Homem que rasgou notas do carnaval vai para pres\u00eddio federal","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/13\/preso-por-ataque-a-bancos-homem-que-rasgou-notas-no-carnaval-de-sp-deixa-seguranca-maxima-e-vai-para-penitenciaria-federal.ghtml"},{"Title":"Febre maculosa: o que se sabe sobre morte de namorada de piloto","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/2023\/06\/13\/namorada-de-piloto-foi-vitima-de-febre-maculosa-veja-o-que-se-sabe-e-o-que-falta-esclarecer-sobre-a-morte-do-casal.ghtml"},{"Title":"Patr\u00e3o \u00e9 preso suspeito de torturar e estuprar funcion\u00e1rio ap\u00f3s furto","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/df\/distrito-federal\/noticia\/2023\/06\/13\/video-funcionario-e-abandonado-dentro-de-tambor-apos-ser-estuprado-e-torturado-por-patrao-no-df.ghtml"},{"Title":"D\u00f3lar cai e atinge R$ 4,84 na m\u00ednima do dia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/13\/dolar.ghtml"},{"Title":"Os 3 tipos de rea\u00e7\u00f5es de republicanos a acusa\u00e7\u00f5es contra Trump","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cned1ly1rv7o"},{"Title":"A m\u00e9dica que cuida sozinha de 13 mil habitantes de arquip\u00e9lago","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cm5834rdmpjo"},{"Title":"A radical influ\u00eancia da tecnologia no sono das pessoas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw4ve3gw1ejo"},{"Title":"Santo Ant\u00f4nio: o frade portugu\u00eas que se tornou o santo mais popular do Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckml56krrd1o"},{"Title":"L\u00edder da UE e Lula discutem acordo com Mercosul: por que proposta ainda n\u00e3o saiu do papel","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czq8gwje7n2o"},{"Title":"Quem \u00e9 o filho de George Soros que vai assumir imp\u00e9rio de US$ 25 bilh\u00f5es","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5gqz4nyzgo"},{"Title":"13 de junho de 2013: a noite que durou 10 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0j5125089do"},{"Title":"O casal que foi viajar com R$ 67 e percorreu 11 mil km de bicicleta em 6 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c14px5ynzglo"},{"Title":"Por que o Dia dos Namorados \u00e9 em junho no Brasil e em fevereiro no resto do mundo?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9x9pz7zk82o"},{"Title":"A busca por Wilson, c\u00e3o que foi crucial no resgate de crian\u00e7as na selva na Col\u00f4mbia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjl9127zp7go"},{"Title":"Como homem que vendia na internet v\u00eddeos de ass\u00e9dio em trem foi identificado pela BBC","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51q4de57rwo"},{"Title":"'A selva n\u00e3o era a amea\u00e7a, ela os salvou': como sobreviveram as 4 crian\u00e7as que passaram 40 dias na Amaz\u00f4nia colombiana","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c848pv0znndo"},{"Title":"Silvio Berlusconi: como ex-premi\u00ea influenciou os rumos da It\u00e1lia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn016j2p668o"},{"Title":"Bilion\u00e1rio, extravagante e colecionador de esc\u00e2ndalos: quem foi Silvio Berlusconi","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2r9jgmgk0o"},{"Title":"'Baby blues': os principais sintomas e os fatores de risco","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgdjnpvl19o"},{"Title":"Como leitura 'fundamentalista' da B\u00edblia continua alimentando ataques \u00e0 comunidade LGBTQIA+","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg7ezvjkgxo"},{"Title":"FEBRE MACULOSA Veja riscos da doen\u00e7a que causou morte de mulher que viajou a SP e MG","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/saude\/febre-maculosa-quais-os-riscos-da-doenca-que-causou-a-morte-de-dentista-apos-viagens-para-sp-e-mg\/"},{"Title":"CPMI do 8\/1 aprova convoca\u00e7\u00f5es de Mauro Cid e Anderson Torres","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/cpmi-do-8-1-aprova-convocacao-de-torres-cid-heleno-e-outros-nomes\/"},{"Title":"R\u00fassia diz ter capturado tanques alem\u00e3es\u00a0e ve\u00edculos de combate dos EUA na Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/russia-diz-ter-capturado-tanques-alemaes-e-veiculos-de-combate-dos-eua-na-ucrania\/"},{"Title":"O que a China espera obter ao cavar po\u00e7o com mais de 10 mil metros de profundidade","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/buraco-do-inferno-o-que-a-china-espera-obter-ao-cavar-poco-com-mais-de-10-mil-metros-de-profundidade\/"},{"Title":"GOVERNOReuni\u00e3o entre Lula e Daniela Carneiro mant\u00e9m ministra pelo menos at\u00e9 esta quintaCelso Sabino (Uni\u00e3o Brasil) foi indicado ao Turismo e deve viajar com presidente","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/reuniao-entre-lula-e-daniela-carneiro-define-troca-no-ministerio-do-turismo-16609394"},{"Title":"Lula promete novo PAC, fala em retomar obras paradas e acena ao Agro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/lula-promete-novo-pac-fala-em-retomar-obras-paradas-e-acena-para-o-agro-16609398"},{"Title":"Reinaldo: Lira perde no\u00e7\u00e3o de limite e cobra que Lula fale j\u00e1 de sucess\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-lira-perde-nocao-de-limite-e-cobra-que-lula-fale-ja-de-sucessao-16609286"},{"Title":"Estou extremamente satisfeito, diz Lula sobre seis meses de governo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/estou-extremamente-satisfeito-diz-lula-sobre-seis-meses-de-governo-16609354"},{"Title":"Dilma contraria movimentos sociais e apoia homem para o STJ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/monica-bergamo-dilma-contraria-movimentos-sociais-e-apoia-homem-para-o-stj-16609338"},{"Title":"CPMI do 8 de janeiro aprova convoca\u00e7\u00e3o de Torres e Mauro Cid","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/cpmi-aprova-convocacao-anderson-torres-mauro-cid-16609433"},{"Title":"Comiss\u00e3o aprova prorroga\u00e7\u00e3o de 4 anos na desonera\u00e7\u00e3o na folha","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/comissao-do-senado-aprova-prorrogacao-de-4-anos-na-desoneracao-na-folha-16609368"},{"Title":"AO VIVO: CPMI dos atos de 8 de janeiro vota requerimentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ao-vivo\/reuniao-cpmi-atos-8-de-janeiro"},{"Title":"Morte por febre maculosa e casos suspeitos partiram de mesma fazenda","Link":"https:\/\/orbi.band.uol.com.br\/sao-paulo\/mortes-por-febre-maculosa-partiram-da-mesma-fazenda-em-campinas-6707"},{"Title":"Febre maculosa: o que \u00e9 a doen\u00e7a que matou piloto e esposa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/febre-maculosa-o-que-e-a-doenca-que-matou-piloto-e-esposa-16609397"},{"Title":"Laudo confirma que dentista de SP morreu de febre maculosa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/laudo-confirma-que-dentista-de-sp-morreu-de-febre-maculosa-16609260"},{"Title":"Barcelona contrata Vitor Roque por quase R$ 210 milh\u00f5es, diz jornal","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/barcelona-acerta-contratacao-de-vitor-roque-por-40-milhoes-de-euros-afirma-jornal-16609425"},{"Title":"Atl\u00e9tico-MG prepara oferta para t\u00e9cnico portugu\u00eas Bruno Lage ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/atletico-mg-prepara-oferta-para-bruno-lage-16609436"},{"Title":"Finan\u00e7as ou \"refor\u00e7os\"? Denilson fala de Luciano e Calleri cotados para sair","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/videos\/luciano-e-calleri-fora-do-sao-paulo-denilson-comenta-17170202"},{"Title":"Jacquin combina terno com chap\u00e9u pantaneiro: \"Tocar o berrante\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/jacquin-combina-terno-com-chapeu-pantaneiro-no-masterchef-tocar-o-berrante-16609414"},{"Title":"Saiba como assistir ao epis\u00f3dio de hoje do MasterChef ao vivo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/onde-assistir-ao-masterchef-2023-ao-vivo-clique-aqui-16609417"},{"Title":"Como fazer coxa creme? Copie a receita que ser\u00e1 tema de prova ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/como-fazer-coxa-creme-veja-a-receita-16609213"},{"Title":"Plano do governo prev\u00ea desconto de at\u00e9 R$ 8 mil em carros populares","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/05\/alckmin-anuncia-programa-para-barateamento-do-carro-popular.ghtml"},{"Title":"Governo pretende interditar metade da \u00e1rea desmatada ilegalmente no pa\u00eds","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/05\/plano-de-lula-e-marina-para-o-meio-ambiente-preve-interdicao-de-metade-da-area-desmatada-no-pais.ghtml"},{"Title":"TSE marca julgamento de a\u00e7\u00e3o que pode tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/05\/tse-marca-para-o-dia-22-julgamento-de-acao-que-pode-tornar-bolsonaro-inelegivel.ghtml"},{"Title":"Ex-assessor de Lira investigado pela PF \u00e9 demitido de cargo na C\u00e2mara","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/05\/alvo-de-operacao-da-pf-ex-assessor-de-lira-e-exonerado-de-cargo-na-lideranca-do-pp-na-camara.ghtml"},{"Title":"Salles nunca foi candidato e est\u00e1 'brigando com o vento', diz l\u00edder do PL","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/05\/nunca-foi-candidato-diz-presidente-do-pl-sobre-desistencia-de-ricardo-salles-a-disputa-pela-prefeitura-de-sao-paulo.ghtml"},{"Title":"Intelig\u00eancia artificial mostra como estaria hoje a 'Menina sem Nome'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/06\/05\/menina-sem-nome-inteligencia-artificial-mostra-como-seria-aparencia-aos-61-anos-de-crianca-morta-em-1970.ghtml"},{"Title":"Caso Jeff: suspeito foragido saiu do grupo da fam\u00edlia h\u00e1 5 dias","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/06\/05\/caso-jeff-machado-foragido-suspeito-saiu-do-grupo-da-familia-no-whatsapp-e-extingiu-redes-sociais.ghtml"},{"Title":"Maior corretora cripto do mundo \u00e9 processada por desvios","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/05\/maior-corretora-cripto-do-mundo-e-processada-nos-eua-por-supostamente-desviar-ativos-de-clientes.ghtml"},{"Title":"ENTREVISTA \u00c0 CNN \"Congresso \u00e9 conservador e liberal\", diz Arthur Lira ap\u00f3s reuni\u00e3o com Lula","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/o-congresso-e-conservador-e-liberal-diz-lira-a-cnn-apos-reuniao-com-lula\/"},{"Title":"Governo anuncia que carros populares ter\u00e3o descontos de at\u00e9 R$ 8 mil","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/haddad-e-alckmin-anunciam-descontos-em-carros-que-vao-variar-entre-r-2-mil-e-r-8-mil\/"},{"Title":"TSE marca data para 22 de junho julgamento que pode deixar Bolsonaro ineleg\u00edvel","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/tse-marca-data-para-22-de-junho-julgamento-que-pode-deixar-bolsonaro-inelegivel\/"},{"Title":"Entre rochedos e encostas, M\u00f4naco respira F\u00f3rmula 1 e ostenta carr\u00f5es e iates","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/viagemegastronomia\/viagem\/entre-rochedos-e-encostas-monaco-respira-formula-1-e-ostenta-carroes-e-iates\/"},{"Title":"EXCLUSIVO JORNAL DA BANDGCM cobra taxa de prote\u00e7\u00e3o a comerciantes na regi\u00e3o da Cracol\u00e2ndiaReportagem exclusiva obteve \u00e1udios de agente de \"tropa de elite\" para lojista em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/gcm-cobra-taxa-de-protecao-a-comerciantes-na-regiao-da-cracolandia-em-sao-paulo-16607599"},{"Title":"\"Soldados de Cristo\": crime organizado do Rio leva terror a religiosos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/soldados-de-cristo-crime-organizado-do-rio-de-janeiro-leva-terror-a-religiosos-16607644"},{"Title":"Adriana Ara\u00fajo fala sobre a estreia no Jornal da Band: \"Uma honra\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/videos\/adriana-araujo-fala-sobre-a-estreia-no-jornal-da-band-17168548"},{"Title":"Abertura do Jornal da Band tem nova vinheta; conhe\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/video-conheca-a-nova-vinheta-de-abertura-do-jornal-da-band-16607557"},{"Title":"Relembre aberturas e apresentadores nos 45 anos de hist\u00f3ria do jornal","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/jornal-da-band-relembre-as-aberturas-e-o-elenco-que-marcou-a-historia-da-tv-16606059"},{"Title":"TSE marca julgamento que pode tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel para 22 de junho","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/tse-marca-julgamento-de-bolsonaro-para-o-dia-22-de-junho-16607668"},{"Title":"Salles desiste de tentar prefeitura de SP: \"Direita perdeu e Centr\u00e3o ganhou\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ricardo-salles-anuncia-desistencia-de-disputar-a-eleicao-para-prefeitura-de-sp-16607533"},{"Title":"Governo anuncia benef\u00edcios para baratear carros, caminh\u00f5es e \u00f4nibus","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/governo-anuncia-beneficios-para-o-setor-automotivo-com-custo-de-r-15-bilhao-16607664"},{"Title":"Ap\u00f3s clima tenso, Lula e Arthur Lira se encontram para articula\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/videos\/lula-e-arthur-lira-se-encontram-apos-clima-tenso-em-brasilia-17168584"},{"Title":"Vasco e Flamengo se enfrentam no Maracan\u00e3; ou\u00e7a na R\u00e1dio BandNews","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/vasco-x-flamengo-206561"},{"Title":"Paulinho passar\u00e1 por cirurgia e n\u00e3o deve mais atuar no Tim\u00e3o em 2023","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/paulinho-passara-por-nova-cirurgia-nao-deve-atuar-no-corinthians-em-2023-16607638"},{"Title":"PF emite alerta internacional contra suspeito de matar Jeff Machado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/pf-emite-alerta-internacional-contra-produtor-suspeito-de-matar-jeff-machado-16607473"},{"Title":"SP: influenciador de carros tunados \"ex\u00f3ticos\" no Instagram \u00e9 executado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/dono-da-pagina-do-instagram-carros-de-baiano-e-morto-a-tiros-em-sao-paulo-16607604"},{"Title":"Concursos: governo anuncia 3 mil vagas com sal\u00e1rios de R$ 6 mil a R$ 21 mil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/18\/governo-anuncia-vagas-em-concursos-publicos-veja-lista.ghtml"},{"Title":"Suspeitos de hostilizar Moraes em aeroporto dep\u00f5em \u00e0 PF","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/2023\/07\/18\/suspeitos-de-hostilizar-moraes-e-agredir-filho-do-ministro-em-roma-tem-depoimento-marcado-para-esta-terca-na-pf.ghtml"},{"Title":"O ASSUNTO: o que temperaturas extremamente altas causam no corpo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/o-assunto\/noticia\/2023\/07\/18\/o-assunto-1005-recordes-de-calor-e-a-ameaca-a-vida-humana.ghtml"},{"Title":"Qual lugar nos EUA famoso pelo calor extremo registrou 56\u00b0C?","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/07\/18\/pergunta-do-dia-qual-lugar-nos-eua-e-atracao-por-causa-da-temperatura-e-bateu-56c-na-atual-onda-de-calor.ghtml"},{"Title":"Caso Prior: advogada \u00e9 alvo de ataques machistas e amea\u00e7as","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/18\/vagabunda-merece-o-pior-tipo-de-morte-desgracada-advogada-relata-ataques-e-ameacas-de-fas-de-prior-durante-processo-por-estupro.ghtml"},{"Title":"Como canais do YouTube s\u00e3o 'sequestrados' e usados para golpes","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2023\/07\/18\/os-canais-do-youtube-convertidos-para-promover-golpes-e-remedios-milagrosos.ghtml"},{"Title":"Recesso informal: o que \u00e9 a folga do Congresso e como ela afeta o governo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/18\/recesso-informal-o-que-significa-a-folga-do-congresso-e-como-isso-afeta-o-governo.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO: PM reage a assalto e atira contra criminosos em carro em SP","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/18\/video-pm-a-pe-reage-a-assalto-apos-ter-arma-apontada-para-a-cabeca-e-atira-contra-criminosos.ghtml"},{"Title":"Quanto o SUS gasta a mais por detec\u00e7\u00e3o tardia de c\u00e2ncer","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c805w8lj4k7o"},{"Title":"Brasileiro com c\u00e2ncer teve pulm\u00e3o operado fora do corpo \u2014 e depois colocado de volta","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c84374nmk7xo"},{"Title":"Os segredos que cercam a megapris\u00e3o s\u00edmbolo da guerra de Bukele contra as gangues de El Salvador","Link":"https:\/\/news.files.bbci.co.uk\/include\/vjamericas\/1182-megacarcel-el-salvador\/portuguese\/app\/test--full-width.html"},{"Title":"4 fatos que revelam magnitude das novas ondas de calor pelo mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c13rj6m0r62o"},{"Title":"Por que Europa agora tem pressa para se reaproximar de Brasil e Am\u00e9rica Latina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n49ervdelo"},{"Title":"O erro de digita\u00e7\u00e3o que fez milh\u00f5es de emails de militares dos EUA serem enviados a aliado da R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1yn3jep48o"},{"Title":"V\u00eddeo, Vantagens e alertas ao renegociar d\u00edvidas pelo programa Desenrola Brasil, Duration 5,33","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66232083"},{"Title":"O novo rem\u00e9dio que 'interrompe' evolu\u00e7\u00e3o do Alzheimer","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1e2y1g5n8o"},{"Title":"Por que h\u00e1 montanhas de milho ao relento no interior do Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cm5jvg73z74o"},{"Title":"Ciclone extratropical: entenda fen\u00f4meno que j\u00e1 causou mortes e estragos no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckkxzp9rxn7o"},{"Title":"'Achei que era piada, mas me curou': como \u00e9 o transplante de fezes, que Brasil estuda regulamentar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd16x2d9p62o"},{"Title":"O que pode acontecer com nigerianos que chegaram ao Brasil escondidos em navio","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2l902p2el0o"},{"Title":"Os aliados internacionais de Lula que podem deixar o poder em breve","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx8y7r4713ro"},{"Title":"A pol\u00eamica barca onde Reino Unido abrigar\u00e1 solicitantes de asilo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c8v04qgvv8ro"},{"Title":"Por que fim do acordo de gr\u00e3os entre R\u00fassia e Ucr\u00e2nia afeta pre\u00e7o global de alimentos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cev8k4k9lego"},{"Title":"Quiz: 10 perguntas sobre a Copa do Mundo Feminina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66225523"},{"Title":"'Pix tipo exporta\u00e7\u00e3o': pagamento instant\u00e2neo se populariza na Argentina com real valorizado","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2qd6y0eed2o"},{"Title":"Por que governo Putin assumiu controle da opera\u00e7\u00e3o da Danone e Carlsberg na R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nw02g4kd9o"},{"Title":"'Escrava \u00e0 venda: 12 anos, n\u00e3o virgem, muito bonita': as meninas e mulheres vendidas pelo Estado Isl\u00e2mico","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n09zkqqypo"},{"Title":"A surpreendente joia de 3 mil anos achada no interior da Inglaterra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c25g0jw7pkeo"},{"Title":"Os mu\u00e7ulmanos que salvaram milhares de judeus do Holocausto por um c\u00f3digo de honra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5y9nr3n79o"},{"Title":"'N\u00e3o s\u00e3o estrangeiros, s\u00e3o nossos vizinhos': o projeto sul-coreano que prepara desertores da Coreia do Norte para nova vida","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyrmd2k3pmvo"},{"Title":"V\u00eddeo, Intelig\u00eancia Artificial: as previs\u00f5es sombrias de professor, Duration 9,37","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/66229093"},{"Title":"V\u00eddeo, Como mudan\u00e7as clim\u00e1ticas influenciam nos ciclones que causam destrui\u00e7\u00e3o no Brasil, Duration 4,42","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66200577"},{"Title":"V\u00eddeo, Defla\u00e7\u00e3o: como queda nos pre\u00e7os pode impactar seu bolso e economia brasileira, Duration 3,47","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66200574"},{"Title":"V\u00eddeo, Por que EUA querem mandar \u00e0 Ucr\u00e2nia bombas proibidas por mais de 100 pa\u00edses, Duration 6,30","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/66196363"},{"Title":"A epidemia mortal de infec\u00e7\u00e3o por fungo no c\u00e9rebro que atinge a \u00c1frica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51v8q5g0pqo"},{"Title":"Afinal, quanto de aspartame \u00e9 seguro consumir por dia, segundo a OMS?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2nrlv2we5o"},{"Title":"Alzheimer precoce: os sintomas de vers\u00e3o da doen\u00e7a que pode aparecer a partir dos 30 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n3z30lpz9o"},{"Title":"O que \u00e9 a onda de calor C\u00e9rbero, que pode provocar temperaturas recordes na Europa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl4m73xj1lzo"},{"Title":"Aquecimento global: como fen\u00f4meno faz peixes respirarem com mais dificuldade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72x49r29v8o"},{"Title":"'Corrida do ouro'? A controv\u00e9rsia sobre minera\u00e7\u00e3o em alto mar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g4ngg1vl3o"},{"Title":"O que \u00e9 o 'lagom', a filosofia sueca para a busca da felicidade e do equil\u00edbrio","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cld3rd9llwpo"},{"Title":"Como 'ilus\u00e3o do fim da hist\u00f3ria' afeta nossas escolhas sociais e profissionais","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnd9nglgn6yo"},{"Title":"O mito do 'macho alfa', desmentido pelo homem que ajudou a populariz\u00e1-lo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjrl8702ypno"},{"Title":"Twitter perde metade da receita com publicidade sob Elon Musk","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1j2g05vqzo"},{"Title":"Bard: as pol\u00eamicas e os recursos de rival do ChatGPT que Google lan\u00e7a em portugu\u00eas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqvy2pwwy43o"},{"Title":"O ambicioso plano da \u00cdndia para ser 1\u00ba pa\u00eds a pousar em regi\u00e3o inexplorada da Lua","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c13rlyzepp2o"},{"Title":"Os 10 trabalhos com maior potencial de crescimento","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjq195ylze4o"},{"Title":"Por que alta de juros nos EUA \u00e9 esperada apesar de queda da infla\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72l40yxk6lo"},{"Title":"Por que McDonald's retirou tomates do menu na \u00cdndia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp02qmn5q5no"},{"Title":"Como protagonista da s\u00e9rie 'The Nanny' se tornou l\u00edder da greve de atores em Hollywood","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgekjnk9e0o"},{"Title":"A Barbie pode se tornar o novo Homem de Ferro?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clwz4q1w7nxo"},{"Title":"Quais filmes e s\u00e9ries podem ser afetados pela greve em Hollywood?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5y8e1lq35o"},{"Title":"Radio Row, o bairro hist\u00f3rico de Nova York destru\u00eddo para a constru\u00e7\u00e3o das Torres G\u00eameas nos anos 1960","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjl9w7d2yppo"},{"Title":"Velejador e cadela s\u00e3o encontrados ap\u00f3s 2 meses \u00e0 deriva no Pac\u00edfico","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1d7npd207ko"},{"Title":"O dia em que inesperadamente passei de rep\u00f3rter da BBC a negociador de ref\u00e9ns","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2jp7edm52o"},{"Title":"O menino de 9 anos que cruzou sozinho 4 pa\u00edses para se unir aos pais nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn0e5vd0xk2o"},{"Title":"Greve em Hollywood: o epis\u00f3dio de Black Mirror que simboliza receios de atores com intelig\u00eancia artificial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxeknzxxy76o"},{"Title":"A revolta na It\u00e1lia ap\u00f3s juiz decidir que ass\u00e9dio de menos de 10 segundos n\u00e3o conta","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgjnpvlzr5o"},{"Title":"EM VIAGEM Primeira-dama Janja passeia por Bruges durante viagem de Lula \u00e0 B\u00e9lgica","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/primeira-dama-janja-passeia-por-bruges-durante-viagem-de-lula-a-belgica\/"},{"Title":"R\u00fassia bombardeia porto na Ucr\u00e2nia e diz ser retalia\u00e7\u00e3o a ataque a ponte na Crimeia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/russia-bombardeia-porto-na-ucrania-e-diz-ser-retaliacao-a-ataque-a-ponte-na-crimeia\/"},{"Title":"Na B\u00e9lgica, Lula discutiu \"possibilidade de normalizar situa\u00e7\u00e3o na Venezuela\"","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/lula-confirma-reuniao-e-diz-ter-discutido-possibilidade-de-normalizar-situacao-na-venezuela\/"},{"Title":"Abu Dhabi construiu parque aqu\u00e1tico no meio do deserto onde temperaturas chegam a 49\u00b0C","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/fotos-abu-dhabi-construiu-parque-aquatico-no-meio-do-deserto-onde-temperaturas-chegam-a-49c\/"},{"Title":"ENTREVISTA EXCLUSIVAPadilha n\u00e3o descarta novas mudan\u00e7as ministeriais para ampliar baseSegundo o ministro, discuss\u00f5es ser\u00e3o retomadas nesta semana pelo governo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/padilha-nao-descarta-novas-mudancas-ministeriais-para-ampliar-base-no-congresso-16617494"},{"Title":"\u00d4nibus bate em trem no Rio de Janeiro e deixa 13 passageiros feridos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/colisao-entre-onibus-e-trem-no-rj-deixa-passageiros-feridos-16617454"},{"Title":"PF mira quadrilha que trocou malas em Guarulhos e prende 17 ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/policia-federal-quadrilha-malas-brasileiras-aeroporto-guarulhos-16617456"},{"Title":"Cracol\u00e2ndia cresceu quase 40% nos \u00faltimos tr\u00eas meses em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/cracolandia-cresce-40-em-tres-meses-em-sp-16617444"},{"Title":"Internacional e Coudet chegam a acordo e treinador deve ser anunciado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/internacional-e-coudet-chegam-a-acordo-e-treinador-deve-ser-anunciado-16617461"},{"Title":"R\u00f3ger Guedes fora do Corinthians? O que se sabe sobre o interesse saudita","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/roger-guedes-vai-sair-do-corinthians-o-que-se-sabe-sobre-propostas-arabia-saudita-16617331"},{"Title":"Galo empata com Goi\u00e1s e segue sem vencer com Felip\u00e3o; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/goias-x-atletico-mg-206736"},{"Title":"Moro vai cair? Mudan\u00e7a no TRE do Paran\u00e1 amea\u00e7a mandato do senador","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/moro-vai-cair-mudanca-no-tre-do-parana-pode-ameacar-mandato-do-senador-16617402"},{"Title":"Oinegue critica supersal\u00e1rios de servidores: \"Lei feita para eles\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/eduardo-oinegue-supersalarios-servidores-16617401"},{"Title":"\"Revolu\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria\", diz Lula sobre o programa Desenrola","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/lula-programa-desenrola-16617475"},{"Title":"Edina Alves vai apitar estreia de anfitri\u00e3 na Copa do Mundo Feminina","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/noticias\/edina-alves-vai-apitar-estreia-de-anfitria-na-copa-do-mundo-feminina-16617477"},{"Title":"Dia de jogo do Brasil na Copa ser\u00e1 ponto facultativo? Entenda","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/ponto-facultativo-copa-feminina-folga-nos-jogos-brasil-16615882"},{"Title":"Atacante Nycole \u00e9 cortada da Sele\u00e7\u00e3o por les\u00e3o e est\u00e1 fora da Copa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/nycole-e-cortada-da-selecao-feminina-por-lesao-e-esta-fora-da-copa-do-mundo-16617493"},{"Title":"Marcha para Jesus re\u00fane multid\u00e3o em SP e atrai poucos pol\u00edticos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/08\/em-seu-31o-ano-marcha-para-jesus-leva-milhares-de-evangelicos-as-ruas-de-sp-no-feriado-de-corpus-christi.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO: ministro \u00e9 vaiado na Marcha ao citar recado de Lula","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/08\/marcha-para-jesus-toma-as-ruas-de-sao-paulo-neste-feriado-de-corpus-christi.ghtml"},{"Title":"Jovens evang\u00e9licos evitam rela\u00e7\u00e3o com pol\u00edtica e exaltam f\u00e9","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/08\/marcha-para-jesus-publico-jovem-evita-relacao-com-politica-e-exalta-artistas-gospel.ghtml"},{"Title":"El Ni\u00f1o chega e pode virar 'Super El Ni\u00f1o' com mais calor; entenda","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/06\/08\/el-nino-chegou-condicoes-para-o-fenomeno-sao-confirmadas-e-duvida-e-se-teremos-um-super-el-nino-entenda.ghtml"},{"Title":"Ju\u00edza que n\u00e3o viu tortura em caso de homem amarrado n\u00e3o assistiu a v\u00eddeo, diz Defensoria","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/08\/juiza-que-nao-viu-tortura-no-caso-do-homem-que-teve-maos-e-pes-amarrados-por-pms-decidiu-antes-de-ver-video-diz-defensoria.ghtml"},{"Title":"'Inaceit\u00e1vel', diz ministro sobre gestos racistas de argentinos  ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/08\/dino-diz-que-pedira-acao-argentina-contra-atos-racistas-sofridos-por-jogadores-do-fluminense-em-partida-contra-river-plate.ghtml"},{"Title":"'Lacradores' e antipol\u00edtica: pol\u00edticos analisam impacto de junho de 2013","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/08\/politicos-lacradores-antipolitica-ampliacao-da-participacao-popular-parlamentares-refletem-sobre-efeitos-de-junho-de-2013.ghtml"},{"Title":"TECNOLOGIA NA ILHA Cuba permite que China construa instala\u00e7\u00e3o de espionagem","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/cuba-concede-permissao-a-china-para-construir-instalacao-de-espionagem-na-ilha-diz-fonte\/"},{"Title":"China v\u00ea aumento comercial com a R\u00fassia em 2023, mostram dados da alf\u00e2ndega chinesa","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/china-ve-aumento-comercial-com-a-russia-em-2023-mostram-dados-da-alfandega-chinesa\/"},{"Title":"Marcha para Jesus: evento em S\u00e3o Paulo tem presen\u00e7a de Tarc\u00edsio e aliados","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/marcha-para-jesus-evangelicos-iniciam-ato-em-sp-prestigiado-por-tarcisio-e-aliados\/"},{"Title":"Brasileira presa por tr\u00e1fico na Indon\u00e9sia \u00e9 condenada a 11 anos de pris\u00e3o","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/brasileira-presa-por-trafico-na-indonesia-e-condenada-a-11-anos-de-prisao\/"},{"Title":"FUTEBOLS\u00e3o Paulo goleia Tolima e fica perto das oitavas de final da Sul-Americana","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/sao-paulo-x-deportes-tolima-207931"},{"Title":"Confira como est\u00e3o os grupos da Copa Sul-Americana","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/copa-sul-americana"},{"Title":"Flamengo encara Racing pela Copa Libertadores; ou\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/flamengo-x-racing-club-207729"},{"Title":"Juventude bate Crici\u00fama, consegue 5\u00aa vit\u00f3ria seguida e se aproxima do G4; veja melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/criciuma-x-juventude-207084"},{"Title":"Confira a tabela de classifica\u00e7\u00e3o da S\u00e9rie B ap\u00f3s 11 rodadas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-b"},{"Title":"S\u00e9rie B chega a 14 sa\u00eddas de t\u00e9cnicos em 11 rodadas; veja lista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/trocas-de-tecnicos-da-serie-b-2023-veja-quem-sao-os-treinadores-16597735"},{"Title":"PF investiga desvio na compra de im\u00f3veis de aliado de Arthur Lira","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/pf-investiga-se-dinheiro-desviado-de-licitacoes-foi-usado-na-compra-de-imoveis-16608544"},{"Title":"Per\u00edcia conclui que joias dadas \u00e0 Michelle Bolsonaro valem R$ 5 milh\u00f5es","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/pericia-conclui-que-joias-sauditas-dadas-a-michelle-bolsonaro-valem-r-5-milhoes-16608549"},{"Title":"Passagem a\u00e9rea cai 17,73% e aquece o mercado de turismo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/passagem-aerea-cai-1773-e-aquece-o-mercado-de-turismo-16608547"},{"Title":"Golpe da Intelig\u00eancia Artificial: pai de influencer \u00e9 v\u00edtima de bandidos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/golpe-da-inteligencia-artificial-pai-de-influencer-e-vitima-de-bandidos-16608515"},{"Title":"Pastor de igreja de Guarulhos \u00e9 preso suspeito de estuprar adolescentes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/pastor-da-igreja-lagoinha-de-guarulhos-e-preso-suspeito-de-estuprar-menores-16608405"},{"Title":"V\u00eddeo: mulher escapa por segundos de ser atropelada por trem em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/mulher-escapa-de-atropelamento-por-trem-em-sp-16608401"},{"Title":"Wanessa Camargo comenta cena de Wilton no MasterChef: \"Amei\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/wanessa-camargo-comenta-cena-de-wilton-no-masterchef-amei-16608517"},{"Title":"Saiba quando e onde acontecem festas que inspiraram prova","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/quando-e-onde-acontecem-as-festas-que-foram-inspiracao-para-prova-no-masterchef-16608502"},{"Title":"Lula recebe Maduro e diz que Venezuela sofre com 'preconceito'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/29\/lula-e-maduro-falam-apos-reuniao-no-palacio-do-planalto.ghtml"},{"Title":"Associa\u00e7\u00e3o divulga nomes de inscritos para lista tr\u00edplice da PGR","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/29\/associacao-de-procuradores-divulga-a-lista-triplice-com-sugestoes-para-sucessao-de-aras-na-pgr.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO: Psic\u00f3loga agride e faz ataques homof\u00f3bicos em restaurante no Rio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/05\/29\/psicologa-ofende-funcionarios-de-restaurante-no-museu-do-amanha-e-vitimas-relatam-agressao-video.ghtml"},{"Title":"STF anula condena\u00e7\u00e3o de Cunha a quase 16 anos de pris\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/29\/stf-anula-condenacao-de-cunha-a-quase-16-anos-de-prisao-na-lava-jato.ghtml"},{"Title":"Por que o governo espanhol est\u00e1 em xeque e qual o peso da extrema direita","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/05\/29\/entenda-como-o-avanco-da-extrema-direita-contribuiu-para-a-queda-do-premie-na-espanha.ghtml"},{"Title":"Avi\u00e3o com quase 300 kg de droga no Par\u00e1 pertence a igreja","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/noticia\/2023\/05\/29\/aviao-flagrado-com-quase-300-kg-de-droga-no-aeroporto-de-belem-pertence-a-igreja-video.ghtml"},{"Title":"Mendon\u00e7a manda Lira explicar aprova\u00e7\u00e3o de MP sobre Mata Atl\u00e2ntica","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/29\/mendonca-da-10-dias-para-lira-explicar-manobra-em-mp-que-pode-afrouxar-protecao-da-mata-atlantica.ghtml"},{"Title":"Opera\u00e7\u00e3o encontra fraude em caf\u00e9, azeite, feij\u00e3o e outros produtos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/noticia\/2023\/05\/29\/operacao-do-ministerio-da-agricultura-encontra-fraude-em-cafe-azeite-arroz-feijao-frutas-e-vegetais.ghtml"},{"Title":"Paciente com c\u00e2ncer tem remiss\u00e3o total 1 m\u00eas ap\u00f3s terapia celular","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/29\/paciente-com-cancer-ha-13-anos-tem-remissao-completa-em-sp-em-um-mes-apos-terapia-celular-em-estudo-na-rede-publica.ghtml"},{"Title":"Nicol\u00e1s Maduro: as acusa\u00e7\u00f5es que pesam contra l\u00edder da Venezuela","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c997jjg7pveo"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: 'Meu irm\u00e3o salvou minha vida, mas perdeu a dele'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c80yejzxe3no"},{"Title":"A hist\u00f3ria da ilha com maior renda per capita dos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw010y860x5o"},{"Title":"Erdogan vence em elei\u00e7\u00e3o disputada na Turquia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz768epyreeo"},{"Title":"V\u00eddeo, Passageiro \u00e9 preso por abrir porta de avi\u00e3o durante voo na Coreia do Sul; veja o v\u00eddeo, Duration 0,37","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/media-65732873"},{"Title":"Fentanil: o que Brasil pode aprender com erros dos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nwxjgqrwno"},{"Title":"A cirurgia experimental que muda \u00fatero de lugar para manter fertilidade de paciente com c\u00e2ncer","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyd8l2qnz63o"},{"Title":"5 neg\u00f3cios do Google e de outros gigantes que prometiam muito e fracassaram","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgmg5r9d8ro"},{"Title":"A 'f\u00f3rmula do sucesso' usada por recrutadores do Google","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n7q7e7r3ro"},{"Title":"Por que algumas pessoas nunca est\u00e3o satisfeitas com seus sal\u00e1rios","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c25ey1159dro"},{"Title":"4 conselhos de um bot\u00e2nico para n\u00e3o matar as plantas em casa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2q1d6qz7xwo"},{"Title":"As habilidades profissionais que intelig\u00eancia artificial ainda n\u00e3o consegue replicar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51pddezq0go"},{"Title":"'Apertei bot\u00e3o de alarme e esvaziei aeroporto': como \u00e9 viver com transtorno bipolar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckvkwk855pno"},{"Title":"Erwin Bach, o homem que amava Tina Turner e salvou sua vida doando um rim","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2d2lxnepyo"},{"Title":"BRASIL E VENEZUELA Lula diz que Venezuela \u00e9 \u201cv\u00edtima de narrativa de antidemocracia e autoritarismo\u201d","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/lula-diz-que-venezuela-e-vitima-de-narrativa-de-antidemocracia-e-autoritarismo\/"},{"Title":"Visita de Maduro ao Brasil piora clima no Congresso em semana decisiva para governo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/visita-de-maduro-ao-brasil-piora-clima-no-congresso-em-semana-decisiva-para-governo\/"},{"Title":"Avi\u00e3o de igreja usado por tio de Damares \u00e9 apreendido pela PF com 290 kg de maconha","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/pf-detem-uma-pessoa-e-apreende-290-kg-de-maconha-em-aviao-da-igreja-quadrangular\/"},{"Title":"Entenda como funciona dispositivo no bumbum para controle de diabetes","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/saude\/jose-loreto-entenda-como-funciona-o-dispositivo-no-bumbum-para-controle-de-diabetes\/"},{"Title":"JUSTI\u00c7ATr\u00eas procuradores se candidatam para sucess\u00e3o na PGRLula j\u00e1 indicou que n\u00e3o deve seguir lista tr\u00edplice para lugar de Augusto Aras","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/tres-procuradores-se-candidatam-para-a-lista-triplice-para-sucessao-na-pgr-16605875"},{"Title":"STF anula condena\u00e7\u00e3o do ex-deputado Eduardo Cunha na Lava Jato","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/stf-anula-condenacao-do-ex-deputado-eduardo-cunha-na-lava-jato-16605807"},{"Title":"M\u00f4nica Bergamo: Lula promete indicar nome ao STF ainda nesta semana","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/monica-bergamo-lula-promete-indicar-nome-ao-stf-ainda-nesta-semana-16605790"},{"Title":"Governo Lula encara uma semana de vota\u00e7\u00f5es decisivas no Congresso","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/governo-lula-encara-uma-semana-de-votacoes-decisivas-no-congresso-16605893"},{"Title":"Lula defende entrada de Venezuela no Brics","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/sou-favoravel-diz-lula-sobre-a-entrada-da-venezuela-no-brics-16605799"},{"Title":"Esposa de Maduro \u00e9 criticada por aliados; conhe\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/quem-e-cilia-flores-esposa-de-maduro-primeira-dama-venezuela-16605819"},{"Title":"Lula critica opositor de Maduro: \u201cImpostor\u201d","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-defende-maduro-como-presidente-da-venezuela-e-critica-opositor-impostor-16605781"},{"Title":"Acusada de matar mulher com bombons envenenados pode responder por novo crime","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/acusada-de-matar-mulher-com-bombons-envenenados-pode-responder-por-mais-um-crime-16605847"},{"Title":"\"Golpes dos nudes\" lesou 80 v\u00edtimas e causou preju\u00edzo de R$ 5 milh\u00f5es","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/golpes-dos-nudes-80-vitimas-e-prejuizo-de-r-5-milhoes-16605864"},{"Title":"Briga na rua deixa feridos em SP; veja v\u00eddeo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/briga-na-regiao-da-rua-25-de-marco-em-sp-deixa-varios-feridos-veja-video-16605894"},{"Title":"Souza: S\u00e3o Paulo est\u00e1 perto de contratar Marinho, do Fla","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/sao-paulo-perto-de-contratar-marinho-flamengo-16605791"},{"Title":"Neto aponta erro de Abel, mas v\u00ea exagero em cr\u00edticas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/os-donos-da-bola\/videos\/neto-critica-atitude-de-tecnico-do-palmeiras-17166720"},{"Title":"Heverton Guimar\u00e3es: Abel ofereceu camisa ao 4\u00ba \u00e1rbitro de Galo x Palmeiras","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/videos\/heverton-guimaraes-abel-ofereceu-4-camisa-ao-arbitro-17166716"},{"Title":"'Sei dos riscos que corro em solo brasileiro', diz Bolsonaro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/go\/goias\/noticia\/2023\/08\/18\/sei-dos-riscos-que-corro-em-solo-brasileiro-diz-bolsonaro-durante-homenagem-em-goiania.ghtml"},{"Title":"Cliente do 123 Milhas tem direito ao dinheiro de volta, dizem advogados ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/turismo-e-viagem\/noticia\/2023\/08\/19\/123-milhas-consumidor-tem-direito-a-ter-o-seu-dinheiro-de-volta-de-passagens-e-pacotes-suspensos-afirmam-advogados.ghtml"},{"Title":"Perguntas e respostas sobre suspens\u00e3o de pacotes pela 123 Milhas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/turismo-e-viagem\/noticia\/2023\/08\/19\/123-milhas-veja-perguntas-e-respostas-sobre-a-suspensao-de-pacotes-e-passagens-promocionais.ghtml"},{"Title":"Novo apag\u00e3o afeta Fortaleza e cidades da regi\u00e3o metropolitana","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2023\/08\/19\/novo-apagao-afeta-bairros-de-44-cidades-da-grande-fortaleza.ghtml"},{"Title":"Adeus a M\u00e3e Bernadete tem samba e ritual candomblecista","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2023\/08\/19\/enterro-de-mae-bernadete-sera-em-salvador.ghtml"},{"Title":"Corpo de L\u00e9a Garcia \u00e9 velado no Theatro Municipal do Rio ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/19\/corpo-de-lea-garcia-e-velado-no-theatro-municipal-do-rio.ghtml"},{"Title":"M\u00edssil da R\u00fassia atinge fi\u00e9is a caminho de igreja e deixa mortos na Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/ucrania-russia\/noticia\/2023\/08\/19\/bombardeio-russo-mata-na-ucrania.ghtml"},{"Title":"Canh\u00e3o que Paraguai quer de volta pode ser visto de gra\u00e7a no Rio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/19\/el-cristiano-canhao-paraguaio-que-assuncao-quer-de-volta-pode-ser-visto-de-graca-em-museu-do-rio.ghtml"},{"Title":"A colombiana de 18 anos que fazia tran\u00e7as em vilarejo e hoje \u00e9 modelo exclusiva da Louis Vuitton","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckv192l4wv8o"},{"Title":"4 objetos incr\u00edveis que mudaram a hist\u00f3ria da ci\u00eancia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9r13ndl54vo"},{"Title":"Brics avan\u00e7am na procura de alternativas para diminuir depend\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o ao d\u00f3lar","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/brics-avancam-na-procura-de-alternativas-para-o-dolar\/"},{"Title":"LIGA SAUDITA \u00c9 NA BANDNeymar pode fazer estreia no Al Hilal hoje; saiba como assistir \u00e0 partidaBand, Band.com.br e Bandplay exibem jogo do time do astro brasileiro neste s\u00e1bado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/estreia-do-neymar-no-al-hilal-saiba-quando-e-onde-assistir-16625496"},{"Title":"Time de CR7 perde outra e segue em jejum na Liga Saudita; veja os melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/al-nassr-cristiano-ronaldo-perde-no-saudita-veja-os-melhores-momentos-16625820"},{"Title":"Ex-Fla, Vitinho marca e garante triunfo do Al Ettifaq; assista aos gols","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/vitinho-brilha-vitoria-al-ettifaq-al-hazem-saudita-veja-os-gols-16625824"},{"Title":"Time de Firmino na ponta e o de CR7 perto da zona de degola; confira a classifica\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/campeonato-saudita"},{"Title":"Despedida de Faust\u00e3o faz filhos chorarem: \u201cAmado e querido\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/faustao-na-band\/noticias\/despedida-de-faustao-faz-filhos-chorarem-na-band-amado-e-querido-16625519"},{"Title":"Faust\u00e3o se surpreende com carreira da filha: \u201cNunca vi cantar\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/faustao-na-band\/noticias\/faustao-diz-que-carreira-de-cantora-da-filha-e-uma-surpresa-nunca-vi-cantar-16625481"},{"Title":"Filha de Faust\u00e3o canta e \u00e9 comparada com Adele","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/faustao-na-band\/noticias\/cantora-filha-de-faustao-e-comparada-a-adele-nas-redes-sociais-16625859"},{"Title":"Bolsonaro sobre acarea\u00e7\u00e3o com hacker: \u201cSe for para fazer, a gente faz\u201d","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bolsonaro-sobre-acareacao-com-delgatti-neto-se-for-para-fazer-a-gente-faz-16625796"},{"Title":"Delgatti est\u00e1 negociando dela\u00e7\u00e3o premiada com a PGR, diz advogado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/walter-delgatti-pgr-advogado-16625756"},{"Title":"Delgatti apresenta \u00e0 PF \"ind\u00edcio de prova\" de pagamento de Zambelli","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/na-pf-delgatti-apresenta-indicio-de-prova-de-pagamento-de-zambelli-16625741"},{"Title":"\u201cCrime de mando\u201d, diz filho de l\u00edder quilombola assassinada","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/crime-de-mando-diz-filho-de-bernadete-lider-quilombola-assassinada-16625803"},{"Title":"Pintor \u00e9 morto por homem que o contratou para trabalho","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/pintor-e-morto-por-homem-que-o-contratou-para-trabalho-em-sao-bernardo-do-campo-16625804"},{"Title":"Policial \u00e9 esfaqueada enquanto atendia ocorr\u00eancia em S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/soldado-da-policia-militar-e-esfaqueada-enquanto-atendia-ocorrencia-em-sao-paulo-16624034"},{"Title":"Programa ter\u00e1 prova com sobras de alimentos da geladeira do chef Alex Atala","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/masterchef-tera-prova-com-sobras-de-alimentos-da-geladeira-do-chef-alex-atala-16625793"},{"Title":"Gizele explica erro que a fez ser eliminada e entrega o seu \"prato perfeito\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/gizele-explica-erro-que-a-fez-ser-eliminada-e-entrega-o-seu-prato-perfeito-16625693"},{"Title":"A for\u00e7a e os muitos amores da maior estrela do rock brasileiro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/05\/09\/rita-lee-a-voz-feminina-do-rock-nacional-tinha-muitos-amores.ghtml"},{"Title":"'Mania de Voc\u00ea': os sucessos de Rita nas vozes de outros artistas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/05\/09\/musicas-de-rita-lee-fizeram-sucesso-tambem-nas-vozes-de-outros-artistas-confira.ghtml"},{"Title":"\u00c1lbum de 1973 de Rita com guitarrista Lucia Turnbull ainda n\u00e3o saiu","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/blog\/mauro-ferreira\/post\/2023\/05\/09\/rita-lee-deixa-album-gravado-com-guitarrista-lucia-turnbull-em-1973-e-ainda-sem-edicao-oficial-ha-50-anos.ghtml"},{"Title":"Desmatamento na Amaz\u00f4nia pode gerar perdas de US$ 317 bi por ano","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/09\/desmatamento-da-amazonia-pode-provocar-perdas-estimadas-em-us-317-bilhoes-por-ano-afirma-banco-mundial.ghtml"},{"Title":"Imposto de Renda: vendeu carro com lucro? Saiba como pagar tributo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/noticia\/2023\/05\/10\/imposto-de-renda-2023-quem-vendeu-o-carro-com-lucro-precisa-pagar-tributo-saiba-como.ghtml"},{"Title":"M\u00e3e de beb\u00ea de 2 anos que sumiu em SC e foi achado em SP \u00e9 investigada","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/10\/mae-de-bebe-de-2-anos-desaparecido-em-sc-e-considerada-investigada-pela-policia-de-sp.ghtml"},{"Title":"Celso Amorim deve se encontrar com Zelensky hoje ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/10\/na-ucrania-assessor-especial-de-lula-deve-se-encontrar-com-zelensky-nesta-quarta.ghtml"},{"Title":"A acusa\u00e7\u00e3o que levou Trump a ser 1\u00ba presidente americano condenado por abuso sexual","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c7200q2jen2o"},{"Title":"'Vou ser aprisionada': corte de verba pode levar 12 pessoas a morar no Hospital das Cl\u00ednicas em SP","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c721q5zx2dyo"},{"Title":"3 fatores que explicam repeti\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia contra negros em mercados no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce9xxyn2kx2o"},{"Title":"RITA LEE Rita Lee, a rainha do rock brasileiro, morre aos 75 anos em S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/entretenimento\/rita-lee-morre-aos-75-anos-em-sao-paulo\/"},{"Title":"\u201cQuem deve explica\u00e7\u00f5es sobre venda de decis\u00f5es \u00e9 Moro\u201d, diz Gilmar Mendes \u00e0 CNN","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/quem-deve-explicacoes-sobre-venda-de-decisoes-e-moro-diz-gilmar-mendes-a-cnn\/"},{"Title":"Corpo de Rita Lee ser\u00e1 velado hoje no Parque Ibirapuera, em S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/entretenimento\/corpo-de-rita-lee-sera-velado-no-parque-ibirapuera-nesta-quarta-feira-10\/"},{"Title":"\u00c1udio revela coronel Elcio Franco, ex-n\u00famero 2 da Sa\u00fade, em trama golpista","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/audio-revela-coronel-elcio-em-trama-golpista\/"},{"Title":"Golpe atr\u00e1s de golpe: estelionatos triplicam em 5 anos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/20\/estelionatos-no-brasil-mais-que-triplicam-em-cinco-anos-e-golpes-virtuais-disparam-apos-pandemia-revela-anuario.ghtml"},{"Title":"Licen\u00e7as para armas aumentam quase 7 vezes no governo Bolsonaro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/20\/licencas-para-armas-aumentam-quase-sete-vezes-no-governo-bolsonaro-brasil-ganhou-mais-de-200-mil-cacs-em-2022-mostra-anuario.ghtml"},{"Title":"Mortes violentas ca\u00edram 2,4% no ano passado; 47,5 mil foram assassinados","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/20\/brasil-registra-queda-de-24percent-em-mortes-violentas-intencionais-em-2022-aponta-anuario.ghtml"},{"Title":"Atos golpistas: Abin rastreou novas tentativas de ataques","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/20\/atos-golpistas-o-que-a-abin-rastreou-sobre-financiadores-e-novas-tentativas-de-ataques.ghtml"},{"Title":"Sem Sam Kerr, Austr\u00e1lia bate Irlanda na estreia na Copa do Mundo","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/jogo\/20-07-2023\/australia-feminino-irlanda-feminino.ghtml"},{"Title":"Empresas criam espa\u00e7o de trabalho para torcerem pelo Brasil na Copa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/bom-dia-brasil\/noticia\/2023\/07\/20\/empresas-organizam-espaco-de-trabalho-para-torcerem-pelo-brasil-na-copa-do-mundo-feminina-de-futebol.ghtml"},{"Title":"Copa do Mundo feminina: quais as chances do Brasil ser campe\u00e3o, segundo estat\u00edsticas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp97remzpwno"},{"Title":"Baixe o calend\u00e1rio de jogos da Austr\u00e1lia e Nova Zel\u00e2ndia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqvyw93v09yo"},{"Title":"Leoa em Berlim: animal \u00e0 solta assusta e leva a toque de recolher","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n57pplxv2o"},{"Title":"Ucr\u00e2nia virou 'tr\u00e1gico laborat\u00f3rio' para tecnologia de guerra, diz ministro brit\u00e2nico","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl5evd89nqwo"},{"Title":"'Minha obra foi copiada por IA mais do que a de Picasso'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqq42vdygqxo"},{"Title":"O que se sabe sobre tiroteio com mortes em cidade de estreia da Copa do Mundo Feminina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpwyz08j369o"},{"Title":"Quem foi o verdadeiro Robert Oppenheimer, criador da bomba at\u00f4mica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51dxvv1jgzo"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: general diz que contraofensiva deve demorar a dar resultado","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl7n1kr50w7o"},{"Title":"4 dados impressionantes do calor extremo que atinge Hemisf\u00e9rio Norte","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6p0g78dz7yo"},{"Title":"O que aconteceu com outros americanos detidos na Coreia do Norte","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgrxnrj3e5o"},{"Title":"Venezuela, meio ambiente e R\u00fassia: 3 pontos que ainda dividem Europa e Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxekvnygyxeo"},{"Title":"O que se sabe sobre soldado americano detido ap\u00f3s cruzar fronteira da Coreia do Norte","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c99x8r5gn8qo"},{"Title":"V\u00eddeo, O motivo pouco explorado pelo qual mulheres decidem ter mais filhos, Duration 5,39","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/66229096"},{"Title":"O que est\u00e1 por tr\u00e1s das ondas de calor na Europa?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1d75g1np4no"},{"Title":"'Intelig\u00eancia Artificial n\u00e3o amea\u00e7a humanidade': por que mais de 1,3 mil especialistas creem que tecnologia ser\u00e1 ben\u00e9fica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c10zm8rzvp0o"},{"Title":"'Caf\u00e9 alterou curso da Hist\u00f3ria e fomentou ideias do iluminismo e do capitalismo', diz pesquisador","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clm1857vrg5o"},{"Title":"Funcion\u00e1rios do McDonald's no Reino Unido denunciam ass\u00e9dio sexual e racismo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nr0jgx1z3o"},{"Title":"Santos Dumont, 150 anos: as aventuras (e desventuras) do 'pai da avia\u00e7\u00e3o'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c25gz1912qro"},{"Title":"O misterioso objeto encontrado em praia da Austr\u00e1lia que intriga autoridades","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nr0111178o"},{"Title":"INUSITADO Centenas de \u201cpeixes-p\u00eanis\u201d s\u00e3o vistos na costa da Argentina; entenda","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/centenas-de-peixes-penis-sao-vistos-na-costa-da-argentina-entenda\/"},{"Title":"Brasil tem menor n\u00famero de mortes violentas em 11 anos e queda de 2,4% em rela\u00e7\u00e3o a 2021","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/brasil-tem-menor-numero-de-mortes-violentas-em-11-anos-e-queda-de-24-em-relacao-a-2021\/"},{"Title":"Haddad lan\u00e7a agenda de reformas financeiras com 17 propostas; veja lista","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/haddad-lanca-agenda-de-reformas-financeiras-com-17-propostas-veja-lista\/"},{"Title":"Centenas de \"peixes-p\u00eanis\" s\u00e3o vistos na costa da Argentina; entenda","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/centenas-de-peixes-penis-sao-vistos-na-costa-da-argentina-entenda\/"},{"Title":"EXCLUSIVO BANDNEWS FMBrasil pode competir em alto n\u00edvel nesta Copa, afirma Pia SundhageT\u00e9cnica diz que sele\u00e7\u00e3o est\u00e1 \"mais organizada na defesa e melhor no ataque\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/brasil-pode-competir-em-alto-nivel-na-copa-do-mundo-afirma-pia-sundhage-16618115"},{"Title":"Nova Zel\u00e2ndia surpreende e vence Noruega por 1 a 0 na estreia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/nova-zelandia-fem-x-noruega-fem-206074"},{"Title":"Com p\u00fablico de mais de 75 mil pessoas, Austr\u00e1lia bate Irlanda ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/australia-fem-x-irlanda-fem-206075"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto traz estreia da Copa e projeta rodada do Brasileiro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-20-07-2023"},{"Title":"Clubes sauditas consultam Palmeiras para contratar Raphael Veiga","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/clubes-sauditas-consultam-o-palmeiras-para-contratar-veiga-16618159"},{"Title":"S\u00e9rie B: Cear\u00e1 faz gol no fim e tira Vila Nova da lideran\u00e7a; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/ceara-x-vila-nova-207130"},{"Title":"Exclusivo: imagens mostram que jovem negro est\u00e1 preso injustamente","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-noite\/ultimas\/imagens-mostram-que-jovem-negro-esta-preso-injustamente-em-sp-16618087"},{"Title":"Falso policial que tentou entrar em pr\u00e9dio de luxo \u00e9 preso em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/policia-prende-acusado-de-se-passar-por-policial-em-sp-16618096"},{"Title":"Pol\u00edcia identifica 3 suspeitos de atirar garrafa que matou palmeirense","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/policia-civil-identifica-tres-suspeitos-de-arremessarem-garrafa-em-palmeirense-16617972"},{"Title":"Criminosos usam Desenrola para aplicar golpes; veja como se proteger","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/desenrola-brasil-golpes-dicas-protecao-16618164"},{"Title":"Pre\u00e7o do trigo dispara ap\u00f3s R\u00fassia abandonar acordo de gr\u00e3os","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/videos\/mercado-internacional-trigo-dispara-apos-russia-abandonar-acordo-17179026"},{"Title":"Mais de 500 mil pessoas j\u00e1 renegociaram d\u00edvidas pelo Desenrola","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/mais-de-500-mil-pessoas-ja-renegociaram-debitos-bancarios-pelo-desenrola-16618102"},{"Title":"Restaurante de Universidade no Paran\u00e1 lan\u00e7a card\u00e1pio cor-de-rosa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/restaurante-de-universidade-no-parana-lanca-cardapio-com-pratos-cor-de-rosa-16618122"},{"Title":"Ana Paula Padr\u00e3o mostra Barbie jornalista inspirada nela; veja","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/ana-paula-padrao-mostra-barbie-jornalista-que-foi-inspirada-nela-16618038"},{"Title":"Dua Lipa em Barbie? Entenda participa\u00e7\u00e3o rel\u00e2mpago da cantora","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/notou-dua-lipa-em-barbie-como-e-a-participacao-relampago-da-cantora-no-filme-16618016"},{"Title":"Paquist\u00e3o: 2 crian\u00e7as s\u00e3o resgatadas de telef\u00e9rico; outras 5 seguem presas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/22\/teleferico-no-paquistao-resgate.ghtml"},{"Title":"'Ventos fortes est\u00e3o atingindo a gente', diz homem suspenso em telef\u00e9rico","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/22\/teleferico-no-paquistao-fala-sobre-resgate.ghtml"},{"Title":"Onda de calor em pleno inverno deve ter 40\u00b0C no RJ e 34\u00b0C em SP e no RS ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/08\/22\/brasil-enfrenta-onda-de-calor-e-pode-ter-recordes-de-temperatura-em-pleno-inverno-previsao-vai-ate-40c.ghtml"},{"Title":"Nude e convite sexual: veja mensagens que professor mandou para aluna","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/campos-gerais-sul\/noticia\/2023\/08\/22\/nude-e-convite-sexual-veja-mensagens-que-o-professor-da-uepg-demitido-por-assedio-mandou-para-aluna.ghtml"},{"Title":"Idosa morre ap\u00f3s ser empurrada por um homem em rua no Rio; v\u00eddeo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/22\/idosa-morre-apos-ser-empurrada-por-um-homem-em-rua-na-tijuca-video.ghtml"},{"Title":"Lula diz que Brics n\u00e3o pode ser um 'clube fechado'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/22\/africa-do-sul-lula-transmissao-live.ghtml"},{"Title":"Saiba o que fazer se sua viagem pela 123 Milhas foi suspensa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/turismo-e-viagem\/noticia\/2023\/08\/22\/caso-123-milhas-saiba-o-que-fazer-se-sua-viagem-foi-suspensa.ghtml"},{"Title":"Suspens\u00e3o de pacotes da 123 Milhas afeta f\u00e3s de Taylor Swift","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/turismo-e-viagem\/noticia\/2023\/08\/22\/fas-de-taylor-swift-reclamam-apos-123-milhas-suspender-passagens-promocionais-e-muito-sofrimento.ghtml"},{"Title":"Quais pa\u00edses despontam como favoritos para entrar no Brics?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72ewlwxgg1o"},{"Title":"Expans\u00e3o do Brics, moeda comum e guerra na Ucr\u00e2nia: por que reuni\u00e3o na \u00c1frica do Sul pode ser decisiva","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw4x10w2wj0o"},{"Title":"'Hist\u00f3ria de terror': os testemunhos dos pais de beb\u00eas v\u00edtimas de enfermeira serial killer","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0x51wg21p8o"},{"Title":"De proibi\u00e7\u00e3o a pot\u00eancia mundial: como Inglaterra se tornou uma das melhores do planeta no futebol feminino","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0kjgvqek19o"},{"Title":"Um ano depois, mortes de 70 crian\u00e7as por xarope indiano para tosse ainda causa revolta em G\u00e2mbia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c16kr1p0963o"},{"Title":"Elei\u00e7\u00e3o no Equador: quem s\u00e3o a advogada esquerdista e o empres\u00e1rio de 35 anos que disputar\u00e3o presid\u00eancia no 2\u00ba turno","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0dgzyv847mo"},{"Title":"O que \u00e9 a ideologia libert\u00e1ria que Javier Milei, candidato \u00e0 Presid\u00eancia na Argentina, diz seguir","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq52jjevlq0o"},{"Title":"Guatemala elege Bernardo Ar\u00e9valo, 1\u00ba presidente progressista ap\u00f3s 40 anos de governos conservadores","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw4x1q2q904o"},{"Title":"'Eu os matei porque n\u00e3o sou suficientemente boa': as revela\u00e7\u00f5es do julgamento da enfermeira que matou 7 beb\u00eas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c03jw3n1kd8o"},{"Title":"Equador: por que vota\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica decide futuro da explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo na Amaz\u00f4nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gw919zev7o"},{"Title":"As doen\u00e7as desconhecidas que afetam 350 milh\u00f5es ao redor do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c97p8e0417po"},{"Title":"Brasil condiciona expans\u00e3o dos Brics ao apoio da China para entrar no Conselho de Seguran\u00e7a","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/brasil-condiciona-expansao-dos-brics-ao-apoio-da-china-para-entrar-no-conselho-de-seguranca-da-onu\/"},{"Title":"POL\u00cdTICANova regra fiscal deve ser votada nesta semana pela C\u00e2maraAssunto foi debatido em reuni\u00e3o de l\u00edderes partid\u00e1rios na segunda-feira","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/nova-regra-fiscal-deve-ser-votada-nesta-semana-pela-camara-16626419"},{"Title":"CCJ deve iniciar hoje ciclo de audi\u00eancias sobre reforma tribut\u00e1ria","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/ccj-deve-iniciar-nesta-terca-22-ciclo-de-audiencias-sobre-reforma-tributaria-16626424"},{"Title":"Imposto sindical obrigat\u00f3rio pode voltar com valor maior? Entenda","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/imposto-sindical-obrigatorio-pode-voltar-e-com-valor-maior-entenda-discussao-16626357"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto debate Neymar lesionado e projeta Inter e Tim\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-22-08-2023"},{"Title":"Milton Neves n\u00e3o cr\u00ea na volta antecipada de Marcelo \u00e0 Libertadores","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-nao-cre-na-volta-antecipada-de-marcelo-a-libertadores-chance-zero-16626422"},{"Title":"Neymar tem duas les\u00f5es e precisa de quatro semanas de recupera\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/neymar-tem-duas-lesoes-e-precisa-de-4-semanas-de-recuperacao-diz-laudo-16626317"},{"Title":"Glenda e Zeca fazem homenagem a Faust\u00e3o em estreia: \"Paiz\u00e3o\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/melhor-da-noite\/noticias\/glenda-e-zeca-fazem-homenagem-a-faustao-na-estreia-do-melhor-da-noite-paizao-16626375"},{"Title":"Beb\u00ea nasce junto com o Melhor da Noite em SP; conhe\u00e7a Am\u00e9lia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/melhor-da-noite\/noticias\/bebe-nasce-junto-com-o-melhor-da-noite-em-sao-paulo-conheca-a-amelia-16626390"},{"Title":"Cleo, Massa e mais famosos mandam apoio a Faust\u00e3o: \"Vai sair dessa\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/melhor-da-noite\/noticias\/cleo-pires-felipe-massa-e-mais-famosos-mandam-apoio-a-faustao-vai-sair-dessa-16626380"},{"Title":"Reinaldo: Defesa de Bolsonaro vai ignorar TCU e tamb\u00e9m as provas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-defesa-de-bolsonaro-vai-ignorar-tcu-e-tambem-as-provas-16626435"},{"Title":"Megale: A\u00e7\u00e3o foi arquivada, mas discuss\u00e3o sobre golpe \u00e9 deplor\u00e1vel","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-acao-foi-arquivada-mas-empresarios-discutirem-golpe-e-deploravel-16626429"},{"Title":"Pol\u00edcia investiga morte de mais um adolescente por bala perdida no RJ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/policia-investiga-morte-de-adolescente-de-16-anos-no-rio-por-bala-perdida-16626446"},{"Title":"MP pede arquivamento de a\u00e7\u00e3o de estudante acusada de golpe","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/mp-pede-arquivamento-de-acao-de-ex-aluna-do-mackeinzie-acusada-de-aplicar-golpe-16626472"},{"Title":"Irm\u00e3os s\u00e3o condenados a mais de 50 anos por matar fam\u00edlia em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/irmaos-sao-condenados-a-mais-de-50-anos-por-roubar-e-matar-familia-em-sp-16626415"},{"Title":"Autor do pedido da CPI dos Atos Golpistas incitou atos golpistas, diz PF","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/25\/pf-conclui-que-autor-do-pedido-de-cpi-dos-atos-golpistas-incitou-atos-antidemocraticos.ghtml"},{"Title":"Justi\u00e7a marca 1\u00ba julgamento de Thiago Brennand, r\u00e9u por estupro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/25\/justica-marca-primeiro-julgamento-de-thiago-brennand-caso-analisado-sera-o-da-suspeita-de-estupro-contra-norte-americana.ghtml"},{"Title":"De olho na popularidade, Lula quer foco na classe m\u00e9dia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/25\/de-olho-na-popularidade-governo-vai-focar-anuncios-na-classe-media-e-setores-com-menor-aceitacao.ghtml"},{"Title":"Quanto mais barato o carro, maior desconto: entenda medida do governo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/25\/veja-como-vai-funcionar-medida-do-governo-para-reduzir-preco-de-carros.ghtml"},{"Title":"STF condena Collor por corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/25\/stf-condena-ex-senador-fernando-collor.ghtml"},{"Title":"Dirigente da LaLiga defende puni\u00e7\u00f5es mais r\u00edgidas contra racismo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/05\/25\/dirigente-da-laliga-defende-perda-de-pontos-para-clubes-responsabilizados-por-episodios-de-racismo.ghtml"},{"Title":"Corpo de Jeff Machado n\u00e3o poder\u00e1 embarcar em voo para SC","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/05\/25\/causa-da-morte-do-ator-jeff-machado-nao-pode-ser-determinada-diz-laudo.ghtml"},{"Title":"Como c\u00e3es do ator levaram a pol\u00edcia a descobrir o assassinato","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/05\/25\/entenda-como-caes-de-jeff-machado-foram-fundamentais-para-a-localizacao-do-corpo-do-ator.ghtml"},{"Title":"Collor: 'impichado', inocentado e, agora, condenado na Lava Jato","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4npdpdx0zgo"},{"Title":"A golpista australiana que roubou quase R$ 100 milh\u00f5es e desapareceu misteriosamente","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyxq6wddxzpo"},{"Title":"Quem \u00e9 Ron DeSantis, rival de Trump que lan\u00e7ou candidatura em entrevista a Elon Musk","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czvkjyweerpo"},{"Title":"Homem parapl\u00e9gico volta a andar ap\u00f3s receber implantes no c\u00e9rebro em t\u00e9cnica pioneira","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c720p0z8xyno"},{"Title":"Vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o no M\u00e9xico: por que Popocat\u00e9petl \u00e9 um dos mais perigosos do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g7804dd2vo"},{"Title":"Tina Turner: 10 dos maiores sucessos da lenda da m\u00fasica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnk0evz7k31o"},{"Title":"Como caso Allan dos Santos pode frear extradi\u00e7\u00e3o de suposto espi\u00e3o russo aos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce5zk5rr781o"},{"Title":"Como alian\u00e7a improv\u00e1vel de Lula e Lira levou a vit\u00f3ria do arcabou\u00e7o fiscal na C\u00e2mara","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce7gxewz96eo"},{"Title":"Por que disputa sobre petr\u00f3leo na foz do Amazonas n\u00e3o deve levar a nova ruptura entre Lula e Marina, segundo analistas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9760jj6qv6o"},{"Title":"Eduardo Appio: por que novo juiz da Lava Jato foi afastado pela Justi\u00e7a","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl4zk5edrrdo"},{"Title":"Por que roubos de carro despencaram em SP na \u00faltima d\u00e9cada","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxxye7yezk2o"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: os paramilitares russos combatendo as tropas da R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clk4mmygv99o"},{"Title":"'Satan\u00e1s representa quem pensa diferente': o que dizem membros do Templo Sat\u00e2nico nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c7270v1l8j4o"},{"Title":"Tina Turner morre aos 83: como artista sobreviveu a relacionamento abusivo e se tornou lenda da m\u00fasica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9rxzy55ngyo"},{"Title":"Por que Fran\u00e7a decidiu proibir voos dom\u00e9sticos de curta dura\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz9nzq2pr3no"},{"Title":"Os militares volunt\u00e1rios que sobreviveram a queda de avi\u00e3o e 2 anos em pris\u00e3o nazista","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g4l7e8k4jo"},{"Title":"A busca da pol\u00edcia em represa 16 anos ap\u00f3s desaparecimento de Madeleine McCann","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce967j85mn6o"},{"Title":"Ap\u00f3s quase 2 anos de ataques, Espanha faz primeiras pris\u00f5es por racismo contra Vini Jr.","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g9jd05elpo"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: a r\u00e1pida rea\u00e7\u00e3o da Otan a 'zumbis' russos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crge078qy14o"},{"Title":"A vida do pol\u00edtico g\u00e2ngster assassinado ao vivo na TV na \u00cdndia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg35pylglzro"},{"Title":"As impressionantes imagens da erup\u00e7\u00e3o do vulc\u00e3o que deixa M\u00e9xico em alerta","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqez3gmg7zyo"},{"Title":"'Perguntavam se era queimadura': a rara doen\u00e7a que faz pele crescer r\u00e1pido","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nw0e51rwyo"},{"Title":"Espanha inventou racismo atual e tenta se provar branca, diz conselheiro do governo espanhol","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9rx5vywxpwo"},{"Title":"O que \u00e9 Grande Atrator, para onde se dirigem milhares de gal\u00e1xias (incluindo a Via L\u00e1ctea)","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3dqyppq86o"},{"Title":"Como ser\u00e1 futuro da explora\u00e7\u00e3o espacial ap\u00f3s fim da Esta\u00e7\u00e3o Internacional","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c887dy3837do"},{"Title":"TikTok parte para batalha judicial contra Estado americano que decidiu banir a rede social","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c8834rvldpmo"},{"Title":"A multa bilion\u00e1ria ao Facebook por descuido com dados de usu\u00e1rios","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cekd7p41lmyo"},{"Title":"Tumba de mais de mil anos descoberta no Peru revela vida luxuosa de 'senhor das \u00e1guas'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c04mln0zvpgo"},{"Title":"A disputa entre monarquia brit\u00e2nica e Eti\u00f3pia por devolu\u00e7\u00e3o de restos mortais de pr\u00edncipe africano","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg394wezneo"},{"Title":"'Dentes de drag\u00e3o', trincheiras e bunkers: imagens revelam defesas russas antes de grande ataque ucraniano","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cql394n7qgno"},{"Title":"'N\u00e3o foi 1\u00aa, 2\u00aa ou 3\u00aa': 10 vezes em que Vini Jr. foi v\u00edtima de racismo na Espanha","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c729gypd570o"},{"Title":"A mulher que viajou 7 horas de camelo para poder dar \u00e0 luz","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg26dwpne9o"},{"Title":"O presidente 'linha-dura' de um pequeno pa\u00eds que se tornou \u00eddolo nas redes na Am\u00e9rica Latina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clm9g01zkk9o"},{"Title":"Vini Jr.: torcida piora desempenho de jogadores v\u00edtimas de racismo, segundo estudo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c841nng522wo"},{"Title":"'Vim para desaparecer': a perigosa cidade subterr\u00e2nea onde vivem centenas de pessoas em Las Vegas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx04wd9pw0yo"},{"Title":"RJ Pol\u00edcia prende suspeita de matar mulher com bombons envenenados no RJ","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/policia-prende-suspeita-de-matar-mulher-com-bombons-envenenados-no-rj\/"},{"Title":"Justi\u00e7a suspende decis\u00e3o que afastou Jorge Viana da presid\u00eancia da Apex","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/justica-suspende-decisao-que-afastou-jorge-viana-da-presidencia-da-apex\/"},{"Title":"Ju\u00edza que criticou STF e isolamento tem aposentadoria compuls\u00f3ria decretada","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/juiza-que-criticou-ministros-do-stf-e-isolamento-social-na-pandemia-tem-aposentadoria-compulsoria-decretada\/"},{"Title":"Veja como declarar ganhos de MEI no imposto de renda de 2023","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/veja-como-declarar-ganhos-de-mei-no-imposto-de-renda\/"},{"Title":"Fake news disparada por Bolsonaro foi parar em p\u00e1ginas de golpistas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/daniela-lima\/post\/2023\/08\/23\/mensagem-disparada-por-bolsonaro-foi-parar-em-pagina-de-golpistas.ghtml"},{"Title":"Simula\u00e7\u00e3o mostra o momento em que o m\u00f3dulo aterrissa na Lua; ASSISTA","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/inovacao\/post\/2023\/08\/23\/india-na-lua-video-mostra-comemoracao-apos-pouso-na-superficie-lunar.ghtml"},{"Title":"Presidente da Federa\u00e7\u00e3o Espanhola pediu a jogadora que gravasse v\u00eddeo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/23\/beijo-forcado-presidente-da-federacao-espanhola-de-futebol-pediu-a-jogadora-que-gravasse-video-com-ele-diz-jornal.ghtml"},{"Title":"Onda de calor ganha for\u00e7a e vai atingir pico entre hoje e amanh\u00e3; entenda","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/08\/23\/altamente-atipico-meteorologista-explica-causas-e-duracao-da-onda-de-calor-que-ganha-forca-no-brasil.ghtml"},{"Title":"O que voc\u00ea est\u00e1 fazendo para suportar o calor\u00e3o? Mande sua foto para o g1","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/08\/23\/como-voce-esta-lidando-com-a-onda-de-calor-mande-sua-foto-para-o-g1.ghtml"},{"Title":"Como o rotativo do cart\u00e3o virou uma m\u00e1quina de fazer superendividados","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/o-assunto\/noticia\/2023\/08\/23\/como-o-rotativo-do-cartao-de-credito-virou-uma-maquina-de-produzir-superendividados-no-brasil.ghtml"},{"Title":"123 Milhas e Hurb: d\u00e1 para confiar em pacotes superbaratos? Veja dicas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/08\/23\/casos-123-milhas-e-hurb-devo-desconfiar-de-pacotes-muito-baratos-saiba-o-que-levar-em-conta-na-hora-de-comprar.ghtml"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: por que jatos F-16 doados devem ser ponto de virada no conflito","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1n6l744v9o"},{"Title":"Ar\u00e1bia Saudita, Argentina, Egito, Emirados \u00c1rabes e Ir\u00e3 ganham for\u00e7a para entrar nos Brics","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ira-arabia-saudita-egito-argentina-e-emirados-arabes-ganham-forca-para-entrar-nos-brics-dizem-fontes\/"},{"Title":"POL\u00cdTICAEntenda como vai funcionar a regra fiscal aprovada na C\u00e2maraTexto que substitui teto de gastos segue para san\u00e7\u00e3o do presidente Lula","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/arcabouco-fiscal-entenda-como-vai-funcionar-nova-regra-16626726"},{"Title":"Governo Lula fecha acordo com Congresso para taxa\u00e7\u00e3o dos \"super ricos\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/governo-lula-fecha-acordo-com-congresso-para-taxacao-dos-super-ricos-16626778"},{"Title":"Lula: Moeda para transa\u00e7\u00f5es entre os Brics reduz \"vulnerabilidade\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-brics-moeda-16626740"},{"Title":"Brasil quer contribuir para paz justa e duradoura na Ucr\u00e2nia, diz Lula","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-quer-contribuir-para-paz-justa-e-duradoura-na-ucrania-diz-lula-16626779"},{"Title":"Argentina, Ar\u00e1bia Saudita, Egito e mais pa\u00edses devem entrar no Brics","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/argentina-arabia-saudita-egito-ira-e-emirados-arabes-devem-entrar-no-brics-16626755"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto analisa vit\u00f3rias de Inter e Tim\u00e3o e projeta Verd\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-23-08-2023"},{"Title":"Milton Neves: Com Neo Qu\u00edmica lotada, Fiel torcida nunca falha!","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-com-neo-quimica-lotada-fiel-torcida-nunca-falha-16626737"},{"Title":"Sula: Tim\u00e3o bate Estudiantes na ida; veja melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/corinthians-x-estudiantes-207989"},{"Title":"Luiz Megale: Bolsonaro sabia que cometia peculato ao desviar joias","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-bolsonaro-e-sua-turma-sabiam-que-cometiam-peculato-ao-desviar-joias-16626745"},{"Title":"Cl\u00e1udio Humberto: Lula j\u00e1 gastou mais de R$ 25 milh\u00f5es com viagens","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/claudio-humberto-lula-ja-gastou-mais-de-r-25-milhoes-com-viagens-luxuosas-16626767"},{"Title":"Carla Bigatto: Policial que agride morador de rua \"suja\" corpora\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/carla-bigatto-policial-que-agride-morador-de-rua-suja-imagem-da-corporacao-16626753"},{"Title":"MasterChef define o top 6 com choro e surpresas; assista na \u00edntegra","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/ao-vivo\/dia-22-08-2023"},{"Title":"Dielen \u00e9 eliminada e garante: \"N\u00e3o me arrependo de nada\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/dielen-e-eliminada-do-masterchef-10-16626710"},{"Title":"Yuko diz que virou tradutora de traficante: \"Bem diferente\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/yuko-virou-tradutora-de-traficante-entenda-16626644"},{"Title":"Tina se despediu dos palcos com desabafo: 'N\u00e3o foi uma vida boa'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2023\/05\/24\/em-documentario-de-2021-tina-turner-se-despediu-dos-palcos-e-desabafou-nao-foi-uma-vida-boa.ghtml"},{"Title":"Mega-Sena pode pagar R$ 38 milh\u00f5es; veja dezenas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2023\/05\/24\/mega-sena-concurso-2595-resultado.ghtml"},{"Title":"Congresso aprova exame toxicol\u00f3gico obrigat\u00f3rio para motorista profissional","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/24\/senado-aprova-retorno-de-exame-toxicologico-obrigatorio-para-motoristas-profissionais.ghtml"},{"Title":"Os 4 recados de Arthur Lira ao governo ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o do arcabou\u00e7o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/24\/veja-quatro-recados-de-arthur-lira-ao-governo-lula.ghtml"},{"Title":"Moraes diz que Lula nomeou 2 novos ministros ao TSE ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/24\/moraes-diz-que-lula-nomeou-dois-novos-ministros-ao-tse.ghtml"},{"Title":"Tina Turner lembra p\u00fablico recorde no Maracan\u00e3: 'Um dos melhores'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/05\/24\/tina-turner-falou-sobre-o-show-no-maracana-para-fantastico-em-1989-acabou-sendo-um-dos-melhores-videos-que-ja-fiz-veja-a-entrevista.ghtml"},{"Title":"SINAL ABERTO: acompanhe a cobertura completa da GloboNews","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/globonews\/ao-vivo\/globonews-ao-vivo.ghtml"},{"Title":"Shows hist\u00f3ricos, pr\u00eamios e filmes: Tina Turner em FOTOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/05\/24\/tina-turner-relembre-a-carreira-da-cantora-em-fotos.ghtml"},{"Title":"As medidas bilion\u00e1rias de pa\u00edses asi\u00e1ticos para reverter queda na natalidade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c10q2e6q5e2o"},{"Title":"\u2018Minha m\u00e3e fingiu sua morte': a inesperada descoberta de escritora ao investigar seu passado","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxel1dx4dglo"},{"Title":"'China viola nosso espa\u00e7o a\u00e9reo todo dia': a tens\u00e3o no Jap\u00e3o em uma das \u00e1reas de maior rivalidade no mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce7gp8j2y68o"},{"Title":"'Quando vou dormir vejo os que morreram em meus bra\u00e7os': o drama do estresse p\u00f3s-traum\u00e1tico na guerra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51pewzp2e2o"},{"Title":"LUTO NA M\u00daSICA Cantora Tina Turner, a rainha do rock \u2018n\u2019 roll, morre aos 83 anos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/entretenimento\/cantora-tina-turner-morre-aos-83-anos\/"},{"Title":"Tina Turner, rainha do Rock \u2018n\u2019 Roll, morre aos 83 anos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/entretenimento\/cantora-tina-turner-morre-aos-83-anos\/"},{"Title":"\u201cThe best\u201d: Tina Turner deixa videoclipes marcantes de sua carreira","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/entretenimento\/the-best-tina-turner-deixa-videoclipes-marcantes-de-sua-carreira\/"},{"Title":"Lula nomeia Floriano de Azevedo Marques e Andr\u00e9 Ramos Tavares para o TSE","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/moraes-diz-que-lula-escolheu-floriano-de-azevedo-marques-e-andre-ramos-tavares-para-o-tse\/"},{"Title":"C\u00e2mara rejeita todos os destaques e encerra vota\u00e7\u00e3o; texto segue ao Senado","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/camara-rejeita-todos-os-destaques-e-encerra-votacao-do-marco-fiscal-texto-segue-ao-senado\/"},{"Title":"Primeiro lote de restitui\u00e7\u00e3o do imposto de renda 2023 vai pagar R$ 7,5 bilh\u00f5es","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/primeiro-lote-de-restituicao-do-imposto-de-renda-2023-vai-pagar-r-75-bilhoes-maior-valor-da-historia\/"},{"Title":"Voto em Bolsonaro e aposentadoria integral: quem \u00e9 Silvinei Vasques","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/09\/quem-e-silvinei-vasques.ghtml"},{"Title":"PF tem provas que desmentem depoimento de Torres a CPI","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2023\/08\/09\/torres-cpi-provas-cpi.ghtml"},{"Title":"5 gr\u00e1ficos que mostram que o planeta atingiu a era da fervura global","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/08\/09\/era-da-fervura-global-graficos-mostram-oceanos-com-febre-recordes-de-calor-e-gelo-derretendo-tudo-agora.ghtml"},{"Title":"Estrangeiro \u00e9 preso com 312 celulares em 'ninho' de aparelhos roubados","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/08\/09\/estrangeiro-e-preso-com-312-celulares-em-local-conhecido-como-ninho-de-aparelhos-roubados-na-cracolandia-no-centro-de-sp.ghtml"},{"Title":"M\u00e9dico torturado e achado morto foi atra\u00eddo para emboscada, diz pol\u00edcia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ms\/mato-grosso-do-sul\/noticia\/2023\/08\/09\/medico-torturado-e-encontrado-morto-com-pes-e-maos-amarrados-foi-atraido-para-emboscada-para-mediar-venda-de-drogas-diz-policia.ghtml"},{"Title":"James Webb captura imagem de '?' no espa\u00e7o; saiba o que \u00e9","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia\/noticia\/2023\/08\/09\/james-webb-captura-ponto-de-interrogacao-escondido-em-registro-de-um-par-de-estrelas-jovens.ghtml"},{"Title":"PL das Fake News: disputa entre artistas, jornais e plataformas pode acabar com gratuidade de redes sociais e encarecer streaming?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2pljv9jxwo"},{"Title":"O chocante assassinato de cirurgi\u00e3o colombiano esquartejado por filho de ator espanhol","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq52xw5kdxlo"},{"Title":"Mulher fica ferida ap\u00f3s ser atacada por falc\u00e3o e cobra ao mesmo tempo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c97pvz15635o"},{"Title":"Por dentro da pol\u00eamica barca onde Reino Unido est\u00e1 abrigando solicitantes de ref\u00fagio","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clewv31lw2jo"},{"Title":"'Tenho uma d\u00edvida eterna com a elefanta que me criou'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp97wl3dy79o"},{"Title":"Amaz\u00f4nia: l\u00edderes cobram pa\u00edses ricos, mas n\u00e3o chegam a acordo sobre petr\u00f3leo e desmatamento","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx0wv428ypqo"},{"Title":"O que Anderson Torres disse em depoimento na CPMI de 8 de janeiro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3wx958zywo"},{"Title":"O almo\u00e7o que acabou em 3 mortes e suspeita de envenenamento por cogumelos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgjk4xkp1do"},{"Title":"Quem s\u00e3o os t\u00e1rtaros da Crimeia e por que t\u00eam papel-chave na resist\u00eancia \u00e0 R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce9g5j735q5o"},{"Title":"A escola brit\u00e2nica centen\u00e1ria em que alunos decidem regras e o que querem estudar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd14gdvlppwo"},{"Title":"SILVINEI VASQUES Ex-diretor da PRF \u00e9 preso em investiga\u00e7\u00e3o sobre interfer\u00eancia nas elei\u00e7\u00f5es de 2022","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/ex-diretor-da-prf-silvinei-vasques-e-preso-em-investigacao-sobre-interferencia-nas-eleicoes-de-2022\/"},{"Title":"Den\u00fancia de servidor do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a sobre blitze nas elei\u00e7\u00f5es levou \u00e0 pris\u00e3o de Silvinei Vasques","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/denuncia-de-servidor-do-mj-sobre-blitze-da-prf-nas-eleicoes-levou-a-prisao-de-silvinei\/"},{"Title":"Saiba quem \u00e9 o ex-diretor-geral da PRF preso em investiga\u00e7\u00e3o sobre elei\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/quem-e-silvinei-vasques-ex-diretor-geral-da-prf\/"},{"Title":"Homem morre soterrado por 16.000 peda\u00e7os de queijo em sua f\u00e1brica na It\u00e1lia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/homem-morre-soterrado-por-16-000-pedacos-de-queijo-na-italia\/"},{"Title":"BRASILEx-diretor da PRF \u00e9 preso por interfer\u00eancia na elei\u00e7\u00e3o de 2022Silvinei Vasques \u00e9 investigado por a\u00e7\u00f5es que dificultaram a locomo\u00e7\u00e3o de eleitores no segundo turno","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/ex-diretor-da-prf-e-preso-por-interferencia-na-eleicao-de-2022-16623131"},{"Title":"Luiz Megale: PRF nada fez contra uma met\u00e1stase que se espalhava pelo Brasil","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-prf-nada-fez-contra-uma-metastase-que-se-espalhava-pelo-brasil-16623159"},{"Title":"Moraes manda soltar mais 72 presos pelos atos de 8 de janeiro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/moraes-manda-soltar-atos-8-de-janeiro-16623151"},{"Title":"\"N\u00e3o sei quem entregou\", diz Torres na CPMI sobre minuta do golpe","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/nao-sei-quem-entregou-documento-diz-torres-sobre-minuta-do-golpe-16622982"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto traz vit\u00f3ria \u00e9pica do Inter, Verd\u00e3o x Galo e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-09-08-2023"},{"Title":"Libertadores: Inter vence River nos p\u00eanaltis; veja melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/internacional-x-river-plate-207831"},{"Title":"Corinthians segura empate e avan\u00e7a na Sul-Americana; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/newells-old-boys-x-corinthians-207984"},{"Title":"Caso Gabriela: delegada tem convic\u00e7\u00e3o que Jonathan atirou a garrafa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/diretora-do-dhpp-temos-a-conviccao-que-jonathan-atirou-a-garrafa-em-gabriela-16623177"},{"Title":"Homem esfaqueia duas pessoas dentro de trem em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/homem-esfaqueia-duas-pessoas-dentro-de-trem-em-sp-16623172"},{"Title":"V\u00eddeo: criminosos fazem arrast\u00e3o em barbearia de S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/bandidos-fazem-arrastao-em-barbearia-de-sp-16623154"},{"Title":"Quem foi o eliminado da semana no MasterChef? Assista ao epis\u00f3dio ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/ao-vivo\/dia-08-08-2023"},{"Title":"Chef Jacquin come cenoura com terra e surpreende o p\u00fablico","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/jacquin-come-cenoura-com-terra-no-masterchef-e-surpreende-o-publico-16623116"},{"Title":"Nhoque garante primeiro pin de Luma; confira a receita","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/nhoque-garante-primeiro-pin-de-luma-no-masterchef-16623052"},{"Title":"Declara\u00e7\u00e3o final de l\u00edderes da C\u00fapula da Amaz\u00f4nia frustra expectativas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/declaracao-final-da-cupula-da-amazonia-frustra-expectativas-16623107"},{"Title":"Novo PAC ter\u00e1 obras de transporte e investimento de at\u00e9 R$ 240 bi","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/novo-pac-tera-obras-de-logistica-e-transporte-e-investimento-de-ate-r-240-bi-16623091"},{"Title":"Mitre: nunca foi t\u00e3o urgente retomar o trabalho dos pa\u00edses amaz\u00f4nicos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/colunistas\/fernando-mitre\/mitre-nunca-foi-tao-urgente-retomar-o-trabalho-dos-paises-amazonicos-16623149"},{"Title":"PF pediu a pris\u00e3o de senador em opera\u00e7\u00e3o, mas STF negou","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/15\/policia-federal-pediu-a-prisao-de-marcos-do-val-em-operacao-mas-stf-negou.ghtml"},{"Title":"Moraes se sentiu afrontado por ser convocado em CPI, diz do Val ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/15\/moraes-se-sentiu-afrontado-por-ser-convocado-em-cpi-diz-marcos-do-val.ghtml"},{"Title":"Reuni\u00e3o de Lula tem cobran\u00e7a para que ministros atendam aliados","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/06\/15\/lula-cobra-ministros-a-destravar-400-nomeacoes-para-atender-aliados-e-acalmar-a-base.ghtml"},{"Title":"Cidade em SP investiga mais 7 casos suspeitos de febre maculosa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/2023\/06\/15\/jundiai-investiga-7-casos-suspeitos-de-febre-maculosa-2-sao-de-moradores-que-estiveram-em-festa-em-sp.ghtml"},{"Title":"Febre maculosa: modelo internada s\u00f3 buscou ajuda ap\u00f3s saber de surto","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2023\/06\/15\/modelo-internada-com-suspeita-de-maculosa-so-procurou-ajuda-apos-amigos-avisarem-sobre-surto-em-festa-achei-que-ia-morrer.ghtml"},{"Title":"D\u00f3lar engata 5\u00aa queda consecutiva e fecha a R$ 4,80","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/15\/dolar.ghtml"},{"Title":"Petrobras reduz em 4,3% pre\u00e7o da gasolina nas distribuidoras","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/15\/petrobras-reduz-preco-da-gasolina-para-as-distribuidoras.ghtml"},{"Title":"Frente fria traz mais chuvas ao estado de SP e deixa litoral em alerta","Link":"https:\/\/www.climatempo.com.br\/noticia\/2023\/06\/15\/sul-do-brasil-e-litoral-de-sao-paulo-em-alerta-para-muita-chuva-1022"},{"Title":"O que \u00e9 a economia azul e por que ela \u00e9 importante para a Am\u00e9rica Latina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw9w57ndqwno"},{"Title":"At\u00e9 100 crian\u00e7as a bordo: o que se sabe naufr\u00e1gio com imigrantes no Mediterr\u00e2neo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0wvrg7rp6no"},{"Title":"O que \u00e9 a febre maculosa, doen\u00e7a que matou tr\u00eas pessoas em SP","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyxpwdlvjwvo"},{"Title":"O momento em que brasileiro foi impedido de se juntar ao Estado Isl\u00e2mico, segundo a PF","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-65911022"},{"Title":"Os migrantes sequestrados e torturados em uma das rotas mais perigosas do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1530p701do"},{"Title":"Como rompimento da barragem na Ucr\u00e2nia amea\u00e7a meio ambiente e seguran\u00e7a alimentar no mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1z71nnl44o"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: por dentro de vilarejo reconquistado da R\u00fassia em contra-ofensiva militar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx7e9537yzzo"},{"Title":"O que ofensiva da Ucr\u00e2nia contra russos precisa para funcionar?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0dp84grypxo"},{"Title":"Como Jap\u00e3o foi de passado imperialista a pacifismo previsto pela Constitui\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czvkj7y5rkro"},{"Title":"Como o fen\u00f4meno El Ni\u00f1o vai afetar a economia mundial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce417rngx3vo"},{"Title":"Por que ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel fazer um transplante de c\u00e9rebro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clj125y4k37o"},{"Title":"Intelig\u00eancia artificial: o paradoxo que explica por que rob\u00f4s acham f\u00e1cil o que \u00e9 dif\u00edcil e dif\u00edcil o que \u00e9 f\u00e1cil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pv563dx21o"},{"Title":"Por que garantir seguran\u00e7a da intelig\u00eancia artificial n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil como se pensa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clkdx4lkek9o"},{"Title":"INVESTIGADO PF faz busca e apreens\u00e3o em endere\u00e7os do senador Marcos do Val","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/pf-faz-busca-e-apreensao-em-enderecos-do-senador-marcos-do-val\/"},{"Title":"Lula pediu que ministros liberem cargos para ajudar Padilha em articula\u00e7\u00e3o, diz Rui Costa","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/rui-costa-lula-pediu-que-ministros-liberem-cargos-para-ajudar-padilha-em-articulacao\/"},{"Title":"PF faz busca e apreens\u00e3o em endere\u00e7os do senador Marcos do Val","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/pf-faz-busca-e-apreensao-em-enderecos-do-senador-marcos-do-val\/"},{"Title":"Mudan\u00e7as no Aeroporto Santos Dumont s\u00e3o contestadas por companhias","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/mudancas-no-aeroporto-santos-dumont-sao-contestadas-por-companhias-aereas\/"},{"Title":"POL\u00cdTICADo Val v\u00ea \"retalia\u00e7\u00e3o\" de Moraes em opera\u00e7\u00e3o: \"Presente no meu anivers\u00e1rio\"Senador \u00e9 acusado de tentar atrapalhar investiga\u00e7\u00f5es dos atos de 8 de janeiro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/marcos-do-val-diz-que-operacao-da-pf-foi-retaliacao-de-alexandre-de-moraes-16610153"},{"Title":"STF determina bloqueio de redes sociais e PF apreende celular de Marcos do Val","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/stf-determina-bloqueio-de-redes-sociais-e-pf-apreende-celular-de-marcos-do-val-16610125"},{"Title":"Senador Marcos do Val \u00e9 alvo de mandado de busca e apreens\u00e3o pela PF","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/senador-marcos-do-val-e-alvo-de-mandado-de-busca-e-apreensao-pela-pf-16610110"},{"Title":"Petrobras anuncia redu\u00e7\u00e3o em valores da gasolina a partir desta sexta","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/petrobras-anuncia-nova-reducao-nos-precos-da-gasolina-para-as-distribuidoras-16610038"},{"Title":"Governo vai ao Senado negociar r\u00e1pida aprova\u00e7\u00e3o da regra fiscal","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/equipe-do-governo-vai-ao-senado-negociar-rapida-aprovacao-da-nova-regra-fiscal-"},{"Title":"\"R$ 50 bi e ningu\u00e9m sabia de nada\", diz Oinegue sobre Americanas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/r-50-bilhoes-e-ninguem-sabia-de-nada-diz-oinegue-sobre-caso-americanas-16609982"},{"Title":"Superbact\u00e9ria mata jovem em SC: \u2018Ponto de entrada foi acne', diz m\u00e3e","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/superbacteria-mata-jovem-em-santa-catarina-16610093"},{"Title":"Jovem \u00e9 a 4\u00aa morte por febre maculosa ap\u00f3s evento em Campinas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/instituto-adolfo-lutz-confirma-morte-de-adolescente-por-febre-maculosa-16609976"},{"Title":"Superbact\u00e9ria \u00e9 resistente a antibi\u00f3ticos; entenda doen\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/superbacteria-que-matou-jovem-em-sc-e-resistente-a-antibioticos-entenda-16610107"},{"Title":"Souza: Tim\u00e3o negocia empr\u00e9stimo de Michael, ex-Fla, com o Al-Hilal","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/corinthians-negocia-o-emprestimo-de-michael-com-o-al-hilal-16610071"},{"Title":"Reformula\u00e7\u00e3o? Flamengo tem 7 \"medalh\u00f5es\" em fim de contrato","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/web-stories\/esportes\/flamengo-tem-medalhoes-com-contrato-ate-dezembro-de-2023\/amp"},{"Title":"H\u00e9verton Guimar\u00e3es: Marcos Rocha, do Palmeiras, foi oferecido ao Galo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/marcos-rocha-do-palmeiras-e-oferecido-ao-atletico-mg-16610166"},{"Title":"Haas escala Pietro Fittipaldi para testes de pneus na Inglaterra em julho","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/pietro-fittipaldi-testes-de-pneus-haas-16610009"},{"Title":"GP do Canad\u00e1: veja como assistir a treinos e corrida ao vivo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-do-canada-de-f1-2023-onde-assistir-ao-vivo-e-horarios-16609684"},{"Title":"Mercedes tenta confirmar boa fase no Canad\u00e1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/videos\/f1-no-gp-do-canada-mercedes-tenta-confirmar-a-boa-fase-17170455"},{"Title":"PLACAR: veja como votou cada deputado","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/17\/veja-como-votaram-os-deputados-na-urgencia-do-projeto-para-o-novo-arcabouco-fiscal.ghtml"},{"Title":"C\u00e2mara instala CPIs sobre MST, Americanas e apostas esportivas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/17\/camara-instala-3-cpis-cpi-dos-atos-golpistas-fica-esquecida.ghtml"},{"Title":"R$ 200 mil por p\u00eanalti: os depoimentos de acusados de manipula\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/go\/goias\/noticia\/2023\/05\/17\/promessa-de-mudanca-de-vida-e-ate-r-200-mil-por-penalidade-veja-o-que-jogadores-disseram-em-depoimento-ao-ministerio-publico.ghtml"},{"Title":"Mega-Sena sorteia R$ 8,4 milh\u00f5es; veja dezenas sorteadas ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2023\/05\/17\/mega-sena-concurso-2593-resultado.ghtml"},{"Title":"\u2018Golpe do anivers\u00e1rio\u2019 faz v\u00edtimas pelo pa\u00eds; saiba se proteger","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/17\/saiba-como-se-proteger-do-golpe-do-aniversario-crime-cada-vez-mais-comum-no-brasil.ghtml"},{"Title":"Dallagnol cassado: entenda quais s\u00e3o os pr\u00f3ximos passos ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/17\/apos-decisao-do-tse-mesa-da-camara-tem-que-declarar-perda-de-mandato-de-dallagnol-veja-proximos-passos.ghtml"},{"Title":"Montana se torna 1\u00ba estado americano a banir o TikTok","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2023\/05\/17\/montana-se-torna-o-primeiro-estado-americano-a-banir-o-tiktok.ghtml"},{"Title":"Temperatura deve atingir n\u00edveis recordes em 5 anos, alerta organiza\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/05\/17\/temperatura-global-deve-atingir-niveis-recordes-nos-proximos-5-anos-alerta-organizacao-meteorologica-mundial.ghtml"},{"Title":"Bolsonaro sabia? O que ex-presidente deve explicar \u00e0 PF sobre suspeita de fraude em cart\u00e3o de vacina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clelzyevl3eo"},{"Title":"Elei\u00e7\u00e3o na Turquia: Erdogan sai vitorioso, mesmo com decis\u00e3o adiada para 2\u00ba turno","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxrdlgny92go"},{"Title":"Projeto A119, o plano ultrassecreto dos EUA para detonar uma bomba de hidrog\u00eanio na Lua que nunca foi realizado","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gpw1vzwvgo"},{"Title":"'Minha doen\u00e7a \u00e9 uma bomba-rel\u00f3gio, mas agrade\u00e7o por ainda poder andar'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgrgd4xr0r7o"},{"Title":"Como t\u00e9cnicas brasileiras de garimpo impulsionaram 'maior desastre ambiental' de regi\u00e3o na Col\u00f4mbia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c894lpde888o"},{"Title":"O piloto cego que dirige carros de corrida a 180 km\/h","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c720v374nx7o"},{"Title":"Expectativa x realidade: por que n\u00e3o devemos romantizar a maternidade?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2v5z773lldo"},{"Title":"Por que Ferrari resiste a eliminar motor a combust\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgx82p8d3vo"},{"Title":"O ressurgimento do kouri-vini, l\u00edngua perdida dos EUA nascida da escravid\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nwxw447w1o"},{"Title":"Como Mar\u00edlia Mendon\u00e7a continua a ser fen\u00f4meno ap\u00f3s sua morte","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckrk07gg2reo"},{"Title":"A rica herdeira enterrada viva pelo marido em crime que chocou \u00cdndia h\u00e1 30 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2q1l5gwey9o"},{"Title":"O professor 'louco e alarmista' que vem acertando previs\u00f5es sobre intelig\u00eancia artificial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gv64qmvjlo"},{"Title":"CASSADO TSE fraudou a lei e a Constitui\u00e7\u00e3o para me punir, diz Deltan Dallagnol","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/tse-fraudou-a-lei-e-a-constituicao-para-me-punir-diz-dallagnol\/"},{"Title":"Com 367 votos, C\u00e2mara aprova urg\u00eancia de Marco Fiscal e projeto passa a ter prioridade para ser votado","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/camara-aprova-urgencia-do-marco-fiscal-e-projeto-deve-ser-votado-na-proxima-semana\/"},{"Title":"TSE fraudou a lei e a Constitui\u00e7\u00e3o para me punir, diz Deltan Dallagnol","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/tse-fraudou-a-lei-e-a-constituicao-para-me-punir-diz-dallagnol\/"},{"Title":"Cidad\u00e3o americano morto durante a Guerra da Ucr\u00e2nia \u00e9 identificado","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/cidadao-americano-morto-na-ucrania-e-identificado\/"},{"Title":"Churrasco no Alvorada teve palhinha, piadas de Dino e promessa de Lula mais presente","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/blog\/ana-flor\/post\/2023\/05\/27\/churrasco-no-alvodara-palhinha-musical-piadas-de-dino-e-a-promessa-de-lula-mais-presente.ghtml"},{"Title":"STF mant\u00e9m decreto de FHC que permite demiss\u00e3o sem justa causa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/27\/stf-mantem-decreto-de-fhc-que-permite-demissao-sem-justa-causa.ghtml"},{"Title":"Mega-Sena pode pagar R$ 46 milh\u00f5es; veja dezenas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2023\/05\/27\/mega-sena-concurso-2596-resultado.ghtml"},{"Title":"FOTOS: flores de Lana 'fazem a cabe\u00e7a' do p\u00fablico no festival","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/noticia\/2023\/05\/27\/publico-usa-coroa-de-flores-no-mita-para-show-da-lana-del-rey-veja-fotos-dos-looks.ghtml"},{"Title":"PF apreende avi\u00e3o com 290 quilos de skunk; homem \u00e9 preso","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/noticia\/2023\/05\/27\/pf-prende-homem-em-flagrante-por-trafico-interestadual-de-drogas-no-aeroporto-de-belem.ghtml"},{"Title":"Equipe inteira de policiais \u00e9 investigada por suspeita de corrup\u00e7\u00e3o em SP","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/27\/uma-equipe-inteira-de-policiais-e-levada-para-corregedoria-de-sp-por-suspeita-de-corrupcao-caso-envolve-ainda-um-advogado-e-r-40-mil-em-dinheiro-vivo.ghtml"},{"Title":"Ibama analisa novo pedido da Petrobras de explora\u00e7\u00e3o no Amazonas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/27\/ibama-vai-reanalisar-pedido-da-petrobras-para-exploracao-de-petroleo-na-bacia-da-foz-do-amazonas.ghtml"},{"Title":"Por que o mundo est\u00e1 de olho na elei\u00e7\u00e3o presidencial da Turquia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn3vd22zk7no"},{"Title":"Comer bem aumenta chances de ter filhos?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx04jgjn0n2o"},{"Title":"'Sou barriga solid\u00e1ria pela segunda vez em dois anos'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxelr40m1jxo"},{"Title":"As cr\u00edticas de pol\u00edticos e personalidades a derrotas do governo Lula em pautas ambientais","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl52k9lv3nqo"},{"Title":"V\u00eddeo, 'Odiava o meu rosto, mas agora tenho orgulho dele', Duration 2,43","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-65730345"},{"Title":"Burnout racial: como preconceito leva pessoas negras ao esgotamento","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckk4k2l99qxo"},{"Title":"Como intelig\u00eancia artificial ajudou a criar antibi\u00f3tico contra superbact\u00e9ria mortal","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl4z4n30mddo"},{"Title":"Os 'erros de projeto' da natureza no corpo humano","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c84r474lwklo"},{"Title":"Qual \u00e9 a origem do petr\u00f3leo? (spoiler: n\u00e3o vem dos dinossauros)","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnk0e0yydelo"},{"Title":"A golpista australiana que roubou quase R$ 100 milh\u00f5es e desapareceu","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyxq6wddxzpo"},{"Title":"VIRADA CULTURAL 2023 Confira programa\u00e7\u00e3o e hor\u00e1rios das principais atra\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/entretenimento\/virada-cultural-2023-confira-programacao-horarios-e-principais-atracoes\/"},{"Title":"Com mosaico no Maracan\u00e3, rodada do Brasileir\u00e3o \u00e9 marcada por apoio a Vini Jr; veja","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/torcida-do-flamengo-exibe-mosaico-e-canta-em-apoio-a-vini-jr-no-maracana-assista\/"},{"Title":"Lula faz churrasco no Pal\u00e1cio da Alvorada para tratar de pautas no Congresso","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/lula-faz-churrasco-com-ministros-e-lideres-do-governo-no-alvorada-para-tratar-de-pautas-no-congresso\/"},{"Title":"Saiba se \u00e9 preciso declarar ganhos com plataformas como YouTube e OnlyFans","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/imposto-de-renda-saiba-se-e-preciso-declarar-ganhos-com-youtube-instagram-e-outras-midias-sociais\/"},{"Title":"BRASILEIR\u00c3OFlamengo e Cruzeiro ficam no empate ap\u00f3s Gabigol perder p\u00eanalti","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/flamengo-x-cruzeiro-206582"},{"Title":"Fortaleza vence Vasco com gol nos \u00faltimos minutos; veja os melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/fortaleza-x-vasco-206770"},{"Title":"Gr\u00eamio vence Athletico-PR e garante lugar no G-4 do Brasileir\u00e3o; veja os gols ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/athletico-pr-x-gremio-206759"},{"Title":"Fora de casa, Juventude vence o CRB na S\u00e9rie B","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/crb-x-juventude-207351"},{"Title":"Ituano vence Londrina com tr\u00eas gols ap\u00f3s duelo no interior de SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/ituano-x-londrina-207124"},{"Title":"Verstappen desbanca Alonso e faz a pole em classifica\u00e7\u00e3o eletrizante","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-de-monaco-classificacao"},{"Title":"Leclerc \u00e9 punido por atrapalhar Norris e larga em 6\u00ba em M\u00f4naco","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/f1-2023-leclerc-monaco-16605504"},{"Title":"V\u00eddeo: Ricciardo diz que pretende disputar em 2024","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/videos\/daniel-ricciardo-admite-que-pretende-disputar-a-f1-em-2024-17166408"},{"Title":"Laranja do crime organizado: barbeiro \"coach\" \u00e9 preso em Porto Alegre","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/laranja-do-crime-organizado-barbeiro-coach-e-preso-em-porto-alegre-16605495"},{"Title":"Pol\u00edcia descobre esquema para burlar tornozeleira","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/policia-do-rio-descobre-esquema-para-burlar-tornozeleira-eletronica-16605494"},{"Title":"Pol\u00edcia prende ladr\u00f5es que pegaram no sono ao manterem fam\u00edlia ref\u00e9m","Link":"https:\/\/orbi.band.uol.com.br\/sao-paulo\/policia-prende-ladroes-que-pegaram-no-sono-ao-manterem-familia-refem-6319"},{"Title":"ONS diz que religamento j\u00e1 foi iniciado; gr\u00e1fico mostra momento da queda","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/08\/15\/apagao-foi-causado-por-ocorrencia-em-rede-nacional-e-religamento-ja-foi-iniciado-dizem-ministerio-e-ons.ghtml"},{"Title":"Petrobras aumenta gasolina em R$ 0,41, e diesel, em R$ 0,78","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/08\/15\/petrobras-anuncia-aumento-de-r-041-no-preco-da-gasolina.ghtml"},{"Title":"Coaf: ex-ajudantes de Bolsonaro movimentaram quase R$ 12 milh\u00f5es","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/camila-bomfim\/post\/2023\/08\/15\/ex-ajudantes-de-ordens-de-bolsonaro-movimentaram-r-119-milhoes-em-um-ano-diz-coaf.ghtml"},{"Title":"Morre aos 90 anos L\u00e9a Garcia, atriz de 'Orfeu Negro' e 'Escrava Isaura'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/noticia\/2023\/08\/15\/morre-atriz-lea-garcia-que-receberia-homenagem-com-trofeu-oscarito-no-51o-festival-de-cinema-de-gramado.ghtml"},{"Title":"L\u00e9a Garcia foi uma das primeiras atrizes negras; relembre carreira em FOTOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/08\/15\/lea-garcia-relembre-momentos-da-carreira-da-atriz-em-fotos.ghtml"},{"Title":"Internamente, Haddad admite erro de comunica\u00e7\u00e3o com Lira  ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/daniela-lima\/post\/2023\/08\/15\/internamente-haddad-admite-erro-de-comunicacao-e-busca-conciliacao-com-lira.ghtml"},{"Title":"Como moedas de M\u00e9xico e Col\u00f4mbia se tornaram as mais fortes da Am\u00e9rica Latina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz939zlp19go"},{"Title":"'Dinamitar' Banco Central, venda de \u00f3rg\u00e3os e fim da educa\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria: as ideias radicais de Javier Milei","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckdndg59wxko"},{"Title":"As comidas que voc\u00ea deve evitar, segundo especialista em seguran\u00e7a alimentar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2jrjj5k3j7o"},{"Title":"V\u00eddeo, Em v\u00eddeo: a situa\u00e7\u00e3o dos moradores que vivem embaixo de torres de energia e\u00f3lica, Duration 11,58","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66505795"},{"Title":"Equipes devem achar de 10 a 20 mortos por dia, diz governador do Hava\u00ed","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clj5jyez5ypo"},{"Title":"BRASILFalha na rede causa apag\u00e3o em ao menos 18 estados e no DFPico de energia atingiu todas as regi\u00f5es do pa\u00eds durante esta manh\u00e3","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/apagao-afeta-todas-as-regioes-do-pais-nesta-terca-15-16624736"},{"Title":"Metr\u00f4 parado, tr\u00e2nsito intenso: veja os efeitos da falha de energia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/pico-de-luz-deixa-diversas-cidades-do-brasil-sem-luz-16624734"},{"Title":"N\u00e3o \u00e9 de hoje: relembre outros apag\u00f5es que aconteceram no Brasil","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/apagoes-brasil-relembre-16624752"},{"Title":"Apag\u00e3o gera memes nas redes: \u201cTiraram o Brasil da tomada\u201d","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/apagao-gera-memes-nas-redes-tiraram-o-brasil-da-tomada-16624769"},{"Title":"\u201cEvento de grande porte\u201d diz diretor da Aneel sobre apag\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/evento-de-grande-porte-diz-diretor-da-aneel-sobre-apagao-16624770"},{"Title":"Pedro Campos: Fala desastrosa de Haddad gera mal-estar na C\u00e2mara","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/pedro-campos-fala-desastrosa-de-haddad-gera-mal-estar-entre-governo-e-camara-16624742"},{"Title":"Megale: Elogio de Valdemar a Bolsonaro \u00e9 pior que ofender a m\u00e3e","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-elogio-de-valdemar-costa-neto-a-bolsonaro-e-pior-que-ofender-a-mae-16624724"},{"Title":"Reinaldo: Rea\u00e7\u00e3o exagerada de Lira prova corre\u00e7\u00e3o da fala de Haddad","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-azevedo-a-reacao-exagerada-de-lira-prova-a-correcao-da-fala-de-haddad-16624747"},{"Title":"Palmeiras bate Cruzeiro no fim e assume vice-lideran\u00e7a; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/palmeiras-x-cruzeiro-206468"},{"Title":"Vasco empata com RB Bragantino; veja melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/red-bull-bragantino-x-vasco-206541"},{"Title":"Abel Ferreira confirma les\u00e3o na coxa de jovem da base","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/abel-confirma-baixas-do-palmeiras-veja-quem-sao-os-jogadores-16624697"},{"Title":"Criminosos criam contas falsas de restaurantes para aplicar golpes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/criminosos-criam-contas-falsas-de-restaurantes-em-apps-para-aplicar-golpes-16624710"},{"Title":"V\u00eddeo: mulher \u00e9 morta por bala perdida em Ribeir\u00e3o Preto (SP)","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/mulher-e-morta-por-bala-perdida-em-ribeirao-preto-16624731"},{"Title":"Dino assina demiss\u00e3o de agentes da PRF acusados de matarem Genivaldo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/dino-assina-a-demissao-de-agentes-da-prf-acusados-de-matarem-genivaldo-asfixiado-16624604"},{"Title":"Melhor da Noite estreia segunda (21) com Zeca Camargo e Glenda Kozlowski","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/melhor-da-noite\/noticias\/melhor-da-noite-estreia-segunda-21-com-zeca-camargo-e-glenda-kozlowski-16624621"},{"Title":"Zeca Camargo diz por que assumiu programa: \"Grande surpresa\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/melhor-da-noite\/noticias\/zeca-camargo-diz-por-que-topou-apresentar-melhor-da-noite-uma-grande-surpresa-16624659"},{"Title":"Tha\u00edde contar\u00e1 hist\u00f3rias reais: \"Programa n\u00e3o tem limites\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/melhor-da-noite\/noticias\/thaide-contara-historias-reais-no-melhor-da-noite-programa-nao-tem-limites-16624677"},{"Title":"CPI das apostas vai convocar jogadores, dirigentes e sites ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/22\/cpi-da-manipulacao-no-futebol-quer-ouvir-jogadores-dirigentes-e-sites-de-aposta-veja-lista.ghtml"},{"Title":"Cid responde a todas as perguntas da PF sobre caso das joias sauditas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/22\/ex-auxiliar-de-bolsonaro-mauro-cid-responde-a-todas-as-perguntas-da-pf-sobre-caso-das-joias-sauditas.ghtml"},{"Title":"Foz do Amazonas: Lula deve mandar Petrobras refazer estudo ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/natuza-nery\/post\/2023\/05\/22\/lula-deve-mandar-petrobras-refazer-estudo-sobre-exploracao-de-petroleo-na-foz-do-amazonas-no-amapa.ghtml"},{"Title":"Receita anuncia data do 1\u00ba lote de restitui\u00e7\u00e3o do IR, com valor recorde","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/noticia\/2023\/05\/22\/receita-abre-nessa-quarta-consultas-ao-1o-lote-do-irpf-2023-e-pagara-r-75-bilhoes-no-maior-lote-da-historia.ghtml"},{"Title":"INSS libera carteira que d\u00e1 acesso a 'clube de vantagens'; veja como emitir","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/22\/inss-libera-carteira-que-da-acesso-a-clube-de-vantagens-para-beneficiarios-veja-como-emitir.ghtml"},{"Title":"Governo cobra Fifa e Espanha ap\u00f3s ataques racistas a Vini Jr.","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/22\/governo-repudia-ataques-racistas-a-vini-jr-e-pede-providencias-as-autoridades-da-espanha-e-a-fifa.ghtml"},{"Title":"Ex-\u00e1rbitro Paulo C\u00e9sar de Oliveira se emociona ao comentar racismo","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/sportv\/programas\/selecao-sportv\/noticia\/2023\/05\/22\/paulo-cesar-de-oliveira-se-emociona-ao-comentar-racismo-sofrido-por-vini-jr-esgota.ghtml"},{"Title":"Novo decreto sobre CACs prev\u00ea reduzir limite de armas por pessoa, diz Dino","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/22\/minuta-de-novo-decreto-sobre-cacs-deve-ser-entregue-ao-presidente-lula-na-quarta-diz-dino.ghtml"},{"Title":"UCR\u00c2NIA An\u00e1lise: grupo Wagner diz ter tomado Bakhmut, mas Ucr\u00e2nia pode cobrar pre\u00e7o alto","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/analise-grupo-wagner-diz-ter-tomado-bakhmut-mas-ucrania-pode-cobrar-preco-alto\/"},{"Title":"Justi\u00e7a Federal anula posse do presidente da Apex por n\u00e3o ser fluente em ingl\u00eas","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/justica-federal-anula-posse-do-presidente-da-apex-por-nao-ser-fluente-em-ingles\/"},{"Title":"Equipe de Zelensky parou de atender liga\u00e7\u00f5es, diz aliado de Lula \u00e0 CNN sobre G7","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/equipe-de-zelensky-parou-de-atender-ligacoes-diz-aliado-de-lula-a-cnn-sobre-g7\/"},{"Title":"Homem pula em jacar\u00e9 para resgatar cachorro de estima\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ataque","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/homem-pula-em-jacare-para-resgatar-cachorro-de-estimacao-apos-ataque\/"},{"Title":"Esposa diz \u00e0 PF que Cid \u00e9 respons\u00e1vel por cart\u00e3o falso de vacina","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/19\/esposa-de-mauro-cid-admite-a-policia-federal-que-usou-certificado-de-vacinacao-falso.ghtml"},{"Title":"PF apura se governo Bolsonaro tinha 'f\u00e1brica' de cart\u00f5es falsos de vacina","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/05\/19\/pf-investiga-se-mauro-cid-usou-esquema-de-fraudes-de-vacinacao-no-governo-bolsonaro.ghtml"},{"Title":"Passamos muito tempo falando de juros, precisamos de reformas, diz Campos Neto","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/19\/precisamos-focar-em-reformas-estruturais-diz-campos-neto.ghtml"},{"Title":"Fraude no futebol: mulher de acusado movimentou R$ 2 milh\u00f5es","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/go\/goias\/noticia\/2023\/05\/19\/esposa-de-acusado-de-chefiar-fraude-no-futebol-movimentou-mais-de-r-2-milhoes-em-9-meses-com-dinheiro-do-esquema-diz-mp.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO: pol\u00edcia prende 10 escondidos em bunker do tr\u00e1fico no Rio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/05\/19\/bunker-em-ong-onde-10-traficantes-foram-presos-tinha-porta-automatica-dois-comodos-e-saida-para-fuga.ghtml"},{"Title":"Cantora Tati Zaqui acusa ator Thomaz Costa de viol\u00eancia dom\u00e9stica ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/19\/cantora-tati-zaqui-acusa-ator-thomaz-costa-de-violencia-domestica-com-ameaca-de-faca-e-mordidas-nas-pernas.ghtml"},{"Title":"Rapper Filipe Ret tem carro de R$ 3 milh\u00f5es apreendido pela Lei Seca","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/05\/19\/rapper-filipe-ret-tem-carro-avaliado-em-r-3-milhoes-apreendido-em-blitz-da-lei-seca.ghtml"},{"Title":"Becari alega amea\u00e7as e desmarca depoimento sobre anel de Carla Diaz","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/19\/deputado-felipe-becari-investigado-por-anel-de-noivado-dado-a-atriz-carla-diaz-alega-ameacas-e-desmarca-depoimento-a-policia-por-seguranca.ghtml"},{"Title":"Burger King ser\u00e1 investigado ap\u00f3s funcion\u00e1rio relatar xixi nas cal\u00e7as","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/noticia\/2023\/05\/19\/mpt-vai-investigar-burger-king-no-caso-de-funcionario-que-diz-ter-feito-xixi-nas-calcas.ghtml"},{"Title":"Por que G7 convidou Brasil e outros 7 pa\u00edses para c\u00fapula no Jap\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c727yzypv8xo"},{"Title":"A hist\u00f3ria que levou o But\u00e3o a se tornar pe\u00e7a-chave nas disputas entre China e \u00cdndia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyey2k6zr7jo"},{"Title":"AN\u00c1LISE Contraofensiva ucraniana est\u00e1 envolta em confus\u00e3o; talvez esse seja o plano","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/analise-contraofensiva-ucraniana-esta-envolta-em-confusao-talvez-esse-seja-o-plano\/"},{"Title":"Esposa de Mauro Cid admite \u00e0 PF que usou certificado de vacina\u00e7\u00e3o falso","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/esposa-de-mauro-cid-admite-a-pf-que-usou-certificado-de-vacinacao-falso\/"},{"Title":"Zelensky quer se encontrar com Lula na c\u00fapula do G7\u00a0","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/zelensky-quer-se-encontrar-com-lula-na-cupula-do-g7\/"},{"Title":"Saiba o que \u00e9 o G7, o grupo das maiores economias do mundo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/saiba-o-que-e-o-g7-o-grupo-das-maiores-economias-do-mundo\/"},{"Title":"Governo busca ajustes no arcabou\u00e7o para evitar corte de gastos de R$ 40 bi","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/13\/arcabouco-governo-discutira-no-senado-ajustes-para-evitar-corte-de-r-40-bi-na-proposta-orcamentaria-de-2024-diz-secretario.ghtml"},{"Title":"Documentos secretos: Trump vira r\u00e9u e se declara inocente de 37 acusa\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/13\/trump-esta-a-caminho-de-corte-de-justica-para-audiencia-na-qual-sera-acusado-formalmente.ghtml"},{"Title":"Senado aprova novas regras do Minha Casa, Minha Vida; texto vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/13\/senado-aprova-mp-do-minha-casa-minha-vida.ghtml"},{"Title":"Americanas: relat\u00f3rio aponta R$ 40 bi entre fraudes e lan\u00e7amentos indevidos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/13\/americanas-relatorio-mostra-que-fraudes-somam-mais-de-r-40-bilhoes-entenda-o-caso.ghtml"},{"Title":"Ex-diretor disse em e-mail que divulgar endividamento seria 'morte s\u00fabita'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/13\/a-cpi-diretor-das-americanas-aponta-irregularidades-da-gestao-antiga-e-diz-que-caso-vai-alem-de-inconsistencia-contabil.ghtml"},{"Title":"Boate Kiss: julgamento que pode restabelecer condena\u00e7\u00e3o \u00e9 adiado","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/noticia\/2023\/06\/13\/julgamento-de-recurso-do-caso-kiss-termina-com-resultado-parcial-ministros-pediram-mais-tempo-para-analise.ghtml"},{"Title":"Ap\u00f3s 'chuva congelada', Sudeste e Sul ter\u00e3o mais frio e ciclone","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/06\/13\/apos-chuva-congelada-sudeste-e-sul-do-pais-terao-mais-dias-de-frio-de-chuva-e-passagem-de-ciclone.ghtml"},{"Title":"O que \u00e9 a febre maculosa, doen\u00e7a que matou dentista de 36 anos em SP","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyxpwdlvjwvo"},{"Title":"FEBRE MACULOSA Instituto confirma tr\u00eas mortes por febre maculosa em SP","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/instituto-confirma-febre-maculosa-em-piloto-que-morreu-apos-viagens-para-sp-e-mg\/"},{"Title":"Defesa de Torres confirma \u00e0 CNN presen\u00e7a na CPMI do 8\/1 e diz ele ir\u00e1 \u201cexpor a verdade\u201d","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/torres-confirma-a-cnn-presenca-na-cpmi-defesa-diz-que-ex-ministro-ira-expor-a-verdade\/"},{"Title":"GSI entrega relat\u00f3rio de investiga\u00e7\u00e3o sobre 8 de janeiro para o STF","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/gsi-entrega-relatorio-de-investigacao-sobre-8-de-janeiro-para-o-stf\/"},{"Title":"Mulher dada como morta \u00e9 encontrada com sinais vitais durante pr\u00f3prio funeral","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/mulher-dada-como-morta-e-encontrada-com-sinais-vitais-durante-proprio-funeral-no-equador\/"},{"Title":"GOVERNOLula acena ao agro com recado ao MST: \"N\u00e3o precisa mais invadir terra\"Mensagem foi bem recebida pela Confedera\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/lula-acena-ao-agronegocio-com-recado-ao-mst-nao-precisa-mais-invadir-terra-16609555"},{"Title":"Reuni\u00e3o entre Lula e Daniela Carneiro mant\u00e9m ministra pelo menos at\u00e9 esta quinta","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/reuniao-entre-lula-e-daniela-carneiro-define-troca-no-ministerio-do-turismo-16609394"},{"Title":"Santos recebe proposta por Eduardo Bauerman, suspenso por manipula\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/santos-recebe-proposta-clube-turco-eduardo-bauermann-16609548"},{"Title":"Penhora da Arena do Gr\u00eamio: o que se sabe sobre a decis\u00e3o da Justi\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/penhora-arena-do-gremio-o-que-se-sabe-sobre-o-caso-16609532"},{"Title":"Moraes: casos mais graves do 8 de janeiro ser\u00e3o julgados em 6 meses","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/moraes-casos-mais-graves-do-8-de-janeiro-serao-julgados-em-6-meses-16609439"},{"Title":"Piloto tamb\u00e9m morreu por febre maculosa; v\u00edtimas foram \u00e0 fazenda","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/band-multi\/campinas-e-regiao\/noticias\/piloto-de-jundiai-tambem-morreu-de-febre-maculosa-16609522"},{"Title":"Jovem de 16 anos \u00e9 4\u00ba caso suspeito de doen\u00e7a ap\u00f3s evento","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/band-multi\/campinas-e-regiao\/noticias\/campinas-confirma-4o-caso-suspeito-de-febre-maculosa-apos-evento-em-fazenda-16609525"},{"Title":"Entenda sintomas da febre maculosa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/febre-maculosa-o-que-e-a-doenca-que-matou-piloto-e-esposa-16609397"},{"Title":"N\u00e1ufragos na It\u00e1lia, resgate de beb\u00ea, sucuri gigante e mais v\u00eddeos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"Aluno atingido por aparelho em academia tem les\u00e3o grav\u00edssima","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/cariri\/noticia\/2023\/08\/06\/aluno-atingido-por-aparelho-em-academia-no-ceara-entenda-lesao-considerada-gravissima-por-medicos.ghtml"},{"Title":"Brasil na escurid\u00e3o: as fam\u00edlias que ainda vivem sem energia el\u00e9trica","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/noticia\/2023\/08\/06\/brasil-na-escuridao-as-dificuldades-de-familias-do-semiarido-nordestino-que-ainda-vivem-sem-energia-eletrica.ghtml"},{"Title":"'Barbie Girl': o segredo por tr\u00e1s do maior hit inspirado na boneca","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/g1-ouviu\/noticia\/2023\/08\/06\/g1-ouviu-259-os-segredos-de-barbie-girl-as-historias-por-tras-do-maior-hit-inspirado-na-boneca.ghtml"},{"Title":"Su\u00e9cia vence nos p\u00eanaltis, elimina os EUA e avan\u00e7a \u00e0s quartas","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/jogo\/06-08-2023\/suecia-feminino-estados-unidos-feminino.ghtml"},{"Title":"Jornada da Juventude de 2027 ser\u00e1 na Coreia do Sul, anuncia papa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/06\/papa-anuncia-que-jornada-mundial-da-juventude-2027-sera-em-seul.ghtml"},{"Title":"Brasileiros ganham menos de R$ 10 por hora para treinar IA","Link":"https:\/\/oglobo.globo.com\/economia\/tecnologia\/noticia\/2023\/08\/06\/brasileiros-ganham-menos-de-r-10-por-hora-para-treinar-ia.ghtml"},{"Title":"Como tecnologia moderna est\u00e1 desvendando segredos das tumbas de fara\u00f3s","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c97vn4yl412o"},{"Title":"A pol\u00eamica ozonioterapia aprovada no Congresso e que Lula \u00e9 pressionado a vetar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyjgw44j948o"},{"Title":"Por que Brasil seguir\u00e1 sendo campe\u00e3o mundial 'disparado' de juro alto","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pwgd2z5k8o"},{"Title":"O f\u00f3ssil encontrado no Peru que pode ter sido do animal 'mais pesado que j\u00e1 existiu'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c06er34pne3o"},{"Title":"Por que as \u00faltimas acusa\u00e7\u00f5es s\u00e3o as mais graves contra Donald Trump","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cqq4gxyyrgeo"},{"Title":"'Pessoas foram condenadas \u00e0 morte por post no Instagram': o relato de dinamarqu\u00eas sobre a vida em pris\u00e3o no Ir\u00e3","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cglye53z8ggo"},{"Title":"Conspira\u00e7\u00e3o e fraude: as novas acusa\u00e7\u00f5es que pesam contra Trump","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ck7v8j0xd33o"},{"Title":"Covid longa: estudo identifica efeitos na fun\u00e7\u00e3o cerebral at\u00e9 2 anos ap\u00f3s infec\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n0l3de96do"},{"Title":"Alzheimer: uma not\u00edcia boa e tr\u00eas preocupa\u00e7\u00f5es sobre os novos rem\u00e9dios","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c03xx7e1rp7o"},{"Title":"Como orcas do Atl\u00e2ntico est\u00e3o 'aprendendo' a atacar barcos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cglyel48xdzo"},{"Title":"'Falsas' e 'inacredit\u00e1veis': Lizzo rebate acusa\u00e7\u00f5es de ass\u00e9dio sexual e gordofobia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cede5852557o"},{"Title":"Brasil pode ter milhares de superdotados que n\u00e3o sabem de seu alto QI","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxwgr13dj2no"},{"Title":"O verme que voltou \u00e0 vida ap\u00f3s ficar congelado por 46 mil anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl7nn598z1xo"},{"Title":"A \u00cdndia pode se tornar um dos maiores produtores de semicondutores?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cj7j0nn0ppno"},{"Title":"O impacto do El Ni\u00f1o na produ\u00e7\u00e3o global de alimentos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gdv48v29ko"},{"Title":"3 raz\u00f5es para alta de investimento externo na Am\u00e9rica Latina \u2013 e por que Brasil lidera ranking","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c5129nd8448o"},{"Title":"Madonna ap\u00f3s UTI: 'Tenho muita sorte de estar viva'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g11643nqeo"},{"Title":"O que carregava o navio romano de 2.000 anos atr\u00e1s encontrado na costa da It\u00e1lia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1d78m2mr8ro"},{"Title":"Como os sovi\u00e9ticos roubaram segredos nucleares e perseguiram Oppenheimer","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2xj7ev9k4o"},{"Title":"O mist\u00e9rio de 80 anos que cerca assassinato de freiras por nazistas na 2\u00aa Guerra Mundial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv21k0elvrlo"},{"Title":"Como briga por fatia de melancia levou \u00e0 primeira interven\u00e7\u00e3o dos EUA no Panam\u00e1","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1ee2geeyvo"},{"Title":"'Nossos ursos n\u00e3o s\u00e3o pessoas fantasiadas': o v\u00eddeo que obrigou zoo chin\u00eas a negar rumores de farsa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cm5jjry74mdo"},{"Title":"A sobrevivente de abuso infantil que ajudou a condenar o av\u00f4 pelo crime","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n44pdlz1yo"},{"Title":"'Barbie': Warner Bros se desculpa no Jap\u00e3o por responder memes de bomba at\u00f4mica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgr8d1r353o"},{"Title":"Menos investimento e proibi\u00e7\u00e3o: os desafios enfrentados pela sele\u00e7\u00e3o feminina de futebol fora de campo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clk3r4kgzk7o"},{"Title":"Pedreiro brasileiro em Londres: 'Fui de pobre coitado a profissional valorizado'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgxel952ezdo"},{"Title":"Por que tantos pr\u00e9dios ficam despejando \u00e1gua limpa sem parar nas ruas?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c28p2rw929wo"},{"Title":"Fil\u00f3sofo 1, cientista 0: a aposta sobre a consci\u00eancia que a Ci\u00eancia perdeu","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n55zz1jd0o"},{"Title":"Quem foi Benjamin Lay, a 'pessoa mais radical' do radical s\u00e9culo 18","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckvzvn0pw3xo"},{"Title":"LESTE EUROPEU Ataques de drones levam guerra \u00e0 R\u00fassia; entenda significado para o conflito","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ataques-de-drones-ucranianos-levam-a-guerra-a-russia-entenda-o-que-isso-significa-para-o-conflito\/"},{"Title":"Ap\u00f3s 50 anos de entraves, amplia\u00e7\u00e3o da hidrovia Araguaia-Tocantins pode ficar completa","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/ampliacao-da-hidrovia-araguaia-tocantins-se-arrasta-por-mais-de-50-anos\/"},{"Title":"An\u00e1lise: Golpe no N\u00edger \u00e9 dor de cabe\u00e7a do Ocidente e oportunidade da R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/analise-golpe-no-niger-e-dor-de-cabeca-do-ocidente-e-oportunidade-da-russia\/"},{"Title":"Vereador joga dinheiro pela janela da C\u00e2mara de C\u00e2ndido Mendes (MA)","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/video-vereador-joga-dinheiro-pela-janela-da-camara-de-candido-mendes-ma\/"},{"Title":"BRASILEIR\u00c3OJohn Kennedy brilha, e Fluminense vence o Palmeiras; veja os golsTricolor assume a terceira coloca\u00e7\u00e3o com o triunfo; Alviverde pode deixar o G4","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/fluminense-x-palmeiras-206594"},{"Title":"Inter arranca empate com o Corinthians; confira os melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/internacional-x-corinthians-206785"},{"Title":"Santos sai atr\u00e1s, mas busca empate no fim com o Athletico; veja os lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/santos-x-athletico-pr-206532"},{"Title":"Veja como ficou a tabela do Campeonato Brasileiro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-a"},{"Title":"Ituano e Guarani empatam em 1 a 1 pela 22\u00aa rodada; veja os gols do jogo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/ituano-x-guarani-207109"},{"Title":"CRB e Botafogo-SP ficam no empate; assista aos melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/crb-x-botafogo-207352"},{"Title":"Veja todos os resultados da rodada como ficou a classifica\u00e7\u00e3o da S\u00e9rie B","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-b"},{"Title":"Governo federal lan\u00e7a Plano Safra para agricultura familiar na Amaz\u00f4nia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/governo-federal-lanca-plano-safra-para-agricultura-familiar-na-amazonia-16622423"},{"Title":"PT declara apoio a Boulos como candidato a prefeito de SP em 2024","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/pt-declara-apoio-a-boulos-como-candidato-a-prefeito-de-sao-paulo-em-2024-16622373"},{"Title":"Mitre: a defini\u00e7\u00e3o do centr\u00e3o no governo ap\u00f3s encontro de Lula e Lira","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/colunistas\/fernando-mitre\/mitre-a-definicao-do-centrao-no-governo-apos-encontro-de-lula-e-arthur-lira-16622311"},{"Title":"Pol\u00edcia indicia 3 suspeitos de participarem da morte de PM da Rota","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/policia-indicia-3-suspeitos-de-participarem-da-morte-de-pm-da-rota-no-guaruja-16622362"},{"Title":"PM que morreu durante persegui\u00e7\u00e3o foi socorrido pelo pr\u00f3prio pai","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/policial-militar-que-morreu-durante-perseguicao-foi-socorrido-pelo-proprio-pai-16622389"},{"Title":"Guarda municipal morre ap\u00f3s reagir a tentativa de assalto no litoral de SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/guarda-municipal-morre-apos-reagir-a-tentativa-de-assalto-no-litoral-de-sp-16622313"},{"Title":"Thiago Castanho lista pratos essenciais para conhecer a cozinha amaz\u00f4nica","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/thiago-castanho-lista-pratos-da-cozinha-amazonica-16621624"},{"Title":"Stephanie revela que Emanuel quebrou acordo: \"Fiquei chateada\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/stephanie-do-masterchef-revela-que-emanuel-quebrou-acordo-fiquei-chateada-16622240"},{"Title":"Cantora sertaneja, Gizele escreveu m\u00fasica durante confinamento","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/gizele-escreveu-musica-sertaneja-durante-confinamento-16621851"},{"Title":"Petrobras discute nesta semana nova pol\u00edtica de pre\u00e7os para diesel e gasolina","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/14\/diretoria-da-petrobras-analisa-nova-politica-de-precos-para-diesel-e-gasolina-nessa-semana.ghtml"},{"Title":"Infiltra\u00e7\u00e3o e falta de manuten\u00e7\u00e3o podem ter causado queda de sacadas em pr\u00e9dio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/noticia\/2023\/05\/14\/suspeita-e-que-infiltracao-e-falta-de-manutencao-possam-ter-provocado-queda-de-sacadas-em-belem.ghtml"},{"Title":"Policial civil mata 4 colegas em delegacia do Cear\u00e1 e se entrega","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2023\/05\/14\/policial-civil-mata-quatro-colegas-de-trabalho-e-se-entrega-em-seguida-no-ceara.ghtml"},{"Title":"Escriv\u00e3o morto pelo colega da Pol\u00edcia Civil deixa tr\u00eas filhos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2023\/05\/14\/escrivao-morto-pelo-colega-de-trabalho-deixa-tres-filhos-prima-da-vitima-pede-justica.ghtml"},{"Title":"Dino ganha fama de 'lacrador' ap\u00f3s bate-bocas com bolsonaristas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/14\/dino-ganha-fama-de-lacrador-do-governo-apos-serie-de-bate-bocas-com-oposicao-no-congresso.ghtml"},{"Title":"Zagueiro do Bragantino aceitou R$ 70 mil para receber cart\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/go\/goias\/noticia\/2023\/05\/14\/manipulacao-de-jogos-mensagens-apontam-que-zagueiro-do-bragantino-aceitou-r-70-mil-para-receber-cartao-e-perguntou-mas-e-tudo-legal.ghtml"},{"Title":"Apostadores ofereceram ao menos R$ 1,25 milh\u00e3o para manipular jogos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/go\/goias\/noticia\/2023\/05\/14\/apostadores-ofereceram-ao-menos-r-125-milhao-a-jogadores-em-esquema-de-manipulacao-r-200-mil-foram-pagos-em-adiantamento.ghtml"},{"Title":"Jovem toma arma de policial dentro de delegacia, troca tiros e acaba morto","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/es\/espirito-santo\/noticia\/2023\/05\/14\/jovem-toma-arma-de-policial-dentro-de-delegacia-troca-tiros-e-acaba-morto-no-sul-do-es.ghtml"},{"Title":"As 'duas vis\u00f5es opostas' que marcam corrida presidencial na Turquia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4npewpj2nvo"},{"Title":"Ucr\u00e2nia n\u00e3o vai atacar alvos na R\u00fassia, diz Zelensky","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gjzxg9xldo"},{"Title":"A fascinante hist\u00f3ria da ilha que deu origem \u00e0 cidade de Nova York e foi vendida por US$ 1","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6p05772gwxo"},{"Title":"Por que jogos de azar s\u00e3o proibidos e sites de apostas s\u00e3o permitidos no Brasil?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce7g64gx1r9o"},{"Title":"'Narcopentecostalismo': traficantes evang\u00e9licos usam religi\u00e3o na briga por territ\u00f3rios no Rio","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cj5ej64934mo"},{"Title":"Por que Alexandre de Moraes mandou soltar Anderson Torres ap\u00f3s quase 4 meses na pris\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c10qrrv9j3po"},{"Title":"Por que palestinos seguram chaves na Nakba, quando lamentam cria\u00e7\u00e3o de Israel","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9rx1wvkwqwo"},{"Title":"Youtuber admite ter provocado acidente de avi\u00e3o em busca de audi\u00eancia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy7p5rgddx8o"},{"Title":"'Meu filho morreu ap\u00f3s comer lixo': a trag\u00e9dia que virou s\u00edmbolo da mis\u00e9ria na Venezuela","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1688yxl77ko"},{"Title":"V\u00eddeo, O desastre que amea\u00e7a l\u00edder turco, no poder h\u00e1 duas d\u00e9cadas, Duration 4,54","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-65573941"},{"Title":"O que 2\u00aa Guerra tem a ver com crise de alergia no Jap\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp91dwemvj7o"},{"Title":"O apelo da pol\u00edcia para identificar 22 mulheres assassinadas desde 1976 na Europa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpr14l20r72o"},{"Title":"'Como protegerei meu filho?': o desespero de imigrantes na fronteira dos EUA com mudan\u00e7a de regra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw01x1k30ryo"},{"Title":"As imagens da tens\u00e3o na fronteira M\u00e9xico-EUA \u00e0s v\u00e9speras do fim de lei pol\u00eamica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clellzwjjd6o"},{"Title":"A feroz batalha pelo controle dos c\u00e9us da Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9xnnrpdxero"},{"Title":"Por dentro da 'machosfera', onde homens debatem rea\u00e7\u00e3o ao feminismo e t\u00e9cnicas de sedu\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy90kg5l955o"},{"Title":"Como a polui\u00e7\u00e3o luminosa altera os sentidos das plantas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0dx18dkd2vo"},{"Title":"O tr\u00e1gico fim de um dos le\u00f5es mais velhos do mundo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1r4yzxy9do"},{"Title":"A campanha por jovem com doen\u00e7a rara que enganou celebridades e teve desfecho tr\u00e1gico\u00a0","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2vvdw5q0vo"},{"Title":"VIOL\u00caNCIA Policial civil mata quatro colegas a tiros em delegacia e \u00e9 preso no Cear\u00e1","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/policial-civil-mata-quatro-colegas-a-tiros-em-delegacia-e-e-preso-no-ceara\/"},{"Title":"Corinthians e S\u00e3o Paulo ficam no empate na Neo Qu\u00edmica Arena","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/majestoso-corinthians-e-sao-paulo-ficam-no-empate-na-neo-quimica-arena\/"},{"Title":"Petrobras confirma discuss\u00e3o para mudan\u00e7as na pol\u00edtica de pre\u00e7o de combust\u00edveis","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/petrobras-confirma-discussao-para-mudancas-na-politica-de-preco-de-combustiveis\/"},{"Title":"F\u00f3rmula ucraniana \u00e9 \"a \u00fanica capaz de parar guerra\", diz Zelensky a Amorim","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/formula-ucraniana-e-a-unica-capaz-de-parar-guerra-diz-zelensky-a-amorim\/"},{"Title":"Grupo planejava ampliar esquema que fraudava apostas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/go\/goias\/noticia\/2023\/05\/13\/aluguel-de-escritorio-lavagem-de-dinheiro-e-expectativa-de-atrair-mais-jogadores-conversas-indicam-planos-para-aumentar-esquema-de-grupo-acusado-de-manipular-jogos.ghtml"},{"Title":"Chamadas de v\u00eddeo e comprovantes de pagamento serviram de prova","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/go\/goias\/noticia\/2023\/05\/13\/chamadas-de-video-com-apostador-comprovantes-de-pagamento-e-mensagens-veja-provas-apontadas-pelo-mp-que-ligam-jogadores-a-esquema-de-manipulacao-de-jogos.ghtml"},{"Title":"\nCoritiba suspende contrato do atacante Alef Manga, citado em esquema","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/pr\/blogs\/blog-da-nadja\/post\/2023\/05\/13\/coritiba-chega-em-acordo-com-o-staff-e-suspende-contrato-de-alef-manga.ghtml"},{"Title":"Estelionat\u00e1rios roubaram R$ 4 milh\u00f5es com falsas cobran\u00e7as de seguradora","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/05\/13\/quadrilha-do-golpe-do-boleto-roubou-r-4-milhoes-em-um-ano.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO: Moradora se emociona com resgate de gato ap\u00f3s desabamento","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/noticia\/2023\/05\/13\/gatinho-e-resgatado-apos-desabamento-de-sacadas-em-belem-e-tutora-abraca-bombeiro-emocionada-video.ghtml"},{"Title":"'Vi tudo caindo', diz professora que fugiu de apartamento com neta","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/noticia\/2023\/05\/13\/caiu-tudo-de-uma-vez-eu-vi-tudo-caindo-diz-moradora-apos-13-sacadas-de-predio-residencial-desabarem-em-belem.ghtml"},{"Title":"Ningu\u00e9m acerta as seis dezenas; pr\u00eamio vai a R$ 10 milh\u00f5es","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2023\/05\/13\/mega-sena-concurso-2592-resultado.ghtml"},{"Title":"Como elei\u00e7\u00e3o de Trump poderia mudar guerra da Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c887v2j0dz8o"},{"Title":"Erdogan: o vendedor de p\u00e3es que mudou a Turquia e enfrenta teste nas urnas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz768epyreeo"},{"Title":"\u00c1FRICA Loonkiito, um dos le\u00f5es mais velhos do mundo, \u00e9 morto no Qu\u00eania","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/loonkiito-um-dos-leoes-mais-velhos-do-mundo-e-morto-no-quenia\/"},{"Title":"Red Bull Bragantino reage e empata com o Palmeiras no Allianz Parque","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/palmeiras-1-x-1-red-bull-bragantino-lei-do-ex-golaco-e-um-ponto-para-cada-lado\/"},{"Title":"Relat\u00f3rio do marco fiscal deve ser apresentado na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/relatorio-do-marco-fiscal-deve-ser-apresentado-na-proxima-terca-feira\/"},{"Title":"Torres nega interfer\u00eancia na PRF durante as elei\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/08\/torres-diz-a-pf-que-queria-combater-crimes-eleitorais-e-que-viagem-a-bahia-foi-ideia-do-diretor-geral-segundo-defesa.ghtml"},{"Title":"Gal\u00edpolo diretor no BC: o que significa a indica\u00e7\u00e3o do n\u00ba 2 de Haddad","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/08\/galipolo-no-bc-economistas-veem-nome-como-enviado-do-governo-para-pressionar-por-queda-de-juros.ghtml"},{"Title":"Quem \u00e9 Dario Durigan, diretor da Meta que deve trabalhar com Haddad","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/08\/quem-e-dario-durigan-diretor-da-meta-que-deve-se-tornar-novo-braco-direito-de-haddad-na-fazenda.ghtml"},{"Title":"Nunes Marques \u00e9 o relator da a\u00e7\u00e3o sobre a privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/08\/nunes-marques-e-o-relator-da-acao-da-agu-que-questiona-pontos-da-privatizacao-da-eletrobras.ghtml"},{"Title":"STF tem maioria contra decreto de Mour\u00e3o assinado no 'apagar das luzes'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/08\/stf-forma-maioria-para-reconhecer-medida-sobre-tributos-que-pode-render-r-58-bilhoes-ao-governo-diz-fazenda.ghtml"},{"Title":"Caso Bruno e Dom: depoimento dos r\u00e9us come\u00e7a com atraso","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/am\/amazonas\/noticia\/2023\/05\/08\/caso-bruno-e-dom-depoimento-dos-reus-comeca-com-horas-de-atraso.ghtml"},{"Title":"Fotos da guerra da Ucr\u00e2nia vencem o Pulitzer; veja as melhores","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/05\/08\/veja-fotos-da-guerra-da-ucrania-que-venceram-premio-pulitzer.ghtml"},{"Title":"MEMES Katy Perry perdida, compara\u00e7\u00e3o com \u201cFrozen\u201d e mais; Confira os memes da coroa\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/katy-perry-perdida-comparacao-com-frozen-e-mais-confira-os-memes-da-coroacao\/"},{"Title":"\u00c0 PF, Torres nega interfer\u00eancia em opera\u00e7\u00e3o da PRF que parou eleitores de Lula no 2\u00ba turno, diz defesa","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/torres-diz-a-pf-que-nao-interferiu-na-operacao-da-prf-que-parou-eleitores-de-lula-no-segundo-turno\/"},{"Title":"\u00c1udio revela coronel Elcio Franco em trama golpista","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/audio-revela-coronel-elcio-em-trama-golpista\/"},{"Title":"Ex\u00e9rcito fiscalizou menos de 3% dos CACs em 2022, aponta levantamento","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/14\/exclusivo-exercito-fiscalizou-menos-de-3percent-dos-cacs-em-2022-diz-levantamento.ghtml"},{"Title":"Massa de ar polar traz frio e geada ao Sul e ao Sudeste; veja a previs\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/07\/14\/fim-de-semana-gelado-apos-ciclone-massa-de-ar-polar-faz-temperatura-cair-e-traz-ate-possibilidade-de-neve.ghtml"},{"Title":"Morre Sergio Amaral, que foi porta-voz de FHC e embaixador nos EUA","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/14\/morre-diplomata-sergio-amaral-ex-embaixador-e-ex-ministro.ghtml"},{"Title":"PM mata trabalhador ap\u00f3s ser atingido por placa derrubada por vendaval","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/14\/funcionario-que-prestava-servico-para-a-cet-e-morto-por-pm-na-zona-norte-de-sp.ghtml"},{"Title":"Como empurr\u00e3o no altar fez Padre Marcelo treinar e ficar sarado","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/noticia\/2023\/07\/14\/do-susto-aos-musculos-como-empurrao-no-altar-fez-padre-marcelo-rossi-mudar-rotina-de-treino-e-ficar-forte.ghtml"},{"Title":"Aspartame: por que n\u00e3o h\u00e1 motivo para p\u00e2nico ap\u00f3s an\u00fancio da OMS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/saude\/noticia\/2023\/07\/14\/aspartame-o-que-diz-a-decisao-da-oms.ghtml"},{"Title":"Motoboy debochado, lontra surfista, assalto em SP e mais V\u00cdDEOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"A corrida entre Brasil, China, EUA e pa\u00edses da Europa por 'novo pr\u00e9-sal'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3n2m4wjkko"},{"Title":"Por que OMS n\u00e3o mudou limite di\u00e1rio de aspartame apesar de preocupa\u00e7\u00f5es com c\u00e2ncer","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2nrlv2we5o"},{"Title":"V\u00eddeo, As raz\u00f5es para o Brasil liderar ranking de pa\u00edses onde mais se acredita em Deus, Duration 7,36","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66187889"},{"Title":"As novas revela\u00e7\u00f5es que p\u00f5em em d\u00favida a\u00e7\u00e3o de autoridades gregas em naufr\u00e1gio que matou 600 imigrantes","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72w55e282po"},{"Title":"Por que Montevid\u00e9u est\u00e1 prestes a ficar sem \u00e1gua","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3z91jy2xgo"},{"Title":"Huw Edwards: quem \u00e9 apresentador da BBC no centro de esc\u00e2ndalo no Reino Unido","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2d4jlrjd1o"},{"Title":"Como depress\u00e3o p\u00f3s-parto afeta homens e como pedir ajuda","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp4nry5xle0o"},{"Title":"Hospital brit\u00e2nico inova ao deixar cadela acompanhar dona autista no parto","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjrlvvg4gyno"},{"Title":"James Webb: o que revela imagem de 'ber\u00e7\u00e1rio de estrelas' divulgada em anivers\u00e1rio do telesc\u00f3pio","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgenl48x61o"},{"Title":"A empresa que trocou 90% dos funcion\u00e1rios do SAC por intelig\u00eancia artificial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1e0gpmgx7o"},{"Title":"O que se sabe sobre caso de apresentador da BBC envolvido em esc\u00e2ndalo no Reino Unido","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51x3w2yqq5o"},{"Title":"O rar\u00edssimo gafanhoto rosa registrado por fot\u00f3grafo amador em seu jardim","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn02lg1d2jjo"},{"Title":"GUSTAVO URIBE Barroso telefona para Pacheco para esclarecer declara\u00e7\u00e3o sobre bolsonarismo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/barroso-telefona-para-pacheco-para-esclarecer-declaracao-sobre-bolsonarismo\/"},{"Title":"Ciclone deixa 4 mortos em tr\u00eas estados, centenas de desalojados e se afasta para alto-mar","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/ciclone-se-afasta-para-o-alto-mar-apos-deixar-mortos-no-sul-e-sudeste\/"},{"Title":"Com popula\u00e7\u00e3o menor no Censo, Brasil est\u00e1 \"mais rico\" do que se imaginava","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/com-populacao-menor-no-censo-brasil-esta-mais-rico-do-que-imaginava\/"},{"Title":"Anima\u00e7\u00e3o 3D mostra detalhes sobre implos\u00e3o de submers\u00edvel que matou 5 passageiros","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/animacao-3d-mostra-detalhes-sobre-como-o-submersivel-titan-implodiu-e-matou-5-passageiros\/"},{"Title":"SEU BOLSO\"Desenrola\" limpar\u00e1 nome de 1,5 milh\u00e3o de endividados; entenda as regrasPrograma de renegocia\u00e7\u00e3o entra em vigor na pr\u00f3xima semana e vai tirar d\u00e9bitos de at\u00e9 R$ 100 de cadastro negativo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/desenrola-15-milhao-de-brasileiros-ficarao-com-o-nome-limpo-na-semana-que-vem-16616734"},{"Title":"Mitre: Boas not\u00edcias favorecem aprova\u00e7\u00e3o da reforma tribut\u00e1ria no Senado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/colunistas\/fernando-mitre\/mitre-boas-noticias-favorecem-aprovacao-da-reforma-tributaria-no-senado-16616682"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto analisa S\u00e3o Paulo na semi, Palmeiras questionado e pol\u00eamicas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-14-07-2023"},{"Title":"Diretor do Palmeiras sobre refor\u00e7os: \u201cTemos encontrado dificuldade\u201d ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/diretor-do-palmeiras-diz-temos-encontrado-dificuldade-sobre-novas-contratacoes-16616715"},{"Title":"S\u00e3o Paulo provoca Abel com samba ap\u00f3s classifica\u00e7\u00e3o: \"Vou festejar\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/sao-paulo-provoca-abel-ferreira-apos-classificacao-sobre-o-palmeiras-16616702"},{"Title":"Ciclone provoca 4 mortes e causa estragos pelo sul e sudeste do Brasil","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/ciclone-causa-estragos-pelo-sul-e-sudeste-do-brasil-16616686"},{"Title":"Ciclone no Sul tem ventos de 140 km\/h e deixa 400 mil sem energia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/ciclone-no-sul-tem-ventos-de-140-km-h-e-deixa-400-mil-sem-energia-16616415"},{"Title":" Ventania em SP derruba \u00e1rvores e causa transtornos nas balsas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/ventania-em-sp-derruba-arvores-e-causa-transtornos-nas-balsas-16616408"},{"Title":"SP: acidente entre caminh\u00f5es deixa um morto e dois feridos na Marginal Tiet\u00ea","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/sp-acidente-entre-caminhoes-deixa-um-morto-e-dois-feridos-na-marginal-tiete-16616692"},{"Title":"Comerciantes assumem limpeza de rua na regi\u00e3o da Cracol\u00e2ndia","Link":"https:\/\/orbi.band.uol.com.br\/sao-paulo\/video-comerciantes-assumem-limpeza-de-rua-na-regiao-da-cracolandia-7433"},{"Title":"Mulher atingida por \u00e1rvore em carro de autoescola tem morte cerebral","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/band-vale\/noticias\/jovem-atingida-por-arvore-tem-morte-cerebral-confirmada-em-sao-jose-dos-campos-16616611"},{"Title":"Morre o diplomata Sergio Amaral, ex-embaixador do Brasil nos EUA","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/morre-sergio-amaral-ex-embaixador-do-brasil-16616691"},{"Title":"Alckmin lamenta a morte: \u201cImensa contribui\u00e7\u00e3o para diplomacia\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/alckmin-lamenta-a-morte-de-sergio-amaral-imensa-contribuicao-para-diplomacia-16616711"},{"Title":"Vacina\u00e7\u00e3o fake, papel de Cid, tentativa de golpe: o que disse Bolsonaro \u00e0 PF","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/16\/veja-principais-pontos-do-depoimento-de-bolsonaro-a-policia-federal.ghtml"},{"Title":"CAMAROTTI: Depoimento n\u00e3o ajuda Bolsonaro e complica muito Cid","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/gerson-camarotti\/post\/2023\/05\/16\/embora-tenha-sido-cuidadoso-bolsonaro-complica-situacao-de-mauro-cid-em-depoimento.ghtml"},{"Title":"Ap\u00f3s indulto de Natal, STF extingue penas de pris\u00e3o de Paulo Maluf","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/16\/stf-extingue-penas-de-prisao-de-maluf-por-entender-que-ele-se-encaixa-nos-criterios-do-indulto-natalino.ghtml"},{"Title":"Petrobras reduz pre\u00e7os do diesel e da gasolina ao menor n\u00edvel desde 2021","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/16\/petrobras-reduz-preco-gas-de-cozinha-gasolina-diesel.ghtml"},{"Title":"Fluminense x Flamengo","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/rj\/futebol\/copa-do-brasil\/jogo\/16-05-2023\/fluminense-flamengo.ghtml"},{"Title":"D\u00f3lar sobe e fecha a R$ 4,94 ap\u00f3s an\u00fancio da Petrobras ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/16\/dolar.ghtml"},{"Title":"Valdemar diz que tamb\u00e9m usa dinheiro vivo e defende repasses a Michelle","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/16\/valdemar-costa-neto-diz-que-tambem-usa-dinheiro-vivo.ghtml"},{"Title":"Lula diz que lei da transpar\u00eancia \u00e9 'crian\u00e7a estuprada' no governo anterior ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/16\/lula-compara-lei-de-acesso-a-informacao-com-crianca-de-11-anos-e-diz-que-foi-estuprada-no-governo-anterior.ghtml"},{"Title":"Por que Deltan Dallagnol corre risco de perder mandato por Lei da Ficha Limpa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1z28n0n50o"},{"Title":"O que \u00e9 'alucina\u00e7\u00e3o' de intelig\u00eancia artificial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv24066nkpqo"},{"Title":"DEPOIMENTO \u00c0 PF Bolsonaro termina depoimento ap\u00f3s cerca de quatro horas na PF","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/bolsonaro-depoimento-fraude-vacina\/"},{"Title":"Deltan Dallagnol perde o mandato de deputado federal ap\u00f3s decis\u00e3o un\u00e2nime do TSE","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/deltan-dallagnol-perde-mandato-apos-decisao-unanime-do-tse\/"},{"Title":"PPI \u00e9 jogar autossufici\u00eancia em petr\u00f3leo fora, diz Jean Paul Prates \u00e0 CNN","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/ppi-e-jogar-autossuficiencia-em-petroleo-fora-diz-jean-paul-prates-a-cnn\/"},{"Title":"Comediante irrita autoridades da China por piada e \u00e9 for\u00e7ado a se desculpar","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/comediante-de-stand-up-chines-e-forcado-a-se-desculpar-apos-piada-militar-irritar-autoridades\/"},{"Title":"PL j\u00e1 trabalha com cen\u00e1rio de cassa\u00e7\u00e3o de Zambelli","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/08\/02\/pl-ja-trabalha-com-cenario-de-cassacao-de-carla-zambelli.ghtml"},{"Title":"Opera\u00e7\u00e3o policial no Rio deixa 10 mortos e 3 feridos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/02\/policias-militar-e-civil-fazem-operacao-no-complexo-da-penha-moradores-relatam-intenso-confronto.ghtml"},{"Title":"Maior artilheira dos Mundiais, Marta d\u00e1 adeus ao torneio: 'Fim da linha'","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/noticia\/2023\/08\/02\/marta-anuncia-despedida-da-copa-do-mundo-feminina-fim-da-linha-para-mim.ghtml"},{"Title":"Sob press\u00e3o, BC deve baixar juros hoje pela 1\u00aa vez em 3 anos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/08\/02\/banco-central-deve-baixar-juros-nesta-quarta-pela-primeira-vez-em-tres-anos-veja-efeitos-na-pratica.ghtml"},{"Title":"STF pode liberar porte de drogas para uso pessoal. Como \u00e9 l\u00e1 fora?","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/02\/maconha-pelo-mundo-entenda-as-regras-sobre-consumo-nos-paises-onde-houve-mudanca-de-lei.ghtml"},{"Title":"GLOBONEWS AO VIVO: assista ao novo 'Conex\u00e3o'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/globonews\/ao-vivo\/globonews-ao-vivo.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO: carro invade contram\u00e3o e \u00e9 atingido por \u00f4nibus na Grande SP","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/08\/02\/video-carro-invade-contramao-e-atingido-por-onibus-e-deixa-um-morto-na-grande-sp.ghtml"},{"Title":"Excesso ou justi\u00e7a? As den\u00fancias e pol\u00eamicas sobre as pris\u00f5es ap\u00f3s ataques de 8 de janeiro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c5155ndxvelo"},{"Title":"Document\u00e1rio BBC | 8 de Janeiro: o dia que abalou o Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cye7egj6y1no"},{"Title":"'Perdoo meu irm\u00e3o por ter matado nosso pai'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clm111mgej4o"},{"Title":"Onda de calor: Brasil pode sofrer com ver\u00e3o extremo como o Hemisf\u00e9rio Norte?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0dkr9epnwdo"},{"Title":"O pa\u00eds africano que virou campo de disputa entre R\u00fassia e Ocidente","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw0wkp593p6o"},{"Title":"O que se sabe sobre os ataques de drones que atingem Moscou","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0j43ge7185o"},{"Title":"'Genoc\u00eddio cultural': a foto que revela como Taleb\u00e3 queima instrumentos para que jovens 'n\u00e3o se desvirtuem'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce4zz320wyzo"},{"Title":"M\u00e3es solo: as mudan\u00e7as que est\u00e3o permitindo a mais mulheres criarem filhos sem pais por perto na China","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxekkdd5ekjo"},{"Title":"A guerra que mata mais que a da Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9wxxjpjd2po"},{"Title":"O pedido de desculpas da Warner Bros no Jap\u00e3o por responder memes de bomba at\u00f4mica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgr8d1r353o"},{"Title":"A perigosa fronteira no Oriente M\u00e9dio onde uma guerra pode estourar a qualquer momento","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2nnkp9qy7o"},{"Title":"Presidente da Ucr\u00e2nia diz que 'guerra est\u00e1 retornando \u00e0 R\u00fassia' ap\u00f3s ataque de drone em Moscou","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce5rn5pkrpzo"},{"Title":"A pesquisa do Butantan sobre veneno de peixe que foi revisada por crian\u00e7as","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1eev8x9l5o"},{"Title":"As subst\u00e2ncias que o corpo transforma em drogas ilegais e que s\u00e3o de dif\u00edcil detec\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czkpxzkl2gko"},{"Title":"Como controle da respira\u00e7\u00e3o pode ajudar a prevenir Alzheimer, segundo pesquisa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxrxdw7d37yo"},{"Title":"O vilarejo de uma s\u00f3 rua onde vivem 6 mil pessoas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl4md6lp08xo"},{"Title":"A fam\u00edlia que abandonou civiliza\u00e7\u00e3o e acabou morrendo em montanha nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c512p1k1101o"},{"Title":"Oppenheimer e Einstein: a conturbada rela\u00e7\u00e3o entre o 'pai da bomba at\u00f4mica' e o Nobel de F\u00edsica","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c90vvwg7y59o"},{"Title":"Hackers: a guerra de vers\u00f5es sobre pa\u00edses que promovem mais ataques cibern\u00e9ticos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjl9jglk1kro"},{"Title":"A foto que exp\u00f4s compl\u00f4 da CIA e gerou esc\u00e2ndalo pol\u00edtico nos EUA nos anos 1980","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2d805333mo"},{"Title":"'Brasil n\u00e3o \u00e9 mais s\u00f3 Marta': as perspectivas da sele\u00e7\u00e3o sem sua maior jogadora","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx90p8n8r5no"},{"Title":"Derretimento de geleira revela corpo de alpinista desaparecido em 1986 nos Alpes","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66336825"},{"Title":"COPA DO MUNDO FEMININA Brasil empata e \u00e9 eliminada de Copa de despedida de Marta","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/brasil-empata-com-a-jamaica-e-se-despede-da-copa-do-mundo-a-ultima-de-marta\/"},{"Title":"Zambelli e hacker s\u00e3o alvos de opera\u00e7\u00e3o da PF contra invas\u00e3o em sistemas informatizados do Judici\u00e1rio","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/zambelli-e-hacker-sao-alvos-de-operacao-da-pf-contra-invasao-em-sistemas-informatizados-do-judiciario-dizem-fontes\/"},{"Title":"Em 5 dias, opera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s morte de policial em Guaruj\u00e1 soma 14 mortos e 58 presos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/em-5-dias-operacao-apos-morte-de-policial-em-guaruja-soma-14-mortos-e-58-presos\/"},{"Title":"Pix para Bolsonaro: o que ex-presidente fala sobre total de R$ 17 milh\u00f5es arrecadados","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/depositos-em-pix-para-bolsonaro-o-que-sabemos-e-o-que-o-ex-presidente-fala-sobre-os-r-17-milhoes-arrecadados\/"},{"Title":"ECONOMIAJuliana Rosa: Bancos apoiam corte maior na Selic, mas BC est\u00e1 conservadorSegundo a colunista, taxa deve ter \"queda modesta\" de 0,25 ponto percentual","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/juliana-rosa-bancos-apoiam-corte-maior-na-selic-mas-bc-esta-conservador-16621412"},{"Title":"Reinaldo: O BC, o certo, o indecente e a pornografia monet\u00e1ria","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-o-bc-o-certo-o-indecente-e-a-pornografia-monetaria-16621414"},{"Title":"Banco Central decide hoje a nova taxa b\u00e1sica de juros","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/banco-central-copom-taxa-basica-de-juros-selic-16621415"},{"Title":"Irm\u00e3o de suspeito de matar policial da Rota \u00e9 preso em Santos (SP)","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/irmao-de-suspeito-de-matar-pm-da-rota-e-preso-no-litoral-de-sp-16621344"},{"Title":"N\u00famero de mortos em opera\u00e7\u00e3o policial em SP sobe para 14","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/mortos-operacao-policia-litoral-sao-paulo-16621084"},{"Title":"Adriana Ara\u00fajo: Crime organizado tem plano de execu\u00e7\u00e3o de PMs","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/adriana-araujo-execucao-pms-crime-organizado-16621296"},{"Title":"Milton Neves: Luxa cala \"urubuzada\" que o chamou de desatualizado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-luxemburgo-cala-urubuzada-que-o-chamou-de-desatualizado-16621353"},{"Title":"\"Corinthians tentou de tudo\", diz Du\u00edlio sobre sa\u00edda de Guedes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/corinthians-tentou-de-tudo-diz-duilio-sobre-decisao-de-roger-guedes-16621357"},{"Title":"Favor\u00e1vel ao Atl\u00e9tico? Felip\u00e3o nunca caiu nas oitavas da Libertadores","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/felipao-nunca-caiu-nas-oitavas-de-final-da-libertadores-veja-o-retrospecto-16621310"},{"Title":"Megale: Lula afaga Centr\u00e3o, mas grupo pol\u00edtico cheira a \"toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-lula-afaga-centrao-mas-grupo-politico-cheira-a-toma-la-da-ca-16621366"},{"Title":"Sabino: \u00c9 inaceit\u00e1vel gastar R$ 1 trilh\u00e3o com funcionalismo p\u00fablico","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/marco-sabino-e-inaceitavel-o-pais-gastar-r-1-trilhao-com-funcionalismo-publico-16621393"},{"Title":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o: Bolsonaro d\u00e1 golpe em golpistas com \"pixcaretagem\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/jose-simao-bolsonaro-da-golpe-em-golpistas-com-pixcaretagem-16621406"},{"Title":"Stephanie \u00e9 eliminada ap\u00f3s bolo desabar na frente dos jurados","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/stephanie-e-eliminada-do-masterchef-16621335"},{"Title":"Convidado gato e clim\u00e3o por morangos: veja o que bombou","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/convidado-gato-e-climao-por-morangos-o-que-bombou-no-masterchef-16621338"},{"Title":"Veja receitas do time que ganhou a prova da festa boi-bumb\u00e1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/time-azul-vence-a-prova-da-festa-boi-bumba-masterchef-aprenda-as-receitas-16621302"},{"Title":"INFOGR\u00c1FICO mostra como a maconha age no corpo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/saude\/noticia\/2023\/08\/26\/infografico-entenda-como-a-maconha-age-no-corpo.ghtml"},{"Title":"Marcinho chegou a gastar todo o seu dinheiro com interna\u00e7\u00e3o em 2006","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/26\/mc-marcinho-carreira-foi-marcada-por-superacao-de-problemas-de-saude.ghtml"},{"Title":"Fifa suspende dirigente espanhol que beijou jogadora \u00e0 for\u00e7a","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/26\/fifa-anuncia-suspensao-provisoria-a-presidente-da-federacao-espanhola-de-futebol.ghtml"},{"Title":"Putin ordena que Grupo Wagner jure lealdade \u00e0 R\u00fassia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/26\/putin-ordena-que-grupo-wagner-assine-juramento-de-lealdade-a-russia.ghtml"},{"Title":"Morre Dom Geraldo Majella Agnelo, Arcebispo Em\u00e9rito de Salvador","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2023\/08\/26\/aos-89-anos-morre-o-cardel-dom-geraldo-majella-agnelo-arcebispo-emerito-de-salvador.ghtml"},{"Title":"PGR pede que STF declare 'Dia do Patriota' inconstitucional em Porto Alegre","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/noticia\/2023\/08\/26\/pgr-pede-que-stf-declare-inconstitucional-lei-que-criou-dia-do-patriota-em-porto-alegre.ghtml"},{"Title":"Congonhas tem 12 voos cancelados ap\u00f3s alarme falso de sequestro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/08\/26\/congonhas-tem-voos-cancelados-neste-sabado-apos-alarme-falso-de-sequestro-em-aviao-que-fechou-aeroporto-em-sp-no-dia-anterior.ghtml"},{"Title":"Por que Trump cresce na pesquisas conforme se multiplicam processos na Justi\u00e7a?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3z6xq3lvjo"},{"Title":"Por que federa\u00e7\u00e3o espanhola de futebol vai processar jogadora ap\u00f3s beijo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c985421gq2xo"},{"Title":"Brics no metro quadrado mais caro da \u00c1frica: 'D\u00e1 raiva e machuca'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66622876"},{"Title":"F1 NA BANDAO VIVO: Assista \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o do GP da Holanda de F1Circuito de Zandvoort recebe a 13\u00aa etapa da temporada 2023 da F\u00f3rmula 1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/gp-da-holanda-de-formula-1-classificacao-assista"},{"Title":"Ricciardo fratura m\u00e3o em treino e fica fora do GP; assista ao acidente","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/video-piastri-e-ricciardo-batem-na-mesma-curva-no-2o-treino-livre-do-gp-da-holanda-16627589"},{"Title":"Neozeland\u00eas ser\u00e1 um dos pilotos da AlphaTauri: conhe\u00e7a Liam Lawson","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-holanda-alphatauri-define-liam-lawson-como-substituto-de-daniel-ricciardo-16627640"},{"Title":"GP da Holanda: veja a programa\u00e7\u00e3o e como assistir ao vivo na TV ou web","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-holanda-de-f1-2023-onde-assistir-ao-vivo-e-horarios-16626517"},{"Title":"Fifa anuncia suspens\u00e3o provis\u00f3ria de presidente da Federa\u00e7\u00e3o Espanhola","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/noticias\/fifa-anuncia-suspensao-provisoria-de-presidente-da-federacao-espanhola-16627826"},{"Title":"Corinthians encaminha venda de Murillo ao futebol ingl\u00eas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/corinthians-encaminha-venda-de-murillo-ao-nottingham-forest-da-inglaterra-16627619"},{"Title":"Al Nassr goleia na Liga Saudita com hat-trick de CR7; veja os gols","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/campeonato-saudita\/noticias\/com-hat-trick-de-cr7-e-dois-de-mane-al-nassr-goleia-e-vence-a-primeira-na-liga-saudita-16627699"},{"Title":"Comandante do Ex\u00e9rcito diz que \u201cdesvios de conduta ser\u00e3o repudiados\u201d","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/comandante-do-exercito-diz-que-desvios-de-conduta-serao-repudiados-16627572"},{"Title":"GSI exonera coronel que estava em grupo que defendia golpe","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/gsi-exonera-coronel-que-estava-em-grupo-de-whatsapp-que-defendia-golpe-de-estado-16627621"},{"Title":"Novato no STF, Zanin mostra tend\u00eancia conservadora em votos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/recem-chegado-ao-stf-zanin-mostra-tendencia-conservadora-em-votos-16627537"},{"Title":"Sargento revela como realizou 8 partos em situa\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/melhor-da-noite\/noticias\/sargento-revela-como-realizou-8-partos-em-situacoes-de-emergencia-treinada-16627762"},{"Title":"Cynthia Martins: \"Mulheres negras est\u00e3o mais expostas \u00e0 viol\u00eancia\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/melhor-da-noite\/noticias\/as-mulheres-negras-estao-mais-expostas-a-violencia-destaca-cynthia-martins-16627774"},{"Title":"Renata Fan sobre futebol: \"N\u00e3o temos vergonha de admitir fanatismo\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/melhor-da-noite\/noticias\/renata-fan-sobre-mulheres-no-futebol-nao-temos-vergonha-de-admitir-fanatismo-16627764"},{"Title":"Faxineira de hospital que teve interna\u00e7\u00e3o negada sofre com sequelas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/apos-internacao-negada-faxineira-que-teve-avc-em-hospital-sofre-com-sequelas-16627744"},{"Title":"Namorado da \"Gatinha da cracol\u00e2ndia\" volta a ser preso em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/quem-e-o-namorado-da-gatinha-da-cracolandia-preso-por-suspeita-de-trafico-16627735"},{"Title":"Tricampe\u00e3o mundial de jiu-jitsu \u00e9 preso acusado por estupros","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/tricampeao-mundial-de-jiu-jitsu-e-preso-acusado-de-estupro-por-quatro-mulheres-16627703"},{"Title":"Ataque russo deixa 1 morto e danifica maior catedral de Odessa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/ucrania-russia\/noticia\/2023\/07\/23\/ataque-russo-em-odessa-deixa-1-morto-e-danifica-maior-catedral-da-cidade.ghtml"},{"Title":"Extrema direita pode chegar ao governo da Espanha pela 1\u00aa vez desde Franco","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/07\/23\/entenda-como-a-extrema-direita-pode-integrar-o-governo-da-espanha-pela-1a-vez-desde-o-retorno-da-democracia.ghtml"},{"Title":"'Muito sangue, correria': testemunhas relatam ataque que deixou um morto","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/noticia\/2023\/07\/22\/muito-sangue-muita-correria-muito-grito-diz-testemunha-sobre-ataque-de-homem-que-matou-uma-pessoa-e-feriu-outras-tres-em-bar-em-curitiba.ghtml"},{"Title":"Lance de R$ 27,5 milh\u00f5es por carro 1.0: entenda o que diz a lei","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/campos-gerais-sul\/noticia\/2023\/07\/23\/lance-de-r-275-milhoes-por-kwid-10-entenda-o-que-diz-a-lei-para-quem-nao-paga-o-valor-oferecido.ghtml"},{"Title":"Fran\u00e7a para na Jamaica e trope\u00e7a na abertura do grupo do Brasil","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/jogo\/23-07-2023\/franca-feminino-jamaica.ghtml"},{"Title":"Perto da estreia, sele\u00e7\u00e3o feminina recebe apoio da torcida ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/07\/22\/perto-da-estreia-na-copa-do-mundo-feminina-selecao-brasileira-recebe-recado-do-time-masculino-e-apoio-da-torcida.ghtml"},{"Title":"Conhe\u00e7a o inseto que causa queimaduras de at\u00e9 2\u00ba grau","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pi\/piaui\/noticia\/2023\/07\/23\/poto-saiba-mitos-e-verdades-sobe-o-inseto-que-causa-queimaduras-de-ate-2o-grau.ghtml"},{"Title":"Fim do p\u00e1ssaro azul? Elon Musk diz que mudar\u00e1 a logo do Twitter","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2023\/07\/23\/fim-do-passaro-azul-elon-musk-diz-que-mudara-a-logo-do-twitter.ghtml"},{"Title":"Como a briga pelo 3\u00b0 lugar na elei\u00e7\u00e3o pode definir futuro governo da Espanha","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2r8dvdrz6o"},{"Title":"Elei\u00e7\u00e3o na Espanha: por que conquistar eleitores latinos \u00e9 cada vez mais importante","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pw62x34edo"},{"Title":"Tarachine: as mulheres de Fukushima que controlam a radioatividade nos alimentos e ainda temem o 'inimigo sens\u00edvel'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c14z5er9j5eo"},{"Title":"Como \u00e9 por dentro da pol\u00eamica barca do Reino Unido que abrigar\u00e1 500 pessoas que pediram asilo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn06klp4nl5o"},{"Title":"Inc\u00eandios na Gr\u00e9cia: milhares abandonam casas e hot\u00e9is em Rodes com aproxima\u00e7\u00e3o do fogo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2p4r7372go"},{"Title":"A Intelig\u00eancia Artificial vai ser adorada como um deus?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g8z2y6gkdo"},{"Title":"As evid\u00eancias de que Jesus teria tido mais do que 12 ap\u00f3stolos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72rzz0lgleo"},{"Title":"Como s\u00e3o as regras para apostas esportivas nos EUA e Am\u00e9rica Latina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn06yqrg4evo"},{"Title":"Copa do Mundo Feminina: 4 recordes em que as mulheres superam os homens","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c881kmjp99ro"},{"Title":"Copa do Mundo feminina: quais as chances de o Brasil ser campe\u00e3o, segundo estat\u00edsticas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp97remzpwno"},{"Title":"Boric: 'Temos que ser ainda mais exigentes com governos de esquerda'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c843gdylp4eo"},{"Title":"\u2018N\u00e3o temos mais espa\u00e7o\u2019: o apelo do prefeito de Nova York para imigrantes buscarem outra cidade","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckmk443zrdjo"},{"Title":"For\u00e7adas a andar nuas na rua e estupradas por v\u00e1rios homens: v\u00eddeo causa revolta na \u00cdndia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cj7jz4k4ge8o"},{"Title":"O encontro surpresa entre Xi Jinping e Henry Kissinger enquanto EUA tentam se reaproximar da China","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpezq1dy387o"},{"Title":"Redu\u00e7\u00e3o forte no consumo de carne equivale a retirar 8 milh\u00f5es de carros das ruas no Reino Unido, diz estudo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgjz380lv9o"},{"Title":"Quem foi Messalina, imperatriz com reputa\u00e7\u00e3o mais sexual da Roma Antiga","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cer88d2xwx3o"},{"Title":"Por que esquerda pode perder elei\u00e7\u00e3o na Espanha mesmo com economia crescendo mais que Fran\u00e7a e Alemanha","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn024j5xqqno"},{"Title":"V\u00eddeo, A impressionante imagem de drone que revela tubar\u00f5es 'escondidos' perto da praia, Duration 1,25","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66272933"},{"Title":"GRANDE MUDAN\u00c7A Casal compra fazenda em ru\u00ednas em Portugal e a transforma em pousada de 800 m\u00b2","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/estilo\/casal-compra-fazenda-em-ruinas-em-portugal-e-a-transforma-em-pousada-de-800-m\/"},{"Title":"Espanha vai \u00e0s urnas para escolher novo governo; extrema-direita pode ser \u201cfiel da balan\u00e7a\u201d","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/espanha-vai-as-urnas-hoje-para-escolher-novo-governo\/"},{"Title":"Ataque russo em Odessa mata um e atinge catedral hist\u00f3rica; Zelensky promete retalia\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ataque-russo-em-odessa-durante-a-noite-deixa-um-morto-e-danifica-catedral\/"},{"Title":"Parte da Groenl\u00e2ndia estava sem gelo h\u00e1 400 mil anos com temperaturas iguais \u00e0s de hoje","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/maior-parte-da-groenlandia-estava-sem-gelo-ha-400-mil-anos-com-temperaturas-proximas-as-de-hoje-mostra-estudo\/"},{"Title":"F1 NA BANDAO VIVO: assista agora ao GP da HungriaCircuito de Hungaroring recebe 12\u00aa etapa da temporada 2023","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-da-hungria-assista"},{"Title":"V\u00cdDEO: Verstappen supera Hamilton na largada em Hungaroring; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/videos\/verstappen-supera-hamilton-em-largada-do-gp-da-hungria-17179739"},{"Title":"Zhou provoca \"efeito domin\u00f3\", e Alpines abandonam ap\u00f3s acidentes; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/videos\/acidente-na-largada-do-gp-da-hungria-provocou-abandono-das-alpines-17179740"},{"Title":"Verstappen pode garantir mais de 100 pontos de vantagem na lideran\u00e7a; veja classifica\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/classificacao"},{"Title":"Botafogo pode garantir t\u00edtulo simb\u00f3lico do 1\u00ba turno hoje; veja tabela","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-a"},{"Title":"Bahia e Corinthians empatam sem gols; veja melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/bahia-x-corinthians-206671"},{"Title":"Palmeiras vence Fortaleza e encerra jejum; assista aos gols","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/palmeiras-x-fortaleza-206476"},{"Title":"Novorizontino vence Crici\u00fama em SC e dorme na lideran\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/criciuma-x-novorizontino-207074"},{"Title":"Vila Nova empata com ABC no fim e segue na cola do l\u00edder","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/vila-nova-x-abc-207049"},{"Title":"Veja a classifica\u00e7\u00e3o atualizada da S\u00e9rie B","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-b"},{"Title":"Opera\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia na Cracol\u00e2ndia prende 16 no centro de SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/policia-e-gcm-fazem-operacao-na-cracolandia-em-sp-16618782"},{"Title":"Influencer Christian Figueiredo \u00e9 roubado em SP: \u201cAchei que ia morrer\u201d","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/influencer-christian-figueiredo-e-roubado-em-sp-achei-que-ia-morrer-16618740"},{"Title":"Campinas: 3 morrem em acidente em \"rolezinho\" de motos marcado na web","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/bandido-troca-tiros-com-a-policia-em-frente-a-clube-em-sp-16618755"},{"Title":"Londres: Aspinall vence Tybura com nocaute brutal; veja todos os resultados ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/ufc-londres-aspinall-vence-tybura-com-nocaute-brutal-veja-todos-os-resultados-16618767"},{"Title":"Ketlen Vieira freia empolga\u00e7\u00e3o com UFC Londres e descarta pressa por cintur\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/ketlen-vieira-freia-empolgacao-com-ufc-londres-edescarta-pressa-por-cinturao-16618772"},{"Title":"Zanin tem 47 anos e defendeu presidente na Lava Jato; veja perfil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/01\/quem-e-cristiano-zanin.ghtml"},{"Title":"Bolsa tem forte alta e d\u00f3lar cai ap\u00f3s resultado positivo do PIB","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/01\/ibovespa.ghtml"},{"Title":"Lula descarta mexer na equipe e diz que Lira n\u00e3o pediu minist\u00e9rios","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/01\/lula-diz-que-nao-pensa-em-fazer-reforma-ministerial-e-que-lira-nao-pediu-pastas.ghtml"},{"Title":"STF retoma no dia 21 julgamento sobre porte de drogas para uso pessoal","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/01\/stf-marca-para-21-de-junho-julgamento-sobre-porte-de-drogas-para-consumo-proprio.ghtml"},{"Title":"Empres\u00e1rio \u00e9 morto a tiros em pr\u00e9dio comercial de Salvador","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2023\/06\/01\/homem-e-morto-a-tiros-em-predio-de-salvador.ghtml"},{"Title":"Manipula\u00e7\u00e3o de resultados: Bauermann pega 12 jogos de puni\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/noticia\/2023\/06\/01\/manipulacao-eduardo-bauermann-pega-12-jogos-de-punicao-veja-todas-as-decisoes-do-stjd.ghtml"},{"Title":"\u00c9 #FAKE que vacina contra a gripe cause c\u00e2ncer","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fato-ou-fake\/noticia\/2023\/06\/01\/e-fake-que-vacina-contra-a-gripe-cause-cancer.ghtml"},{"Title":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s roubar arma, atirar em PMs e fugir em SP","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/01\/video-homem-rouba-arma-de-policial-durante-abordagem-na-zona-leste-de-sp-atira-contra-dois-agentes-e-foge.ghtml"},{"Title":"Gasolina subiu mais do que infla\u00e7\u00e3o nos cinco primeiros meses do governo Lula: o que esperar agora?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx05kwvnyqno"},{"Title":"Collor: 'impichado', inocentado e, agora, condenado a 8 anos de pris\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4npdpdx0zgo"},{"Title":"'Como lidei com sintomas de dem\u00eancia do meu pai'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cm5lgrlz79go"},{"Title":"5 revela\u00e7\u00f5es da Nasa sobre \u00f3vnis","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpdk5xv2l25o"},{"Title":"O estudo que desafia o que sabemos sobre a origem do ser humano","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx042z4482qo"},{"Title":"CONDENADO Juiz condena Rog\u00e9rio Marinho \u00e0 perda do mandato em a\u00e7\u00e3o sobre supostos cargos fantasmas na C\u00e2mara de Natal; cabe recurso","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/juiz-condena-rogerio-marinho-a-perda-do-mandato-em-acao-sobre-supostos-cargos-fantasmas-na-camara-de-natal-cabe-recurso\/"},{"Title":"Lula resiste a reforma ministerial, mas sinaliza disposi\u00e7\u00e3o em trocas pontuais, dizem aliados","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/lula-resiste-a-reforma-ministerial-mas-sinaliza-disposicao-em-trocas-pontuais-dizem-aliados\/"},{"Title":"Sabatina de Zanin no Senado deve acontecer at\u00e9 o fim deste m\u00eas, diz Alcolumbre a aliados","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/alcolumbre-manifesta-apoio-a-lula-e-deve-marcar-sabatina-de-indicado-ao-stf-ate-o-fim-deste-mes\/"},{"Title":"Saiba quem \u00e9 Cristiano Zanin, indicado por Lula para o STF","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/saiba-quem-e-cristiano-zanin-indicado-por-lula-para-o-stf\/"},{"Title":"GOVERNOFalhas na articula\u00e7\u00e3o: Tens\u00e3o escancarou problemas de Lula com o CongressoDeputados e senadores entendem que escancaram falhas do governo federal","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/falhas-na-articulacao-tensao-escancarou-problemas-do-governo-com-o-congresso-16606831"},{"Title":"Quem \u00e9 Zanin, o advogado indicado para o STF que defendeu Lula na Lava Jato","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/veja-o-curriculo-de-cristiano-martins-curriculo-indicado-por-lula-ao-stf-16606700"},{"Title":"Ministros do STF elogiam indica\u00e7\u00e3o de Zanin para a Corte","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ministros-do-stf-elogiam-indicacao-de-zanin-para-a-corte-16606790"},{"Title":"PL da igualdade salarial entre homens e mulheres \u00e9 aprovado no Senado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/pl-da-igualdade-salarial-entre-homens-e-mulheres-e-aprovado-no-senado-16606791"},{"Title":"Flamengo e Fluminense disputam vaga nas quartas; ou\u00e7a o cl\u00e1ssico na R\u00e1dio BandNews FM","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/flamengo-x-fluminense-206302"},{"Title":"S\u00e3o Paulo decide vaga contra o Sport; ou\u00e7a ao vivo na R\u00e1dio Bandeirantes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/sao-paulo-x-sport-206309"},{"Title":"Corinthians acerta contrata\u00e7\u00e3o de Mat\u00edas Rojas, meia do Racing","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/corinthians-acerta-contratacao-de-matias-rojas-meia-do-racing-16606758"},{"Title":"Palmeiras desiste de Allan, do Galo; Flamengo monitora","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/palmeiras-desiste-contratacao-allan-atletico-mg-flamengo-monitora-16606646"},{"Title":"PSG confirma sa\u00edda de Messi","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/tecnico-psg-saida-messi-16606591"},{"Title":"PIB brasileiro cresce 1,9% no 1\u00ba trimestre puxado pelo agro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/pib-do-brasil-cresce-no-primeiro-trimestre-16606575"},{"Title":"Juliana Rosa: PIB est\u00e1 acima do previsto, mas n\u00e3o reflete no bolso dos brasileiros","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/juliana-rosa-pib-acima-do-previsto-mas-nao-reflete-no-bolso-dos-brasileiros-16606610"},{"Title":"Marinho \u00e9 condenado \u00e0 perda do mandato como senador","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/rogerio-marinho-e-condenado-a-perda-do-mandato-como-senador-da-republica-16606819"},{"Title":"General Heleno nega golpe e diz que termo foi banalizado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/na-cpi-da-cldf-general-heleno-nega-ter-participado-de-plano-de-golpe-16606693"},{"Title":"TSE libera julgamento de a\u00e7\u00e3o que pode tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/tse-libera-acao-para-julgamento-que-pode-deixar-bolsonaro-inelegivel-16606649"},{"Title":"Ao lado de Haddad, Tarc\u00edsio diz que concorda 95% com a reforma","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/05\/ao-lado-de-haddad-tarcisio-diz-que-concorda-95percent-com-proposta-de-reforma-tributaria.ghtml"},{"Title":"Por que o Brasil \u00e9 um dos poucos pa\u00edses do mundo sem um imposto unificado","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/07\/05\/reforma-tributaria-por-que-o-brasil-e-um-dos-poucos-paises-do-mundo-a-nao-ter-um-imposto-unificado.ghtml"},{"Title":"Fontes radioativas de C\u00e9sio-137 desaparecem de mineradora em MG","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/noticia\/2023\/07\/05\/policia-investiga-furto-de-fontes-radioativas-de-cesio-137-de-mineradora-em-nazareno-em-mg.ghtml"},{"Title":"Como s\u00e3o os carros da montadora chinesa que ter\u00e1 f\u00e1brica na Bahia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/carros\/noticia\/2023\/07\/05\/caros-eletricos-e-luxuosos-como-sao-os-carros-da-byd-montadora-chinesa-que-tera-fabrica-na-bahia.ghtml"},{"Title":"'Vou matar o Luan': testemunha diz que agressor estava armado","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/05\/testemunha-relata-a-policia-que-integrante-da-gavioes-estava-armado-e-fez-ameacas-a-jogador-vou-matar-o-luan.ghtml"},{"Title":"Estupro virtual: abusadores usam fotos falsas para chantagear v\u00edtimas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2023\/07\/05\/estupro-virtual-abusadores-usam-fotos-falsas-para-chantagear-a-vitima-entenda-o-crime.ghtml"},{"Title":"Coach Pablo Mar\u00e7al \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF contra crimes eleitorais","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/05\/pf-faz-operacao-em-sp-contra-crimes-eleitorais-e-lavagem-de-dinheiro-coach-pablo-marcal-e-um-dos-alvos.ghtml"},{"Title":"Lula negocia compensa\u00e7\u00e3o a Waguinho por troca no Turismo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2023\/07\/05\/uniao-brasil-quer-daniela-fora-do-turismo-ate-sexta-lula-negocia-compensacao-a-waguinho.ghtml"},{"Title":"ASSISTA | Document\u00e1rio BBC - 8 de janeiro: o dia que abalou o Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cye7egj6y1no"},{"Title":"Os 6 melhores alimentos para o c\u00e9rebro, segundo professora de Harvard","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg9grxdp5po"},{"Title":"Por que a Ucr\u00e2nia n\u00e3o ataca o territ\u00f3rio russo; resumo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ck7d47ed8vlo"},{"Title":"Maioria de jovens palestinos \u00e9 contra solu\u00e7\u00e3o de dois Estados, diz pesquisa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn420nyp35do"},{"Title":"Cisjord\u00e2nia: ataque em Tel-Aviv deixa feridos um dia ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o de Israel em campo palestino","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpr4gy20qqpo"},{"Title":"As ilhas brit\u00e2nicas que querem se mudar para a Noruega","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1w3q33l4qo"},{"Title":"'Uso de for\u00e7a letal pela pol\u00edcia precisa mudar', diz \u00e0 BBC fam\u00edlia de jovem morto na Fran\u00e7a","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw0pzvlq742o"},{"Title":"Tr\u00eas pontos que explicam a onda de protestos na Fran\u00e7a","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c039r0rde9po"},{"Title":"O que h\u00e1 por tr\u00e1s das apari\u00e7\u00f5es de Putin depois do motim do grupo Wagner","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2jyezy95vo"},{"Title":"Grupo Wagner segue recrutando mesmo ap\u00f3s rebeli\u00e3o, aponta investiga\u00e7\u00e3o da BBC","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6ple3g2rrvo"},{"Title":"V\u00eddeo, Bolsonaro ineleg\u00edvel: as alternativas do ex-presidente ap\u00f3s decis\u00e3o do TSE, Duration 7,27","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66085978"},{"Title":"V\u00eddeo, 'Ele era tudo para mim', diz m\u00e3e de jovem morto em caso que incendiou a Fran\u00e7a, Duration 1,46","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66072021"},{"Title":"V\u00eddeo, Os poss\u00edveis impactos de motim do grupo Wagner, Duration 9,09","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66043217"},{"Title":"Aborto nos EUA: mapas interativos mostram como restri\u00e7\u00f5es est\u00e3o aumentando no pa\u00eds","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66038021"},{"Title":"Aspartame pode causar c\u00e2ncer?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c885nq90d8qo"},{"Title":"Restaurantes podem ser solu\u00e7\u00e3o para explos\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o de \u00e1guas-vivas?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyxqd5vyn99o"},{"Title":"Sens\u00edvel demais: voc\u00ea \u00e9 um pai ou m\u00e3e 'orqu\u00eddea'?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nvq3y11l2o"},{"Title":"A rede social da Meta que promete ser 'rival' do Twitter","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c723pgkvp1yo"},{"Title":"Por que celulares superaquecem \u2014 e como evitar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5qn4ppjp0o"},{"Title":"Percy Fawcett, o ingl\u00eas que desapareceu no Brasil e inspirou Indiana Jones","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2v8ylpgee9o"},{"Title":"O mist\u00e9rio de meninas sobreviventes do Holocausto solucionado ap\u00f3s 84 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3xl7n5xy8o"},{"Title":"O que \u00e9 o misterioso mecanismo de Antikythera que Indiana Jones procura em seu \u00faltimo filme","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cj7r42d09njo"},{"Title":"Os v\u00edrus fundamentais na evolu\u00e7\u00e3o humana","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gm26440dlo"},{"Title":"Podcast Brasil Partido: diverg\u00eancias sobre garimpo separam aldeia e levam ind\u00edgenas a 'ex\u00edlio'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/czqn3jx38qvo"},{"Title":"V\u00eddeo, As fotos de natimortos que ajudam m\u00e3es no luto: \u2018\u00c9 tudo que tenho dela\u2019, Duration 12,44","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66032219"},{"Title":"O que aconteceu com os protagonistas dos protestos de junho de 2013?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-65994351"},{"Title":"OCEANGATE Ex-consultor diz que submarino Titan tentou voltar \u00e0 superf\u00edcie antes de implodir","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ex-consultor-da-oceangate-diz-que-submarino-titan-tentou-voltar-a-superficie-antes-de-implodir\/"},{"Title":"Governo n\u00e3o mira vota\u00e7\u00e3o m\u00ednima e quer aprovar reforma tribut\u00e1ria com \"ampla margem\", diz Haddad","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/governo-nao-mira-votacao-minima-e-quer-aprovar-reforma-com-ampla-margem-diz-haddad\/"},{"Title":"Por insatisfa\u00e7\u00e3o, lideran\u00e7as do centr\u00e3o articulam n\u00e3o votar Carf e marco fiscal","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/por-insatisfacao-liderancas-do-centrao-articulam-nao-votar-carf-e-marco-fiscal\/"},{"Title":"Veja os carros mais vendidos em junho, com ajuda de desconto do governo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/veja-os-carros-mais-vendidos-em-junho-com-ajuda-de-desconto-do-governo\/"},{"Title":"VIOL\u00caNCIA NO FUTEBOLPol\u00edcia identifica sete suspeitos de agress\u00e3o ao jogador LuanEnvolvidos filmaram a\u00e7\u00e3o com rostos descobertos, o que facilitou identifica\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/policia-civil-identifica-sete-suspeitos-de-agressao-ao-jogador-luan-16614545"},{"Title":"Megale: Logo veremos a execu\u00e7\u00e3o de um jogador em pra\u00e7a p\u00fablica","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/megale-sobre-caso-luan-logo-veremos-a-execucao-de-um-jogador-em-praca-publica-16614506"},{"Title":"Mesmo com problemas, Luan tem direito de namorar, diz Milton Neves","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/milton-neves-luan-tem-direito-de-namorar-16614516"},{"Title":"Neto condena agress\u00e3o, mas critica Luan por falas: \"Envergonha a classe\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/neto-condena-agressao-mas-critica-luan-por-declaracoes-video-16614353"},{"Title":"Reinaldo: Governadores temem que reforma ignore fator populacional","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-governadores-do-sul-e-sudeste-temem-que-reforma-tributaria-ignore-o-fator-populacional-16614561"},{"Title":"Mitre: reforma tribut\u00e1ria \u00e9 passo para destravar a economia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/colunistas\/fernando-mitre\/mitre-reforma-tributaria-e-passo-importante-para-destravar-a-economia-16614481"},{"Title":"Impasse sobre reforma trava semana de vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/impasse-sobre-reforma-tributaria-trava-semana-de-votacao-na-camara-16614505"},{"Title":"Fontes seladas de C\u00e9sio-137 somem em MG; material \u00e9 procurado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/minas-gerais\/noticias\/fontes-seladas-de-cesio-137-somem-em-minas-gerais-material-esta-sendo-procurado-16614557"},{"Title":"V\u00eddeo mostra reencontro de crian\u00e7a sequestrada com a fam\u00edlia em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/video-mostra-reencontro-de-crianca-sequestrada-com-a-familia-em-sp-assista-16614287"},{"Title":"Buscas por avi\u00e3o desaparecido no PR chegam ao 3\u00ba dia; veja o que se sabe","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/buscas-por-aviao-desaparecido-no-pr-chegam-ao-3o-dia-com-aumento-de-efetivo-16614523"},{"Title":"Prova de confeitaria em grupo agita o MasterChef; assista na \u00edntegra ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/ao-vivo\/dia-04-07-2023"},{"Title":"Pastor Endrik \u00e9 eliminado e se despede com choro e ora\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/pastor-endrik-e-eliminado-do-masterchef-e-se-despede-com-choro-e-oracao-16614490"},{"Title":"Aprenda a fazer o camafeu de a\u00e7a\u00ed que surpreendeu jurados","Link":"https:\/\/receitas.band.uol.com.br\/noticias\/como-fazer-camafeu-de-acai-docinho-surpreende-no-masterchef-brasil-16614427"},{"Title":"Fernando Diniz fecha contrato para treinar Sele\u00e7\u00e3o Brasileira por um ano","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/fernando-diniz-selecao-brasileira-cbf-16614477"},{"Title":"Diniz deve estrear pela Sele\u00e7\u00e3o em jogo das Eliminat\u00f3rias da Copa 2026","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/estreia-fernando-diniz-selecao-16614486"},{"Title":"Galv\u00e3o Bueno critica CBF ap\u00f3s contrata\u00e7\u00e3o de Diniz: \"\u00c9 um erro\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/galvao-bueno-critica-cbf-apos-contratacao-de-fernando-diniz-e-um-erro-16614494"},{"Title":"P\u00e1gina especial do g1 conta a trag\u00e9dia em detalhes","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/23\/a-tragedia-do-submarino-que-desapareceu-mais-de-100-anos-depois-do-naufragio-do-titanic.ghtml"},{"Title":"Corpos podem ficar no fundo do mar para sempre","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/23\/caso-do-submarino-corpos-podem-ficar-no-fundo-do-mar.ghtml"},{"Title":"O ASSUNTO: como a aventura para ver destro\u00e7os do Titanic virou trag\u00e9dia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/o-assunto\/noticia\/2023\/06\/23\/o-assunto-987-a-implosao-do-submersivel-rumo-ao-titanic.ghtml"},{"Title":"Press\u00e3o da \u00e1gua: o que acontece quando um submarino implode","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia\/noticia\/2023\/06\/22\/o-que-e-implosao.ghtml"},{"Title":"Da partida ao an\u00fancio das mortes: veja como tudo aconteceu","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/22\/submarino-desaparecido-veja-cronologia.ghtml"},{"Title":"Lula se re\u00fane hoje com Macron e janta com \u00e1rabe que deu joias a Michelle","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/23\/em-paris-lula-participa-nesta-sexta-feira-de-cupula-sobre-pacto-financeiro-entre-paises.ghtml"},{"Title":"2\u00ba lote da restitui\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda sai hoje; veja como consultar","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/noticia\/2023\/06\/23\/imposto-de-renda-2023-consulta-ao-2o-lote-da-restituicao-comeca-nesta-sexta-feira-saiba-como-fazer.ghtml"},{"Title":"PIX: bancos podem cobrar tarifas de empresas? Entenda","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/23\/pix-cobranca-de-tarifas-para-empresas-e-permitida-e-bancos-aderiram-veja-quais-sao-e-quanto-cobram.ghtml"},{"Title":"Moraes vota para tornar r\u00e9us acusados de quebrar rel\u00f3gio e furtar Constitui\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/23\/moraes-vota-para-tornar-reus-acusados-de-quebrar-relogio-e-roubar-constituicao-am-atos-golpistas.ghtml"},{"Title":"Submarino do Titanic: como ser\u00e1 investiga\u00e7\u00e3o das causas da implos\u00e3o?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n9q59lpkyo"},{"Title":"Dona de submarino demitiu especialista que alertou sobre seguran\u00e7a em 2018","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c14xz04898do"},{"Title":"Quem eram os 5 ocupantes do submarino em expedi\u00e7\u00e3o ao Titanic","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx9pprdn2zqo"},{"Title":"Youtuber que viajou no submarino diz que 'valia o risco para ver Titanic'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72m0e7egggo"},{"Title":"Por que o Jap\u00e3o vive maior boom na bolsa de valores em mais de 30 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckdkkvlp2lpo"},{"Title":"Giorgia Meloni: quem \u00e9 a primeira-ministra italiana de direita radical com quem Lula se encontra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgdkl42311o"},{"Title":"SUBMARINO DESAPARECIDO Guarda Costeira dos EUA encontra destro\u00e7os na \u00e1rea de busca de submarino desaparecido","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/guarda-costeira-dos-eua-encontra-destrocos-na-area-de-busca-de-submarino-desaparecido\/"},{"Title":"STF retoma hoje julgamento do piso salarial da enfermagem","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/stf-retoma-julgamento-do-piso-salarial-da-enfermagem-nesta-sexta-23\/"},{"Title":"H\u00e1 descompasso entre o que acontece na economia e decis\u00f5es do BC, diz Haddad","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/ha-um-descompasso-entre-a-o-que-acontece-na-economia-e-as-decisoes-do-bc-diz-haddad\/"},{"Title":"Como ve\u00edculos de busca podem encontrar destro\u00e7os na escurid\u00e3o do fundo do mar","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/como-veiculos-de-busca-podem-encontrar-destrocos-na-escuridao-do-fundo-do-mar\/"},{"Title":"TRAG\u00c9DIA NO FUNDO DO MARRecupera\u00e7\u00e3o de corpos de v\u00edtimas de implos\u00e3o de submarino \u00e9 \"improv\u00e1vel\"Expedi\u00e7\u00e3o ao Titanic perdeu contato em 18 de junho; os 5 tripulantes morreram","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/recuperacao-de-corpos-de-vitimas-de-implosao-de-submarino-e-improvavel-16611731"},{"Title":"Marinha americana detectou som de implos\u00e3o no fundo do mar no \u00faltimo domingo (18)","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/marinha-americana-detectou-som-implosao-no-fundo-do-mar-no-ultimo-domingo-18-16611740"},{"Title":"Trag\u00e9dia com submarino que implodiu chama a aten\u00e7\u00e3o para o turismo de risco","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/tragedia-com-submarino-que-implodiu-chama-a-atencao-para-o-turismo-de-risco-16611738"},{"Title":"Botafogo bate Cuiab\u00e1 e dispara; veja melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/cuiaba-x-botafogo-206699"},{"Title":"RB Bragantino atropela Flamengo em casa; assista aos lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/red-bull-bragantino-x-flamengo-206542"},{"Title":"Ap\u00f3s derrota, Maur\u00edcio Barbieri n\u00e3o \u00e9 mais treinador do Vasco","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/barbieri-e-demitido-do-vasco-da-gama-16611756"},{"Title":"Gr\u00eamio aproveita expuls\u00e3o e bate Am\u00e9rica-MG; veja gol de Su\u00e1rez","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/gremio-x-america-mg-206725"},{"Title":"Veja a classifica\u00e7\u00e3o da S\u00e9rie A","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-a"},{"Title":"Pai de Neymar recebe voz de pris\u00e3o em opera\u00e7\u00e3o por obras em mans\u00e3o no RJ; assista ao v\u00eddeo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/pai-de-neymar-recebe-voz-de-prisao-durante-operacao-em-mangaratiba-rj-16611688"},{"Title":"MP vai recorrer da decis\u00e3o de regime aberto para Anna Carolina Jatob\u00e1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/mp-vai-recorrer-da-decisao-de-regime-aberto-para-anna-carolina-jatoba-16611516"},{"Title":"Irm\u00e3o de morto em maratona acusa Pablo Mar\u00e7al: \"Loucura partiu dele\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/irmao-de-jovem-morto-em-maratona-acusa-pablo-marcal-essa-loucura-partiu-dele-16611588"},{"Title":"Julgamento de Bolsonaro no TSE \u00e9 suspenso e ser\u00e1 retomado dia 27","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/tse-suspende-sessao-que-pode-deixar-jair-bolsonaro-inelegivel-16611597"},{"Title":"Bergamo: Bolsonaro acionar\u00e1 Lula no STF por fala sobre mans\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/monica-bergamo-bolsonaro-acionara-lula-no-stf-por-fala-sobre-mansao-16611518"},{"Title":"Saiba quando Zanin tomar\u00e1 posse no Supremo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/zanin-toma-posse-como-ministro-do-stf-no-dia-3-de-agosto-16611739"},{"Title":"Em Paris, Lula diz que far\u00e1 \"qualquer esfor\u00e7o\" por Amaz\u00f4nia \"em p\u00e9\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-amazonia-discurso-paris-16611651"},{"Title":"\"N\u00e3o tem data\" para mudan\u00e7a no comando do Turismo, diz Padilha","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/alexandre-padilha-ministerio-do-turismo-governo-16611572"},{"Title":"Mulher de apostador usa ofensa racista contra jogador do Santos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/go\/goias\/noticia\/2023\/05\/12\/nao-da-pra-confiar-nesse-macaco-mulher-de-apostador-usa-ofensa-racista-contra-jogador-do-santos-que-nao-cumpriu-acordo-em-esquema-de-manipulacao.ghtml"},{"Title":"Porteiro acusado apenas por foto \u00e9 solto ap\u00f3s 3 anos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/05\/12\/porteiro-preso-ha-3-anos-apos-reconhecimento-por-foto-e-solto.ghtml"},{"Title":"C\u00e2mara de S\u00e3o Gon\u00e7alo abre processo contra vereador suspeito de ass\u00e9dio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/05\/13\/camara-de-sao-goncalo-abre-processo-que-pode-culminar-em-cassacao-de-vereador-acusado-de-assedio-sexual-por-servidora.ghtml"},{"Title":"EUA condenam m\u00e3e que matou filhos que ela considerava 'zumbis'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/05\/13\/mulher-que-matou-filhos-que-ela-considerava-zumbis-e-condenada-nos-eua.ghtml"},{"Title":"Quase 100 pessoas por dia procuram tratamento contra o glaucoma em SP","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/2023\/05\/13\/glaucoma-sp-tem-media-de-96-pacientes-por-dia-que-fazem-tratamento-contra-a-doenca-que-pode-levar-a-cegueira.ghtml"},{"Title":"Por que primeiro pangenoma humano pode revolucionar a medicina","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2krpn7gexo"},{"Title":"LULA X BOLSONARO \u00c0 CNN, Bolsonaro diz que vai processar Lula por falas sobre mans\u00e3o e mortes na pandemia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/a-cnn-bolsonaro-diz-que-vai-processar-lula-por-falas-sobre-mansao-e-mortes-na-pandemia\/"},{"Title":"Se o dinheiro est\u00e1 caro, a culpa n\u00e3o \u00e9 do BC, porque \u00e9 malvado, mas do governo, que deve muito, diz Campos Neto \u00e0 CNN","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/se-o-dinheiro-esta-caro-a-culpa-nao-e-do-bc-porque-e-malvado-mas-do-governo-que-deve-muito-diz-campos-neto-a-cnn\/"},{"Title":"Depois de crise, Lira e Padilha se encontram para discutir arcabou\u00e7o fiscal","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/depois-de-crise-lira-e-padilha-se-encontram-para-discutir-arcabouco-fiscal\/"},{"Title":"\u00c9lcio receber\u00e1 benef\u00edcios por dela\u00e7\u00e3o, mas seguir\u00e1 preso","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/24\/elcio-queiroz-recebera-beneficios-por-delacao-premiada-mas-seguira-preso-diz-flavio-dino.ghtml"},{"Title":"Ex-bombeiro preso hoje vigiou passos de Marielle","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/24\/diretor-geral-da-pf-diz-que-ex-bombeiro-preso-atuou-na-vigilancia-e-no-acompanhamento-de-marielle.ghtml"},{"Title":"Destaque da estreia, Ary Borges come\u00e7ou a jogar com homens mais velhos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ma\/maranhao\/noticia\/2023\/07\/24\/quem-e-ary-borges-maranhense-que-fez-hat-trick-no-1o-jogo-da-selecao-brasileira-feminina-na-copa-do-mundo.ghtml"},{"Title":"Lula assiste \u00e0 estreia da sele\u00e7\u00e3o feminina com Janja e ministras","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/24\/lula-assiste-a-estreia-da-selecao-feminina-com-janja-e-ministras-no-alvorada.ghtml"},{"Title":"WhatsApp Comunidades: saiba como participar dos grupos do g1","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/tecnologia\/whatsapp-comunidades-saiba-como-participar-dos-grupos-do-g1.ghtml"},{"Title":"Morre a cantora Leny Andrade, refer\u00eancia no samba, jazz e bolero","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/07\/24\/leny-andrade-morre-no-rio.ghtml"},{"Title":"Cantora Doris Monteiro morre no Rio, aos 88 anos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/07\/24\/morre-a-cantora-doris-monteiro.ghtml"},{"Title":"Padre Airton Freire ria durante os crimes sexuais, dizem v\u00edtimas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/07\/24\/padre-airton-freire-dava-risadas-enquanto-cometia-crimes-sexuais-afirmam-vitimas.ghtml"},{"Title":"Direita derrapa e esquerda respira: quem governar\u00e1 a Espanha ap\u00f3s elei\u00e7\u00e3o disputada?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq52y4z07nno"},{"Title":"Por que conservador Partido Popular venceu as elei\u00e7\u00f5es na Espanha, mas ainda \u00e9 incerto se governar\u00e1","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pw0d02gwzo"},{"Title":"Como peculiaridades das elei\u00e7\u00f5es tornam 'quase imposs\u00edvel' que partido espanhol mais votado eleja novo presidente do governo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2l9z5qpl3xo"},{"Title":"Os inc\u00eandios na Gr\u00e9cia que levam \u00e0 retirada de milhares de pessoas de \u00e1reas tur\u00edsticas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51d2203dexo"},{"Title":"'Barbie': como filme se tornou o maior sucesso de 2023","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6p0n805rqpo"},{"Title":"'Sou patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, mas n\u00e3o posso pagar dentista': o muro que divide a cidade mais tur\u00edstica da Col\u00f4mbia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cmlxmeg1g9mo"},{"Title":"Ataques russos em Odessa destroem hist\u00f3rica catedral ortodoxa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxxl7p68ge4o"},{"Title":"Mercen\u00e1rio do Wagner diz que 'n\u00e3o fazia ideia' de que participava de motim na R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1e3r3xzy3o"},{"Title":"Como \u00e9 interior da pol\u00eamica barca do Reino Unido que abrigar\u00e1 500 pessoas que pediram asilo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn06klp4nl5o"},{"Title":"O rapper que ajudou a derrubar um ditador","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n0rpz9ypmo"},{"Title":"Ex-PM faz dela\u00e7\u00e3o, d\u00e1 detalhes dos assassinatos de Marielle e Anderson e cita outros envolvidos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/ex-pm-faz-delacao-premiada-da-detalhes-dos-assassinatos-de-marielle-e-anderson-gomes-e-cita-outros-envolvidos\/"},{"Title":"Ary Borges brilha e Brasil goleia o Panam\u00e1 em estreia na Copa do Mundo Feminina","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/ary-borges-brilha-e-brasil-goleia-o-panama-em-estreia-na-copa-do-mundo-feminina\/"},{"Title":"COPA DO MUNDO FEMININACom hat-trick de Ary Borges, Brasil goleia Panam\u00e1 na estreiaBia Zaneratto fechou o placar de 4 a 0 para a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/brasil-fem-x-panama-fem-206094"},{"Title":"Ary Borges se emociona ap\u00f3s fazer tr\u00eas gols na estreia: \"\u00c9 um sonho\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/noticias\/ary-borges-se-emociona-apos-fazer-tres-gols-na-estreia-do-brasil-estar-aqui-e-um-sonho-16618955"},{"Title":"Confira a tabela de jogos da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira na Copa do Mundo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/noticias\/brasil-selecao-feminina-jogos-na-copa-do-mundo-feminina-2023-16618002"},{"Title":"Em dela\u00e7\u00e3o, Elcio Queiroz diz que Ronnie Lessa matou Marielle","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/delacao-premiada-pf-marielle-franco-16618912"},{"Title":"PF prende suspeito de envolvimento na morte de Marielle Franco","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/policia-federal-operacao-marielle-franco-16618874"},{"Title":"Pol\u00edcia indicia tr\u00eas por envolvimento na morte do ator Jeff Machado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/rio-de-janeiro\/noticias\/policia-indicia-tres-por-envolvimento-na-morte-do-ator-jeff-machado-16618882"},{"Title":"Pol\u00edcia busca idoso respons\u00e1vel por furto em restaurante de SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/video-policia-busca-por-idoso-responsavel-por-furto-em-restaurante-de-sao-paulo-16618911"},{"Title":"Prefeitura estuda construir piscin\u00e3o em Moema, zona sul de SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/prefeitura-estuda-construir-piscinao-em-moema-zona-sul-de-sp-16618914"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto traz trope\u00e7o do Tricolor, Verd\u00e3o de volta ao G4 e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-24-07-2023"},{"Title":"Milton Neves: Botafogo vai ser, mesmo, o campe\u00e3o brasileiro ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-botafogo-vai-ser-mesmo-campeao-brasileiro-16618897"},{"Title":"Palmeiras pode lucrar com venda de zagueiro Pedr\u00e3o a clube turco","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/palmeiras-pode-lucrar-com-venda-de-zagueiro-pedrao-16618888"},{"Title":"V\u00eddeo: Norris quebra trof\u00e9u de Verstappen durante festa no p\u00f3dio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-hungria-norris-quebra-trofeu-verstappen-16618815"},{"Title":"Zhou provoca \"efeito domin\u00f3\", e Alpines abandonam ap\u00f3s acidentes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-hungria-acidente-dupla-da-alpine-largada-16618820"},{"Title":"Verstappen domina na Hungria, e Red Bull bate recorde de vit\u00f3rias","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-da-hungria-assista"},{"Title":"Quem \u00e9 Alysson Muotri, o 1\u00ba cientista brasileiro que deve ir ao espa\u00e7o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia\/noticia\/2023\/07\/01\/quem-e-alysson-muotri-o-primeiro-cientista-brasileiro-que-deve-ir-ao-espaco.ghtml"},{"Title":"O ASSUNTO: como ficam o bolsonarismo, a esquerda e a direita; OU\u00c7A","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/o-assunto\/noticia\/2023\/07\/01\/o-assunto-993-extra-bolsonaro-inelegivel-e-o-futuro-bolsonarista.ghtml"},{"Title":"E o esp\u00f3lio de Bolsonaro? Colunistas comentam o que vem pela frente","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/01\/inelegibilidade-de-bolsonaro-colunistas-comentam-em-video-o-que-vem-pela-frente.ghtml"},{"Title":"Lives, reuni\u00e3o com embaixadores e minuta do golpe: as provas que condenaram Bolsonaro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/01\/veja-as-provas-e-depoimentos-que-basearam-a-acao-que-tornou-jair-bolsonaro-inelegivel.ghtml"},{"Title":"Cidades m\u00e9dias 'puxam' crescimento do Brasil ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/censo\/noticia\/2023\/07\/01\/censo-do-ibge-cidades-medias-puxam-crescimento-do-brasil.ghtml"},{"Title":"Bolo para todos e morador sem vizinho: a cidade menos populosa do Brasil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/noticia\/2023\/06\/28\/bolo-para-todos-familia-com-5percent-da-populacao-e-morador-sem-vizinho-a-vida-na-cidade-menos-populosa-do-brasil.ghtml"},{"Title":"ACHE A SUA CIDADE: veja dados do Censo sobre onde voc\u00ea mora","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/22\/g1-reportagens-ibge.ghtml"},{"Title":"Brasil vai liderar Mercosul, G20 e Conselho da ONU este ano; saiba o que esperar","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/01\/brasil-comandara-mercosul-g20-e-conselho-da-onu-no-segundo-semestre-saiba-o-que-esperar.ghtml"},{"Title":"Mais de 1.000 pessoas s\u00e3o presas em mais uma noite de protestos na Fran\u00e7a","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1d8v0245p2o"},{"Title":"Bolsonaro ineleg\u00edvel: os recados a pol\u00edticos no julgamento que condenou o ex-presidente","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nekykj7p7o"},{"Title":"'O TSE avisou': o voto de Alexandre de Moraes no julgamento de Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjl9g6nw639o"},{"Title":"Bolsonaro ineleg\u00edvel: ex-presidente \u00e9 condenado a ficar fora de elei\u00e7\u00f5es at\u00e9 2030","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjk861pk0eno"},{"Title":"Ex-presidente copiou Trump, mas esqueceu Justi\u00e7a eleitoral em c\u00e1lculo pol\u00edtico","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c512zv02pl3o"},{"Title":"O que restos do submarino Titan implodido podem revelar sobre a trag\u00e9dia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g0kz71pkno"},{"Title":"Viol\u00eancia na Fran\u00e7a: onda de protestos por jovem morto pela pol\u00edcia adiciona nova crise \u00e0 longa lista de Macron","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cek17gxmjxgo"},{"Title":"Por que voo inaugural da Virgin Galactic \u00e9 novo marco da era do turismo espacial","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cge170eer71o"},{"Title":"Pot\u00eancia do agro e sertanejo, Centro-Oeste cresce mais que dobro do Brasil e cumpre 'sonho de JK'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjejglpw2d8o"},{"Title":"5 revela\u00e7\u00f5es do Censo 2022 sobre a popula\u00e7\u00e3o do Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66037873"},{"Title":"As primeiras imagens dos destro\u00e7os do submarino do Titanic resgatados do fundo do mar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1n46ml1l8o"},{"Title":"O homem traficado em troca de seu rim e obrigado a viver escondido","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c84wv220dr0o"},{"Title":"EUA vetam ra\u00e7a como crit\u00e9rio de sele\u00e7\u00e3o em universidades","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx051nlkwq2o"},{"Title":"Quem era jovem morto pela pol\u00edcia que desencadeou protestos na Fran\u00e7a","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgle47y42vxo"},{"Title":"H\u00e1 quanto tempo Putin est\u00e1 no poder? As principais d\u00favidas dos brasileiros sobre a crise na R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c90w2j01l9jo"},{"Title":"Grupo Wagner: imagens de sat\u00e9lite indicam atividade em base militar de Belarus","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3nxjqx89do"},{"Title":"Por que Alemanha recruta enfermeiros brasileiros \u2014 e como se candidatar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c06dev0pe2go"},{"Title":"Poss\u00edveis restos humanos s\u00e3o encontrados em destro\u00e7os de submarino","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpv467q6q01o"},{"Title":"V\u00eddeo, Brasil vive 'Lava Jato \u00e0s avessas' contra pol\u00edticos de direita?, Duration 11,05","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-66030543"},{"Title":"V\u00eddeo, O vilarejo que tinha 28 pessoas em barco naufragado no Mediterr\u00e2neo, Duration 2,07","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66018634"},{"Title":"V\u00eddeo, O comovente momento em que chimpanz\u00e9 de laborat\u00f3rio v\u00ea mundo exterior pela 1\u00aa vez, Duration 0,46","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66048622"},{"Title":"S\u00e3o Pedro: como um pescador pobre se tornou o primeiro papa da Igreja","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-59306474"},{"Title":"O 'p\u00f3 m\u00e1gico' que pode ajudar a combater as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cnd9ryk444zo"},{"Title":"O que est\u00e1 em jogo na disputa pela reencarna\u00e7\u00e3o do Dalai Lama","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gzk8peddeo"},{"Title":"Feminismo atual \u00e9 voltado a uma minoria privilegiada, diz fil\u00f3sofa feminista","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv211rld5ggo"},{"Title":"Cientistas captam pela 1\u00aa vez ondas de choque de buracos negros gigantes","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cevjq9gz407o"},{"Title":"Cientistas desvendam mist\u00e9rio de planeta que escapou da morte","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5g124lnexo"},{"Title":"As buscas submarinas pelo primeiro meteoro de fora do Sistema Solar","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw4v2y1w0xvo"},{"Title":"A pesquisa de 20 anos arruinada ap\u00f3s faxineiro desligar congelador","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c038234jrqno"},{"Title":"Milion\u00e1rio chin\u00eas fracassa pela 27\u00aa vez em 'vestibular'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g0yv2j8d9o"},{"Title":"Os profissionais que desistiram de ser n\u00f4mades digitais","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgdqepgy17o"},{"Title":"Madonna deixa hospital: o que se sabe sobre problema de sa\u00fade que adiou turn\u00ea","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c97924qz37lo"},{"Title":"O resgate de dois homens que sobreviveram ap\u00f3s 84 horas presos em submers\u00edvel h\u00e1 50 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgrm4j44p8lo"},{"Title":"Maria Carolina, a princesa brasileira morta pelos nazistas em c\u00e2mara de g\u00e1s","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxedr2k5jxpo"},{"Title":"'Coca\u00edna dos pobres': as liga\u00e7\u00f5es do tr\u00e1fico com membros do governo s\u00edrio reveladas pela BBC","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw9w2vdyez3o"},{"Title":"Como motim do grupo Wagner pode afetar guerra na Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72vk3e4mlgo"},{"Title":"A bolsa 'menor que gr\u00e3o de sal' leiloada por US$ 63 mil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce9w4ylr9p7o"},{"Title":"A descoberta em Pompeia que pode dar pistas sobre origem da pizza","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c51d0nkq7j8o"},{"Title":"350 paquistaneses em naufr\u00e1gio na Gr\u00e9cia: do que eles estavam fugindo?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c19pgpg297yo"},{"Title":"JUSTI\u00c7A ELEITORAL Por 5 a 2, TSE torna Jair Bolsonaro ineleg\u00edvel por oito anos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/tse-forma-maioria-para-condenar-bolsonaro-e-deixa-lo-inelegivel-por-8-anos\/"},{"Title":"Fran\u00e7a prende mais de mil pessoas ap\u00f3s protesto por morte de adolescente em blitz policial","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/protestos-na-franca-o-que-voce-precisa-saber-sobre-as-manifestacoes\/"},{"Title":"L\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o na Venezuela \u00e9 proibida de ocupar cargos p\u00fablicos por 15 anos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/lider-da-oposicao-na-venezuela-e-proibida-de-ocupar-cargos-publicos-por-15-anos\/"},{"Title":"Mulher tem perna amputada ap\u00f3s acidente em esteira rolante","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/mulher-tem-perna-amputada-apos-acidente-em-esteira-rolante-de-aeroporto-na-tailandia\/"},{"Title":"F1 NA BANDVerstappen lidera dobradinha da Red Bull no grid da corrida sprint da \u00c1ustriaHoland\u00eas ter\u00e1 a companhia de P\u00e9rez na primeira fila da prova deste s\u00e1bado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-da-austria-classificacao-sprint"},{"Title":"Band, Band.com.br e Bandplay exibem corrida sprint \u00e0s 11h","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-austria-de-f1-2023-onde-assistir-ao-vivo-e-horarios-16612626"},{"Title":"V\u00eddeo: Norris d\u00e1 fora em jornalista para defender Mariana Becker","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/norris-da-um-fora-em-jornalista-para-defender-mariana-becker-video-16613376"},{"Title":"AO VIVO: Assista \u00e0 corrida sprint da etapa da \u00c1ustria de F\u00f3rmula 2","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-2\/ao-vivo\/etapa-da-austria-de-f2-assista"},{"Title":"Piloto holand\u00eas morre ap\u00f3s acidente na F\u00f3rmula Regional Europeia na B\u00e9lgica","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/freca-acidente-dilano-vant-hott-spa-francorchamps-16613744"},{"Title":"Bolsonaro \u00e9 o 3\u00ba presidente a ficar ineleg\u00edvel ap\u00f3s redemocratiza\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bolsonaro-e-o-terceiro-presidente-a-se-tornar-inelegivel-16613561"},{"Title":"\"Estamos a caminho de uma ditadura\", diz Bolsonaro ap\u00f3s decis\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bolsonaro-fala-apos-decisao-do-tse-estamos-a-caminho-de-uma-ditadura-16613553"},{"Title":"Bergamo: Bolsonarismo discute nomes para substituir ex-presidente","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/monica-bergamo-bolsonarismo-discute-nomes-para-substituir-ex-presidente-16613530"},{"Title":"\"Golpe significativo na extrema-direita\", analisa o The New York Times","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/imprensa-internacional-repercute-decisao-do-tse-sobre-bolsonaro-16613552"},{"Title":"Aliados de Bolsonaro criticam julgamento: \"Vence o sistema\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/politicos-aliados-de-bolsonaro-reagem-a-decisao-do-tse-vence-o-sistema-16613545"},{"Title":"Adriana Ara\u00fajo: \"Placar de Bolsonaro foi de 7 a 0 para a mentira\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/adriana-araujo-placar-de-bolsonaro-foi-de-7-a-0-para-a-mentira-16613722"},{"Title":"Botafogo anuncia sa\u00edda de Lu\u00eds Castro, que vai para time de CR7","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/luis-castro-aceita-proposta-al-nassr-e-deixa-botafogo-16613521"},{"Title":"\u00c2ngelo se despede do Santos e vai acertar com o Chelsea","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/angelo-se-despede-elenco-santos-16613688"},{"Title":"Bruno Tabata recebe sondagens do exterior e pode deixar o Palmeiras","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/bruno-tabata-recebe-sondagens-do-exterior-e-pode-deixar-o-palmeiras-16613549"},{"Title":"Governo publica regras para compras internacionais de at\u00e9 US$ 50","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/governo-publica-regras-para-compras-internacionais-de-ate-us-50-na-internet-16613455"},{"Title":"Petrobras reduz pre\u00e7o de gasolina \u00e0s distribuidoras a partir de hoje","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/petrobras-reduz-preco-de-gasolina-para-as-distribuidoras-16613525"},{"Title":"Receita libera pagamento do 2\u00ba lote da restitui\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/receita-libera-nesta-sexta-30-pagamento-do-2o-lote-da-restituicao-do-ir-16613430"},{"Title":"ASSISTA: Senado aprova texto-base da nova regra fiscal por 57 a 17","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/ao-vivo\/arcabouco-fiscal-votacao-no-senado.ghtml"},{"Title":"Sabatina de quase 8 horas teve reencontro com Moro; veja v\u00eddeo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/21\/moro-pergunta-a-zanin-sobre-relacionamento-pessoal-com-lula-em-sabatina.ghtml"},{"Title":"Zanin poder\u00e1 ficar no STF por 28 anos: saiba mais sobre o novo ministro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/21\/novo-ministro-do-stf-cristiano-zanin-ja-atuou-como-advogado-de-lula-e-e-especialista-em-direito-civil-e-processual-perfil.ghtml"},{"Title":"BC mant\u00e9m juros em 13,75%, n\u00e3o indica corte em agosto e pede 'paci\u00eancia'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/21\/pela-quarta-vez-em-2023-copom-decide-manter-selic-em-1375percent.ghtml"},{"Title":"Submarino tem oxig\u00eanio at\u00e9 amanh\u00e3 de manh\u00e3; veja desafios nas buscas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/06\/21\/sons-captados-no-fundo-do-mar-levam-autoridades-a-redirecionar-buscas-por-submarino-desaparecido.ghtml"},{"Title":"Por que as \u00e1guas ao redor do Titanic ainda s\u00e3o trai\u00e7oeiras ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/21\/por-que-as-aguas-ao-redor-do-titanic-ainda-sao-traicoeiras.ghtml"},{"Title":"Submarino, espa\u00e7o e ilha particular: os passeios dos super-ricos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/turismo-e-viagem\/noticia\/2023\/06\/21\/submarino-espaco-e-ilha-particular-veja-passeios-de-super-ricos.ghtml"},{"Title":"'Sei desde crian\u00e7a', afirma comerciante que diz ser filho de Gugu","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/21\/comerciante-que-pode-ser-4o-filho-de-gugu-diz-que-assunto-era-tabu-na-familia-sei-desde-crianca.ghtml"},{"Title":"Mega-Sena pode pagar R$ 3,5 milh\u00f5es; veja dezenas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2023\/06\/21\/mega-sena-concurso-2603-resultado.ghtml"},{"Title":"'Oxig\u00eanio de submarino vai durar mais do pensam', diz ex-passageiro que visitou Titanic","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1e70p94838o"},{"Title":"Submarino do Titanic: o que acontece agora depois de sons serem detectados","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n50r9r8q0o"},{"Title":"Empresa dona de submarino Titan demitiu especialista que alertou sobre seguran\u00e7a em 2018","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c14xz04898do"},{"Title":"Submarino do Titanic: por que o resgate \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ck59lyjj0r0o"},{"Title":"Youtuber que viajou no submarino desaparecido diz que 'valia a pena o risco para ver Titanic'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72m0e7egggo"},{"Title":"Sons de 'batidas' detectados em busca renovam esperan\u00e7a por submarino desaparecido","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpe99e1yq4qo"},{"Title":"O que se sabe sobre os 5 ocupantes do submarino desaparecido em expedi\u00e7\u00e3o ao Titanic","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx9pprdn2zqo"},{"Title":"'Me cobri com sangue para escapar': o relato de sobrevivente de ataque a escola em Uganda","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cglee8867g3o"},{"Title":"V\u00eddeo, As buscas por submers\u00edvel com turistas ao Titanic, Duration 3,18","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/brasil-65970043"},{"Title":"O efeito sobre o c\u00e9rebro de soneca durante o dia, segundo ci\u00eancia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c29zzzy06j6o"},{"Title":"Submarino para visita ao Titanic: a corrida contra o tempo para encontrar ve\u00edculo desaparecido","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cq5qqq89jjzo"},{"Title":"Parede aquecida e 'controle de videogame': os detalhes do submarino que sumiu em visita ao Titanic","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c90ww20d1nlo"},{"Title":"O \u00fanico restaurante do mundo que serve carne cultivada em laborat\u00f3rio","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxxerjx6zg8o"},{"Title":"NOVO MINISTRO DO STF Cristiano Zanin foi aprovado por 58 senadores","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/senado-aprova-indicacao-de-cristiano-zanin-para-o-stf\/"},{"Title":"Cristiano Zanin \u00e9 aprovado para o STF","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/senado-aprova-indicacao-de-cristiano-zanin-para-o-stf\/"},{"Title":"Para Fazenda, comunicado do Banco Central sobre juros foi \u201csabotagem\u201d","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/para-fazenda-comunicado-do-banco-central-sobre-juros-foi-sabotagem\/"},{"Title":"Senado aprova texto-base do marco fiscal com exce\u00e7\u00f5es ao limite de gastos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/senado-aprova-texto-base-do-marco-fiscal-com-excecoes-ao-limite-de-gastos\/"},{"Title":"Titanic: casal processa OceanGate ap\u00f3s expedi\u00e7\u00e3o milion\u00e1ria ser cancelada","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/viagem-ao-titanic-casal-processa-oceangate-apos-pagar-r-1-milhao-e-ter-viagem-cancelada\/"},{"Title":"SABATINA NO SENADOCristiano Zanin \u00e9 aprovado pelo Senado e ser\u00e1 ministro do STFIndicado por Lula teve 58 votos a favor e 18 contra e ir\u00e1 suceder Ricardo Lewandowski","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/senado-aprova-cristiano-zanin-para-vaga-no-stf-16611441"},{"Title":"Sabatina de Zanin teve embate com Moro e perguntas sobre Lava Jato","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/sabatina-de-zanin-tem-embate-com-moro-e-perguntas-sobre-lava-jato-16611449"},{"Title":"\"Imparcialidade \u00e9 fundamental\", diz Zanin sobre Lula em sabatina no Senado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/zanin-afirma-que-imparcialidade-e-fundamental-ao-ser-questionado-sobre-lula-16611344"},{"Title":"Juliana Rosa: BC foi \"mais duro do que se esperava\" com taxa de juros","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/juliana-rosa-banco-central-foi-mais-duro-do-que-se-esperava-com-taxa-de-juros-16611466"},{"Title":"BC mant\u00e9m taxa b\u00e1sica de juros em 13,75% pelo nono m\u00eas seguido","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/banco-central-taxa-selic-valor-16611435"},{"Title":"Proje\u00e7\u00e3o aponta para \"Pix autom\u00e1tico\" em abril de 2024","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bc-projeta-lancamento-do-pix-automatico-em-abril-de-2024-16611351"},{"Title":"AO VIVO: Santos e Tim\u00e3o tentam sair da crise; ou\u00e7a na R\u00e1dio Bandeirantes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/santos-x-corinthians-206519"},{"Title":"Chico Garcia: Su\u00e1rez se reunir\u00e1 com Gr\u00eamio para discutir aposentadoria","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/videos\/chico-suarez-tera-reuniao-com-o-gremio-sobre-aposentadoria-17172083"},{"Title":"S\u00e3o Paulo recebe Athletico no Morumbi; siga em tempo real","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/sao-paulo-x-athletico-pr-206513"},{"Title":"Homem \u00e9 preso em PE por suspeita de envolvimento no ataque em escola","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/homem-e-preso-em-pe-por-suspeita-de-envolvimento-no-ataque-em-escola-de-cambe-16611452"},{"Title":"Advogado relata \u00faltimo encontro com autor: \"Outro mentalizou a\u00e7\u00e3o\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/advogado-relata-ultimo-encontro-com-autor-de-ataque-outro-mentalizou-a-acao-16611305"},{"Title":"Autor de ataque a escola no PR \u00e9 achado morto na pris\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/autor-de-ataque-escola-em-cambe-encontrado-morto-16611233"},{"Title":"Juliette surpreende Mariane ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o: \"Vamos ser amigas?\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/juliette-surpreende-mariane-apos-eliminacao-do-masterchef-vamos-ser-amigas-16611328"},{"Title":"Perdeu ou quer rever? Assista \u00e0 \u00edntegra do epis\u00f3dio desta semana","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/ao-vivo\/dia-20-06-2023"},{"Title":"8 fotos que comprovam que Lucas Lima \u00e9 o maior f\u00e3 do MasterChef","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/8-fotos-que-comprovam-que-lucas-lima-e-o-maior-fa-do-masterchef-16611433"},{"Title":"DANIELA LIMA: Lula silencia sobre Aras e pede 'tranquilidade'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/daniela-lima\/post\/2023\/07\/31\/exclusivo-lula-fala-ao-conexao-sobre-proximo-pgr.ghtml"},{"Title":"ASSISTA ao novo 'Conex\u00e3o', com Daniela Lima, Leilane e Camila Bomfim","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/globonews\/ao-vivo\/globonews-ao-vivo.ghtml"},{"Title":"Ouvidoria diz que a\u00e7\u00e3o da PM deixou 10 mortos em SP","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/30\/operacao-para-capturar-sniper-que-assassinou-pm-no-guaruja-deixa-12-mortos-diz-ouvidoria.ghtml"},{"Title":"'Aqueles que se entregaram foram presos', diz Tarc\u00edsio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/31\/governador-sp-tarcisio-operacao-policia-baixada-santista.ghtml"},{"Title":"Mulher \u00e9 estuprada ap\u00f3s ser deixada desacordada na cal\u00e7ada de casa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2023\/07\/31\/suspeito-de-estuprar-mulher-apos-show-de-thiaguinho-em-bh-e-preso.ghtml"},{"Title":"Compras internacionais: novas regras come\u00e7am a valer amanh\u00e3","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/bom-dia-brasil\/noticia\/2023\/07\/31\/imposto-de-importacao-sobre-compras-internacionais-de-ate-us-50-deixara-de-ser-cobrado-a-partir-desta-terca-1o.ghtml"},{"Title":"VALDO: governo espera corte de 0,50 ponto na taxa de juros","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/07\/31\/planalto-espera-corte-de-050-ponto-percentual-na-taxa-de-juros-pelo-copom.ghtml"},{"Title":"Mulher baleada durante blitz no Rio pode ficar parapl\u00e9gica","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/07\/31\/mulher-baleada-em-blitz-na-pavuna-esta-em-estado-grave-apos-ter-varios-orgaos-atingidos.ghtml"},{"Title":"'Os fantasmas de Bakhmut': os atiradores ucranianos de elite que tentam libertar cidade de russos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crgee511rw7o"},{"Title":"O que se sabe sobre explos\u00e3o em com\u00edcio que deixou dezenas de mortos no Paquist\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjj11dx7v6qo"},{"Title":"Desempregados e exaustos: os jovens chineses que est\u00e3o voltando para a casa dos pais","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cz4y95vdz77o"},{"Title":"Por que Ucr\u00e2nia mudou data do Natal em 'afronta' \u00e0 R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cj7jryz1010o"},{"Title":"'Meus pais iam me matar para limpar a honra da fam\u00edlia': jovem trans conta como escapou de ser morto por preconceito na \u00cdndia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c25gpylxw5eo"},{"Title":"Por que chefe do Google recomenda que pessoas verifiquem respostas do chatbot da pr\u00f3pria empresa","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/crg2xlr2xpjo"},{"Title":"O 'sat\u00e9lite imposs\u00edvel' que deve cair na Terra em breve","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cg3wdp5wvxpo"},{"Title":"Taylor Swift faz Seattle tremer: shows geram atividade equivalente a terremoto de magnitude 2,3","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c512jjnll40o"},{"Title":"GUERRA R\u00fassia pode usar armas nucleares se rea\u00e7\u00e3o ucraniana for bem-sucedida, diz Medvedev","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/live-update\/internacional\/guerra-na-ucrania-veja-atualizacoes-sobre-o-conflito-31-07\/2590749"},{"Title":"Em semana de Copom, mercado mant\u00e9m em 12% proje\u00e7\u00e3o para a taxa b\u00e1sica de juros ao fim de 2023","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/mercado-mantem-em-12-projecao-para-a-selic-mas-reduz-de-novo-estimativa-de-inflacao-diz-focus\/"},{"Title":"Tarc\u00edsio diz que opera\u00e7\u00e3o no Guaruj\u00e1 ap\u00f3s morte de policial da Rota deixou 8 mortos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/tarcisio-diz-que-operacao-no-guaruja-apos-morte-de-policial-da-rota-deixou-8-mortos\/"},{"Title":"Pecuarista e filho de 12 anos morrem ap\u00f3s queda de avi\u00e3o em Rond\u00f4nia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/pecuarista-e-filho-de-12-anos-morrem-apos-queda-de-aviao-em-rondonia\/"},{"Title":"OPERA\u00c7\u00c3O NO LITORAL DE SPTarc\u00edsio se diz \"extremamente satisfeito\" com a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia no Guaruj\u00e1Opera\u00e7\u00e3o deflagrada ap\u00f3s morte de PM da Rota deixou ao menos 8 mortos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/tarcisio-e-secretarios-de-seguranca-falam-sobre-operacao-apos-morte-de-pm-16620762"},{"Title":"Suspeito de matar policial se entrega e deve responder por homic\u00eddio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/suspeito-de-matar-policial-da-rota-deve-responder-por-homicidio-16620716"},{"Title":"Ouvidoria da PM diz que dez pessoas morreram em opera\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/dez-pessoas-morrem-apos-operacao-policial-no-guaruja-16620691"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto traz agress\u00e3o a Pedro, \"t\u00edtulo\" do Bota e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-31-07-2023"},{"Title":"Palmeiras goleia Am\u00e9rica e volta ao G-4; veja os melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/america-mg-x-palmeiras-206803"},{"Title":"Botafogo goleia Coritiba e \u00e9 campe\u00e3o do 1\u00ba turno; assista aos gols","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/botafogo-x-coritiba-206669"},{"Title":"Jogadores do Fla fizeram motim contra preparador f\u00edsico, diz Neto","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/neto-flamengo-motim-16620674"},{"Title":"V\u00eddeo: Luxa rebate L\u00edvia Nepomuceno sobre rela\u00e7\u00e3o com imprensa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/luxemburgo-livia-nepomuceno-imprensa-16620676"},{"Title":"Luxemburgo elogia Diniz e diz que Ancelotti n\u00e3o vai treinar Sele\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/luxemburgo-elogia-diniz-e-acredita-que-ancelotti-nao-vai-treinar-a-selecao-16620722"},{"Title":"Pedro Campos: STF pode facilitar a vida dos usu\u00e1rios de drogas em a\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/pedro-campos-stf-pode-facilitar-a-vida-dos-usuarios-de-drogas-em-acao-polemica-16620751"},{"Title":"Juliana Rosa: BC deve aumentar cortes na Selic a partir de setembro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/juliana-rosa-banco-central-deve-aumentar-cortes-na-selic-a-partir-de-setembro-16620768"},{"Title":"Megale critica doa\u00e7\u00f5es a Bolsonaro: \"Imoralidade escancarada\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-critica-doacoes-de-apoiadores-a-bolsonaro-imoralidade-escancarada-16620709"},{"Title":"Novorizontino vence o Vila Nova e assume a lideran\u00e7a; assista aos gols","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/novorizontino-x-vila-nova-207054"},{"Title":"Vit\u00f3ria busca empate com Ponte, mas perde chance de liderar; veja gols","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/ponte-preta-x-vitoria-207214"},{"Title":"Confira a classifica\u00e7\u00e3o atualizada da S\u00e9rie B do Campeonato Brasileiro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-b"},{"Title":"PIS\/Pasep: veja como sacar dinheiro 'esquecido'; prazo termina hoje","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/trabalho-e-carreira\/noticia\/2023\/08\/05\/cota-do-pispasep-veja-como-sacar-o-dinheiro-esquecido-prazo-termina-hoje.ghtml"},{"Title":"C\u00e2meras gravaram importuna\u00e7\u00e3o sexual de Falc\u00e3o, diz advogada","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/noticia\/2023\/08\/04\/falcao-encostou-orgao-genital-no-braco-de-funcionaria-duas-vezes-em-tres-dias-diz-advogada.ghtml"},{"Title":"Streamer \u00e9 detido em NY ap\u00f3s sorteio reunir multid\u00e3o e causar tumulto","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/05\/streamer-kai-cenat-e-detido-pela-policia-de-nova-york-apos-tumulto-em-praca-da-cidade.ghtml"},{"Title":"L\u00edder de fac\u00e7\u00e3o \u00e9 procurado pela pol\u00edcia por atentado contra PMs","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/noticia\/2023\/08\/05\/lider-de-faccao-no-litoral-de-sp-assombrado-e-procurado-pela-policia-por-atentado-contra-pms.ghtml"},{"Title":"Veja que cuidados tomar quando est\u00e1 seco e quanta \u00e1gua beber","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/df\/distrito-federal\/noticia\/2023\/08\/05\/seca-no-df-especialistas-dao-dicas-de-alimentacao-e-cuidados-para-dias-de-baixa-umidade.ghtml"},{"Title":"Espanha goleia a Su\u00ed\u00e7a por 5 a 1 e vai \u00e0s quartas de final","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/noticia\/2023\/08\/05\/espanha-reage-bem-a-gol-contra-goleia-a-suica-e-avanca-as-quartas-de-final.ghtml"},{"Title":"PF investiga negocia\u00e7\u00e3o de Cid para vender Rolex de quase R$ 300 mil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/04\/pf-investiga-negociacao-de-cid-para-vender-relogio-de-quase-r-300-mil.ghtml"},{"Title":"'Moema proibida': bairro de SP tem de cassinos a casas de swing","Link":"https:\/\/oglobo.globo.com\/brasil\/sao-paulo\/noticia\/2023\/08\/05\/moema-proibida-bairro-tradicional-de-sp-abriga-lado-b-com-cassinos-casas-de-swing-e-clubes-de-strip-tease.ghtml"},{"Title":"Sidney Sampaio estava sob efeitos de rem\u00e9dio, diz assessoria","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/04\/sidney-sampaio-sofreu-efeitos-colaterais-de-medicamentos-para-insonia-antes-de-cair-de-janela-de-hotel-diz-assessoria.ghtml"},{"Title":"O que aconteceu com o beb\u00ea 'milagroso' que sobreviveu ao terremoto da S\u00edria?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gz2eny961o"},{"Title":"Como den\u00fancia de doa\u00e7\u00e3o de narcotraficante pode afetar presidente da Col\u00f4mbia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c513xm4g9pzo"},{"Title":"O que explica o futebol ser um dos esportes mais populares entre mulheres nos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cn06pzgr7n4o"},{"Title":"V\u00eddeo, Como baleias est\u00e3o voltando aos mares do Brasil d\u00e9cadas ap\u00f3s serem mortas em massa, Duration 2,33","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-66333360"},{"Title":"Traje de banho pode atrair tubar\u00f5es?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ceqwel9dp9lo"},{"Title":"TENS\u00c3O NA \u00c1FRICA Pa\u00edses vizinhos amea\u00e7am interven\u00e7\u00e3o no N\u00edger ap\u00f3s golpe","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/com-risco-de-intervencao-militar-de-paises-vizinhos-brasileiros-deixam-o-niger\/"},{"Title":"C\u00fapula da Amaz\u00f4nia deveria se repetir e ser\u00e1 importante para pauta da COP-30, dizem especialistas","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/cupula-da-amazonia-deveria-se-repetir-e-sera-importante-para-pauta-da-cop-30-dizem-especialistas\/"},{"Title":"Navio petroleiro russo \u00e9 atingido por ataque de drones na Crimeia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/navio-russo-e-atingido-por-ataque-de-drones-na-crimeia\/"},{"Title":"Celine Dion \"n\u00e3o encontrou o rem\u00e9dio certo\" para tratar doen\u00e7a rara, diz irm\u00e3","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/entretenimento\/celine-dion-ainda-nao-encontrou-o-remedio-certo-para-tratar-doenca-rara-diz-irma-a-jornal\/"},{"Title":"CASO DE HACKERCarla Zambelli vai ficar em sil\u00eancio em depoimento na PFDeputada foi alvo de opera\u00e7\u00e3o que apura atua\u00e7\u00e3o na invas\u00e3o aos sistemas de Justi\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/carla-zambelli-ficara-em-silencio-em-depoimento-na-pf-em-sao-paulo-16622225"},{"Title":"Rodolfo Schneider: Caminho para cassa\u00e7\u00e3o de Carla Zambeli est\u00e1 tra\u00e7ado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/rodolfo-schneider-caminho-para-cassacao-de-carla-zambeli-esta-tracado-16622181"},{"Title":"Souza: Pep Guardiola ligou para o zagueiro Murillo, do Corinthians","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/os-donos-da-bola\/noticias\/pep-guardiola-ligou-para-o-zagueiro-murillo-do-corinthians-16622127"},{"Title":"Lucas se declara e j\u00e1 projeta volta e decis\u00e3o contra o Corinthians","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lucas-se-declara-ao-sao-paulo-e-ja-fala-sobre-decisao-com-corinthians-16622205"},{"Title":"Independiente pretende tirar zagueiro Kannemann do Gr\u00eamio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/luciano-vietto-no-vasco-o-que-se-sabe-sobre-o-futuro-do-atacante-16622084"},{"Title":"Lula vai entregar minist\u00e9rios para Fufuca e Costa Filho, diz Padilha","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/lula-vai-entregar-ministerios-para-fufuca-e-costa-filho-diz-padilha-16622302"},{"Title":"Conhe\u00e7a funkeiro preso por incentivar ataques a policiais em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/mc-juninho-do-bc-quem-e-o-funkeiro-preso-por-incentivar-ataques-a-policiais-16622196"},{"Title":"Andr\u00e9 Mendon\u00e7a absolve acusado de furtar camisa de R$ 65","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/andre-mendonca-absolve-acusado-de-furtar-camisa-de-r-65-16622314"},{"Title":"Pr\u00f3ximo epis\u00f3dio ter\u00e1 caixa misteriosa de chefs renomados; veja","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/masterchef-proximo-episodio-tera-caixa-misteriosa-de-chefs-renomados-16622195"},{"Title":"Suspeito de homic\u00eddio enviou bolo ao ator dias antes do assassinato","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/06\/03\/jeff-machado-agradeceu-presente-enviado-por-suspeito-de-homicidio-dias-antes-da-morte-meu-grande-amigo.ghtml"},{"Title":"Zanin pode julgar Lula, Lava Jato e casos do PT no Supremo? Entenda","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/03\/entenda-se-zanin-pode-julgar-lula-lava-jato-e-casos-do-pt-no-supremo.ghtml"},{"Title":"PSG anuncia sa\u00edda de Messi depois de duas temporadas ","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-frances\/noticia\/2023\/06\/03\/psg-anuncia-saida-de-messi-ao-fim-da-temporada.ghtml"},{"Title":"Bia Haddad evita match point e vai \u00e0s oitavas em Roland Garros","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/tenis\/noticia\/2023\/06\/03\/bia-haddad-evita-match-point-e-vai-as-oitavas-em-roland-garros.ghtml"},{"Title":"Em conversa com a ex, tenista Thiago Wild conta passado nazista da fam\u00edlia","Link":"https:\/\/oglobo.globo.com\/esportes\/noticia\/2023\/06\/em-conversa-com-a-ex-tenista-thiago-wild-conta-passado-nazista-da-familia-meu-bisavo-era-antecessor-do-hitler.ghtml"},{"Title":"g1 explica m\u00e9todo contra c\u00e2ncer que fez paciente ter remiss\u00e3o em 1 m\u00eas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/g1-explica\/noticia\/2023\/06\/03\/como-funciona-o-tratamento-contra-o-cancer-que-fez-paciente-ter-remissao-em-um-mes-g1-explica.ghtml"},{"Title":"SIGA: Jo\u00e3o Rock tem batalha de rimas entre MCs","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/joao-rock\/ao-vivo\/joao-rock-2023.ghtml"},{"Title":"O que se sabe sobre acidente de trem que matou mais de 280 na \u00cdndia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c7218ddn94zo"},{"Title":"Os mitos sobre a origem do patriarcado","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c97n175v0yzo"},{"Title":"COPA DO BRASIL Veja os times classificados \u00e0s quartas e saiba quando ser\u00e1 o sorteio","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/copa-do-brasil-veja-os-times-classificados-as-quartas-e-saiba-quando-sera-o-sorteio\/"},{"Title":"Ucr\u00e2nia est\u00e1 pronta para lan\u00e7ar contraofensiva, diz Zelensky","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ucrania-esta-pronta-para-lancar-contraofensiva-diz-zelensky\/"},{"Title":"Especialistas veem equ\u00edvocos em falas sobre Venezuela e import\u00e2ncia de canal aberto com pa\u00eds","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/especialistas-veem-equivocos-em-falas-sobre-venezuela-e-importancia-de-canal-aberto-com-pais\/"},{"Title":"AUTOMOBILISMOVerstappen confirma favoritismo e conquista pole do GP da Espanha de F1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-da-espanha-classificacao"},{"Title":"Assista ao momento em que Verstappen conquista a pole na Catalunha","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/video-verstappen-crava-pole-e-leclerc-larga-em-19o-na-espanha-assista-16607198"},{"Title":"Veja como assistir ao Grande Pr\u00eamio da Espanha de F1 neste domingo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/f1-2023-espanha-16606363"},{"Title":"Classifica\u00e7\u00e3o de pilotos e equipes e o calend\u00e1rio de corridas da F1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/classificacao"},{"Title":"Ponte visita Mirassol e tenta sair da parte de baixo da tabela \u00e0s 17h","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/ponte-visita-mirassol-e-tenta-sair-da-parte-de-baixo-da-tabela-assista-ao-vivo-16607142"},{"Title":"Lanterna ABC tenta rea\u00e7\u00e3o contra o embalado Novorizontino","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lanterna-abc-tenta-reacao-contra-o-embalado-novorizontino-assista-ao-vivo-16607143"},{"Title":"UFC Vegas 74 tem duelo entre Kai Kara-France e Amir Albazina; Fight Night come\u00e7a \u00e0s 19h","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/ao-vivo\/ufc-vegas-74-assista"},{"Title":"Qual \u00e9 a melhor carne para um churrasco barato? Veja op\u00e7\u00f5es e acompanhamentos","Link":"https:\/\/receitas.band.uol.com.br\/noticias\/como-fazer-churrasco-barato-16606904"},{"Title":"Pre\u00e7o da gasolina cai pela 4\u00aa semana seguida nos postos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/preco-da-gasolina-cai-pela-quarta-semana-seguida-em-postos-de-combustiveis-16607178"},{"Title":"Opera\u00e7\u00e3o da PF em Alagoas estremece rela\u00e7\u00e3o de Lira com Lula","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/operacao-da-pf-em-alagoas-estremece-relacao-de-lira-com-o-governo-federal-16607141"},{"Title":"Mitre: a responsabilidade de Lula na constru\u00e7\u00e3o da base no Congresso","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/colunistas\/fernando-mitre\/mitre-a-responsabilidade-de-lula-na-construcao-da-base-no-congresso-16607170"},{"Title":"PERFIL: Z\u00e9 Celso fez hist\u00f3ria ao explorar teatro pol\u00edtico e sensorial","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/07\/06\/ze-celso-fez-historia-na-cena-nacional-ao-explorar-teatro-politico-e-sensorial.ghtml"},{"Title":"Relembre a carreira do criador do Teatro Oficina em FOTOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/07\/06\/ze-celso-fotos.ghtml"},{"Title":"'O teatro chora', 'legado imenso', 'infinito': artistas exaltam Z\u00e9 Celso","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/07\/06\/ze-celso-martinez-morre-em-sp-veja-repercussao.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO: teatro se divide entre antes e depois da pe\u00e7a 'O Rei da Vela'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/07\/06\/video-relembre-a-entrevista-de-ze-celso-martinez-para-nelson-motta-em-2017.ghtml"},{"Title":"Reforma tribut\u00e1ria: o que \u00e9 IVA e o que muda com o imposto unificado?","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/07\/06\/reforma-tributaria-por-que-o-iva-e-visto-como-um-imposto-moderno.ghtml"},{"Title":"Reforma deve criar o 'imposto do pecado' para cigarro e \u00e1lcool","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/07\/06\/imposto-do-pecado-o-que-diz-reforma-tributaria-sobre-os-tributos-para-itens-como-cigarro-e-alcool.ghtml"},{"Title":"A PERGUNTA DO DIA: qual foi a temperatura m\u00e9dia recorde da Terra?","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/07\/06\/pergunta-do-dia-qual-a-temperatura-media-da-terra-no-dia-mais-quente-da-historia.ghtml"},{"Title":"1 ano do 5G: mapa mostra onde est\u00e3o todas as antenas no Brasil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2023\/07\/06\/5g-no-brasil-mapa-mostra-todas-as-antenas-nas-315-cidades-com-a-tecnologia-confira.ghtml"},{"Title":"RS, PE e PB t\u00eam alerta de chuva forte hoje; veja a previs\u00e3o","Link":"https:\/\/www.climatempo.com.br\/noticia\/2023\/07\/06\/alerta-para-chuva-forte-no-sul-do-rs-litoral-de-pe-e-da-pb-1338"},{"Title":"'Fiquei 4 dias sem comer e dormir, s\u00f3 com drogas e sexo': o que \u00e9 chemsex, que cresce no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72m94e3d1qo"},{"Title":"Morre Z\u00e9 Celso: em 10 pontos, a import\u00e2ncia do legado do artista","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjl9lrkyd12o"},{"Title":"REFORMA TRIBUT\u00c1RIA Cesta b\u00e1sica, Uber, IPTU: entenda como medida pode mudar seu dia a dia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/cesta-basica-uber-iptu-entenda-como-a-reforma-tributaria-pode-mudar-seu-dia-a-dia\/"},{"Title":"Morre Z\u00e9 Celso Martinez, um dos maiores expoentes do teatro brasileiro","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/entretenimento\/dramaturgo-ze-celso-martinez-morre-aos-87-anos\/"},{"Title":"Cesta b\u00e1sica, IPTU: entenda como reforma tribut\u00e1ria pode mudar seu dia a dia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/cesta-basica-uber-iptu-entenda-como-a-reforma-tributaria-pode-mudar-seu-dia-a-dia\/"},{"Title":"Ex-consultor da OceanGate diz que submarino tentou voltar \u00e0 superf\u00edcie antes de implodir","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ex-consultor-da-oceangate-diz-que-submarino-titan-tentou-voltar-a-superficie-antes-de-implodir\/"},{"Title":"LUTO NO TEATROZ\u00e9 Celso morre em decorr\u00eancia de inc\u00eandio em apartamento em SPFundador do Teatro Oficina tinha 86 anos e havia se casado h\u00e1 um m\u00eas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ze-celso-morre-aos-86-anos-em-decorrencia-de-incendio-em-apartamento-em-sp-16614803"},{"Title":"Lula exalta a trajet\u00f3ria de Z\u00e9 Celso: \"Sempre defendeu a democracia\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-exalta-a-trajetoria-de-ze-celso-sempre-defendeu-a-democracia-16614831"},{"Title":"Alckmin, Boulos e mais: pol\u00edticos se despedem de Z\u00e9 Celso: \"V\u00e1 em Paz\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/politicos-se-despedem-de-ze-celso-va-em-paz-16614813"},{"Title":"Exclusivo: Presidente da C\u00e2mara nunca solicitou minist\u00e9rios, afirma Lira","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/presidente-da-camara-nunca-solicitou-ministerios-afirmou-arthur-lira-16614839"},{"Title":"Bergamo: Bolsonaro e Tarc\u00edsio entram em conflito pela reforma","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/monica-bergamo-bolsonaro-e-tarcisio-entram-em-conflito-pela-reforma-tributaria-16614779"},{"Title":"Reforma tribut\u00e1ria deve entrar hoje em vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/reforma-tributaria-entra-em-votacao-na-camara-nesta-quinta-feira-6-16614747"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto traz Tim\u00e3o afundado, Tricolor na frente do Verd\u00e3o e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-06-07-2023"},{"Title":"\"Perdemos, mas fico feliz pela postura\", diz Luxa sobre o Corinthians","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/perdemos-mas-fico-feliz-pela-postura-diz-luxemburgo-sobre-o-corinthians-16614786"},{"Title":"S\u00e3o Paulo precisa de \"benzimento forte\", diz Dorival sobre les\u00f5es","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/o-sao-paulo-precisa-de-um-benzimento-forte-diz-dorival-jr-sobre-as-lesoes-16614797"},{"Title":"V\u00eddeo: torcedores brigam, ferem seguran\u00e7a e depredam esta\u00e7\u00e3o em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/torcedores-brigam-ferem-seguranca-e-depredam-estacao-no-morumbi-16614768"},{"Title":"V\u00eddeo: Neto e diretor de \"Os Donos da Bola\" s\u00e3o v\u00edtimas de assalto","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/neto-e-diretor-do-programa-os-donos-da-bola-sao-atacados-por-criminoso-em-sp-16614726"},{"Title":"Caso Henry: Monique volta \u00e0 pris\u00e3o ap\u00f3s determina\u00e7\u00e3o do STF","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/monique-medeiros-volta-para-prisao-apos-determinacao-do-stf-16614765"},{"Title":"Pol\u00edcia passa a investigar agress\u00f5es como tentativa de homic\u00eddio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/caso-luan-policia-passa-a-investigar-agressoes-como-tentativa-de-homicidio-16614773"},{"Title":"Amigos de Luan relatam amea\u00e7a de morte \u00e0 m\u00e3o armada em boletim","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/amigos-de-luan-relatam-ameaca-de-morte-a-mao-armada-em-boletim-de-ocorrencia-16614604"},{"Title":"Pol\u00edcia Civil identifica sete suspeitos de agress\u00e3o ao jogador Luan","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/policia-civil-identifica-sete-suspeitos-de-agressao-ao-jogador-luan-16614545"},{"Title":"Pedro leva soco e presta queixa contra preparador do Flamengo ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2023\/07\/30\/atacante-do-flamengo-leva-soco-no-rosto-preparador-fisico-e-suspeito.ghtml"},{"Title":"Laudo aponta les\u00f5es no rosto e na boca de atacante ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2023\/07\/30\/laudo-aponta-lesoes-no-rosto-e-na-boca-de-atacante-do-flamengo-que-registrou-agressao-contra-preparador-fisico.ghtml"},{"Title":"\u2018Gay n\u00e3o \u00e9 esc\u00f3ria\u2019, diz m\u00e9dico impedido de entrar em flat com o marido","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/30\/gay-nao-e-escoria-diz-medico-impedido-de-entrar-em-flat-alugado-com-o-marido-dono-foi-condenado-a-pagar-r-30-mil-de-indenizacao.ghtml"},{"Title":"Col\u00f4mbia faz hist\u00f3ria, bate Alemanha e pode entrar no caminho do Brasil","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/jogo\/30-07-2023\/alemanha-feminino-colombia-feminino.ghtml"},{"Title":"S\u00e3o Paulo x Bahia ","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/sp\/futebol\/brasileirao-serie-a\/jogo\/30-07-2023\/sao-paulo-bahia.ghtml"},{"Title":"Vermes de 46 mil anos voltam \u00e0 vida ap\u00f3s descongelamento","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia\/noticia\/2023\/07\/29\/vermes-de-46-mil-anos-voltam-a-vida-apos-processo-de-descongelamento.ghtml"},{"Title":"Congresso retoma trabalhos mirando conclus\u00e3o de propostas econ\u00f4micas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/30\/congresso-retoma-trabalhos-mirando-conclusao-de-propostas-economicas.ghtml"},{"Title":"STF ter\u00e1 julgamento sobre drogas, novo ministro e Barroso na presid\u00eancia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/30\/segundo-semestre-no-stf-tera-julgamento-sobre-drogas-novo-ministro-e-barroso-na-presidencia.ghtml"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: Putin diz que R\u00fassia n\u00e3o rejeita negocia\u00e7\u00f5es de paz","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce5rn5pkrpzo"},{"Title":"INTERESSE AL\u00c9M DA DIPLOMACIA Mina no deserto pode explicar rela\u00e7\u00e3o da \u00c1frica do Sul com R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/como-uma-mina-no-deserto-da-africa-do-sul-pode-explicar-a-relacao-do-pais-com-a-russia\/"},{"Title":"CNN mostra como \u00e9 a viagem para entrar na Ucr\u00e2nia em guerra","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/cnn-mostra-como-e-a-viagem-para-entrar-na-ucrania-em-guerra\/"},{"Title":"Drones bombardeiam pr\u00e9dio em Moscou, diz ag\u00eancia estatal russa; veja v\u00eddeo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/drones-ucranianos-bombardeiam-predio-em-moscou-diz-agencia-estatal-russa\/"},{"Title":"\"Infringiram o processo legal\", diz Bolsonaro sobre dados do Coaf de doa\u00e7\u00f5es via Pix","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/infringiram-o-processo-legal-diz-bolsonaro-sobre-dados-do-coaf-de-doacoes-via-pix\/"},{"Title":"F1 NA BANDAO VIVO: Assista ao Grande Pr\u00eamio da B\u00e9lgica de F\u00f3rmula 1Punido, Verstappen largou em sexto no circuito de Spa-Francorchamps ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-da-belgica-assista"},{"Title":"S\u00e3o Paulo recebe o Bahia no Morumbi; siga na R\u00e1dio Bandeirantes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/sao-paulo-x-bahia-206509"},{"Title":"Arrascaeta resolve e Fla vira sobre Atl\u00e9tico no Horto; assista aos gols","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/atletico-mg-x-flamengo-206638"},{"Title":"Corinthians vence sem p\u00fablico, foge do Z-4 e complica o Vasco; veja gols","Link":"http:\/\/band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/corinthians-x-vasco-206484"},{"Title":"Dupla \u00e9 punida, e Enzo Fittipaldi \u00e9 3\u00ba em corrida principal da F2 em Spa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-2\/noticias\/formula-2-2023-etapa-de-spa-francorchamps-corrida-principal-16620585"},{"Title":"Brit\u00e2nico Jake Dennis \u00e9 campe\u00e3o da temporada 2023 da F\u00f3rmula E","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-e\/noticias\/jake-dennis-e-campeao-da-formula-e-em-2023-16620536"},{"Title":"F3: Barnard vence na B\u00e9lgica, e decis\u00e3o do t\u00edtulo fica para a It\u00e1lia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-3\/noticias\/formula-3-2023-corrida-principal-etapa-de-spa-francorchamps-16620583"},{"Title":"Gaethje, Poatan e Marretinha vencem; veja os melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/ufc-291-tem-vitorias-de-gaethje-poatan-e-marretinha-veja-os-melhores-momentos-16620595"},{"Title":"Gaethje vence Poirier e conquista cintur\u00e3o; confira os resultados","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/justin-gaethje-nocauteia-dustin-poirier-no-ufc-291-confira-todos-os-resultados-16620582"},{"Title":"Alex Poatan estreia com vit\u00f3ria dif\u00edcil na categoria meio-pesado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/alex-poatan-venceu-jan-blachowicz-por-decisao-dividida-no-ufc-291-apos-subir-para-o-peso-meio-pesado-16620581"},{"Title":"Guarani bate o Ava\u00ed de virada fora de casa e se aproxima do G-4; veja os gols","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/avai-x-guarani-207014"},{"Title":"Confira os pr\u00f3ximos jogos e a classifica\u00e7\u00e3o atualizada da S\u00e9rie B","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-b"},{"Title":"Em jogo dos desesperados, Londrina e ABC empatam sem gols; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/abc-x-londrina-207334"},{"Title":"Veja o que deve mudar nas cobran\u00e7as de IPVA e IPTU","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/07\/07\/reforma-tributaria-o-que-deve-mudar-nas-cobrancas-de-ipva-e-iptu.ghtml"},{"Title":"Imposto ser\u00e1 zerado para itens da cesta b\u00e1sica; entenda","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/07\/reforma-tributaria-o-que-pode-mudar-na-cesta-basica.ghtml"},{"Title":"Lira saiu como grande vencedor, e Bolsonaro, como grande derrotado","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/07\/07\/reforma-tributaria-e-vitoria-de-lira-e-haddad-e-derrota-de-bolsonaro.ghtml"},{"Title":"Reforma \u00e9 aprovada com alian\u00e7a improv\u00e1vel Tarc\u00edsio-PT ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/julia-duailibi\/post\/2023\/07\/07\/a-revelia-de-bolsonaro-reforma-de-lira-e-aprovada-com-alianca-improvavel-tarcisio-pt.ghtml"},{"Title":"Mulher \u00e9 resgatada dos escombros em PE; veja V\u00cdDEOS do dia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"'Obrigado a renascer, levantar': por que Z\u00e9 Celso tinha apelido de 'f\u00eanix'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/o-assunto\/noticia\/2023\/07\/07\/alguem-que-e-obrigado-a-renascer-e-obrigado-a-levantar-pascoal-da-conceicao-explica-apelido-de-fenix-dado-a-ze-celso.ghtml"},{"Title":"Com fechamento de 5 f\u00e1bricas, produ\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tem tombo de 17% em junho","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/carros\/noticia\/2023\/07\/07\/carro-zero-com-desconto-producao-de-veiculos-tem-tombo-mas-estoques-se-equilibram-diz-anfavea.ghtml"},{"Title":"REFORMA TRIBUT\u00c1RIA Veja como cada deputado votou nos dois turnos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/reforma-tributaria-veja-como-cada-deputado-votou-nos-2-turnos\/"},{"Title":"Ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara, Haddad diz n\u00e3o acreditar em dificuldade para reforma tribut\u00e1ria passar no Senado","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/acredito-que-nao-havera-dificuldade-para-aprovar-a-reforma-tributaria-no-senado-diz-haddad\/"},{"Title":"Em semana decisiva, governo federal libera R$ 7,4 bilh\u00f5es em emendas","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/em-semana-decisiva-governo-federal-libera-r-74-bilhoes-em-emendas\/"},{"Title":"Todo submarino de mergulho profundo faz barulho, disse CEO da OceanGate em 2022","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ceo-da-oceangate-disse-que-quase-todo-submarino-de-mergulho-profundo-faz-barulho\/"},{"Title":"REFORMA TRIBUT\u00c1RIAEntenda como a mudan\u00e7a nos impostos ir\u00e1 afetar o seu bolsoPromessa da reforma \u00e9 de simplifica\u00e7\u00e3o sem aumentos na carga tribut\u00e1ria","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/reforma-tributaria-entenda-como-mudanca-ira-afetar-o-seu-bolso-16614960"},{"Title":"C\u00e2mara aprova texto da reforma; destaques ser\u00e3o votados hoje","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/camara-texto-reforma-tributaria-16615028"},{"Title":"PL com \"trai\u00e7\u00f5es\", PT em 100%: veja como cada partido votou","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/videos\/como-foi-o-placar-da-votacao-da-reforma-tributaria-17175884"},{"Title":"S\u00f3 \"extremistas\" foram contra a reforma tribut\u00e1ria, diz Haddad","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/so-extremistas-foram-contra-o-texto-da-reforma-tributaria-diz-haddad-16615085"},{"Title":"M\u00f4nica Bergamo: Bolsonaristas reclamam de descaso de Tarc\u00edsio e racha \u00e9 exposto","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/monica-bergamo-bolsonaristas-reclamam-de-descaso-de-tarcisio-e-racha-e-exposto-16615044"},{"Title":"Lula celebra aprova\u00e7\u00e3o da reforma tribut\u00e1ria: \"Vit\u00f3ria para o pa\u00eds\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/lula-celebra-aprovacao-da-reforma-tributaria-na-camara-vitoria-para-o-pais-16615031"},{"Title":"Reinaldo: Lula vence, e reforma tribut\u00e1ria esmaga o biltre solit\u00e1rio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-lula-vence-outra-e-reforma-tributaria-esmaga-o-biltre-solitario-de-brasilia-16615057"},{"Title":"Megale: Com reforma, pa\u00eds desata n\u00f3 hist\u00f3rico de mais de 60 anos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/megale-sobre-reforma-tributaria-pais-desata-no-historico-de-mais-de-60-anos-16615037"},{"Title":"Cl\u00e1udio Humberto: N\u00e3o acredito que Tarc\u00edsio e Bolsonaro v\u00e3o romper","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/claudio-humberto-nao-acredito-que-tarcisio-e-bolsonaro-vao-romper-16615058"},{"Title":"Verstappen lidera dobradinha da Red Bull no 1\u00ba treino na Inglaterra","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/gp-da-inglaterra-de-formula-1-treino-livre-1"},{"Title":"AO VIVO: assista \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o da etapa da Inglaterra da F\u00f3rmula 2","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-2\/ao-vivo\/etapa-da-inglaterra-f2-assista"},{"Title":"Monique ataca Leniel Borel: \"Tinha que morrer, infartar, ter um c\u00e2ncer\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/monique-medeiros-ataca-leniel-borel-tinha-que-morrer-infartar-ter-um-cancer-16615063"},{"Title":"Ator Jos\u00e9 Dumont \u00e9 condenado por armazenar pornografia infantil","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ator-jose-dumont-e-condenado-por-armazenar-pornografia-infantil-16615032"},{"Title":"Garoto de programa acusado de matar 9 pessoas \u00e9 preso em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/garoto-de-programa-acusado-de-matar-9-mulheres-e-preso-16615083"},{"Title":"Torcedores xingam Gil e pedem sa\u00edda do Corinthians: \"Vagabundo\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/torcedores-do-corinthians-xingam-gil-e-pedem-sua-saida-do-clube-vagabundo-16615041"},{"Title":"Torcida do Fla prepara faixa ao Palmeiras: \"Somos o sistema\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/torcida-do-flamengo-prepara-faixa-ironizando-o-palmeiras-somos-o-sistema-16615055"},{"Title":"Duilio promete sal\u00e1rios em dia ap\u00f3s alega\u00e7\u00f5es de atrasos com elenco","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/presidente-corinthians-garante-salarios-em-dia-16614970"},{"Title":"Per\u00edcia de celular privativo de Wassef assombra fam\u00edlia Bolsonaro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2023\/08\/21\/para-pf-tatica-de-cid-e-desespero-para-salvar-pai-general-celular-privativo-de-wassef-assombra-bolsonarismo.ghtml"},{"Title":"Faust\u00e3o: 386 pacientes est\u00e3o \u00e0 espera de um cora\u00e7\u00e3o no Brasil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/saude\/noticia\/2023\/08\/21\/65-mil-pessoas-aguardam-na-fila-para-transplante-no-brasil-386-estao-a-espera-de-um-coracao.ghtml"},{"Title":"'Esque\u00e7a que sou sua m\u00e3e': Larissa Manoela revela mensagem no Natal","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/08\/20\/esqueca-que-eu-sou-sua-mae-disse-silvana-ao-responder-convite-de-larissa-manoela-para-o-natal.ghtml"},{"Title":"Pais retiraram R$ 5 milh\u00f5es no \u00faltimo ano da conta de Larissa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/08\/21\/larissa-manuela-diz-que-esta-revisando-as-movimentacoes-financeiras-feitas-pelos-pais-retiradas-somam-r-5-milhoes-no-ultimo-ano.ghtml"},{"Title":"Veja todas as reportagens do Fant\u00e1stico","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/playlist\/videos-veja-todas-as-reportagens-do-fantastico.ghtml"},{"Title":"Clientes relatam preju\u00edzo ap\u00f3s 123 Milhas cancelar passagens","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/turismo-e-viagem\/noticia\/2023\/08\/21\/123-milhas-nao-esta-pagando-o-que-deve-a-clientes-dizem-consumidores.ghtml"},{"Title":"O que sabe sobre o acidente que matou 7 torcedores do Corinthians","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2023\/08\/21\/grave-acidente-com-onibus-de-torcedores-do-corinthians-o-que-se-sabe-e-o-que-falta-esclarecer.ghtml"},{"Title":"Piloto de helic\u00f3ptero gravou V\u00cdDEO quando estava perdido na Amaz\u00f4nia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ap\/amapa\/noticia\/2023\/08\/21\/piloto-gravou-video-enquanto-equipe-estava-perdida-apos-helicoptero-sumir-na-amazonia-pane-catastrofica.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO: ladr\u00e3o \u00e9 preso ap\u00f3s bater carro em poste durante persegui\u00e7\u00e3o em SP","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/08\/21\/video-ladrao-e-preso-apos-bater-carro-roubado-em-poste-durante-perseguicao-policial-na-zona-sul-de-sp.ghtml"},{"Title":"Mauro Cid far\u00e1 confiss\u00e3o e admitir\u00e1 ordem de Bolsonaro, diz advogado \u00e0 CNN","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/cid-fara-confissao-e-admitira-ordem-de-bolsonaro-diz-advogado-a-cnn\/"},{"Title":"TRAG\u00c9DIA NA ESTRADAVeja o que se sabe sobre o acidente que matou 7 corintianos em MGTorcedores morreram ao voltar de jogo do time paulista em Belo Horizonte","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/acidente-onibus-corinthians-mg-16626124"},{"Title":"\u00d4nibus que capotou com corintianos em MG estava em situa\u00e7\u00e3o irregular","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/onibus-torcedores-corinthians-irregular-antt-16626062"},{"Title":"Veja quem s\u00e3o as v\u00edtimas do acidente com \u00f4nibus de torcedores","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/veja-quem-sao-as-vitimas-do-acidente-com-onibus-de-torcedores-do-corinthians-16626104"},{"Title":"Sobrevivente fala o que viu no acidente: \"Acordamos com a gritaria\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/sobrevivente-fala-o-que-viu-no-momento-do-acidente-acordamos-com-a-gritaria-16626094"},{"Title":"Corinthians promete pagar translado de corpos das v\u00edtimas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/corinthians-promete-pagar-translado-de-corpos-de-torcedores-que-morreram-em-mg-16626076"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto traz atualiza\u00e7\u00f5es do acidente em MG e debate rodada","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-21-08-2023"},{"Title":"Fla sofre, mas busca vit\u00f3ria de virada sobre o Coritiba; veja os gols","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/coritiba-x-flamengo-206828"},{"Title":"Santos vira no fim, vence o Gr\u00eamio e respira; veja melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/santos-x-gremio-206530"},{"Title":"Megale: Pris\u00e3o preventiva se aproxima ap\u00f3s Bolsonaro citar fuga do pa\u00eds","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-prisao-preventiva-de-bolsonaro-se-aproxima-por-citar-fuga-do-pais-16626130"},{"Title":"General pai de Mauro Cid \u00e9 proibido de visitar o filho na pris\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/pai-de-mauro-cid-e-proibido-de-visitar-filho-na-prisao-16626155"},{"Title":"Reinaldo: O advogado de Cid e o \"M\u00e9todo Chacrinha\" no direito penal","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-o-advogado-de-cid-e-metodo-chacrinha-no-direito-penal-16626158"},{"Title":"Quem \u00e9 Davi Izaque, namorado suspeito de assassinar m\u00e9dica em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/quem-e-davi-izaque-namorado-e-suspeito-de-assassinar-medica-no-interior-de-sp-16626185"},{"Title":"Relat\u00f3rio acusa Ar\u00e1bia Saudita de matar imigrantes na fronteira","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/sauditas-sao-acusados-de-assassinar-centenas-de-migrantes-16626122"},{"Title":"Enfermeira \u00e9 condenada \u00e0 pris\u00e3o por matar beb\u00eas na Inglaterra","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/enfermeira-e-condenada-a-prisao-perpetua-por-assassinar-bebes-na-inglaterra-16626159"},{"Title":"Rodrigo Oliveira, do MasterChef, \u00e9 f\u00e3 dos Racionais e de Alceu Valen\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/rodrigo-oliveira-e-fa-dos-racionais-e-de-alceu-valenca-16625822"},{"Title":"Novo epis\u00f3dio ter\u00e1 prova com sobras da geladeira do chef Alex Atala","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/masterchef-tera-prova-com-sobras-de-alimentos-da-geladeira-do-chef-alex-atala-16625793"},{"Title":"Como \u00e9 o confinamento? Participantes relatam saudade","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/como-estao-os-participantes-no-confinamento-do-masterchef-16625811"},{"Title":"Haddad comemora e prev\u00ea retomar grau de investimento","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/14\/importante-que-agencia-externa-consiga-observar-avancos-do-brasil-diz-haddad-sobre-rating-da-sandp.ghtml"},{"Title":"D\u00f3lar cai mais e fecha a R$ 4,80; Ibovespa sobe quase 2%","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/14\/dolar.ghtml"},{"Title":"Mega-Sena acumula e vai a R$ 51 milh\u00f5es; veja dezenas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2023\/06\/14\/mega-sena-concurso-2601-resultado.ghtml"},{"Title":"C\u00e2mara aprova projeto que torna crime discrimina\u00e7\u00e3o de pol\u00edticos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/14\/camara-aprova-projeto-que-propoe-criminalizar-a-discriminacao-de-politicos.ghtml"},{"Title":"Alertas de garimpo em terras ind\u00edgenas mais que dobraram em 2023, diz Inpe","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/06\/14\/areas-de-reservas-indigenas-em-alerta-para-atividade-garimpeira-mais-que-dobraram-em-2023-diz-inpe.ghtml"},{"Title":"Poss\u00edvel queda de Daniela Carneiro: os bastidores de hoje em Bras\u00edlia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/06\/14\/ministros-do-governo-nao-descartam-a-possibilidade-de-que-lula-mexa-no-turismo.ghtml"},{"Title":"C\u00e2mara aprova MP que relan\u00e7a o Mais M\u00e9dicos; texto vai ao Senado","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/14\/camara-aprova-medida-provisoria-que-relanca-programa-mais-medicos.ghtml"},{"Title":"Lula sanciona Lei do Esporte e veta ponto criticado por jogadores","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/14\/lula-sanciona-nova-lei-do-esporte.ghtml"},{"Title":"Paes diz que Santos Dumont s\u00f3 ter\u00e1 voos de Congonhas e Bras\u00edlia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/14\/apos-reuniao-com-lula-paes-diz-que-santos-dumont-sera-restrito-a-voos-de-congonhas-e-brasilia.ghtml"},{"Title":"FEBRE MACULOSA O que se sabe sobre o surto da doen\u00e7a ap\u00f3s evento em Campinas (SP)","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/saude\/febre-maculosa-o-que-se-sabe-sobre-o-surto-da-doenca-apos-evento-em-campinas-sp\/"},{"Title":"Presidente Lula sanciona com vetos a Lei Geral do Esporte","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/presidente-lula-sanciona-com-vetos-a-lei-geral-do-esporte\/"},{"Title":"Melhora da economia \u00e9 resultado de harmonia entre Poderes, mas falta BC se somar ao esfor\u00e7o, diz Haddad","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/melhora-da-economia-e-resultado-de-harmonia-entre-poderes-mas-falta-bc-se-somar-a-este-esforco-diz-haddad\/"},{"Title":"M\u00e9dicos do Sri Lanka removem maior pedra no rim do mundo; veja fotos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/medicos-do-sri-lanka-removem-maior-pedra-no-rim-do-mundo-veja-fotos\/"},{"Title":"SEU BOLSOMercadante diz que economia \"respirou\", mas precisa de investimentoPresidente do BNDES deu entrevista exclusiva \u00e0 Juliana Rosa e analisou situa\u00e7\u00e3o do Brasil","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/juliana-rosa-mercadante-diz-que-economia-respirou-mas-precisa-de-investimento-16609897"},{"Title":"Proje\u00e7\u00e3o de crescimento do PIB cresce e Lula fica otimista com com\u00e9rcio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/projecao-de-crescimento-do-pib-cresce-e-lula-fica-otimista-com-comercio-16609890"},{"Title":"D\u00f3lar fecha em menor n\u00edvel em um ano ap\u00f3s decis\u00e3o de ag\u00eancia de risco","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/dolar-cai-para-r-480-apos-fed-e-decisao-de-agencia-de-risco-16609892"},{"Title":"Haddad comemora eleva\u00e7\u00e3o da nota de cr\u00e9dito do Brasil: \u201cpasso importante\u201d","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/haddad-comemora-elevacao-da-nota-de-credito-do-brasil-passo-importante-16609847"},{"Title":"Montadoras aderem ao programa de carro mais barato; veja modelos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/nove-montadoras-aderem-ao-programa-de-carro-mais-barato-veja-lista-16609686"},{"Title":"Lula chora em reuni\u00e3o com Daniela Carneiro, perto de deixar minist\u00e9rio do Turismo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-chora-em-reuniao-com-ministra-do-turismo-daniela-carneiro-revela-waguinho-16609805"},{"Title":"Lula sanciona Lei Geral do Esporte e veta regra que reduz indeniza\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-sanciona-lei-geral-do-esporte-e-veta-regra-que-reduz-indenizacao-16609881"},{"Title":"Campinas investiga 6\u00ba caso suspeito ap\u00f3s eventos em fazenda","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/band-multi\/campinas-e-regiao\/noticias\/campinas-investiga-6o-caso-suspeito-de-febre-maculosa-partindo-de-fazenda-16609860"},{"Title":"Ap\u00f3s casos, fazenda de Campinas ficar\u00e1 fechada por 30 dias","Link":"https:\/\/orbi.band.uol.com.br\/sao-paulo\/febre-maculosa-campinas-registra-mais-um-caso-suspeito-6729"},{"Title":"Brasil tem m\u00e9dia de 176 casos e 57 mortes por ano pela doen\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/febre-maculosa-brasil-tem-media-de-176-casos-e-57-mortes-por-ano-pela-doenca-16609789"},{"Title":"Por que Corinthians descarta ponta e busca por zagueiro e volante","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/os-donos-da-bola\/noticias\/corinthians-descarta-atacante-mas-busca-contratar-zagueiro-volante-16609837"},{"Title":"STJD pune Tim\u00e3o com perda de mando por cantos homof\u00f3bicos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/corinthians-e-punido-por-cantos-homofobicos-em-classico-16609784"},{"Title":"Neto: Luxa ser\u00e1 demitido n\u00e3o eliminar o Am\u00e9rica-MG","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/os-donos-da-bola\/videos\/neto-luxemburgo-sera-demitido-se-nao-vencer-o-america-mg-17170508"},{"Title":"Rodrigo Oliveira brinca com Dielen: \"Posso morder a sua coxa?\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/rodrigo-oliveira-brinca-com-dielen-no-masterchef-posso-morder-a-sua-coxa-16609718"},{"Title":"Diego serve prato cru, Camila comemora e mezanino critica","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/diego-serve-prato-cru-camila-comemora-e-mezanino-critica-16609552"},{"Title":"Jacquin detona participante ap\u00f3s erro: \"Veio fazer o que aqui?\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/jacquin-detona-participante-apos-erro-culinario-veio-fazer-o-que-aqui-16609734"},{"Title":"'Depositei e fui bloqueado', diz v\u00edtima que caiu 4 vezes no golpe do agiota","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/21\/vitima-de-falso-agiota-no-instagram-conta-que-caiu-em-golpe-quatro-vezes-desesperado-sem-saber-o-que-fazer-solicitei-o-dinheiro.ghtml"},{"Title":"Julho de 2023 deve ser o m\u00eas mais quente da hist\u00f3ria, diz Nasa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/07\/21\/julho-de-2023-devera-ser-o-mes-mais-quente-da-historia-diz-nasa.ghtml"},{"Title":"\u00c9 poss\u00edvel morrer de calor? Saiba o que \u00e9 a hipertermia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/saude\/noticia\/2023\/07\/10\/como-pessoas-morrem-de-calor-saiba-o-que-e-a-hipertermia-e-como-ela-atua-em-dias-de-recordes-de-temperatura.ghtml"},{"Title":"Um dos chefes da invas\u00e3o ao STF \u00e9 preso em evento pol\u00edtico no RJ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/07\/21\/policia-federal-prende-homem-apontado-como-lider-de-ataques-golpistas-em-brasilia.ghtml"},{"Title":"Giulia Be ser\u00e1 entrevistada hoje \u00e0s 11h30 pelo g1; veja como assistir","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/ao-vivo\/giulia-be-e-entrevistada-no-g1-ouviu-ao-vivo-desta-sexta-feira.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO mostra 'nascimento' de novo vulc\u00e3o na Isl\u00e2ndia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/07\/21\/cameras-registram-novo-vulcao-na-islandia.ghtml"},{"Title":"Braskem vai indenizar Macei\u00f3 em R$ 1,4 bilh\u00e3o por afundamento de bairros","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/noticia\/2023\/07\/21\/braskem-faz-acordo-com-maceio-de-r-17-bilhoes-de-indenizacao-por-afundamento-do-solo.ghtml"},{"Title":"PM \u00e9 baleada com 4 tiros no t\u00f3rax; ex-namorado \u00e9 preso em flagrante","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/07\/21\/pm-e-baleada-com-e-acusa-ex-namorado-pelos-disparos.ghtml"},{"Title":"SAF DO GALO SAF do Atl\u00e9tico-MG \u00e9 aprovada em vota\u00e7\u00e3o do Conselho Deliberativo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/saf-do-atletico-mg-e-aprovada-em-votacao-do-conselho-deliberativo\/"},{"Title":"R\u00fassia ataca terminais de gr\u00e3os da Ucr\u00e2nia pelo 4\u00ba dia e apreende navios no Mar Negro","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/russia-ataca-terminais-de-graos-da-ucrania-pelo-4o-dia-e-apreende-navios-no-mar-negro\/"},{"Title":"Morre Tony Bennett, lend\u00e1rio cantor norte-americano, aos 96 anos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/entretenimento\/tony-bennett-lendario-cantor-norte-americano-morre-aos-96-anos\/"},{"Title":"Entenda o que \u00e9 o peixe-p\u00eanis e os lugares onde pode ser encontrado","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/entenda-o-que-e-o-peixe-penis-e-onde-ele-pode-ser-encontrado\/"},{"Title":"GP DA HUNGRIA DE F1Primeiro treino tem volta de Ricciardo, batida de P\u00e9rez e Russell na pontaPilotos retornam para segundo treino no circuito de Hungaroring \u00e0s 12h","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/gp-da-hungria-de-formula-1-treino-livre-1-assista"},{"Title":"V\u00eddeo: Sergio P\u00e9rez sofre acidente com 3 minutos de treino; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-hungria-acidente-perez-primeiro-treino-livre-16618414"},{"Title":"S\u00e9rgio Maur\u00edcio brinca com novo visual de Hulkenberg: \"Parece o Roger Guedes\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/sergio-mauricio-brinca-com-novo-visual-de-hulkenberg-parece-o-roger-guedes-16618451"},{"Title":"Band.com.br e Bandplay transmitem todos os treinos e corrida ao vivo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-hungria-de-f1-2023-onde-assistir-ao-vivo-e-horarios-16617714"},{"Title":"Veja como est\u00e1 a classifica\u00e7\u00e3o do Mundial de pilotos e de equipes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/classificacao"},{"Title":"AO VIVO: Assista \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o da etapa da Hungria da F\u00f3rmula 2","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-2\/ao-vivo\/etapa-da-hungria-f2-assista"},{"Title":"Como ficam os pr\u00f3ximos jogos de Corinthians, S\u00e3o Paulo e mais na Sula","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/como-ficam-os-jogos-de-corinthians-sao-paulo-e-mais-brasileiros-na-sul-americana-16618370"},{"Title":"Conselho deliberativo aprova e Atl\u00e9tico Mineiro se tornar\u00e1 SAF","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/conselho-deliberativo-aprova-e-atletico-mineiro-se-tornara-saf-16618363"},{"Title":"Palmeiras recebe proposta de clube russo por Luan; veja valores","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/palmeiras-recebe-proposta-por-zagueiro-luan-16618275"},{"Title":"Suposto espi\u00e3o russo que se passou por brasileiro vai continuar preso","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/suposto-espiao-russo-que-se-passou-por-brasileiro-vai-continuar-preso-16618399"},{"Title":"V\u00eddeo: criminosos tentam invadir fazenda e s\u00e3o recebidos com tiros","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/band-multi\/campinas-e-regiao\/noticias\/video-criminosos-tentam-invadir-fazenda-e-fogem-apos-serem-recebidos-com-tiros-16618245"},{"Title":"Solto ap\u00f3s ser preso sem provas, jovem desabafa: \"Frio, fome, rato\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/frio-fome-rato-na-cela-desabafa-jovem-negro-preso-injustamente-apos-soltura-16618346"},{"Title":"Cl\u00e1udio Humberto: Escola de samba homenagear ladr\u00e3o \u00e9 espantoso","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/claudio-humberto-escola-de-samba-homenagear-um-ladrao-como-cabral-e-espantoso-16618425"},{"Title":"Sheila Magalh\u00e3es: Medidas protetivas n\u00e3o intimidam violentadores","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/sheila-magalhaes-medidas-protetivas-nao-intimidam-homens-violentadores-16618398"},{"Title":"Adriana Ara\u00fajo: n\u00famero de estupros no nosso pa\u00eds \u00e9 um esc\u00e2ndalo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/adriana-araujo-o-numero-de-estupros-no-nosso-pais-e-um-escandalo-16618355"},{"Title":"Vai mudar a cor do carro para rosa? Detran alerta para regras e taxas","Link":"https:\/\/orbi.band.uol.com.br\/sao-paulo\/vai-mudar-a-cor-do-carro-detran-alerta-para-regras-e-taxas-7599"},{"Title":"\"Barbenheimer\": entenda a guerra dos filmes nos cinemas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/barbenheimer-entenda-a-guerra-nos-cinemas-dos-filmes-barbie-e-oppenheimer-16618359"},{"Title":"Confeiteira faz sucesso na web com mais de 30 receitas cor-de-rosa","Link":"https:\/\/receitas.band.uol.com.br\/noticias\/barbie-confeiteira-faz-sucesso-na-internet-com-mais-de-30-receitas-cor-de-rosa-16618284"},{"Title":"Veja principais trechos da an\u00e1lise da PF no celular de Mauro Cid","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/16\/veja-principais-trechos-sobre-analise-da-policia-no-celular-de-mauro-cid.ghtml"},{"Title":"VALDO: Militar que discutiu golpe \u00e9 barrado para cargo nos EUA","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/06\/16\/apos-revelacao-de-conversas-sobre-golpe-governo-suspende-nomeacao-de-militar-para-posto-diplomatico-nos-eua.ghtml"},{"Title":"Moraes manda Bolsonaro prestar depoimento sobre falas de do Val","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/16\/moraes-autoriza-que-pf-tome-depoimento-de-bolsonaro-sobre-trama-golpista.ghtml"},{"Title":"Governo amplia lista de carros com desconto e diz que 34% do cr\u00e9dito foi usado","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/16\/governo-atualiza-lista-de-carros-com-desconto-e-diz-que-34percent-do-credito-tributario-ja-foi-usado.ghtml"},{"Title":"Pre\u00e7os da gasolina e do etanol voltam a cair, mostra ANP","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/16\/precos-medios-da-gasolina-e-do-etanol-voltam-a-cair-nos-postos-mostra-anp.ghtml"},{"Title":"Prefeitura de SP manda Theatro Municipal retirar bandeira LGBTQIA+ ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/16\/prefeitura-de-sp-manda-e-bandeira-lgbtqia-e-retirada-do-theatro-municipal-funcionarios-fazem-abaixo-assinado-contra-medida.ghtml"},{"Title":"Homem acusado de gravar alunas em banheiro de faculdade \u00e9 solto ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/16\/estudante-indiciado-por-importunacao-sexual-apos-gravar-alunas-no-banheiro-da-faculdade-anhembi-morumbi-e-solto.ghtml"},{"Title":"Ministra anuncia 4,4 mil vagas em concursos p\u00fablicos neste ano","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/16\/governo-anuncia-vagas-em-concursos-publicos.ghtml"},{"Title":"O 'general de ferro' que comanda rea\u00e7\u00e3o da Ucr\u00e2nia contra a R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cge1q1jnjdyo"},{"Title":"Gerente de necrot\u00e9rio da Universidade de Harvard \u00e9 acusado de vender partes de cad\u00e1veres","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c258vjrdv3zo"},{"Title":"TERREMOTOS Terremoto em Miracatu: o que sabemos sobre os tremores de terra no interior de SP","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/terremoto-em-miracatu-o-que-sabemos-sobre-os-tremores-de-terra-no-interior-de-sp\/"},{"Title":"Mensagens mostram oficiais da ativa debatendo carta a comandante do Ex\u00e9rcito por golpe","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/mensagens-mostram-oficiais-da-ativa-debatendo-carta-a-comandante-do-exercito-por-golpe\/"},{"Title":"BC deve sinalizar na pr\u00f3xima semana corte dos juros a partir de agosto, diz Inter","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/banco-central-deve-sinalizar-na-proxima-semana-corte-dos-juros-a-partir-de-agosto-diz-inter\/"},{"Title":"POL\u00cdTICAMoraes determina que PF ou\u00e7a Bolsonaro em caso de Marcos do ValAl\u00e9m do ex-presidente e do senador, ex-deputado federal Daniel Silveira tamb\u00e9m deve prestar depoimento \u00e0 Pol\u00edcia Federal","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/moraes-determina-que-pf-ouca-bolsonaro-em-caso-de-marcos-do-val-16610381"},{"Title":"Veja as mensagens com plano de golpe que a PF encontrou no celular de Mauro Cid","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/veja-mensagens-com-plano-de-golpe-que-pf-encontrou-no-celular-de-mauro-cid-16610469"},{"Title":"Hamilton lidera dobradinha da Mercedes em 2\u00ba treino no Canad\u00e1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/gp-do-canada-de-formula-1-treino-livre-2"},{"Title":"GP do Canad\u00e1: saiba como e quando assistir ao treino e \u00e0 corrida ao vivo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-do-canada-de-f1-2023-onde-assistir-ao-vivo-e-horarios-16609684"},{"Title":"Atl\u00e9tico-MG anuncia Felip\u00e3o como novo t\u00e9cnico ap\u00f3s sa\u00edda de Coudet","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/atletico-mg-anuncia-felipao-novo-tecnico-16610432"},{"Title":"Cappellanes: Turra recusou Galo antes de demiss\u00e3o pelo Athletico-PR","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/cappellanes-turra-recusou-atletico-mg-antes-de-ser-demitido-pelo-athletico-pr-16610425"},{"Title":"Competidores ter\u00e3o de cozinhar para Fam\u00edlia Lima e 100 ex-participantes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/competidores-terao-de-cozinhar-para-familia-lima-e-100-ex-participantes-16610402"},{"Title":"Eliminado, Diego desabafa ap\u00f3s Camila rir dele: \"Duas caras\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/eliminado-diego-desabafa-apos-camila-rir-dele-no-masterchef-duas-caras-16610389"},{"Title":"Defesa Civil de SC alerta para ventos fortes e ondas de quase 4 metros","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/defesa-civil-de-sc-alerta-para-ventos-fortes-e-ondas-de-quase-quatro-metros-16610431"},{"Title":"M\u00ednima em SP pode chegar aos 8\u00b0C; especialista explica motivo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/temperatura-minima-em-sp-pode-chegar-aos-8oc-especialista-explica-o-motivo-16610414"},{"Title":"V\u00cdDEO: deputada S\u00e2mia l\u00ea not\u00edcia de investiga\u00e7\u00e3o, e Zucco desliga som","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/23\/apos-deputada-citar-decisao-de-moraes-para-investigar-presidente-da-cpi-do-mst-zucco-corta-fala-e-diz-que-o-tema-nao-e-pauta.ghtml"},{"Title":"Vini Jr. tem expuls\u00e3o anulada, e Valencia \u00e9 multado ap\u00f3s racismo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/05\/23\/federacao-espanhola-multa-racismo-vinicius-junior.ghtml"},{"Title":"Aeroporto internacional do Gale\u00e3o, no Rio, sofre dois apag\u00f5es","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/05\/23\/aeroporto-tom-jobim-o-galeao-tem-apagoes-na-noite-desta-terca.ghtml"},{"Title":"Decis\u00e3o do Ibama \u00e9 t\u00e9cnica e deve ser respeitada num governo democr\u00e1tico, diz Marina","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/23\/eventual-exploracao-na-foz-da-bacia-do-amazonas-tem-que-cumprir-a-lei-diz-marina.ghtml"},{"Title":"Relator diz que C\u00e2mara deve votar nova regra fiscal ainda hoje","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/23\/arcabouco-fiscal-relator-diz-que-camara-deve-votar-proposta-nesta-terca.ghtml"},{"Title":"Ministros minimizam altera\u00e7\u00f5es em MP de restrutura\u00e7\u00e3o do governo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/23\/ministros-do-planalto-minimizam-alteracoes-em-mp-de-restruturacao-do-governo-ministra-dos-povos-indigenas-critica-o-texto.ghtml"},{"Title":"Atl\u00e9tico-MG x Athletico-PR ","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/mg\/futebol\/libertadores\/jogo\/23-05-2023\/atletico-mg-atletico-pr.ghtml"},{"Title":"\u00cddolo do Corinthians, Z\u00e9 Maria tem pris\u00e3o decretada por d\u00edvida de pens\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/23\/idolo-do-corinthians-ze-maria-tem-prisao-decretada-por-deixar-de-pagar-r-82-mil-em-pensao-alimenticia.ghtml"},{"Title":"LAVA JATO Ju\u00edza Gabriela Hardt volta a assumir processos da Lava Jato ap\u00f3s afastamento de Appio","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/juiza-gabriela-hardt-volta-a-assumir-processos-da-lava-jato-apos-afastamento-de-appio\/"},{"Title":"Congresso cobra reformula\u00e7\u00e3o da articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica com participa\u00e7\u00e3o de Lula","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/congresso-cobra-reformulacao-da-articulacao-politica-com-participacao-de-lula\/"},{"Title":"Ap\u00f3s s\u00e9rie de articula\u00e7\u00f5es, C\u00e2mara deve votar novo marco fiscal nesta ter\u00e7a","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/votacao-do-marco-fiscal\/"},{"Title":"BC quer que clientes tenham acesso a diferentes bancos no mesmo app","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/08\/13\/super-aplicativos-vao-reunir-todos-os-bancos-do-cliente-em-um-unico-local-diz-presidente-do-bc.ghtml"},{"Title":"Veja fotos, valores e rotas das joias que aliados de Bolsonaro negociaram","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/13\/presentes-oficiais-veja-fotos-valores-e-a-rota-das-joias-que-aliados-de-bolsonaro-tentaram-vender-ilegalmente-nos-eua.ghtml"},{"Title":"Carro com sujeira incrustada? Conhe\u00e7a t\u00e9cnica para 'ressuscit\u00e1-lo'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/carros\/video\/veja-tecnica-para-ressuscitar-carro-com-sujeira-incrustada-11860781.ghtml"},{"Title":"Pai solo aos 17, jovem faz sucesso nas redes com rotina ao lado do filho","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2023\/08\/13\/pai-solo-aos-17-anos-jovem-viraliza-nas-redes-sociais-com-rotina-de-cuidados-com-o-filho-no-ceara-video.ghtml"},{"Title":"STF analisa se reconhece ofensa contra LGBTQIA+ como inj\u00faria racial","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/13\/stf-julga-acao-que-pode-reconhecer-ofensa-contra-lgbqia-como-injuria-racial.ghtml"},{"Title":"Estado de SP tem 15 ve\u00edculos roubados ou furtados por hora em 2023","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2023\/08\/13\/monitor-da-violencia-estado-de-sp-tem-15-veiculos-roubados-ou-furtados-por-hora-em-2023.ghtml"},{"Title":"'Veneza Marajoara': conhe\u00e7a a cidade onde s\u00f3 se anda a p\u00e9 ou de bike","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/noticia\/2023\/08\/13\/bicitaxi-e-bicilancia-conheca-afua-veneza-marajoara-onde-so-se-anda-a-pe-ou-com-bicicletas-fotos.ghtml"},{"Title":"Argentinos v\u00e3o \u00e0s urnas neste domingo para definir candidatos \u00e0 Presid\u00eancia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/argentinos-vao-as-urnas-para-primarias\/"},{"Title":"CAMPEONATO BRASILEIROBotafogo supera Internacional de virada e aumenta vantagem na lideran\u00e7a; veja melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/botafogo-x-internacional-206667"},{"Title":"Brasileir\u00e3o: acompanhe Atl\u00e9lico MG x Bahia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/atletico-mg-x-bahia-206642"},{"Title":"Botafogo anuncia o atacante Diego Costa como novo refor\u00e7o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/botafogo-anuncia-o-atacante-diego-costa-como-novo-reforco-16624223"},{"Title":"Veja como est\u00e1 a classifica\u00e7\u00e3o da S\u00e9rie A","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-a"},{"Title":"S\u00e9rie B: Sampaio marca no fim e evita derrota para CRB; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/sampaio-correa-x-crb-207240"},{"Title":"Veja como est\u00e1 a classifica\u00e7\u00e3o da S\u00e9rie B","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-b"},{"Title":"Vicente Luque e brasileiras se destacam; veja os melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/ufc-vegas-78-vicente-luque-vence-rafael-dos-anjos-e-brasileiras-se-destacam-veja-os-melhores-momentos-16624255"},{"Title":"UFC anuncia evento em SP no dia 4 de novembro; Band transmitir\u00e1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/ufc-anuncia-evento-em-sao-paulo-no-dia-4-de-novembro-band-transmite-16624228"},{"Title":"Jaqueline Amorim vence Montserrat Conejo por nocaute","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/jaqueline-amorim-montserrat-conejo-ufc-78-vegas-16624221"},{"Title":"Brasileira Luana Santos estreia com vit\u00f3ria no primeiro round","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/brasileira-luana-santos-estreia-com-vitoria-por-nocaute-no-ufc-vegas-78-16624214"},{"Title":"Iasmin vence duelo de brasileiras","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/duelo-verde-amarelo-iasmin-lucindo-da-show-e-finaliza-polyana-no-ufc-vegas-78-16624229"},{"Title":"PF pede quebra de sigilos banc\u00e1rio e fiscal de Michelle Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/pf-pede-quebra-de-sigilos-bancario-e-fiscal-de-michelle-bolsonaro-em-caso-das-joias-16624244"},{"Title":"\u00c1udio cita que US$ 25 mil em dinheiro seriam do ex-presidente","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/investigacao-cita-us-25-mil-em-dinheiro-que-seriam-para-bolsonaro-16623997"},{"Title":"PF quer ouvir Bolsonaro e Michelle sobre o esc\u00e2ndalo da venda de bens","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/pf-quer-ouvir-bolsonaro-e-michele-sobre-o-escandalo-da-venda-de-bens-16624226"},{"Title":"Carro capota e espalha maconha por rodovia de S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/band-multi\/noticias\/motorista-tenta-fugir-e-capota-carro-cheio-de-drogas-na-regiao-de-galia-16624245"},{"Title":"V\u00eddeo: ve\u00edculo 'voa' em fachada de pr\u00e9dio durante persegui\u00e7\u00e3o policial","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/video-carro-voa-em-fachada-de-predio-durante-perseguicao-em-sp-16624211"},{"Title":"Motorista bate McLaren de R$ 4 milh\u00f5es em carro popular","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/video-motorista-bate-mclaren-avaliada-em-r-4-milhoes-em-alagoas-16624203"},{"Title":"Jacquin conta hist\u00f3ria dos filhos e diz que eles s\u00e3o \"chatos\" para comer","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/jacquin-diz-que-os-filhos-dele-sao-chatos-para-comer-16624032"},{"Title":"Quais signos nasceram para ser pais? Veja o que diz a astrologia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/horoscopo\/noticias\/quais-signos-nasceram-para-ser-pais-16624212"},{"Title":"Felipe Kieling diz como mudou de ideia sobre ser pai: \"Tudo \u00e9 para v\u00ea-lo sorrir\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/felipe-kieling-diz-como-mudou-de-ideia-sobre-ser-pai-tudo-e-para-ve-lo-sorrir-16624023"},{"Title":"Quina de S\u00e3o Jo\u00e3o: 8 apostas dividem pr\u00eamio de R$ 216 milh\u00f5es","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2023\/06\/24\/quina-de-sao-joao-concurso-6172-resultado.ghtml"},{"Title":"24 horas de tens\u00e3o m\u00e1xima: o motim contra Putin que deixou o mundo em alerta","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/ucrania-russia\/noticia\/2023\/06\/24\/relembre-as-24-horas-da-rebeliao-que-ameacou-o-governo-de-vladimir-putin.ghtml"},{"Title":"Quais os poss\u00edveis impactos do motim do Grupo Wagner na guerra","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/25\/quais-os-possiveis-impactos-do-motim-do-grupo-wagner-na-guerra-entre-russia-e-ucrania.ghtml"},{"Title":"Rebeli\u00e3o na R\u00fassia reacende preocupa\u00e7\u00f5es com arsenais nucleares","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/25\/motim-de-mercenarios-na-russia-reacende-alerta-para-preocupacoes-com-arsenais-nucleares.ghtml"},{"Title":"Falta de lei permite viagem de milion\u00e1rios e impede resgate de migrantes ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/25\/submarino-falta-de-lei-em-aguas-internacionais-permite-viagem-de-milionarios-e-impede-resgate-de-migrantes.ghtml"},{"Title":"Jovem morre baleada a caminho de baile funk no Morro dos Prazeres","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/06\/25\/familia-cobra-investigacao-para-saber-quem-matou-jovem-baleada-a-caminho-de-baile-funk-no-morro-dos-prazeres.ghtml"},{"Title":"Conhe\u00e7a Veigh, fen\u00f4meno do trap com hits como 'ClickBait'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/g1-ouviu\/noticia\/2023\/06\/25\/g1-ouviu-253-conheca-veigh-fenomeno-do-trap-com-hits-como-novo-balanco-e-clickbait.ghtml"},{"Title":"Quais os poss\u00edveis impactos do motim do Grupo Wagner na guerra entre R\u00fassia e Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c809jwk9227o"},{"Title":"Como grupo de mercen\u00e1rios Wagner se voltou contra a pr\u00f3pria R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c87317y04kjo"},{"Title":"Grupo Wagner suspende ofensiva na R\u00fassia: o que acontece agora","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c8vylqnqrdqo"},{"Title":"Guerra na Ucr\u00e2nia: como motim do grupo Wagner eleva press\u00e3o sobre Putin","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cl5z938xl4lo"},{"Title":"O que faz na Ucr\u00e2nia o misterioso grupo Wagner, de mercen\u00e1rios ligados \u00e0 R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-63914431"},{"Title":"A teoria do que pode ter causado implos\u00e3o do submarino do Titanic","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c84wxxrnmryo"},{"Title":"George Orwell, 120 anos: por que 1984 continua t\u00e3o relevante e atual?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4n405de6lno"},{"Title":"O chocante relato de sobrevivente de naufr\u00e1gio que matou ao menos 78 migrantes na Gr\u00e9cia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c14x8n5xvgwo"},{"Title":"Como fundador do grupo Wagner foi de chef de Putin a fornecedor de mercen\u00e1rios para guerra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pzwrk3w4jo"},{"Title":"O saldo da visita de Lula \u00e0 Europa em 4 pontos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cp694n66nz0o"},{"Title":"Lula em Paris: por que a Fran\u00e7a \u00e9 chave para destravar acordo UE-Mercosul","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2e6de21pd2o"},{"Title":"Por que Facebook e Instagram v\u00e3o restringir acesso a not\u00edcias no Canad\u00e1","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx058lp3yg0o"},{"Title":"FIM DE MOTIM L\u00edder do Grupo Wagner interrompe marcha contra a R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/prigozhin-lider-do-grupo-wagner-ordena-retorno-das-tropas-para-evitar-derramamento-de-sangue\/"},{"Title":"Doen\u00e7as cardiovasculares podem aumentar at\u00e9 30% no inverno","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/saude\/doencas-cardiovasculares-podem-aumentar-ate-30-no-inverno-veja-cuidados\/"},{"Title":"Selic pressiona varejo e setor fecha mais de 100 lojas em um ano, mostra estudo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/juros-altos-pressionam-varejo-e-setor-fecha-mais-de-100-lojas-em-um-ano-mostra-estudo\/"},{"Title":"Pai e filho desistiram de viagem no submarino Titan semanas antes da implos\u00e3o","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/poderiamos-ter-sido-nos-pai-e-filho-desistiram-de-viagem-no-submarino-titan-semanas-antes-da-implosao\/"},{"Title":"TENS\u00c3O NO LESTE EUROPEUR\u00fassia confirma fim da rebeli\u00e3o e diz que n\u00e3o processar\u00e1 l\u00edder de mercen\u00e1riosAcordo intermediado por Belarus tem garantias de seguran\u00e7a ao grupo Wagner","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/russia-confirma-fim-da-rebeliao-e-diz-que-nao-processara-lider-de-mercenarios-16612071"},{"Title":"Especialista descarta golpe de estado em rebeli\u00e3o na R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/especialista-descarta-golpe-de-estado-em-rebeliao-de-mercenarios-na-russia-16612089"},{"Title":"Formado por mercen\u00e1rios, Grupo Wagner foi criado por admirador de Hitler","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/formado-por-mercenarios-grupo-wagner-foi-criado-por-admirador-de-hitler-16612075"},{"Title":"Zelensky sobre rebeli\u00e3o: \"Fraqueza da R\u00fassia \u00e9 \u00f3bvia\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/zelensky-sobre-rebeliao-do-grupo-wagner-fraqueza-da-russia-e-obvia-16612045"},{"Title":"Com gol contra, Cruzeiro vence S\u00e3o Paulo no Independ\u00eancia; assista ao gol","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/cruzeiro-x-sao-paulo-206615"},{"Title":"Com um a menos, Flu vira sobre o Bahia; veja os melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/fluminense-x-bahia-206604"},{"Title":"Fortaleza cola no G4 e Tim\u00e3o amea\u00e7ado: veja a classifica\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-a"},{"Title":"Mitre: a assinatura brasileira no pedido por democracia na Nicar\u00e1gua","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/colunistas\/fernando-mitre\/mitre-a-assinatura-brasileira-no-pedido-de-democracia-na-nicaragua-16612037"},{"Title":"Lula faz balan\u00e7o da viagem e fala de acordo com a Uni\u00e3o Europeia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/lula-faz-balanco-da-viagem-a-europa-e-fala-de-acordo-com-a-uniao-europeia-16612086"},{"Title":"Lula recebe presidente da Argentina nesta segunda em Bras\u00edlia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-recebe-o-presidente-da-argentina-nesta-segunda-feira-26-em-brasilia-16612064"},{"Title":"Gizele mostra cole\u00e7\u00e3o de chap\u00e9us que usa no MasterChef: \"Me representa muito\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/gizele-fala-sobre-chapeus-que-usa-no-masterchef-16611989"},{"Title":"Cozinheiros ter\u00e3o prova de gastronomia internacional em desafio de elimina\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/cozinheiros-duelam-em-prova-de-gastronomia-internacional-no-masterchef-16611942"},{"Title":"Brasileiros decepcionam no UFC Jacksonville; veja os resultados","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/luta-sangrenta-e-nocaute-brutal-brasileiros-decepcionam-no-ufc-jacksonville-16612073"},{"Title":"Topuria vence Josh Emmett; confira como foram as lutas deste s\u00e1bado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/confira-os-resultados-de-todas-as-lutas-do-ufc-jacksonville-16612082"},{"Title":"Lula e Zelensky: Itamaraty relata 'press\u00e3o descabida' por reuni\u00e3o no G7","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/05\/20\/itamaraty-enxerga-pressao-descabida-da-ucrania-e-lula-ainda-nao-sabe-se-aceita-reuniao-com-zelensky.ghtml"},{"Title":"Mercen\u00e1rios que apoiam a R\u00fassia dizem ter tomado cidade de Bakhmut","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/05\/20\/grupo-wagner-que-apoia-a-russia-diz-ter-tomado-a-cidade-de-bakhmut-na-ucrania.ghtml"},{"Title":"Mega-Sena paga R$ 14 milh\u00f5es; veja as dezenas sorteadas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2023\/05\/20\/mega-sena-concurso-2594-resultado.ghtml"},{"Title":"Nova carteira de identidade: veja perguntas e respostas ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/df\/distrito-federal\/noticia\/2023\/05\/20\/nova-carteira-de-identidade-veja-perguntas-e-respostas-sobre-o-documento.ghtml"},{"Title":"Internada em Bras\u00edlia, Carla Zambelli \u00e9 diagnosticada com Covid-19","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/df\/distrito-federal\/noticia\/2023\/05\/20\/internada-em-brasilia-carla-zambelli-e-diagnosticada-com-covid-19.ghtml"},{"Title":"Dias Toffoli tem alta de hospital no DF e segue tratamento em casa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/df\/distrito-federal\/noticia\/2023\/05\/20\/dias-toffoli-tem-alta-de-hospital-de-brasilia-e-segue-tratamento-contra-covid-em-casa.ghtml"},{"Title":"'Vim para desaparecer': a perigosa cidade no subterr\u00e2neo de Las Vegas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/05\/20\/vim-para-desaparecer-a-perigosa-cidade-subterranea-onde-vivem-centenas-de-pessoas-em-las-vegas.ghtml"},{"Title":"N\u00famero de roubos a com\u00e9rcios em SP quase triplica em 2023","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/20\/numero-de-roubos-a-comercios-na-grande-sp-quase-triplica-neste-ano-na-comparacao-com-mesmo-periodo-de-2022.ghtml"},{"Title":"O que muda com \u2018hist\u00f3rica\u2019 libera\u00e7\u00e3o de ca\u00e7as americanos \u00e0 Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c190yr3l24xo"},{"Title":"REA\u00c7\u00c3O AO G7 R\u00fassia alerta Ocidente para \u201criscos enormes\u201d caso Ucr\u00e2nia receba ca\u00e7as F-16","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/russia-alerta-ocidente-para-riscos-enormes-caso-ucrania-receba-cacas-f-16\/"},{"Title":"Lula n\u00e3o responde a convites para encontros bilaterais feitos por Biden e Zelensky","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/lula-nao-responde-a-convites-para-encontros-bilaterais-feitos-por-biden-e-zelensky\/"},{"Title":"China critica G7 e diz que c\u00fapula interferiu em seus assuntos internos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/china-critica-declaracao-conjunta-do-g7-e-diz-que-cupula-interferiu-em-seus-assuntos-internos\/"},{"Title":"Laudo da PF comprova escuta ilegal da Lava Jato contra Youssef e outros presos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/laudo-da-pf-comprova-escuta-ilegal-da-lava-jato-contra-youssef-e-outros-presos-conheca-detalhes\/"},{"Title":"Profiss\u00e3o agiota: golpistas usam fotos de crian\u00e7as e famosos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/19\/profissao-agiota-golpistas-utilizam-fotos-de-criancas-e-famosos-para-tirar-dinheiro-de-quem-busca-emprestimo-facil-no-instagram.ghtml"},{"Title":"Raoni convoca l\u00edderes ind\u00edgenas e pol\u00edticos para encontro no Alto Xingu","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mt\/mato-grosso\/noticia\/2023\/07\/19\/compromisso-em-defesa-da-terra-cacique-raoni-convoca-lideres-indigenas-e-politicos-para-encontro-em-aldeia-no-alto-xingu.ghtml"},{"Title":"Entenda por que Jean Wyllys e Leite bateram boca no Twitter","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/noticia\/2023\/07\/19\/jean-wyllys-e-eduardo-leite-twitter.ghtml"},{"Title":"Dino nega que busca da PF contra suspeitos seja desproporcional","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/19\/dino-defende-buscas-contra-suspeitos-de-agredir-moraes-passou-da-hora-de-naturalizar-absurdos.ghtml"},{"Title":"Lula compara envolvidos no caso Moraes a 'animais selvagens'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/19\/lula-comenta-suposta-agressao-alexandre-de-moraes.ghtml"},{"Title":"Como o filme 'Barbie' pode ajudar a Mattel a lucrar quase US$ 1 bi","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/07\/19\/barbie-como-o-filme-pode-ajudar-a-mattel-a-lucrar-para-alem-das-salas-de-cinema.ghtml"},{"Title":"Por que dianteira de DeSantis na arrecada\u00e7\u00e3o de fundos para campanha n\u00e3o significa vantagem sobre Trump","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxep8n3vd5vo"},{"Title":"ESTADOS UNIDOS Quem s\u00e3o os 16 eleitores falsos de Trump e como funcionou esquema","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/entenda-quem-sao-os-16-eleitores-falsos-de-trump-e-como-funcionou-o-esquema-em-michigan\/"},{"Title":"Lula d\u00e1 recado a EUA e Europa sobre influ\u00eancia da China: \"Se n\u00e3o querem investir, tem gente que quer\"","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/lula-da-recado-a-eua-e-europa-sobre-influencia-da-china-se-nao-querem-investir-tem-gente-que-quer\/"},{"Title":"Entenda quem s\u00e3o os 16 eleitores falsos de Trump e como funcionou o esquema","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/entenda-quem-sao-os-16-eleitores-falsos-de-trump-e-como-funcionou-o-esquema-em-michigan\/"},{"Title":"Justi\u00e7a ordena \u00e0 Interpol extradi\u00e7\u00e3o imediata aos EUA de ex-espi\u00e3o venezuelano","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ex-espiao-da-venezuela-sera-extraditado-para-os-eua\/"},{"Title":"GOVERNOL\u00edder do governo diz que entrada do Centr\u00e3o est\u00e1 \"consolidada\"Jos\u00e9 Guimar\u00e3es confirmou que PP e Republicanos ocupar\u00e3o minist\u00e9rios","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/lider-de-lula-na-camara-diz-que-entrada-do-centrao-no-governo-esta-consolidada-16617763"},{"Title":"Lula prega prud\u00eancia com Centr\u00e3o e diz que entrada no governo ser\u00e1 discutida","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/lula-prega-prudencia-com-centrao-e-diz-que-entrada-no-governo-sera-discutida-16617769"},{"Title":"Cl\u00e1udio Humberto: Lula repete jogo perigoso que resultou no mensal\u00e3o e petrol\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/claudio-humberto-lula-repete-jogo-perigoso-que-resultou-no-mensalao-e-petrolao-16617803"},{"Title":"Lula chama Boric de \"jovem apressado\" por cobran\u00e7a sobre Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/lula-chama-boric-de-jovem-apressado-por-cobranca-sobre-ucrania-16617829"},{"Title":"\"Vai dar certo? N\u00e3o sei\", diz Tarc\u00edsio sobre Cracol\u00e2ndia no Bom Retiro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/vai-dar-certo-nao-sei-diz-tarcisio-sobre-realocar-cracolandia-ao-bom-retiro-16617786"},{"Title":"V\u00eddeo: motorista perde o controle e BMW voa em estrada no Paran\u00e1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/motorista-perde-o-controle-e-bmw-voa-em-estrada-no-parana-16617789"},{"Title":"Juiz suspeito de atuar como coach de advogados tem redes suspensas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/rio-de-janeiro\/noticias\/juiz-suspeito-de-atuar-como-coach-de-advogados-tem-redes-sociais-suspensas-16617771"},{"Title":"T\u00e9cnico do Universitario compara comemora\u00e7\u00e3o de Ryan com ato racista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/treinador-do-universitario-compara-comemoracao-de-ryan-com-gesto-racista-16617805"},{"Title":"Internacional anuncia retorno de Coudet at\u00e9 o fim da temporada","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/internacional-anuncia-retorno-de-eduardo-coudet-ate-o-fim-da-temporada-16617799"},{"Title":"\"Estou feliz no Corinthians\", diz R\u00f3ger Guedes sobre interesse saudita","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/estou-feliz-no-corinthians-diz-roger-guedes-sobre-interesse-da-arabia-saudita-16617790"},{"Title":"Reinaldo: Opera\u00e7\u00e3o contra agressores de Moraes \u00e9 mais que justific\u00e1vel","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-azevedo-operacao-contra-agressores-de-moraes-e-mais-que-justificavel-16617765"},{"Title":"PF faz buscas na resid\u00eancia de casal acusado de agredir Moraes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/pf-e-autorizada-a-fazer-buscas-na-residencia-de-casal-acusado-de-agredir-moraes-16617652"},{"Title":"\"\u00c9 preciso punir quem transmite \u00f3dio\", diz Lula sobre agress\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-sobre-suposta-agressao-contra-moraes-e-preciso-punir-quem-transmite-odio-16617779"},{"Title":"Danilo \u00e9 repescado e volta com \"l\u00edngua afiada\", segundo jurados","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/danilo-e-repescado-no-masterchef-com-lingua-de-boi-16617749"},{"Title":"Perdeu ou quer rever? Assista \u00e0 \u00edntegra do epis\u00f3dio desta semana","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/ao-vivo\/dia-18-07-2023"},{"Title":"Pastor tenta dar golpe e \u00e9 repreendido por Ana Paula Padr\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/endrik-e-repreendido-por-ana-paula-padrao-16617704"},{"Title":"Homem teve filho tirado do colo antes de ser morto, diz esposa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/noticia\/2023\/08\/01\/homem-morto-em-acao-da-policia-teve-o-filho-tirado-do-colo-antes-de-ser-fuzilado-em-mangue-diz-esposa-video.ghtml"},{"Title":"PM \u00e9 baleada nas costas ap\u00f3s ser atacada por bandidos; suspeito \u00e9 morto","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/noticia\/2023\/08\/01\/pm-e-atingida-por-tiro-nas-costas-apos-ser-atacada-por-bandidos-no-litoral-de-sp.ghtml"},{"Title":"Compras internacionais de US$ 50: calculadora mostra quanto voc\u00ea vai pagar de imposto","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/08\/01\/compras-internacionais-de-us-50-calculadora-do-g1-mostra-como-ficam-os-precos-com-as-novas-regras-de-tributacao.ghtml"},{"Title":"Lula diz que Tebet sabia 'h\u00e1 muito tempo' sobre indicado ao IBGE","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/01\/lula-defende-indicacao-de-marcio-pochmann-para-o-ibge-um-dos-maiores-intelectuais-desse-pais.ghtml"},{"Title":"CPI d\u00e1 48 h para Dino entregar imagens de atos golpistas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/01\/presidente-da-cpi-dos-atos-golpistas-diz-que-vai-ao-stf-para-determinar-entrega-de-imagens-por-dino.ghtml"},{"Title":"Panda solu\u00e7ando, racismo em lanchonete e mais v\u00eddeos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"Jovem estuprada ap\u00f3s ser deixada desacordada na rua: o que se sabe","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/minas-gerais\/noticia\/2023\/08\/01\/jovem-deixada-na-rua-e-estuprada-apos-show-o-que-se-sabe-e-o-que-falta-saber-sobre-o-caso.ghtml"},{"Title":"Fato ou Fake? Fa\u00e7a teste e descubra mentiras criadas pelo ChatGPT","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fato-ou-fake\/noticia\/2023\/08\/01\/sabe-identificar-se-a-noticia-criada-por-chatgpt-e-falsa-ou-verdadeira-teste-o-quiz-do-g1.ghtml"},{"Title":"AM\u00c9RICO MARTINS Espi\u00e3o-chefe da Ucr\u00e2nia critica Brics e rebate \u201cinterpreta\u00e7\u00f5es\u201d do Brasil sobre guerra","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/espiao-chefe-da-ucrania-critica-brics-e-rebate-interpretacoes-do-brasil-sobre-guerra\/"},{"Title":"Lula diz que novo PGR ser\u00e1 algu\u00e9m que \"n\u00e3o fa\u00e7a den\u00fancia falsa\" e o melhor \"para o interesse do Brasil\"","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/lula-diz-que-novo-pgr-sera-alguem-que-nao-faca-denuncia-falsa-e-o-melhor-para-o-interesse-do-brasil\/"},{"Title":"CPMI do 8\/1 retoma trabalhos com depoimento de ex-diretor da Abin; acompanhe","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/live-update\/politica\/cpmi-do-8-1-01-08\/"},{"Title":"Ap\u00f3s repercuss\u00e3o, zool\u00f3gico nega que atra\u00e7\u00e3o seja homem vestido de urso","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/apos-repercussao-zoologico-da-china-nega-que-atracao-seja-homem-vestido-de-urso\/"},{"Title":"VIOL\u00caNCIA NO LITORAL DE SPPolicial \u00e9 atacada por criminosos e baleada em Santos Pol\u00edcia n\u00e3o confirma se crime tem rela\u00e7\u00e3o com opera\u00e7\u00e3o da PM na regi\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/pm-baleada-santos-litoral-sp-16621021"},{"Title":"AO VIVO: Manh\u00e3 Bandeirantes atualiza a\u00e7\u00e3o da PM no litoral e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/ao-vivo"},{"Title":"Tarc\u00edsio se diz \"extremamente satisfeito\" com a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/tarcisio-e-secretarios-de-seguranca-falam-sobre-operacao-apos-morte-de-pm-16620762"},{"Title":"Crime organizado est\u00e1 envolvido na morte de PM, diz comandante","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/comandante-geral-da-pm-crime-organizado-esta-envolvido-na-morte-de-patrick-reis-16620878"},{"Title":"Ministro condena assassinato, mas faz alerta aos direitos humanos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ministro-condena-crime-contra-pm-mas-faz-alerta-aos-direitos-humanos-no-guaruja-16620844"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto projeta Tim\u00e3o na Sula, Inter e Flu na Liberta e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-01-08-2023"},{"Title":"Neg\u00f3cio fechado: Lucas Moura \u00e9 jogador do S\u00e3o Paulo, diz Souza","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/os-donos-da-bola\/noticias\/lucas-moura-e-jogador-do-sao-paulo-negocio-fechado-informacao-souza-16620835"},{"Title":"Pedro pode pedir rescis\u00e3o no Flamengo ap\u00f3s agress\u00e3o? Entenda","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/pedro-pode-pedir-rescisao-no-flamengo-o-que-se-sabe-sobre-o-caso-16620961"},{"Title":"AO VIVO: CPMI do 8 de janeiro ouve ex-diretor da Abin; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ao-vivo\/cpmi-atos-8-de-janeiro"},{"Title":"Reinaldo: Inqu\u00e9rito sobre o 8\/01 \u00e9 t\u00e3o s\u00e9rio como o do Riocentro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-inquerito-do-exercito-sobre-o-8-de-janeiro-e-tao-serio-como-aquele-sobre-o-riocentro-16621075"},{"Title":"CPMI pedir\u00e1 ao STF que Fl\u00e1vio Dino entregue imagens do 8\/01","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/cpmi-stf-imagens-8-de-janeiro-16621057"},{"Title":"Mulher \u00e9 acusada de racismo em lanchonete no RJ; veja imagens","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/mulher-e-acusada-de-racismo-contra-um-homem-negro-em-lanchonete-no-rj-16621027"},{"Title":"Homem publicou v\u00eddeo com filho pilotando avi\u00e3o antes de acidente","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/homem-publicou-video-bebendo-e-filho-pilotando-aviao-antes-de-acidente-16620964"},{"Title":"Ap\u00f3s den\u00fancia da RB, deputado promete tirar giroflex do carro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/apos-denuncia-da-radio-bandeirantes-deputado-promete-tirar-giroflex-do-carro-16620948"},{"Title":"Convidado, Thiago Castanho j\u00e1 fez p\u00e3o com ovo \"diferente\" e viralizou","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/quem-e-thiago-castanho-convidado-do-masterchef-viralizou-ao-fazer-pao-com-ovo-16620888"},{"Title":"Faixa marrom no jiu-jitsu, chef Rodrigo Oliveira revela supera\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/rodrigo-oliveira-do-masterchef-e-faixa-marrom-no-jiu-jitsu-e-revela-superacao-16620416"},{"Title":"Caf\u00e9 com ou sem a\u00e7\u00facar? Jacquin, Helena e Rodrigo opinam","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/cafe-com-ou-sem-acucar-jurados-revelam-preferencias-16620362"},{"Title":"Mais tr\u00e2nsito, menos \u00e1rvores: o que est\u00e1 em jogo no Plano Diretor de SP","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/26\/mais-transito-imoveis-mais-caros-e-menos-arvores-entenda-as-criticas-apontadas-por-urbanistas-ao-texto-substitutivo-do-plano-diretor-de-sp.ghtml"},{"Title":"Quem s\u00e3o e como agiam os criminosos que abusavam de meninas no Discord","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/06\/26\/estupro-virtual-chantagem-mutilacao-veja-quem-sao-e-como-agiam-os-criminosos-que-abusavam-de-adolescentes-no-discord.ghtml"},{"Title":"Homem preso tinha pasta de arquivos com v\u00edtimas catalogadas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/06\/26\/criminoso-que-agia-no-discord-tinha-pasta-de-arquivos-com-vitimas-catalogadas-back-up-das-vagabundas-estupraveis.ghtml"},{"Title":"Justi\u00e7a manda prender donos de escola denunciada por maus-tratos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/26\/justica-decreta-prisao-temporaria-de-donos-de-escola-da-zona-sul-de-sp-denunciada-por-maus-tratos.ghtml"},{"Title":"Maioria do STF vota para validar uso de dela\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00f5es de improbidade","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/26\/maioria-do-stf-vota-para-validar-uso-de-delacao-premiada-em-acoes-de-improbidade.ghtml"},{"Title":"Implos\u00e3o de submarino, Brisa Star, caminh\u00e3o com maconha e mais V\u00cdDEOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"Vale a pena largar tudo para virar concurseiro? OU\u00c7A o podcast ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/educacao-financeira\/noticia\/2023\/06\/26\/educacao-financeira-251-vale-a-pena-largar-tudo-para-estudar-para-concursos-publicos.ghtml"},{"Title":"Como pa\u00eds mais rico do mundo est\u00e1 legalizando trabalho infantil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ce5n267xme3o"},{"Title":"Por que 101 pessoas e uma cadela disputam o cargo de prefeito de Toronto","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c14xvvg1wyyo"},{"Title":"Implos\u00e3o de submarino: jovem morto levou cubo m\u00e1gico para tentar quebrar recorde, conta m\u00e3e","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3g72pevgdno"},{"Title":"Motim de mercen\u00e1rios mostra \u2018rachaduras\u2019 na autoridade de Putin, avalia secret\u00e1rio dos EUA","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6pl5mjg6l5o"},{"Title":"O que Putin far\u00e1 ap\u00f3s motim do grupo Wagner e outras quest\u00f5es-chave","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cx8drgx8rg2o"},{"Title":"V\u00eddeo, O que \u00e9 uma implos\u00e3o, que pode ter destru\u00eddo submarino Titan, Duration 5,52","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/internacional-66018632"},{"Title":"Motim do grupo Wagner: as 24 horas que abalaram Putin e a R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy9717gp3p9o"},{"Title":"O chocante relato de sobrevivente de naufr\u00e1gio na Gr\u00e9cia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c14x8n5xvgwo"},{"Title":"AN\u00c1LISE An\u00e1lise: Invas\u00e3o do Grupo Wagner mostrou Putin como enfraquecido e ing\u00eanuo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/analise-invasao-do-grupo-wagner-na-russia-mostrou-putin-como-enfraquecido-e-ingenuo\/"},{"Title":"Ex-chefe da PM do DF apresenta atestado e n\u00e3o vai hoje \u00e0 CPMI do 8\/1","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/ex-chefe-da-pm-do-df-apresenta-atestado-e-nao-vai-a-cpmi-do-8-1\/"},{"Title":"Brasil ter\u00e1 maior Plano Safra da hist\u00f3ria, mas juros altos amea\u00e7am or\u00e7amento","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/brasil-tera-maior-plano-safra-da-historia-mas-juros-altos-ameacam-orcamento-dizem-especialistas\/"},{"Title":"Qual motivo fez Grupo Wagner se voltar contra a R\u00fassia? Entenda as chaves da rebeli\u00e3o","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/qual-motivo-fez-grupo-wagner-se-voltar-contra-russia-entenda-as-chaves-da-rebeliao\/"},{"Title":"POL\u00cdTICALula recebe Fern\u00e1ndez; argentino espera ajuda financeira do BrasilEssa ser\u00e1 a quarta reuni\u00e3o de Alberto Fern\u00e1ndez com o presidente em 2023","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/lula-recebe-presidente-argentino-fernandez-espera-ajuda-financeira-do-brasil-16612162"},{"Title":"Reinaldo Azevedo: PF manda inqu\u00e9rito do kits rob\u00f3tica ao STF; investigados s\u00e3o ligados a Lira","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-pf-manda-kits-robotica-para-o-stf-investigados-sao-ligados-a-lira-16612187"},{"Title":"Moraes autoriza ex-chefe da PMDF a ficar em sil\u00eancio na CPMI do 8 de janeiro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/moraes-cpmi-8-de-janeiro-ex-chefe-pmdf-jorge-eduardo-naime-16612189"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto fala de Palmeiras longe da ponta e derrotas de Tim\u00e3o e S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-26-06-2023"},{"Title":"FIFA confirma Ar\u00e1bia Saudita como sede do Mundial de Clubes de 2023","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/fifa-confirma-a-arabia-saudita-como-sede-do-mundial-de-clubes-de-2023-16612220"},{"Title":"Donos RJ analisa Botafogo disparado, vit\u00f3rias de Fla e Flu e Vasco hoje; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/os-donos-da-bola\/rj\/ao-vivo"},{"Title":"Moscou retira alerta de terrorismo; ministro visita tropas na Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/moscou-desmobiliza-alerta-de-terrorismo-e-ministro-visita-tropas-na-ucrania-16612216"},{"Title":"Zelensky e Biden conversam sobre crise na R\u00fassia e coopera\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/zelensky-e-biden-conversam-sobre-crise-na-russia-expansao-de-cooperacao-16612131"},{"Title":"Grupo Wagner foi criado por admirador de Hitler; conhe\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/formado-por-mercenarios-grupo-wagner-foi-criado-por-admirador-de-hitler-16612075"},{"Title":"370 foram presos suspeitos de envolvimento em ataques em escolas desde abril","Link":"https:\/\/orbi.band.uol.com.br\/brasil\/370-pessoas-sao-presas-por-envolvimento-em-ataques-a-escolas-no-brasil-6986"},{"Title":"Funcion\u00e1rio da CPTM mata colega e fere outro a tiros na Esta\u00e7\u00e3o da Luz","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/funcionario-da-cptm-que-matou-colega-segue-foragido-16612148"},{"Title":"Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o tempor\u00e1ria de donos de escola por maus-tratos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/justica-decreta-prisao-temporaria-de-donos-de-escola-acusados-de-maus-tratos-16612163"},{"Title":"Filho de Jassa revela como o apresentador mudou sua vida: \u201cEle foi fundamental\u201d","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/filho-de-jassa-revela-como-gugu-liberato-mudou-a-sua-vida-ele-foi-fundamental-16612240"},{"Title":"Homem diz ser herdeiro de Gugu e filhas falam de disputa por heran\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/band-fm\/noticias\/homem-diz-ser-herdeiro-de-gugu-e-filhas-falam-de-disputa-por-heranca-16612254"},{"Title":"Com d\u00edvida de R$ 11 bi, Light pede recupera\u00e7\u00e3o judicial","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/12\/light-entra-com-pedido-de-recuperacao-judicial-com-divida-de-r-11-bilhoes.ghtml"},{"Title":"PF apreende celular de chefe do setor de presentes de Bolsonaro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/05\/12\/pf-faz-buscas-contra-ex-funcionario-da-presidencia.ghtml"},{"Title":"Fraude no Brasileir\u00e3o: apostadores usam rob\u00f4s e laranjas no esquema","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/go\/goias\/noticia\/2023\/05\/12\/robos-contas-em-nomes-de-terceiros-e-laranjas-para-receber-valores-veja-estrategias-de-apostadores-para-nao-serem-pegos-em-esquema-de-fraudes.ghtml"},{"Title":"Por que os bilion\u00e1rios da tecnologia est\u00e3o perdendo dinheiro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2023\/05\/12\/musk-zuckerberg-e-bill-gates-por-que-os-bilionarios-da-tecnologia-estao-perdendo-dinheiro-em-2023.ghtml"},{"Title":"'N\u00e3o tinha preocupa\u00e7\u00e3o se ia me ferir', diz empres\u00e1ria que andou sobre vidro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/12\/nao-tinha-preocupacao-se-ia-me-ferir-machucar-diz-empresaria-que-andou-sobre-cacos-de-vidro-em-evento-em-hotel-de-luxo-em-sp.ghtml"},{"Title":"PM agride aluno dentro de escola, morte em metr\u00f4 nos EUA e mais v\u00eddeos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"Desmatamento na Amaz\u00f4nia cai 68% em abril e tem 1\u00aa grande queda com Lula","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/05\/12\/desmatamento-na-amazonia-cai-68-em-abril-primeira-grande-queda-no-governo-lula.ghtml"},{"Title":"L\u00edderes avaliam que Lula 'entendeu o recado' ap\u00f3s derrota no Congresso","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/05\/12\/apos-pressao-por-liberacao-de-emendas-lideres-aliados-apostam-na-aprovacao-da-nova-regra-fiscal.ghtml"},{"Title":"AM\u00c9RICA DO SUL Brasil assina hoje acordo in\u00e9dito com pa\u00edses do Mercosul para combater discursos de \u00f3dio","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/brasil-assina-acordo-inedito-com-paises-do-mercosul-para-combater-discursos-de-odio\/"},{"Title":"PF faz buscas contra ex-funcion\u00e1rio da Presid\u00eancia respons\u00e1vel por presentes no governo Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/pf-faz-buscas-contra-ex-funcionario-da-presidencia-responsavel-por-presentes-no-governo-bolsonaro\/"},{"Title":"Infla\u00e7\u00e3o desacelera a 0,61% em abril; nos \u00faltimos 12 meses, \u00edndice \u00e9 de 4,18%","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/inflacao-desacelera-a-061-em-abril-diz-ibge\/"},{"Title":"Pol\u00edcia prende torcedor do Flamengo suspeito por morte de palmeirense","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/25\/policia-civil-de-sp-identifica-e-prende-torcedor-do-flamengo-suspeito-de-ter-matado-a-torcedora-do-palmeiras-gabriela-anelli.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO: reveja o momento em que torcedor lan\u00e7a garrafa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/bom-dia-sp\/video\/video-mostra-momento-em-que-torcedor-do-flamengo-lanca-garrafa-em-sp-11809195.ghtml"},{"Title":"Lula confirma cirurgia no quadril em outubro: 'Dor o dia inteiro'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/25\/lula-comenta-cirurgia-que-vai-fazer-no-quadril-ninguem-consegue-trabalhar-com-dor-o-dia-inteiro.ghtml"},{"Title":"Caso Marielle: ap\u00f3s romper 'pacto de sil\u00eancio', delator ser\u00e1 transferido","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/o-assunto\/noticia\/2023\/07\/25\/apos-romper-pacto-de-silencio-no-caso-marielle-elcio-de-queiroz-sera-transferido-de-presidio-e-familia-tera-protecao-veja-detalhes-da-delacao.ghtml"},{"Title":"Cronologia do crime: infogr\u00e1fico mostra como foi o assassinato","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/07\/25\/cobalt-usado-em-execucao-de-marielle-rodou-17-km-pelo-rio-com-assassino-armado-veja-o-trajeto.ghtml"},{"Title":"'Marielle n\u00e3o sabia que sua vida estava amea\u00e7ada', diz vi\u00fava","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/25\/marielle-nao-sabia-que-sua-vida-estava-ameacada-diz-viuva-sobre-tentativa-anterior-de-assassinato-citada-em-delacao.ghtml"},{"Title":"'Acabou com minha fisionomia', diz jovem que levou cabe\u00e7ada em SP","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/25\/nutricionista-fala-sobre-ter-levado-cabecada-e-socos-de-desconhecido-na-rua-ele-sabia-o-que-estava-fazendo.ghtml"},{"Title":"Juliette ser\u00e1 entrevistada hoje \u00e0s 11h30; veja como assistir","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/ao-vivo\/juliette-e-entrevistada-no-g1-ouviu-ao-vivo-desta-terca-feira.ghtml"},{"Title":"Governo taxa empresas de apostas esportivas em 18%; veja regras","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/25\/mp-das-apostas.ghtml"},{"Title":"3 temas que ainda dividem Europa e Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxekvnygyxeo"},{"Title":"Israel: como \u00e9 a nova lei que tira poder da Suprema Corte?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyrmymgkz51o"},{"Title":"Afeg\u00e3s lamentam proibi\u00e7\u00e3o de sal\u00f5es de beleza pelo Taleb\u00e3: 'Lugares que nos davam esperan\u00e7a'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1wvjy3jvxdo"},{"Title":"A 'onda verde' na China que traz esperan\u00e7a para conter aquecimento global","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9eknkdxx7jo"},{"Title":"Por que a R\u00fassia n\u00e3o faz parte da Otan; resumo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c848zz8yj92o"},{"Title":"MARIELLE FRANCO Entenda o que foi revelado ap\u00f3s dela\u00e7\u00e3o de \u00c9lcio Queiroz","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/entenda-o-que-foi-revelado-sobre-assassinatos-de-marielle-e-anderson-apos-delacao-de-elcio-queiroz\/"},{"Title":"IPCA-15 fica negativo em 0,07% em julho, diz IBGE","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/ipca-15-previa-da-inflacao-fica-negativo-em-007-em-julho-diz-ibge\/"},{"Title":"Lula diz que passar\u00e1 por cirurgia: \"Ningu\u00e9m consegue trabalhar com dor o dia inteiro\"","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/lula-diz-que-deve-passar-por-cirurgia-no-femur-em-outubro-para-se-livrar-de-dor-cronica\/"},{"Title":"Arque\u00f3logos encontram 125 t\u00famulos da era romana na Faixa de Gaza","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/arqueologos-encontram-125-tumulos-da-era-romana-na-faixa-de-gaza\/"},{"Title":"VIOL\u00caNCIASuspeito de envolvimento em morte de palmeirense \u00e9 preso no RioJonatan Messias teria arremessado a garrafa que atingiu Gabriela Anelli","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/suspeito-de-matar-torcedora-palmeirense-e-preso-no-rio-16619222"},{"Title":"V\u00eddeo: veja o momento da pris\u00e3o do suspeito de matar torcedora","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/veja-o-momento-em-que-suspeito-de-matar-torcedo-do-palmeiras-chega-na-delegacia-16619240"},{"Title":"Quebra de confian\u00e7a em Ronnie Lessa teria motivado dela\u00e7\u00e3o de \u00c9lcio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/rio-de-janeiro\/noticias\/quebra-de-confianca-em-ronnie-lessa-teria-motivado-delacao-de-elcio-queiroz-16619275"},{"Title":"Ex-bombeiro preso por envolvimento no caso ir\u00e1 para pres\u00eddio federal","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/caso-marielle-suspeito-de-envolvimento-sera-levado-para-presidio-federal-16619247"},{"Title":"Megale: Parecia um crime perfeito, mas investiga\u00e7\u00e3o foi sabotada","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/megale-caso-marielle-parecia-um-crime-perfeito-mas-investigacao-foi-sabotada-16619208"},{"Title":"Milton Neves elogia Brasil e exalta Marta: \"Pel\u00e9 do futebol feminino\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-elogia-brasil-e-exalta-atuacao-de-marta-pele-do-futebol-feminino-16619212"},{"Title":"Craque Neto elogia Marta: \"Como pode compar\u00e1-la com Neymar?\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/os-donos-da-bola\/videos\/neto-exalta-marta-e-questiona-como-pode-compara-la-com-neymar-17179933"},{"Title":"Ary Borges foi piv\u00f4 de chap\u00e9u do Palmeiras no S\u00e3o Paulo; conhe\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/noticias\/quem-e-ary-borges-jogadora-selecao-brasileira-copa-feminina-16618974"},{"Title":"Marco Sabino: Lula cogita reforma \"dolorosa\" pela governabilidade","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/marco-sabino-lula-cogita-reforma-ministerial-dolorosa-pela-governabilidade-16619256"},{"Title":"Pedro Campos: Brasileiro paga imposto para m\u00e1quina obsoleta","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/pedro-campos-brasileiro-paga-muito-imposto-para-uma-maquina-publica-obsoleta-16619228"},{"Title":"Cl\u00e1udio Humberto: Governo Lula tem tara em aumento de impostos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/claudio-humberto-governo-lula-tem-tara-em-aumento-de-impostos-16619241"},{"Title":"Coritiba se imp\u00f5e dentro de casa e bate Flu no Brasileir\u00e3o; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/coritiba-x-fluminense-206829"},{"Title":"Luan acerta rescis\u00e3o com Corinthians e \u00e9 o novo refor\u00e7o do Gr\u00eamio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/noticias\/luan-acerta-rescisao-corinthians-e-e-o-novo-reforco-do-gremio-16618990"},{"Title":"Vit\u00f3ria vence Chape e termina campe\u00e3o do 1\u00ba turno na S\u00e9rie B","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/vitoria-x-chapecoense-207194"},{"Title":"Arcabou\u00e7o fiscal: relator vai retirar fundo da educa\u00e7\u00e3o do limite de gastos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/blog\/ana-flor\/post\/2023\/06\/19\/relator-diz-que-vai-retirar-fundeb-e-fundo-constitucional-do-df-da-nova-regra-fiscal.ghtml"},{"Title":"Lula assina amplia\u00e7\u00e3o do m\u00ednimo existencial para R$ 600","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/19\/lula-assina-ampliacao-do-minimo-existencial-para-r-600.ghtml"},{"Title":"Novo ministro do STF ter\u00e1 sala de 350m\u00b2 que j\u00e1 foi de Moraes","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/19\/veja-a-recepcao-do-gabinete-que-vai-ser-ocupado-pelo-novo-ministro-do-stf-zanin-sera-sabatinado-na-quarta.ghtml"},{"Title":"Guarda Costeira diz que submarino sumiu em \u00e1rea remota: 'Desafio'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/19\/guarda-costeira-submarino-turistico-desapareceu-titanic.ghtml"},{"Title":"Alunos baleados em escola eram namorados; menina morreu","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/noticia\/2023\/06\/19\/jovem-morta-e-rapaz-atingido-na-cabeca-por-tiro-em-colegio-do-parana-eram-namorados-diz-familia.ghtml"},{"Title":"'Menina de ouro', diz pai de estudante assassinada em col\u00e9gio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/noticia\/2023\/06\/19\/minha-filha-e-uma-menina-de-ouro-e-nao-merecia-o-que-aconteceu-diz-pai-de-estudante-morta-a-tiros-em-colegio-no-parana.ghtml"},{"Title":"PRF 'descarregou fuzil', diz marido de mulher morta em blitz","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/06\/19\/marido-de-mulher-baleada-em-abordagem-da-prf-diz-que-ela-foi-assassinada-por-policial-ele-descarregou-o-fuzil.ghtml"},{"Title":"O misterioso sumi\u00e7o de submarino que fazia visitas tur\u00edsticas ao Titanic","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c90ww89n1g5o"},{"Title":"V\u00eddeo, Document\u00e1rio BBC | Os crimes de guerra 'apagados' da internet, Duration 16,04","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/geral-65955437"},{"Title":"SUBMARINO DESAPARECIDO Bilion\u00e1rio brit\u00e2nico est\u00e1 em expedi\u00e7\u00e3o ao Titanic","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/bilionario-britanico-esta-a-bordo-de-submarino-desaparecido-em-passeio-ate-o-titanic\/"},{"Title":"Patamar atual da Selic afasta investidores, pausa IPOs e reduz rentabilidade no mercado de a\u00e7\u00f5es, dizem especialistas","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/juros-altos-afastam-investidores-pausam-ipos-e-diminuem-rentabilidade-no-mercado-de-acoes-brasileiro\/"},{"Title":"Submarino desaparecido em expedi\u00e7\u00e3o ao Titanic tem de 70 a 96 horas de oxig\u00eanio","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/submarino-desaparecido-em-expedicao-ao-titanic-tem-de-70-a-96-horas-de-oxigenio\/"},{"Title":"Mais de 500 baleias e golfinhos s\u00e3o mortos em ilha no Atl\u00e2ntico Norte","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/mais-de-500-baleias-e-golfinhos-sao-mortos-em-temporada-de-caca-nas-ilhas-faroe\/"},{"Title":"ECONOMIAJuliana Rosa: BC deve preparar corte de juros para o in\u00edcio do segundo semestreReuni\u00e3o desta 4\u00aa deve indicar sinaliza\u00e7\u00e3o para a redu\u00e7\u00e3o da Selic no pr\u00f3ximo m\u00eas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/juliana-rosa-bc-deve-preparar-corte-de-juros-para-o-inicio-do-segundo-semestre-16610921"},{"Title":"Lula volta a criticar juros e fala em \"demora inaceit\u00e1vel\" para redu\u00e7\u00e3o da taxa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/lula-volta-a-criticar-juros-e-fala-em-demora-inaceitavel-para-reducao-da-taxa-16610922"},{"Title":"Com d\u00f3lar em queda, \u00e9 hora de viajar? Professor de economia responde","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/com-dolar-em-queda-e-hora-de-viajar-professor-de-economia-responde-16610797"},{"Title":"Governo afirma que 64% dos recursos para descontos em carros j\u00e1 foram gastos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/governo-afirma-que-64-dos-recursos-para-descontos-em-carros-ja-foram-gastos-16610847"},{"Title":"Escola alvo de ataque no PR passou por treinamento contra atos violentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/escola-alvo-de-ataque-no-pr-passou-por-treinamento-contra-situacoes-de-violencia-16610891"},{"Title":"Lula sobre ataque no Paran\u00e1: \u201cN\u00e3o podemos mais tolerar\u201d","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/presidente-lula-fala-sobre-ataque-no-parana-nao-podemos-mais-tolerar-16610761"},{"Title":"Marinha busca por dois pescadores desaparecidos ap\u00f3s ciclone em SC","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/marinha-busca-por-dois-pescadores-desaparecidos-apos-passagem-de-ciclone-em-sc-16610905"},{"Title":"Cappellanes: Athletico tem interesse e cogita a contrata\u00e7\u00e3o de Cuca","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/noticias\/athletico-cogita-a-possibilidade-de-contratar-cuca-diz-cappellanes-16610782"},{"Title":"Abel recusa propostas milion\u00e1rias de times da Ar\u00e1bia Saudita","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/abel-ferreira-recusa-duas-propostas-milionarias-de-times-da-arabia-saudita-16610794"},{"Title":"Lucas Lima revela nervosismo para participar: \"F\u00e3 assumid\u00edssimo\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/lucas-lima-revela-nervosismo-para-participar-do-masterchef-fa-assumidissimo-16610158"},{"Title":"Cenas in\u00e9ditas de 7\u00ba epis\u00f3dio: Pastor leva indireta e Jacquin n\u00e3o poupa cr\u00edticas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/cenas-ineditas-do-masterchef-pastor-leva-indireta-e-jacquin-nao-poupa-criticas-16610444"},{"Title":"Ozempic, Victoza e mais: como agem no corpo as canetas contra obesidade","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/saude\/noticia\/2023\/07\/26\/semaglutida-e-liraglutida-entenda-como-as-canetas-contra-obesidade-agem-no-corpo-e-seus-riscos.ghtml"},{"Title":"Lula faz hoje novo procedimento para reduzir dores no quadril","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/26\/lula-faz-novo-procedimento-nesta-quarta-para-reduzir-dores-no-quadril.ghtml"},{"Title":"Governo manda redes retirarem do ar falsos an\u00fancios do 'Desenrola'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/26\/governo-manda-google-e-facebook-retirarem-do-ar-anuncios-falsos-do-desenrola.ghtml"},{"Title":"Quer um caf\u00e9 perfeito? Barista n\u00ba 1 do mundo ensina como fazer","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/noticia\/2023\/07\/26\/brasileiro-que-e-o-melhor-barista-do-mundo-ensina-a-fazer-o-cafe-perfeito-em-casa-veja-video.ghtml"},{"Title":"Influenciadora \u00e9 presa por aplicar 'Boa noite, Cinderela' e torturar v\u00edtima","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/26\/influenciadora-e-presa-por-suspeita-de-aplicar-boa-noite-cinderela-em-sp-vitima-relatou-ter-sido-torturada-com-macarico.ghtml"},{"Title":"Como evitar acidente como o que matou mulher ao usar lavadora de alta press\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/noticia\/2023\/07\/26\/como-evitar-acidentes-como-choque-que-matou-mulher-ao-usar-lava-a-jato-em-sc-especialistas-explicam.ghtml"},{"Title":"Frente fria e novo ciclone extratropical se formam hoje","Link":"https:\/\/www.climatempo.com.br\/noticia\/2023\/07\/26\/frente-fria-e-ciclone-extratropical-se-formam-hoje-1558"},{"Title":"Torcedor do Flamengo preso por morte de palmeirense ser\u00e1 ouvido hoje","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/26\/torcedor-do-flamengo-preso-no-rio-por-morte-de-palmeirense-chega-em-sp-e-sera-ouvido-nesta-manha.ghtml"},{"Title":"Dia dos Av\u00f3s: por que comemoramos a data em 26 de julho?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1gmq2gzg5o"},{"Title":"O mist\u00e9rio do ministro chin\u00eas desaparecido e demitido pelo governo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c84qdvly237o"},{"Title":"'Atletas de fim de semana' t\u00eam benef\u00edcios id\u00eanticos aos de quem se exercita regularmente","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cxxl71r02jeo"},{"Title":"CR\u00c9DITO DO BRASIL Eleva\u00e7\u00e3o de nota \u00e9 resultado da harmonia entre os Poderes, diz Haddad","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/elevacao-de-nota-de-credito-do-brasil-e-resultado-da-harmonia-entre-os-poderes-diz-haddad\/"},{"Title":"Eleva\u00e7\u00e3o de nota de cr\u00e9dito do Brasil \u00e9 resultado da harmonia entre os Poderes, diz Haddad","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/elevacao-de-nota-de-credito-do-brasil-e-resultado-da-harmonia-entre-os-poderes-diz-haddad\/"},{"Title":"An\u00e1lise: Novo alvo de Putin \u00e9 uma joia cultural e econ\u00f4mica da Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/analise-novo-alvo-de-putin-e-uma-joia-cultural-e-economica-da-ucrania\/"},{"Title":"Veja as \"piscinas marinhas\" de \u00e1gua salgada mais impressionantes do mundo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/estilo\/as-piscinas-marinhas-de-agua-salgada-mais-impressionantes-do-mundo\/"},{"Title":"CASO MARIELLE FRANCO\u00c9lcio Queiroz ir\u00e1 a j\u00fari popular mesmo ap\u00f3s dela\u00e7\u00e3oEx-policial militar confessou que dirigiu o carro usado no ataque \u00e0 vereadora","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/rio-de-janeiro\/noticias\/mesmo-apos-delacao-elcio-queiroz-ira-a-juri-popular-pela-morte-de-marielle-16619527"},{"Title":"Ex-bombeiro preso por envolvimento na morte \u00e9 transferido para Bras\u00edlia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/suspeito-de-envolvimento-na-morte-de-marielle-e-transferido-para-brasilia-16619492"},{"Title":"Advogados de \u00c9lcio foram pagos por Ronnie Lessa e Maxwell Sim\u00f5es","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/rio-de-janeiro\/noticias\/advogados-de-queiroz-sao-escolhidos-e-pagos-por-ronnie-lessa-e-maxwell-simoes-16619410"},{"Title":"V\u00eddeo: veja a dela\u00e7\u00e3o que detalha plano de morte de Marielle Franco","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/caso-marielle-veja-imagens-da-delacao-premiada-de-elcio-queiroz-16619324"},{"Title":"Milton Neves defende Renato Augusto na Sele\u00e7\u00e3o: \"Jogador rar\u00edssimo\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-exalta-atuacao-de-renato-augusto-jogador-rarissimo-16619532"},{"Title":"Torcida do Palmeiras chama Luciano de hip\u00f3crita ap\u00f3s reclama\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/torcida-do-palmeiras-chama-luciano-de-hipocrita-apos-jogador-reclamar-de-cartao-16619546"},{"Title":"Veja o gol que garantiu vit\u00f3ria do Corinthians contra o S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/corinthians-x-sao-paulo-206318"},{"Title":"Secretaria do RJ afasta flamenguista preso por morte de palmeirense","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/rio-de-janeiro\/noticias\/secretaria-exonera-torcedor-do-flamengo-preso-por-morte-de-palmeirense-16619538"},{"Title":"Flamenguista preso chega a S\u00e3o Paulo e deve ser ouvido hoje","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/flamenguista-suspeito-morte-palmeirense-chega-em-sp-16619555"},{"Title":"Megale: Todos os envolvidos na confus\u00e3o deveriam ser presos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-sobre-caso-gabriela-anelli-todos-os-envolvidos-deveriam-ser-presos-16619540"},{"Title":"Justi\u00e7a concede liberdade para homem amarrado por policiais em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/justica-concede-liberdade-para-homem-que-foi-amarrado-por-policiais-em-sp-16619541"},{"Title":"Pol\u00edcia apura estupro coletivo contra crian\u00e7a de 11 anos no RJ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/rio-de-janeiro\/noticias\/policia-apura-estupro-coletivo-contra-crianca-de-11-anos-16619535"},{"Title":"V\u00eddeo: inc\u00eandio atinge f\u00e1brica de pl\u00e1stico na zona norte de SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/video-incendio-atinge-fabrica-de-plastico-em-sp-16619534"},{"Title":"Leonardo sai e diz que presente de Jacquin foi mensagem divina","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/leonardo-e-eliminado-com-presente-de-jacquin-16619511"},{"Title":"Jacquin conta hist\u00f3ria pessoal de quando ficou b\u00eabado com saqu\u00ea","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/jacquin-conta-historia-pessoal-de-quando-ficou-bebado-com-saque-16619487"},{"Title":"Ventania arranca cobertura de posto no Paran\u00e1; veja FOTOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/oeste-sudoeste\/noticia\/2023\/07\/13\/ventania-deixa-estragos-em-diversas-cidades-do-parana-em-dois-vizinhos-cobertura-de-posto-foi-arrancada-fotos.ghtml"},{"Title":"Em S\u00e3o Paulo, rajadas de vento podem chegar a 90 km\/h \u00e0 tarde","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/13\/vento-forte-derruba-arvores-em-sp.ghtml"},{"Title":"Petrobras diz ter comprovado 10 casos de ass\u00e9dio sexual na empresa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/07\/13\/petrobras-diz-ter-comprovado-10-casos-de-assedio-e-importunacao-sexual-entre-81-denuncias.ghtml"},{"Title":"Escolas c\u00edvico-militares: entenda em 5 pontos o fim do programa federal","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2023\/07\/13\/escolas-civico-militares-decisao-do-governo-e-pouco-efetiva-e-nao-acaba-com-militarizacao-dizem-especialistas.ghtml"},{"Title":"Zambelli p\u00f4s 'faz o L' em falso pedido de pris\u00e3o contra\u00a0Moraes, diz hacker","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/octavio-guedes\/post\/2023\/07\/13\/faz-o-l-em-mandado-de-prisao-falso-contra-alexandre-de-moraes-foi-ideia-de-zambelli-diz-hacker.ghtml"},{"Title":"Galo gigante de 1,18 metro vale R$ 6 mil; ovos de galinha custam R$ 1 mil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/es\/espirito-santo\/sul-es\/noticia\/2023\/07\/13\/video-criacao-galos-gigantes-medem-1-metro-es-aves-vendidas-6-mil-ovos-1-mil.ghtml"},{"Title":"Linha branca: saiba itens que podem ter desconto com eventual programa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/07\/13\/saiba-quais-sao-os-produtos-da-linha-branca-cujos-precos-lula-quer-reduzir.ghtml"},{"Title":"Pre\u00e7os dos alimentos devem seguir em queda, diz economista","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/o-assunto\/noticia\/2023\/07\/13\/tregua-no-preco-dos-alimentos-itens-da-cesta-basica-devem-continuar-em-queda-mesmo-com-inflacao-entenda.ghtml"},{"Title":"Ciclone extratropical: instituto emite alerta de 'grande perigo' no Sul","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/ckkxzp9rxn7o"},{"Title":"Mauro Cid em sil\u00eancio: 4 perguntas que CPI deve fazer a bra\u00e7o direito de Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4npg9m01e8o"},{"Title":"A greve que pode paralisar Hollywood","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c99xrdxprjko"},{"Title":"EDUCA\u00c7\u00c3O Governo Lula encerra programa de escolas c\u00edvico-militares criado por Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/governo-lula-encerra-programa-de-escolas-civico-militares-criado-por-bolsonaro\/"},{"Title":"Cidade de SC tem ventos acima dos 120 km\/h; Sul entra em alerta","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/cidade-de-sc-tem-rajadas-de-vento-acima-dos-120-km-h-ciclone-deixa-sul-em-alerta\/"},{"Title":"General ucraniano confirma \u00e0 CNN que Kiev recebeu bombas de fragmenta\u00e7\u00e3o dos EUA","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/general-ucraniano-confirma-a-cnn-que-kiev-recebeu-bombas-de-fragmentacao-dos-eua\/"},{"Title":"Hyperloops, jatos supers\u00f4nicos e aeronaves el\u00e9tricas: como ser\u00e1 o transporte em 2050","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/hyperloops-jatos-supersonicos-e-aeronaves-eletricas-como-sera-o-transporte-em-2050\/"},{"Title":"POL\u00cdTICAAO VIVO: ministro Fl\u00e1vio Dino conversa com Datena na R\u00e1dio Bandeirantes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/ao-vivo"},{"Title":"Reinaldo: MEC faz o certo com escolas c\u00edvico-militares, mas presenteia direita","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-mec-faz-o-certo-com-escolas-civico-militares-mas-da-um-presente-a-extrema-direita-16616444"},{"Title":"Amea\u00e7a de Haddad sobre patrim\u00f4nio da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 grav\u00edssima, diz Cl\u00e1udio Humberto","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/claudio-humberto-ameaca-de-haddad-sobre-patrimonio-da-populacao-e-gravissima-16616450"},{"Title":"CPMI aciona Mauro Cid na Justi\u00e7a por \"abuso do direito ao sil\u00eancio\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/cpmi-8-de-janeiro-mauro-cid-justica-16616455"},{"Title":"Presidente Lula quer a volta de programa de descontos para a linha branca","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/presidente-lula-quer-a-volta-de-programa-de-descontos-para-a-linha-branca-16616417"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto debate Fla e Gr\u00eamio nas semis e projeta Palmeiras x S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-13-07-2023"},{"Title":"Flamengo protesta contra arbitragem e veta entrevistas ap\u00f3s classifica\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/e-flamengo-veta-entrevistas-apos-classificacao-na-copa-do-brasil-16616399"},{"Title":"Renato Ga\u00facho revela conversa com Luan: \"Me ligou na sexta-feira\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/renato-gaucho-revela-conversa-com-luan-me-ligou-na-sexta-feira-16616422"},{"Title":"Passageiros registram momentos no avi\u00e3o que derrapou em SC; veja o v\u00eddeo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/passageiros-registram-momentos-no-aviao-que-derrapou-em-florianopolis-16616429"},{"Title":"Avi\u00e3o que derrapou \u00e9 retirado e aeroporto de Florian\u00f3polis \u00e9 reaberto","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/aviao-que-derrapou-na-pista-e-retirado-e-aeroporto-de-florianopolis-e-reaberto-16616439"},{"Title":"Prefeitura de SP pro\u00edbe venda de bebida alco\u00f3lica pr\u00f3ximo ao Allianz","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/prefeitura-de-sao-paulo-proibe-venda-de-bebida-alcoolica-proximo-ao-allianz-16616435"},{"Title":"Primeira morte causada por passagem de ciclone no RS \u00e9 confirmada","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/primeira-morte-causada-por-passagem-de-ciclone-no-rio-grande-do-sul-e-confirmada-16616462"},{"Title":"Ventania em SP derruba \u00e1rvores e causa transtornos nas balsas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/ventania-em-sp-derruba-arvores-e-causa-transtornos-nas-balsas-16616408"},{"Title":"Ventos fortes provocados pelo ciclone causam estragos no RJ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/ventos-fortes-provocados-pelo-ciclone-causam-estragos-no-rio-de-janeiro-16616453"},{"Title":"G\u00eanero \u00e9 o terceiro mais ouvido no Brasil, segundo ranking do Spotify","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/dia-mundial-do-rock-genero-e-o-terceiro-mais-ouvido-no-brasil-16616423"},{"Title":"Saiba como comemorar o Dia Mundial do Rock em S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/orbi.band.uol.com.br\/entretenimento\/o-que-fazer-no-dia-mundial-do-rock-em-sao-paulo-7400"},{"Title":"10 filmes para comemorar a data em alto e bom som","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/dia-mundial-do-rock-10-filmes-para-comemorar-16616023"},{"Title":"D\u00f3lar fecha abaixo de R$ 4,90 pela 1\u00aa vez em quase um ano","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/15\/dolar.ghtml"},{"Title":"Decis\u00e3o de Barroso libera pagamento do piso da enfermagem","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/15\/barroso-revoga-suspensao-do-piso-nacional-da-enfermagem.ghtml"},{"Title":"Argentina eleva juros a 97% em plano para conter hiperinfla\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/15\/argentina-eleva-taxa-de-juros-a-97percent-em-plano-para-conter-hiperinflacao.ghtml"},{"Title":"Nova regra fiscal: Lula quer blindar sal\u00e1rio m\u00ednimo e Bolsa Fam\u00edlia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/05\/15\/lula-aceita-gatilhos-na-nova-regra-fiscal-desde-que-nao-impecam-aumento-real-do-minimo-e-reajuste-do-bolsa-familia.ghtml"},{"Title":"JULIA DUAILIBI: em reuni\u00e3o, Lula reclama de \u2018tumulto\u2019 do PT","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/julia-duailibi\/post\/2023\/05\/15\/em-reuniao-sobre-articulacao-politica-lula-reclama-de-tumulto-do-pt.ghtml"},{"Title":"Mensagens mostram Cid orientando pagamentos de Michelle em esp\u00e9cie","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/15\/mensagens-mostram-coronel-cid-orientando-transacoes-em-dinheiro-vivo-para-pagar-despesas-de-michelle-bolsonaro-e-parentes.ghtml"},{"Title":"ANA FLOR: Fica mais dif\u00edcil para Bolsonaro se descolar de Cid","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/blog\/ana-flor\/post\/2023\/05\/15\/a-medida-que-investigacao-avanca-fica-mais-dificil-para-bolsonaro-alegar-que-nao-sabia-de-acoes-de-cid.ghtml"},{"Title":"Moraes autoriza PF a acessar dados de celulares de presos no 8 de janeiro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/15\/moraes-autoriza-pf-a-acessar-e-analisar-dados-de-celulares-apreendidos-com-presos-nos-atos-golpistas.ghtml"},{"Title":"Amap\u00e1 enfrenta surto de s\u00edndromes gripais e respirat\u00f3rias","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/05\/15\/amapa-enfrenta-surto-de-sindromes-gripais-e-respiratorias.ghtml"},{"Title":"'Privil\u00e9gio' de Lula a evang\u00e9licos no passado favoreceu 'fundamentalismo', diz l\u00edder do Conselho de Igrejas Crist\u00e3s","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cpvx401g3wdo"},{"Title":"A \u00fanica praia brasileira considerada 'Reserva Mundial de Surfe'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1g49lj9zno"},{"Title":"MAR\u00cdLIA MENDON\u00c7A Relat\u00f3rio de investiga\u00e7\u00e3o sobre acidente de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a \u00e9 divulgado pela FAB; veja conclus\u00e3o","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/marilia-mendonca-investigacao-fab-acidente-aviao\/"},{"Title":"Haddad, Lira e relator do projeto acertam \u00faltimos detalhes e discutem poss\u00edveis altera\u00e7\u00f5es no texto","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/haddad-lira-e-relator-do-novo-marco-fiscal-acertam-ultimos-detalhes-veja-expectativa-do-mercado\/"},{"Title":"Caso Mar\u00edlia Mendon\u00e7a: relat\u00f3rio menciona \u201cavalia\u00e7\u00e3o inadequada\u201d de piloto durante pouso; entenda","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/relatorio-nao-indica-erro-humano-ou-falha-mecanica-em-acidente-que-matou-marilia-mendonca-diz-advogado\/"},{"Title":"Apoio de candidato da \"terceira via\" pode ser crucial para elei\u00e7\u00e3o turca; entenda","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/apoio-de-candidato-da-terceira-via-pode-ser-crucial-para-segundo-turno-na-turquia-entenda\/"},{"Title":"STF valida acordo entre governo e estados para compensar perdas de ICMS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/03\/stf-valida-acordo-e-uniao-deve-repassar-r-27-bilhoes-aos-estados-para-compensar-perdas-de-icms.ghtml"},{"Title":"Lula quer antecipar volta dos impostos do diesel para baratear carro popular","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/julia-duailibi\/post\/2023\/06\/03\/lula-quer-antecipar-reoneracao-do-diesel-para-baratear-carro-popular-e-caminhoes.ghtml"},{"Title":"Acidente com trens na \u00cdndia pode ter sido causado por falha de sinaliza\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/06\/03\/india-abre-inquerito-para-investigar-causa-de-acidente-ferroviario-em-odisha-ao-menos-288-pessoas-morreram.ghtml"},{"Title":"Aposta \u00fanica acerta as seis dezenas da Mega-Sena e fatura R$ 66 milh\u00f5es","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2023\/06\/03\/mega-sena-concurso-2598-resultado.ghtml"},{"Title":"Casamento coletivo reconhece direitos de dezenas de ind\u00edgenas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/06\/03\/no-maranhao-casamento-coletivo-promete-facilitar-o-acesso-de-indigenas-a-direitos-basicos.ghtml"},{"Title":"Entenda a disparada de alugu\u00e9is nas maiores cidades da Am\u00e9rica Latina","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/03\/o-que-explica-disparada-de-alugueis-nas-maiores-cidades-da-america-latina.ghtml"},{"Title":"Lula e cacique Raoni v\u00e3o encontrar Macron em Paris","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/03\/lula-e-raoni-vao-encontrar-macron-em-paris-reunioes-ja-despertam-interesse-na-imprensa-francesa.ghtml"},{"Title":"Corinthians perde para o Am\u00e9rica-MG e pode voltar \u00e0 zona de rebaixamento; veja tabela","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/corinthians-sofre-com-lei-do-ex-perde-para-o-america-mg-e-pode-voltar-ao-z4-veja-tabela\/"},{"Title":"S\u00c9RIE ADepois de tr\u00eas derrotas seguidas, Am\u00e9rica-MG derrota Corinthians; veja os melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/america-mg-x-corinthians-206804"},{"Title":"Atl\u00e9tico-MG vence cl\u00e1ssico contra o Cruzeiro e \u00e9 vice-l\u00edder; assista aos lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/cruzeiro-x-atletico-mg-206621"},{"Title":"Ou\u00e7a o jogo Santos x Internacional na R\u00e1dio Bandeirantes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/santos-x-internacional-206534"},{"Title":"Veja resultados e classifica\u00e7\u00e3o do Campeonato Brasileiro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-a"},{"Title":"Assista ao card principal UFC Vegas 74, com 3 brasileiros e a luta entre Kai Kara-France e Amir Albazi","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/ao-vivo\/ufc-vegas-74-assista"},{"Title":"Brasileiro Philipe \"Monstro\" Lins vence russo por decis\u00e3o un\u00e2nime","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/philipe-monstro-lins-vence-russo-por-decisao-unanime-no-ufc-vegas-74-16607268"},{"Title":"Mirassol derrota Ponte Preta e entra no G4; veja melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/mirassol-x-ponte-preta-207157"},{"Title":"Novorizontino bate ABC fora de casa e cola no l\u00edder; assista aos lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/abc-x-novorizontino-207321"},{"Title":"Verstappen crava pole e Leclerc larga em 19\u00ba na Espanha; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/video-verstappen-crava-pole-e-leclerc-larga-em-19o-na-espanha-assista-16607198"},{"Title":"Veja a volta na c\u00e2mera onboard","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/f1-2023-verstappen-volta-pole-16607244"},{"Title":"Veja a classifica\u00e7\u00e3o e o calend\u00e1rio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/classificacao"},{"Title":"Gasly \u00e9 punido e perde 6 posi\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/f1-2023-gasly-punido-16607223"},{"Title":"Qual \u00e9 a melhor carne para um churrasco barato? Veja op\u00e7\u00f5es","Link":"https:\/\/receitas.band.uol.com.br\/noticias\/como-fazer-churrasco-barato-16606904"},{"Title":"Beb\u00ea e irm\u00e3os de 13, 9 e 4 anos foram resgatados; saiba quem s\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/09\/quem-sao-as-quatro-criancas-resgatadas-com-vida-40-dias-apos-queda-de-aviao-na-colombia.ghtml"},{"Title":"Crian\u00e7as se defenderam sozinhas na selva, diz presidente colombiano","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/09\/presidente-da-colombia-celebra-resgate-de-criancas-um-presente-para-a-vida.ghtml"},{"Title":"STF tem maioria para dar vaga de Deltan a ex-deputado do Podemos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/09\/stf-forma-maioria-para-manter-com-podemos-vaga-perdida-por-deltan-na-camara.ghtml"},{"Title":"Entenda o que est\u00e1 sendo discutido na reforma dos impostos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/09\/ponto-a-ponto-para-entender-o-que-esta-sendo-discutido-na-reforma-tributaria.ghtml"},{"Title":"Trump guardou documentos sigilosos at\u00e9 no banheiro de casa","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/09\/trump-foi-processado-por-37-acusacoes-veja-lista.ghtml"},{"Title":"'Partygate': Boris Johnson renuncia ao cargo de parlamentar","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/09\/boris-johnson-renuncia-ao-cargo-de-membro-do-parlamento-britanico.ghtml"},{"Title":"ANA FLOR: governo v\u00ea avan\u00e7o sobre eleitorado bolsonarista, e comemora","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/blog\/ana-flor\/post\/2023\/06\/09\/pesquisa-ipec-governo-lula-ve-avanco-sobre-eleitorado-bolsonarista-e-comemora.ghtml"},{"Title":"Casal de empres\u00e1rios \u00e9 achado morto em condom\u00ednio de luxo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ma\/maranhao\/noticia\/2023\/06\/09\/casal-de-empresarios-e-encontrado-morto-a-facadas-dentro-de-condominio-de-luxo-em-balsas.ghtml"},{"Title":"'Voltamos \u00e0 escravid\u00e3o', diz advogado de homem negro amarrado por PMs","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/09\/advogado-de-homem-negro-amarrado-por-pms-pede-a-justica-que-cliente-aguarde-processo-em-liberdade-voltamos-a-escravidao.ghtml"},{"Title":"CIDADES INUNDADAS Ucr\u00e2nia diz ter escuta que prova que russos destru\u00edram barragem","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ucrania-diz-ter-escuta-que-prova-que-russos-destruiram-barragem-de-nova-kakhovka\/"},{"Title":"Deputado do Podemos ir\u00e1 assumir vaga deixada por Deltan Dallagnol na C\u00e2mara","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/stf-forma-maioria-para-que-luiz-carlos-hauly-ocupe-vaga-de-dallagnol-na-camara\/"},{"Title":"D\u00f3lar atinge a menor cota\u00e7\u00e3o em um ano e fecha a semana em R$ 4,87","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/dolar-atinge-a-menor-cotacao-em-um-ano-fechando-a-semana-em-r-487\/"},{"Title":"El Ni\u00f1o volta em 2023, informa ag\u00eancia; entenda os efeitos para o Brasil","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/fenomeno-el-nino-esta-de-volta-informa-agencia-entenda-os-efeitos-para-o-brasil\/"},{"Title":"INTERNACIONALGoverno da Col\u00f4mbia confirma que crian\u00e7as perdidas na Amaz\u00f4nia foram encontradas com vidaCom idade entre 11 meses e 13 anos, crian\u00e7as teriam sobrevivido \u00e0 queda de avi\u00e3o no meio da Amaz\u00f4nia colombiana","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/governo-da-colombia-confirma-que-criancas-perdidas-na-amazonia-foram-encontradas-16608788"},{"Title":"Entenda por que Nova York e outras grandes cidades est\u00e3o afundando ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/geologo-explica-o-motivo-de-nova-york-e-outras-grandes-cidades-estarem-afundando-16608672"},{"Title":"Her\u00f3i da mochila' enfrentou agressor em ataque com faca na Fran\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/heroi-da-mochila-enfrentou-agressor-em-ataque-com-faca-na-franca-16608780"},{"Title":"Exclusivo: reportagem mostra como redes sociais s\u00e3o usadas para venda de cirurgias pl\u00e1sticas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/exclusivo-intermediarios-vendem-nas-redes-sociais-plastica-sem-avaliacao-medica-16608779"},{"Title":"\"Fantasma do PCC\" \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal no Par\u00e1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/fantasma-do-pcc-e-preso-em-operacao-da-policia-federal-no-para-16608756"},{"Title":"Jovem agredido por ser filho de policial pede mudan\u00e7a de escola; entenda confus\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/adolescente-e-hostilizado-em-escola-por-ser-filho-de-policial-militar-16608778"},{"Title":"Por apoio na C\u00e2mara, Lula deve fazer troca no Minist\u00e9rio do Turismo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/lula-deve-fazer-troca-no-ministerio-do-turismo-16608782"},{"Title":"M\u00f4nica Bergamo: chances de Moro derrubar indicado de Lula ao STF s\u00e3o quase nulas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/aliados-de-cristiano-zanin-tentarao-isolar-sergio-moro-em-sabatina-no-senado-16608726"},{"Title":"Lula recebe executiva da Uni\u00e3o Europeia em busca de acordos econ\u00f4micos com o bloco","Link":"unsafe: https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-recebe-a-presidente-da-comissao-europeia-nesta-segunda-feira-12-16608771"},{"Title":"Dilsinho conheceu esposa em dia de compras no shopping: \"Trabalhava na loja\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/faustao-na-band\/noticias\/dilsinho-conheceu-esposa-em-dia-de-compras-no-shopping-trabalhava-na-loja-16608741"},{"Title":"Pedido de casamento na neve quase fez Dilsinho desmaiar: \"Entrei em desespero\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/faustao-na-band\/noticias\/pedido-de-casamento-na-neve-quase-fez-dilsinho-desmaiar-entrei-em-desespero-16608767"},{"Title":"Dilsinho inspira pedido de casamento emocionante no Faust\u00e3o; veja fotos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/faustao-na-band\/noticias\/sextao-do-faustao-dilsinho-presencia-pedido-de-casamento-no-programa-confira-16608758"},{"Title":"Dorival na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira? \"Vai sem pensar duas vezes\", diz Denilson","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/videos\/dorival-na-selecao-brasileira-denilson-comenta-interesse-17169508"},{"Title":"Neto critica protesto da torcida do Corinthians: \"\u00c9 festa junina?\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/videos\/neto-critica-protesto-da-torcida-do-corinthians-17169535"},{"Title":"Com Du\u00edlio, Corinthians venceu apenas 26% dos jogos fora de casa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/com-duilio-presidente-corinthians-venceu-apenas-26-dos-jogos-fora-de-casa-16608624"},{"Title":"FOTOS mostram personagens inesquec\u00edveis de Aracy ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/08\/07\/aracy-balabanian-relembre-a-carreira-da-atriz-em-fotos.ghtml"},{"Title":"Miguel Falabella lamenta: 'Te amo para sempre. At\u00e9 um dia'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/08\/07\/miguel-falabella-lamenta-morte-de-aracy-balabanian.ghtml"},{"Title":"Brasil tem 1,7 milh\u00e3o de ind\u00edgenas, apontam dados do Censo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/censo\/noticia\/2023\/08\/07\/censo-do-ibge-brasil-tem-17-milhao-de-indigenas.ghtml"},{"Title":"9 em cada 10 cidades t\u00eam ind\u00edgenas; veja MAPA e consulte","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/censo\/noticia\/2023\/08\/07\/censo-do-ibge-9-em-cada-10-cidades-do-brasil-tem-indigenas-veja-mapa-e-consulte-sua-cidade.ghtml"},{"Title":"Uiramut\u00e3 \u00e9 o munic\u00edpio com maior propor\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas do pa\u00eds","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rr\/roraima\/noticia\/2023\/08\/07\/uiramuta-e-o-municipio-com-maior-proporcao-de-indigenas-do-pais-aponta-ibge.ghtml"},{"Title":"V\u00eddeo mostra jovem entrando em carro de app antes de ser estuprada","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/08\/06\/exclusivo-imagens-mostram-jovem-entrando-em-carro-de-aplicativo-antes-de-ser-abandonada-e-estuprada-em-bh.ghtml"},{"Title":"Por que a Su\u00e9cia desistiu do '100% digital' e quer volta do livro impresso","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2023\/08\/07\/por-que-a-suecia-desistiu-da-educacao-100percent-digital-e-gastara-milhoes-de-euros-para-voltar-aos-livros-impressos.ghtml"},{"Title":"Ozonioterapia: entenda quando a terapia pode ser usada","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/saude\/noticia\/2023\/08\/07\/ozonioterapia-entenda-as-regras-que-preveem-aplicacao-da-tecnica-alvo-de-diversas-criticas.ghtml"},{"Title":"'N\u00e3o \u00e9 esmola, \u00e9 repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica': os quilombolas visitados por Lula que esperam demarca\u00e7\u00e3o h\u00e1 18 anos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c9ekgzy0k5ro"},{"Title":"\u00c1SIA Filipinas acusam China de atirar \u00e1gua em seus navios e fazer \"manobras perigosas\"","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/filipinas-acusa-china-de-atirar-agua-em-seus-navios-em-regiao-no-mar-do-sul-da-china\/"},{"Title":"Ap\u00f3s corte na Selic, mercado reduz para 11,75% proje\u00e7\u00e3o da taxa de juros em 2023","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/depois-de-corte-na-selic-mercado-reduz-para-1175-projecao-para-2023-diz-focus\/"},{"Title":"Morre Aracy Balabanian, atriz que fez sucesso com personagens ic\u00f4nicos na TV","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/entretenimento\/aracy-balabanian-morre-aos-83-anos-no-rio-de-janeiro\/"},{"Title":"O mundo conheceu menor urso do mundo em v\u00eddeo viral, mas isso \u00e9 uma coisa boa?","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/o-mundo-conheceu-o-urso-do-sol-mas-isso-e-uma-coisa-boa-entenda\/"},{"Title":"DADOS DO IBGEBrasil tem 1,7 milh\u00e3o de ind\u00edgenas, aponta Censo 2022N\u00fameros mostram aumento de 88% dos povos origin\u00e1rios em 12 anos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-tem-17-milhao-de-indigenas-aponta-censo-2022-16622576"},{"Title":"Mais da metade dos ind\u00edgenas do Brasil vive na Amaz\u00f4nia Legal","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/rio-de-janeiro\/noticias\/mais-da-metade-dos-indigenas-do-brasil-vive-na-amazonia-legal-16622575"},{"Title":"Maior terra ind\u00edgena do Brasil, Yanomami contabiliza 27.152 pessoas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/maior-terra-indigena-do-brasil-yanomami-contabiliza-27-152-pessoas-16622582"},{"Title":"Reinaldo: Zema contra o Nordeste e as falsas corre\u00e7\u00f5es do Estad\u00e3o ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-zema-contra-o-nordeste-e-as-falsas-correcoes-do-estadao-e-do-x-16622546"},{"Title":"Megale: Cid atuou como despachante de malandro de Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-mauro-cid-atuou-como-despachante-de-malandro-de-bolsonaro-16622513"},{"Title":"Pedro Campos: Licen\u00e7a paternidade n\u00e3o pode inviabilizar a economia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/pedro-campos-licenca-paternidade-e-boa-mas-nao-pode-inviabilizar-a-economia-16622581"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto debate Brasileir\u00e3o \"embolado\" ap\u00f3s rodada e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-07-08-2023"},{"Title":"Milton Neves: Santos troca de treinador, mas ainda pode cair","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-santos-troca-de-tecnico-mas-situacao-esta-complicadissima-16622505"},{"Title":"Am\u00e9rica-MG sonda Cuca, mas t\u00e9cnico resiste em voltar ao futebol","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/america-mg-sonda-cuca-mas-treinador-resiste-em-voltar-ao-futebol-16622541"},{"Title":"PT pede \"pragmatismo\" \u00e0 esquerda por negocia\u00e7\u00f5es com Centr\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/rodrigo-orengo-pt-pede-pragmatismo-a-esquerda-por-negociacoes-com-centrao-16622525"},{"Title":"Lula sanciona lei da ozonioterapia como tratamento complementar","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-sanciona-lei-que-autoriza-ozonioterapia-como-tratamento-complementar-16622536"},{"Title":"Thays Freitas: Lula quer rela\u00e7\u00e3o s\u00f3lida com PP e Republicanos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/videos\/lula-articula-reforma-ministerial-para-ampliar-apoio-entre-partidos-17183197"},{"Title":"RJ: Bope faz opera\u00e7\u00e3o na Cidade de Deus ap\u00f3s morte de adolescente","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/bope-realiza-operacao-na-cidade-de-deus-no-rj-apos-morte-de-adolescente-16622502"},{"Title":"CE: aluno atingido por aparelho em academia pode n\u00e3o voltar a andar","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/aluno-atingido-por-aparelho-em-academia-do-ce-pode-nao-voltar-a-andar-16622442"},{"Title":"SP: criminosos invadem posto de gasolina e tentam matar seguran\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/criminosos-invadem-posto-de-combustiveis-e-tentam-matar-seguranca-em-sao-paulo-16622431"},{"Title":"Jantar de Zanin tem pista de dan\u00e7a vazia e especula\u00e7\u00f5es; Lula n\u00e3o foi","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/valdo-cruz\/post\/2023\/08\/04\/jantar-de-zanin-tem-disputa-para-conversar-com-novo-ministro-e-especulacoes-sobre-proxima-vaga.ghtml"},{"Title":"PF faz buscas contra suspeito de divulgar amea\u00e7as a Lula","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/camila-bomfim\/post\/2023\/08\/04\/pf-faz-buscas-e-ouve-vigilante-no-pa-suspeito-de-divulgar-ameacas-contra-lula-em-redes-sociais.ghtml"},{"Title":"g1 entrevista Paulo Miklos hoje, \u00e0s 11h30; veja como assistir","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/musica\/ao-vivo\/paulo-miklos-e-entrevistado-no-g1-ouviu-ao-vivo-desta-sexta-feira.ghtml"},{"Title":"Opera\u00e7\u00e3o mira mil\u00edcia chefiada por preso no caso Marielle","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/04\/cumprimento-mandados-no-rj.ghtml"},{"Title":"M\u00e3e de g\u00eameo que morreu acusa hospital de SP de neglig\u00eancia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/08\/04\/morreu-sozinho-no-canto-calado-mae-diz-que-gemeo-faleceu-por-negligencia-de-hospital-em-sp-dois-dias-depois-de-nascer.ghtml"},{"Title":"Entrevista em que Elis Regina critica elitiza\u00e7\u00e3o da m\u00fasica viraliza","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/08\/04\/a-entrevista-escondida-de-elis-regina-que-viralizou-depois-de-43-anos.ghtml"},{"Title":"PIS\/Pasep: termina amanh\u00e3 prazo para sacar o abono salarial","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/trabalho-e-carreira\/noticia\/2023\/08\/04\/cotas-do-pispasep-prazo-para-sacar-dinheiro-esquecido-termina-sabado-veja-quem-recebe.ghtml"},{"Title":"MAR NEGRO Ucr\u00e2nia ataca navio russo com drone; Kremlin diz ter interceptado","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/live-update\/internacional\/guerra-na-ucrania-veja-atualizacoes-sobre-o-conflito-04-08\/2665496"},{"Title":"Com decis\u00e3o iminente do TCU sobre mandato, Lula poder\u00e1 trocar comando de cinco ag\u00eancias reguladoras","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/com-decisao-iminente-do-tcu-lula-podera-trocar-comando-de-cinco-agencias-reguladoras\/"},{"Title":"Ucr\u00e2nia ataca navio russo no Mar Negro com drone; Kremlin diz ter interceptado","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/live-update\/internacional\/guerra-na-ucrania-veja-atualizacoes-sobre-o-conflito-04-08\/2665496"},{"Title":"Jogador de futebol \u00e9 morto em ataque de crocodilo na Costa Rica","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/jogador-de-futebol-e-morto-em-ataque-de-crocodilo-na-costa-rica-imagens-sao-fortes\/"},{"Title":"POL\u00cdTICAPF faz buscas contra suspeito de divulgar amea\u00e7as contra Lula na internetA\u00e7\u00e3o busca conseguir mais elementos \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o e evitar poss\u00edvel atentado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/policia-federal-suspeito-ameacas-lula-para-16621980"},{"Title":"CPMI aprova convoca\u00e7\u00e3o de \"hacker da Vaza Jato\", envolvido com Zambelli","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/cpmi-8-de-janeiro-walter-delgatti-16621830"},{"Title":"Torcida do Valladolid pede que Ronaldo Fen\u00f4meno deixe o clube","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/torcida-do-real-valladolid-pede-para-que-ronaldo-fenomeno-deixe-o-clube-espanhol-16621983"},{"Title":"Milton Neves critica S\u00e3o Paulo: \"Uma no cravo, outra na ferradura\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-critica-sao-paulo-por-derrota-uma-no-cravo-outra-na-ferradura-16621977"},{"Title":"Megale condena gordofobia durante sess\u00e3o: \"Baixo n\u00edvel, show de horror\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/luiz-megale-condena-gordofobia-durante-cpi-do-mst-baixo-nivel-show-de-horror-16621986"},{"Title":"S\u00e2mia Bomfim far\u00e1 den\u00fancia \u00e0 PGR ap\u00f3s caso de gordofobia na CPI","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/samia-bomfim-fara-denuncia-a-pgr-apos-caso-de-gordofobia-na-cpi-do-mst-16622028"},{"Title":"Pedro Campos sobre Zanin no STF: Esperamos que n\u00e3o haja influ\u00eancia pol\u00edtica","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/pedro-campos-sobre-zanin-no-stf-esperamos-que-nao-haja-influencia-politica-16622008"},{"Title":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o: Riqueza de Bolsonaro \u00e9 'furto' do seu trabalho","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/jose-simao-riqueza-de-bolsonaro-e-furto-do-seu-trabalho-16622039"},{"Title":"\u00d4nibus da equipe de Murilo Huff sofre acidente no Tocantins","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/band-multi\/noticias\/onibus-da-equipe-de-murilo-huff-sofre-acidente-no-tocantins-16621968"},{"Title":"Ap\u00f3s pol\u00eamica, governo do Piau\u00ed apaga ciclofaixa no meio de rodovia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/apos-repercussao-negativa-governo-do-piaui-apaga-ciclofaixa-no-meio-de-rodovia-16622003"},{"Title":"Paciente com c\u00e2ncer tem remiss\u00e3o completa 1 m\u00eas ap\u00f3s terapia celular","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/29\/paciente-com-cancer-ha-13-anos-tem-remissao-completa-em-sp-em-um-mes-apos-terapia-celular-em-estudo-na-rede-publica.ghtml"},{"Title":"Saiba como funciona a terapia celular contra o c\u00e2ncer","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/28\/car-t-cell-entenda-terapia-celular-contra-cancer-aplicada-de-forma-experimental.ghtml"},{"Title":"Criminosos ostentavam ap\u00f3s dar golpe dos nudes: 'Nem tr\u00e1fico d\u00e1 tanto din'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/noticia\/2023\/05\/29\/golpe-dos-nudes-grupo-criminoso-ostentava-em-fotos-nas-redes-sociais-nem-trafico-da-tanto-din.ghtml"},{"Title":"Relator quer tirar exclusividade da Caixa no Minha Casa, Minha Vida","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/29\/minha-casa-minha-vida-relatorio-deve-tirar-monopolio-da-caixa-e-prever-maior-participacao-estadual.ghtml"},{"Title":"\u00c9 #FAKE suposto e-mail da Receita pedindo para corrigir declara\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fato-ou-fake\/noticia\/2023\/05\/29\/imposto-de-renda-2023-e-fake-suposto-e-mail-da-receita-para-contribuinte-corrigir-declaracao.ghtml"},{"Title":"Assassinato de Jeff Machado: veja suspeitas contra amigo do ator","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/05\/28\/jeff-machado-veja-as-pistas-da-policia-que-levaram-a-amigo-suspeito-de-envolvimento-no-assassinato-do-ator.ghtml"},{"Title":"Corpo estaria no carro do ator, que passou barreira policial","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/05\/29\/carro-de-jeff-machado-recebeu-multa-por-ultrapassar-barreira-policial-suspeita-e-que-bau-com-corpo-estivesse-no-veiculo.ghtml"},{"Title":"Advogado usa casos inventados pelo ChatGPT e revolta juiz nos EUA","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2023\/05\/29\/advogado-usa-casos-inventados-pelo-chatgpt-em-processo-judicial-e-leva-puxao-de-orelha-de-juiz.ghtml"},{"Title":"As liga\u00e7\u00f5es entre Bolsonaro e os ataques de 8 de janeiro segundo o MPF","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy7pqdn5rdzo"},{"Title":"CPMI do 8 de janeiro: a disputa entre governo e oposi\u00e7\u00e3o que pode determinar rumo da investiga\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgrg9dg2dnpo"},{"Title":"Kiev \u00e9 atingida por forte ataque de drones russos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1gek0g915o"},{"Title":"BRASIL E VENEZUELA Lula se re\u00fane com Maduro no Pal\u00e1cio do Planalto","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/lula-recebe-o-presidente-da-venezuela-nicolas-maduro-no-palacio-do-planalto\/"},{"Title":"Lula diz que visita de Maduro representa \"momento hist\u00f3rico\"","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/lula-critica-preconceito-contra-a-venezuela-e-diz-que-visita-de-maduro-representa-momento-historico\/"},{"Title":"V\u00eddeo mostra fragmento de m\u00edssil caindo entre carros em avenida de Kiev; assista","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/video-mostra-fragmento-de-missil-atingindo-rua-movimentada-em-kiev\/"},{"Title":"O que sabemos sobre a morte misteriosa do ator Jeff Machado","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/jeff-machado-o-que-sabemos-sobre-a-morte-misteriosa-do-ator\/"},{"Title":"BRASILEIR\u00c3OAO VIVO: Neto e convidados analisam fim de \"seca\" no Tim\u00e3o e pol\u00eamica com Abel","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/os-donos-da-bola\/ao-vivo"},{"Title":"Heverton Guimar\u00e3es: Abel ofereceu camisa ao 4\u00ba \u00e1rbitro de Galo x Palmeiras","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/videos\/heverton-guimaraes-abel-ofereceu-camisa-ao-4o-arbitro-17166716"},{"Title":"Neto pede R\u00f3ger Guedes na Sele\u00e7\u00e3o: \"Em melhor fase que qualquer convocado\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/os-donos-da-bola\/videos\/neto-pede-roger-guedes-na-selecao-17166718"},{"Title":"Botafogo dispara em 1\u00ba e Corinthians fora do Z-4; veja classifica\u00e7\u00e3o atualizada","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-a"},{"Title":"AO VIVO: Lula e Maduro discursam ap\u00f3s encontro em Bras\u00edlia; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ao-vivo\/lula-e-maduro-em-brasilia-assista"},{"Title":"Ana Moser pede puni\u00e7\u00e3o a racistas na Espanha: \"Quest\u00e3o diplom\u00e1tica\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ana-moser-afirma-racistas-tem-que-ser-punidos-na-espanha-16605771"},{"Title":"Reinaldo: Semana decisiva para o Meio Ambiente; governo ter\u00e1 trato dif\u00edcil","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-semana-decisiva-para-o-meio-ambiente-governo-sempre-tera-negociacao-dificil-16605663"},{"Title":"'Golpe dos Nudes': Pol\u00edcias do RS e SC prendem 31 suspeitos por esquema de extors\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/golpe-dos-nudes-policias-do-rs-e-sc-prendem-31-suspeitos-de-extorsao-16605658"},{"Title":"Homem invade hospital e atira 5 vezes contra ex-mulher no DF; veja o v\u00eddeo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/video-homem-invade-hospital-e-atira-5-vezes-contra-ex-mulher-no-df-16605644"},{"Title":"Mulher \u00e9 detida ap\u00f3s chamar seguran\u00e7a de \"macaco\" na Virada Cultural de SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/mulher-e-detida-apos-chamar-seguranca-de-macaco-durante-a-virada-cultural-em-sp-16605665"},{"Title":"Como ficam as ruas de Monte Carlo no dia seguinte ao GP de M\u00f4naco? Confira","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-de-monaco-ruas-de-monte-carlo-dia-seguinte-16605627"},{"Title":"Verstappen lidera GP de M\u00f4naco de ponta a ponta; confira a chegada","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/max-verstappen-lidera-gp-de-monaco-de-ponta-a-ponta-confira-a-chegada-16605577"},{"Title":"Holand\u00eas dispara na lideran\u00e7a do Mundial; veja classifica\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/classificacao"},{"Title":"Saiba como denunciar viol\u00eancia dom\u00e9stica","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/noticia\/2023\/07\/22\/saiba-como-denunciar-violencia-domestica.ghtml"},{"Title":"O que est\u00e1 na mesa de negocia\u00e7\u00f5es de Lula para acomodar o Centr\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/22\/reforma-ministerial-veja-mudancas-na-mira-do-governo-para-aumentar-a-base-no-congresso.ghtml"},{"Title":"Receita cancela leil\u00e3o ap\u00f3s empresa oferecer R$ 27,5 milh\u00f5es por carro 1.0","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pr\/campos-gerais-sul\/noticia\/2023\/07\/22\/receita-federal-cancela-leilao-apos-empresa-oferecer-r-275-milhoes-por-kwid-10.ghtml"},{"Title":"Desenrola limpa 2 milh\u00f5es de nomes em 5 dias, diz Febraban","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/07\/22\/desenrola-febraban.ghtml"},{"Title":"Qual o melhor fone grand\u00e3o sem fio? Testamos 4 modelos abaixo de R$ 300","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/guia\/guia-de-compras\/tecnologia\/fone-sem-fios-g1-testa-4-modelos-grandes-por-menos-de-r-300.ghtml"},{"Title":"'Quem mandou os avi\u00f5es nas Torres G\u00eameas foi o Putin. Pqp, Carol'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2023\/07\/22\/garoto-erra-questao-ao-colar-sobre-o-11-de-setembro-e-audio-com-a-sua-irritacao-viraliza-faca-o-teste-para-ver-se-voce-acertaria-a-resposta.ghtml"},{"Title":"Jamie Foxx fala pela 1\u00aa vez ap\u00f3s complica\u00e7\u00e3o m\u00e9dica: 'Fui ao inferno e voltei'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/07\/22\/jamie-foxx-fala-pela-1a-vez-apos-complicacao-medica-eu-fui-para-o-inferno-e-voltei.ghtml"},{"Title":"Famosas t\u00eam assinado contratos para postar fotos sem retoque; entenda","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/diversidade\/noticia\/2023\/07\/22\/paolla-oliveira-sem-filtro-por-que-famosas-tem-assinado-contratos-para-postar-fotos-sem-retoque-nas-redes.ghtml"},{"Title":"RESTRI\u00c7\u00d5ES A ARMAS CACs: como era e como ficou ap\u00f3s decreto do governo Lula","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/cacs-como-era-e-como-ficou-apos-decreto-do-governo-lula-com-restricoes-as-armas\/"},{"Title":"Onda de calor na Europa e inc\u00eandios florestais s\u00e3o s\u00f3 o come\u00e7o, alerta ag\u00eancia europeia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/onda-de-calor-na-europa-e-incendios-florestais-sao-so-o-comeco-alerta-cientista-climatico\/"},{"Title":"Ataque com drone na Crimeia provoca evacua\u00e7\u00e3o e breve fechamento de ponte","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ataque-com-drone-na-crimeia-provoca-evacuacao-e-breve-fechamento-de-ponte\/"},{"Title":"F1 NA BANDAO VIVO: assista ao treino que define o grid de largada para o GP da Hungria","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-da-hungria-classificacao"},{"Title":"F1 estreia nova regra para uso de pneus durante classifica\u00e7\u00e3o na Hungria; entenda","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/videos\/gp-da-hungria-contara-com-novo-formato-de-classificacao-17179551"},{"Title":"Hamilton supera Verstappen e lidera terceiro treino do GP da Hungria","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/gp-da-hungria-de-formula-1-treino-livre-3-assista"},{"Title":"Band.com.br e Bandplay transmitem corrida ao vivo; veja hor\u00e1rio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-hungria-de-f1-2023-onde-assistir-ao-vivo-e-horarios-16617714"},{"Title":"Verstappen pode ampliar vantagem para mais de 100 pontos; veja classifica\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/classificacao"},{"Title":" Dino sobre novo decreto de armas: \"Ningu\u00e9m pode querer montar mil\u00edcia dom\u00e9stica\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ninguem-pode-querer-montar-milicia-domestica-diz-dino-sobre-decreto-de-armas-16618629"},{"Title":"Governo lan\u00e7a pacote para endurecer combate a crimes contra democracia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/governo-lanca-pacote-para-endurecer-combate-a-crimes-contra-democracia-16618542"},{"Title":"Mensagens de Dallagnol provam colabora\u00e7\u00e3o com EUA sem governo brasileiro saber","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/mensagens-de-dallagnol-provam-colaboracao-com-eua-sem-governo-brasileiro-saber-16618653"},{"Title":"Oinegue sobre Dallagnol: \"Deve ser chato ser pego fazendo lamban\u00e7a\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/deve-ser-chato-ser-pego-fazendo-lambanca-diz-oinegue-sobre-dallagnol-16618656"},{"Title":"Modelo negra acusada de furtar a pr\u00f3pria blusa: \u201cN\u00e3o me ofere\u00e7am vale-compras\u201d","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/nao-me-oferecam-vale-compras-diz-modelo-acusada-de-furtar-a-propria-blusa-16618632"},{"Title":"Caso Samuel: pris\u00f5es injustas s\u00e3o comuns e refletem acusa\u00e7\u00f5es falhas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/como-no-caso-samuel-prisoes-injustas-sao-comuns-e-refletem-acusacoes-falhas-16618663"},{"Title":"Cozinheiros v\u00e3o enfrentar duelos de comida japonesa em pr\u00f3ximo epis\u00f3dio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/cozinheiros-enfrentam-duelos-de-comida-japonesa-no-masterchef-brasil-16618616"},{"Title":"Ana Paula Padr\u00e3o \u00e9 a dona do MasterChef? Apresentadora esclarece \u201clenda\u201d","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/ana-paula-padrao-e-a-dona-do-masterchef-apresentadora-esclarece-lenda-da-web-16618654"},{"Title":"Governo prorroga venda exclusiva de carros com desconto a pessoas f\u00edsicas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/20\/ministerio-prorroga-por-15-dias-a-exclusividade-para-pessoas-fisicas-comprarem-carro-com-desconto.ghtml"},{"Title":"STJ valida testamento de Gugu e n\u00e3o reconhece Rose Miriam como herdeira","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/06\/20\/stj-valida-testamento-deixado-por-gugu-liberato-que-divide-heranca-entre-filhos-e-sobrinhos-e-exclui-rose-miriam.ghtml"},{"Title":"Oxig\u00eanio de passageiros acaba na quinta, diz Guarda Costeira","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/20\/submarino-desaparecido-tem-ar-para-mais-40-horas-diz-guarda-costeira-dos-eua.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO: submarino que sumiu \u00e9 dirigido por joystick","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/20\/conheca-o-interior-do-submersivel-que-leva-turistas-e-especialistas-para-conhecer-o-titanic.ghtml"},{"Title":"Minha Casa, Minha Vida passa a financiar im\u00f3veis de at\u00e9 R$ 350 mil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/06\/20\/conselho-do-fgts-aumenta-subsidio-para-habitacao-popular-do-minha-casa-minha-vida-reduz-juro-e-corrige-valor-do-imovel.ghtml"},{"Title":"A Casa do Porco, em SP, \u00e9 escolhido 12\u00ba melhor restaurante do mundo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/turismo-e-viagem\/noticia\/2023\/06\/20\/melhores-restaurantes-do-mundo-2023.ghtml"},{"Title":"'Se errei, vou pagar', diz ex-diretor da PRF \u00e0 CPI dos Atos Golpistas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/06\/20\/se-eu-errei-vou-pagar-diz-ex-diretor-da-prf-a-cpi-dos-atos-golpistas.ghtml"},{"Title":"Lula na It\u00e1lia: visita deve incluir encontro com primeira-ministra de direita","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c1r9954zj2ro"},{"Title":"Submarino de turistas para o Titanic: \u00e9 imposs\u00edvel escapar sem ajuda, diz jornalista que fez a viagem","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c3gpppxx4jzo"},{"Title":"SUBMARINO DESAPARECIDO Entenda como \u00e9 poss\u00edvel fazer o resgate","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/submarino-desaparecido-em-expedicao-ao-titanic-entenda-como-e-possivel-fazer-o-resgate\/"},{"Title":"Governo amplia prazo para pessoa f\u00edsica comprar carro com desconto e afasta locadoras do benef\u00edcio","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/governo-amplia-prazo-para-pessoa-fisica-comprar-carro-com-desconto-e-afasta-locadoras-do-beneficio\/"},{"Title":"\"BC est\u00e1 aumentando a taxa de juros todos os meses\", diz ministro da Casa Civil","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/banco-central-esta-aumentando-a-taxa-de-juros-todos-os-meses-diz-ministro-da-casa-civil\/"},{"Title":"O que se sabe sobre \"Titan\", submarino desaparecido em expedi\u00e7\u00e3o ao Titanic","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/o-que-se-sabe-sobre-titan-submarino-desaparecido-em-expedicao-ao-titanic\/"},{"Title":"ECONOMIASenado retira despesas com educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, ci\u00eancia e tecnologia da nova regra fiscal","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/senado-retira-despesas-com-educacao-basica-da-nova-regra-fiscal-16611210"},{"Title":"Caixa suspende cobran\u00e7a de taxa por PIX de pessoas jur\u00eddicas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/caixa-suspende-cobranca-de-taxa-por-pix-de-pessoas-juridicas-16611181"},{"Title":"Governo prorroga por mais 15 dias programa de desconto para carros novos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/governo-prorroga-por-mais-15-dias-programa-de-desconto-para-carros-novos-16611208"},{"Title":"\"Acha que \u00e9 presidente do Brasil\", diz Datena sobre Campos Neto e taxa de juros","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/acha-que-e-presidente-do-brasil-diz-datena-sobre-campos-neto-e-taxa-de-juros-16611197"},{"Title":"Cena in\u00e9dita! Isa Scherer volta e choca com revela\u00e7\u00e3o sobre prato; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/cena-inedita-isa-scherer-volta-ao-masterchef-e-choca-com-revelacao-sobre-prato-16611169"},{"Title":"Relembre como ficaram os aventais de todos os campe\u00f5es ap\u00f3s finais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/relembre-como-ficaram-os-aventais-de-todos-os-campeoes-do-masterchef-apos-finais-16611084"},{"Title":"Onde assistir ao epis\u00f3dio de hoje? Veja gr\u00e1tis pelo site e app","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/onde-assistir-ao-masterchef-desta-terca-veja-gratis-pelo-site-e-app-16611043"},{"Title":"AO VIVO: CPMI do 8 de janeiro ouve ex-diretor da PRF, Silvinei Vasques; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ao-vivo\/cpmi-atos-8-de-janeiro"},{"Title":"V\u00eddeo: relatora da CPMI manda deputado \"calar a boca\" em sess\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/relatora-cpmi-discussao-calar-a-boca-16611068"},{"Title":"M\u00f4nica Bergamo: PL d\u00e1 como certa inelegibilidade de Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/monica-bergamo-pl-da-como-certa-a-inelegibilidade-de-bolsonaro-16611036"},{"Title":"\u00c0 espera de Ancelotti, Brasil perde para Senegal com show de Man\u00e9","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/brasil-x-senegal-208274"},{"Title":"CBF e Ancelotti querem Falc\u00e3o e Kak\u00e1 na equipe de transi\u00e7\u00e3o, diz Cereto","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/cbf-e-ancelotti-querem-falcao-e-kaka-na-equipe-de-transicao-da-selecao-brasileira-16611105"},{"Title":"Sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o sofria 4 gols em um jogo desde os 7 a 1 contra a Alemanha","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/selecao-brasileira-nao-sofria-4-gols-em-um-jogo-desde-o-7-a-1-da-alemanha-16611190?utm_source=webalert&utm_medium=vibra&utm_campaign=noticias&utm_content=geral"},{"Title":"Morre aos 78 anos o comentarista Paulo Roberto Martins, o Morsa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/morre-paulo-roberto-martins-morsa-16610974"},{"Title":"Ronaldo sem fala e choro: Jogo Aberto se despede de Paulo Roberto","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/noticias\/jogo-aberto-se-despede-de-paulo-roberto-martins-video-16611082"},{"Title":"Renata Fan se emociona e homenageia Morsa: \"Perda infinita\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/noticias\/renata-fan-se-emociona-e-homenageia-paulo-roberto-martins-video-16611060"},{"Title":"Marqueteiro de Bolsonaro pediu 'c\u00f3digo-fonte fake' de urna, diz Delgatti","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/17\/marqueteiro-de-bolsonaro-pediu-uso-de-codigo-fonte-fake-para-apontar-fragilidade-na-urna-eletronica-diz-hacker-a-cpi.ghtml"},{"Title":"Hacker diz que Bolsonaro pediu ajuda com grampo contra Moraes","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/17\/hacker-diz-a-cpi-que-bolsonaro-citou-grampo-realizado-contra-moraes-e-pediu-que-ele-assumisse-autoria.ghtml"},{"Title":"Caso das joias: PF apreendeu 4 celulares com Wassef","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/natuza-nery\/post\/2023\/08\/17\/pf-apreendeu-quatro-celulares-com-frederick-wassef.ghtml"},{"Title":"Influencer, pastor, cantora gospel: quem s\u00e3o os presos por atos golpistas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/17\/novos-alvos-operacao-lesa-patria.ghtml"},{"Title":"Suspeitos usavam o codinome 'Festa da Selma' para fomentar atos golpistas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/17\/pf-cumpre-mandados-em-cinco-estados-e-df-em-nova-fase-da-lesa-patria.ghtml"},{"Title":"Exclusivo: assassinatos no Brasil caem 3,4% no semestre, mas Sudeste registra aumento","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/monitor-da-violencia\/noticia\/2023\/08\/17\/monitor-da-violencia-assassinatos-caem-34percent-no-primeiro-semestre-de-2023-no-brasil.ghtml"},{"Title":"RJ registra 10 assassinatos por dia: um a cada 2 horas e meia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/17\/monitor-da-violencia-com-17percent-rj-tem-a-2o-maior-alta-de-assassinatos-no-1o-semestre-no-pais.ghtml"},{"Title":"Bolsonaro me ofereceu indulto e pediu para assumir autoria de grampo contra Moraes, diz hacker","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/live-update\/politica\/cpmi-do-8-1-17-08\/2751803\/"},{"Title":"ATOS DE 8 DE JANEIROAO VIVO: CPMI do 8 de janeiro recebe o hacker Walter DelgattiHacker detalha rela\u00e7\u00e3o com Carla Zambelli e encontro com Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ao-vivo\/cpmi-atos-8-de-janeiro"},{"Title":"Bolsonaro assegurou indulto por atua\u00e7\u00e3o sobre urnas, diz Delgatti","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/walter-delgatti-cpmi-16625318"},{"Title":"PF prende organizadores da \"Festa da Selma\", codinome dos ataques","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/operacao-lesa-patria-policia-federal-16625290"},{"Title":"Pastor, cantora: veja quem s\u00e3o os alvos da nova fase da opera\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/veja-quem-sao-os-alvos-na-nova-fase-a-operacao-lesa-patria-16625307"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto debate classifica\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo e Flamengo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-17-08-2023"},{"Title":"Flamengo bate Gr\u00eamio novamente e vai enfrentar Tricolor na decis\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/flamengo-x-gremio-206321"},{"Title":"Milton Neves exalta Dorival e prev\u00ea S\u00e3o Paulo campe\u00e3o: \"Fla n\u00e3o passa\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-exalta-dorival-e-preve-sao-paulo-campeao-flamengo-nao-passa-16625285"},{"Title":"Reinaldo: Mauro Cid e suas contas fabulosas; celular de Wassef com a PF","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-mauro-cid-e-suas-contas-fabulosas-pf-apreende-celular-de-wassef-16625337"},{"Title":"O que faz e quanto ganha um ajudante de ordens da Presid\u00eancia?","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ajudante-de-ordens-da-presidencia-16624978"},{"Title":"Frederick Wassef tem celular apreendido pela PF em a\u00e7\u00e3o em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/wassef-tem-celular-aprendido-pela-pf-em-acao-em-sp-16625293"},{"Title":"Isen\u00e7\u00e3o do IPTU na cracol\u00e2ndia \u00e9 ato de solidariedade, diz prefeito","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/isencao-do-iptu-na-cracolandia-e-ato-de-solidariedade-diz-prefeito-de-sao-paulo-16625321"},{"Title":"Persegui\u00e7\u00e3o policial termina com acidente e carro capotado","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/perseguicao-termina-com-carro-capotado-em-sp-16625291"},{"Title":"V\u00eddeo: Bandidos atiram contra trabalhador em tentativa de assalto","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/video-bandidos-atiram-4-vezes-contra-trabalhador-em-tentativa-de-assalto-16625296"},{"Title":"Rodrigo Oliveira brinca sobre ser eliminado: \"Foga\u00e7a volta?\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/rodrigo-oliveira-brinca-sobre-ser-eliminado-fogaca-volta-16625148"},{"Title":"Epis\u00f3dio teve sobremesa da chef Helena Rizzo e atritos; veja \u00edntegra","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/ao-vivo\/dia-15-08-2023"},{"Title":"Jacquin se desespera em prova de elimina\u00e7\u00e3o: \"Jesus amado\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/jacquin-se-desespera-e-faz-suplica-no-masterchef-16625173"},{"Title":"Mata Atl\u00e2ntica sob alerta: recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas depende de metas ambiciosas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/05\/27\/mata-atlantica-vive-novas-ameacas-com-brechas-em-lei-e-desmate-em-alta-projetos-sao-esperanca-de-recuperacao.ghtml"},{"Title":"CPI dos Atos Golpistas recebe pedidos para 48 quebras de sigilo e 244 depoimentos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/27\/em-48h-cpi-dos-atos-golpistas-recebeu-48-pedidos-de-quebras-de-sigilo.ghtml"},{"Title":"Alunos de medicina do Fies cogitam largar curso por causa da alta de mensalidades","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2023\/05\/27\/alunos-de-medicina-do-fies-cogitam-largar-curso-por-causa-de-teto-do-financiamento-e-alta-de-mensalidades.ghtml"},{"Title":"Professora \u00e9 afastada ap\u00f3s suspeita de dificultar respira\u00e7\u00e3o de aluno autista ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2023\/05\/27\/professora-de-creche-municipal-e-afastada-apos-suspeita-de-dificultar-respiracao-de-aluno-autista.ghtml"},{"Title":"2\u00ba turno da Turquia tem campanha de desinforma\u00e7\u00e3o com v\u00eddeo falso","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/sandra-cohen\/post\/2023\/05\/27\/campanha-de-desinformacao-esquenta-o-segundo-turno-da-turquia.ghtml"},{"Title":"Hurb d\u00e1 novo calote e clientes s\u00e3o barrados em avi\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/27\/passageiros-estimam-prejuizo-de-mais-de-r-10-mil-apos-serem-impedidos-de-embarcar-por-calote-do-hurb.ghtml"},{"Title":"Tiktoker viraliza ao falar que hotel \u00e9 mais barato do que apartamento","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/27\/morar-em-hotel-e-mais-barato-do-que-alugar-um-apartamento-tiktoker-viraliza-ao-falar-sobre-gastos.ghtml"},{"Title":"Sidney Magal tem quadro est\u00e1vel, mas segue sem previs\u00e3o de alta","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/27\/sidney-magal-tem-quadro-estavel-mas-sem-previsao-de-alta.ghtml"},{"Title":"Drones ucranianos atacam instala\u00e7\u00f5es de oleodutos na R\u00fassia, diz imprensa russa","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/drones-ucranianos-atacam-instalacoes-de-oleodutos-na-russia-diz-imprensa-russa\/"},{"Title":"F1 NA BANDVerstappen desbanca Alonso e faz a pole em classifica\u00e7\u00e3o eletrizante em M\u00f4nacoCharles Leclerc foi o terceiro; P\u00e9rez bateu no Q1 e largar\u00e1 em \u00faltimo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/formula-1-gp-de-monaco-classificacao"},{"Title":"Gente como a gente? Em M\u00f4naco, pilotos t\u00eam vida comum \u00e0 vista de moradores","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-de-monaco-pilotos-f1-moradores-vida-16604981"},{"Title":"Blog Grid: A import\u00e2ncia de M\u00f4naco para a F1, em uma partida de p\u00f4quer com David Coulthard","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/blog-grid\/formula-1\/a-importancia-de-monaco-para-a-f1-em-uma-partida-de-poquer-com-david-coulthard"},{"Title":"Veja a tabela e o calend\u00e1rio completo do Mundial de pilotos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1"},{"Title":"Borussia decepciona e Bayern de Munique conquista t\u00edtulo da Bundesliga","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/borussia-dortmund-x-mainz-05-202056"},{"Title":"Sem Vini Jr., Real visita Sevilla \u00e0s 14h em pen\u00faltima rodada do Espanhol","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/sevilla-x-real-madrid-202903"},{"Title":"Neto: Corinthians vai trazer 5 jogadores na janela; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/os-donos-da-bola\/noticias\/corinthians-vai-contratar-5-jogadores-craque-neto-16605247"},{"Title":"Botafogo anuncia atacante Diego Hernandez","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/botafogo-contrata-diego-hernandez-veja-valores-16605394"},{"Title":"Veja lances de Nicol\u00e1s de la Cruz, alvo do Flamengo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/lances-de-nicolas-de-la-cruz-na-conmebol-libertadores-2023-16605358"},{"Title":"S\u00e3o Paulo anuncia o retorno de Alexandre Pato","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/sao-paulo-alexandre-pato-anuncio-contratacao-16605315"},{"Title":"Lula tentar\u00e1 reverter mudan\u00e7as que esvaziaram minist\u00e9rios","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/lula-tentara-reverter-mudancas-do-congresso-que-esvaziaram-ministerios-16605392"},{"Title":"Lula conversa com Putin e recusa convite \u00e0 R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-conversa-com-putin-por-telefone-e-recusa-convite-para-ir-a-russia-16605187"},{"Title":"Juliana Rosa: programa de carro mais barato privilegiar\u00e1 menos poluentes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/juliana-rosa-programa-de-carro-mais-barato-privilegiara-os-menos-poluentes-16605408"},{"Title":"Chef\u00e3o do tr\u00e1fico foi avisado de a\u00e7\u00e3o da PF para prend\u00ea-lo, confirma guarda-costas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/07\/09\/procura-se-dom-guarda-costas-confirma-em-depoimento-que-chefao-do-trafico-foi-avisado-de-operacao-da-pf-para-prende-lo.ghtml"},{"Title":"Hot\u00e9is na Europa, passeio de iate: traficante Dom ostenta nas redes","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/07\/10\/hoteis-na-europa-passeio-de-iate-e-vinhos-caros-chefao-do-trafico-que-escapou-da-pf-ostenta-luxo-na-web.ghtml"},{"Title":"Morre palmeirense ferida em confus\u00e3o entre torcedores em SP","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/10\/palmeirense-ferida-em-confusao-de-torcedores-morre-em-sp.ghtml"},{"Title":"N\u00edvel de gelo no mar da Ant\u00e1rtica \u00e9 menor da hist\u00f3ria, alerta ONU","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/bom-dia-brasil\/noticia\/2023\/07\/10\/nivel-de-gelo-no-mar-da-antartica-atinge-menor-nivel-da-historia.ghtml"},{"Title":"Xuxa e Marlene se reencontram: 'Chego a ser cruel? Sou', diz diretora","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/07\/09\/xuxa-e-marlene-mattos-se-reencontram-apos-19-anos-em-documentario-do-globoplay-chego-a-ser-cruel-sou-diz-ex-diretora.ghtml"},{"Title":"'Virei s\u00edmbolo sexual sem nunca ter transado', diz Xuxa em document\u00e1rio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/07\/10\/virei-simbolo-sexual-sem-nunca-ter-transado-diz-xuxa-em-documentario.ghtml"},{"Title":"'Zap' do PL tem baixaria e quebra-pau ap\u00f3s reforma tribut\u00e1ria","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/andreia-sadi\/post\/2023\/07\/10\/grupo-de-zap-do-pl-tem-quebra-pau-apos-reforma-tributaria-e-e-suspenso-por-lider-da-legenda.ghtml"},{"Title":"R\u00fassia diz que Putin se reuniu com o chefe do Grupo Wagner","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/07\/10\/kremlin-diz-que-putin-encontrou-lider-do-grupo-wagner-em-29-de-junho.ghtml"},{"Title":"Com dores, Bia Haddad chora e abandona partida em Wimbledon","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/tenis\/noticia\/2023\/07\/10\/bia-haddad-sente-dores-chora-e-abandona-wimbledon.ghtml"},{"Title":"\u2018Reforma tribut\u00e1ria pode ser Plano Real de Lula\u2019, diz Samuel Pess\u00f4a","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cedz3199y4eo"},{"Title":"Taylor Swift est\u00e1 esnobando o Canad\u00e1?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cd1el8d0e5xo"},{"Title":"'Betty, a feia': como novela que foi fen\u00f4meno do passado voltar\u00e1 em 2024 com mesmos protagonistas","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c2vz7ngvydxo"},{"Title":"ATAQUE COM DRONES Comando dos EUA diz que matou l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico na S\u00edria","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/comando-dos-eua-diz-que-matou-lider-do-estado-islamico-na-siria\/"},{"Title":"Beira-Mar, Marcinho VP, Nem da Rocinha, Cabe\u00e7a Branca e Marcola: a rotina dos chefes de fac\u00e7\u00f5es nos pres\u00eddios","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/beira-mar-marcinho-vp-nem-da-rocinha-cabeca-branca-e-marcola-a-rotina-dos-5-principais-lideres-das-faccoes-nos-presidios-de-seguranca-maxima\/"},{"Title":"Putin se reuniu com chefe do Grupo Wagner dias ap\u00f3s motim, afirma o Kremlin","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/kremlin-diz-que-chefe-do-grupo-wagner-se-encontrou-com-putin-apos-motim\/"},{"Title":"Ap\u00f3s \"demiss\u00e3o silenciosa\", nova tend\u00eancia nos EUA \u00e9 \"trabalhar de mau humor\"","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/apos-demissao-silenciosa-nova-tendencia-dos-funcionarios-nos-eua-e-trabalhar-de-mau-humor\/"},{"Title":"VIOL\u00caNCIA NO FUTEBOLMorre torcedora ferida em confus\u00e3o nos arredores do Allianz ParqueGabriela Anelli foi atingida por garrafa na entrada de Palmeiras x Flamengo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/morre-torcedora-ferida-apos-confusao-entre-torcedores-do-palmeiras-e-flamengo-16615534"},{"Title":"Acusado de matar torcedora do Palmeiras vai responder por homic\u00eddio doloso","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/acusado-de-matar-torcedora-do-palmeiras-vai-responder-por-homicidio-doloso-16615565"},{"Title":"AO VIVO: Datena repercute morte de torcedora no Manh\u00e3 Bandeirantes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/ao-vivo"},{"Title":"Palmeiras lamenta morte de torcedora: \"V\u00edtima da barb\u00e1rie\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/palmeiras-lamenta-morte-de-torcedora-ferida-em-confusao-entre-torcedores-16615561"},{"Title":"Datena se revolta: \"Quando est\u00e1dio de futebol no Brasil foi seguro?\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/quando-estadio-no-brasil-foi-seguro-diz-datena-sobre-violencia-no-futebol-16615564"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto repercute morte de torcedora e pol\u00eamicas da rodada","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-10-07-2023"},{"Title":"Botafogo vence Gr\u00eamio no Sul e abre 10 pontos na lideran\u00e7a; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/gremio-x-botafogo-206718"},{"Title":"Gola\u00e7o de falta e p\u00eanalti pol\u00eamico: assista aos gols da rodada ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/assista-aos-gols-da-14-rodada-do-brasileirao-16615415"},{"Title":"Thiago Brennand \u00e9 acusado de estupro por mais duas mulheres","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/thiago-brennand-e-acusado-de-estupro-por-mais-duas-mulheres-16615512"},{"Title":"Prefeitura de SP tenta levar Cracol\u00e2ndia para a Marginal Tiet\u00ea","Link":"https:\/\/orbi.band.uol.com.br\/sao-paulo\/prefeitura-quer-colocar-cracolandia-embaixo-da-marginal-tiete-7329"},{"Title":"CIA se preocupa com crescimento do PCC e passa a mirar fac\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/pcc-entra-na-mira-da-cia-agencia-esta-preocupada-com-crescimento-da-faccao-16615472"},{"Title":"Reinaldo Azevedo: Tarc\u00edsio de Freitas \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 fiel a Bolsonaro?","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-tarcisio-e-ou-nao-e-fiel-a-bolsonaro-16615544"},{"Title":"Troca no Minist\u00e9rio do Turismo pode ser oficializada nesta semana","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/troca-no-ministerio-do-turismo-pode-ser-oficializada-nesta-semana-16615509"},{"Title":"Sheila Magalh\u00e3es: Reforma tribut\u00e1ria pode ajudar a reduzir taxa de juros","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/sheila-magalhaes-reforma-tributaria-pode-auxiliar-na-reducao-da-taxa-de-juros-16615535"},{"Title":"Milton Neves se emociona com a fam\u00edlia: \"Vamos curtir o quarto tempo\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/milton-neves-se-emociona-com-homenagens-da-familia-vamos-curtir-o-quarto-tempo-16615504"},{"Title":"De Edu a Kak\u00e1: ex-atletas e amigos falam na despedida do apresentador","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/milton-neves-recebe-homenagens-de-ex-jogadores-e-amigos-em-despedida-do-terceiro-tempo-16615502"},{"Title":"Craque Neto homenageia Milton Neves: \"Voc\u00ea \u00e9 insubstitu\u00edvel\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/craque-neto-presta-homenagem-a-milton-neves-voce-e-insubstituivel-16615501"},{"Title":"Envolvido em agress\u00e3o a filho de Moraes foi candidato a prefeito pelo PL","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/2023\/07\/16\/quem-e-o-empresario-de-santa-barbara-doeste-apontado-como-agressor-do-filho-de-moraes.ghtml"},{"Title":"Sargento mata colega e \u00e9 morto em festa julina do Ex\u00e9rcito; o que se sabe","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mg\/triangulo-mineiro\/noticia\/2023\/07\/16\/sargento-morta-em-festa-julina-em-mg-veja-o-que-se-sabe-e-o-que-falta-saber.ghtml"},{"Title":"Atriz e cantora Jane Birkin morre aos 76 anos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/07\/16\/jane-birkin-atriz-e-cantora-morre-aos-76-anos.ghtml"},{"Title":"Putin amea\u00e7a lan\u00e7ar bombas de fragmenta\u00e7\u00e3o se Ucr\u00e2nia usar material","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/07\/16\/putin-ameaca-lancar-mais-bombas-de-fragmentacao-se-ucrania-usar-armamento-enviado-pelos-eua.ghtml"},{"Title":"Desaparecimento de carteiro, Moraes hostilizado e mais V\u00cdDEOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"Quem s\u00e3o as g\u00eameas que nasceram siamesas e fazem sucesso nas redes","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ce\/ceara\/noticia\/2023\/07\/16\/nasceram-juntas-mas-como-sonhos-diferentes-gemeas-siamesas-que-se-separaram-ainda-criancas-relatam-desejos-como-estudar-psicologia-cantar-e-serem-famosas.ghtml"},{"Title":"Os pa\u00edses onde dar gorjeta \u00e9 costume malvisto","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2kk78xj2jo"},{"Title":"\u2018N\u00e3o s\u00e3o estrangeiros, s\u00e3o nossos vizinhos\u2019: o projeto sul-coreano que prepara desertores da Coreia do Norte para nova vida","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cyrmd2k3pmvo"},{"Title":"'Estavam muito felizes em viajar juntos': o tr\u00e1gico acidente de helic\u00f3ptero em que morreram 5 pessoas da mesma fam\u00edlia no Everest","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cw5rek1ydz3o"},{"Title":"Por que gatos 'amassam p\u00e3ozinho'? A curiosa massagem que os felinos fazem nos donos e superf\u00edcies","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72065le4e1o"},{"Title":"Mercen\u00e1rios do Grupo Wagner chegaram a Belarus, confirma Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cv2pl709vl5o"},{"Title":"'Um renomado neurocirurgi\u00e3o fez experimentos comigo e arruinou minha vida'","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c72101ewk0yo"},{"Title":"GRUPO WAGNER Quem \u00e9 o homem que Putin escolheu como novo chefe dos mercen\u00e1rios","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/quem-e-andrey-troshev-o-homem-que-putin-escolheu-como-novo-chefe-do-grupo-wagner\/"},{"Title":"Ritmo lento da campanha de reelei\u00e7\u00e3o de Biden aumenta ansiedade para 2024","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/ritmo-lento-da-campanha-de-reeleicao-de-biden-aumenta-ansiedade-pra-2024\/"},{"Title":"PGR aciona PF e afirma que tomar\u00e1 medidas cab\u00edveis sobre agress\u00f5es a Moraes e filho","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/pgr-pede-informacoes-a-pf-e-afirma-que-tomara-medidas-cabiveis-a-respeito-de-agressoes-sofridas-por-moraes-e-seu-filho\/"},{"Title":"Sasha, filha de Mica Rocha e mais: hist\u00f3rias de crian\u00e7as que lembram de vidas passadas","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/entretenimento\/sasha-filha-de-mica-rocha-e-mais-historias-de-criancas-que-lembram-de-vidas-passadas\/"},{"Title":"FUTEBOLBotafogo vence o Bragantino e segue 100% como mandante; veja os golsGlorioso tem oito vit\u00f3rias no Nilton Santos e segue isolado na lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/botafogo-x-red-bull-bragantino-206655"},{"Title":"Corinthians bate o Am\u00e9rica nos p\u00eanaltis e avan\u00e7a na Copa do Brasil; assista aos lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/corinthians-x-america-mg-206310"},{"Title":"Londrina bate o l\u00edder Vila Nova e encerra jejum de vit\u00f3rias; assista ao gol","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/londrina-x-vila-nova-207301"},{"Title":"Tombense bate Ponte Preta fora de casa e respira na luta contra o Z4","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/ponte-preta-x-tombense-207209"},{"Title":"Assista ao vivo \u00e0s corridas do E-Prix de Roma de F\u00f3rmula E","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-e\/ao-vivo\/e-prix-de-roma-assista"},{"Title":"AO VIVO: assista \u00e0 2\u00aa corrida da etapa de Interlagos da Porsche Cup","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/ao-vivo\/porsche-cup-interlagos-assista"},{"Title":"Pr\u00e9dio de tr\u00eas andares desaba na It\u00e1lia neste domingo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/predio-de-tres-andares-desaba-na-regiao-de-napoles-na-italia-16617079"},{"Title":"Putin amea\u00e7a lan\u00e7ar bombas de fragmenta\u00e7\u00e3o se Ucr\u00e2nia usar armamento dos EUA","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/putin-ameaca-lancar-bombas-de-fragmentacao-caso-ucrania-use-armamento-dos-eua-16617073"},{"Title":"Mayra Sheetara finaliza Holly Holm em luta principal ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/mayra-sheetara-finaliza-holly-holm-em-luta-principal-do-ufc-vegas-77-16617064"},{"Title":"Melquizael Costa domina luta e vence americano Austin Lingo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/brasileiro-melquizael-costa-domina-luta-e-vence-americano-no-ufc-vegas-77-16617063"},{"Title":"Palmirinha ganhou fama aos 60 anos com Ana Maria; veja FOTOS  ","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/07\/palmirinha-onofre-fotos.ghtml"},{"Title":"Artistas e famosos lamentam e prestam homenagens a Palmirinha","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/07\/palmirinha-veja-repercussao-da-morte-da-apresentadora-e-cozinheira.ghtml"},{"Title":"Palmirinha com Ana Maria Braga, Bial e mais v\u00eddeos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/morte-de-palmirinha-famosos-homenageiam-cozinheira-e-apresentadora.ghtml"},{"Title":"Atos golpistas: STF forma maioria para tornar r\u00e9us mais 250","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/07\/stf-forma-maioria-para-tornar-reus-250-acusados-pelos-atos-golpistas-de-8-de-janeiro.ghtml"},{"Title":"O que acontece quando um preso passa no Enem? Entenda","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2023\/05\/07\/presos-aprovados-no-enem-podem-ter-remicao-de-pena-e-direito-de-ir-a-faculdade-quero-esquecer-o-passado-diz-jovem-que-passou-em-federal.ghtml"},{"Title":"Pol\u00edcia prende 23 suspeitos de aplicar golpe do bilhete premiado","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/noticia\/2023\/05\/07\/golpe-do-bilhete-premiado-em-quatro-estados.ghtml"},{"Title":"Praia Clube bate o Minas e vence a Superliga feminina de v\u00f4lei","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/volei\/noticia\/2023\/05\/07\/praia-clube-se-impoe-bate-o-minas-e-e-bicampeao-da-superliga-feminina.ghtml"},{"Title":"Como \u2018vazio legal\u2019 impulsiona consumo e venda de cogumelos psicod\u00e9licos no Brasil","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4nzr26p352o"},{"Title":"A tecnologia da Primeira Guerra Mundial que est\u00e1 ajudando a Ucr\u00e2nia a enganar a R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c168zd53616o"},{"Title":"Retirada de pessoas de cidade gera preocupa\u00e7\u00e3o sobre seguran\u00e7a nuclear na Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c0vx952jlpyo"},{"Title":"Como foi a coroa\u00e7\u00e3o de Charles 3\u00ba","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cje01158037o"},{"Title":"Coroa\u00e7\u00e3o de Charles 3\u00ba: por que pr\u00edncipe Harry n\u00e3o estava na sacada do pal\u00e1cio de Buckingham?","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c6p9nqjq51jo"},{"Title":"O desconhecido parentesco entre Charles 3\u00ba e a fam\u00edlia real brasileira","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cndgzjpnlr3o"},{"Title":"Defesa apostar\u00e1 em falta de provas para desvincular Bolsonaro de fraude em vacina, dizem aliados","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/defesa-apostara-em-falta-de-provas-para-desvincular-bolsonaro-de-fraude-em-vacina-dizem-aliados\/"},{"Title":"Morre Palmirinha, carism\u00e1tica apresentadora de programas culin\u00e1rios, aos 91 anos","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/entretenimento\/palmirinha-onofre-morre-aos-91-anos\/"},{"Title":"Os filhos da rainha Camilla Parker ter\u00e3o algum direito real? Entenda","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/os-filhos-da-rainha-camilla-terao-algum-direito-real-entenda\/"},{"Title":"ASSISTA: Mauro Cid diz na CPI que ficar\u00e1 em sil\u00eancio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/ao-vivo\/cpi-dos-atos-golpistas-ao-vivo.ghtml"},{"Title":"Cid insistiu para ir fardado \u00e0 CPI para passar imagem de seriedade","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/11\/mauro-cid-insistiu-para-ir-fardado-a-cpi-para-passar-imagem-de-seriedade-e-respeito.ghtml"},{"Title":"O ASSUNTO #1000: Natuza entrevista \u00e0s 11h especialista em finan\u00e7as pessoais","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/podcast\/o-assunto\/ao-vivo\/o-assunto-1000-natuza-nery-entrevista-ao-vivo-myrian-lund-sobre-o-brasileiro-endividado.ghtml"},{"Title":"'Hotel Esqueleto' por dentro, ataques do 'Bando do Elevado' e mais V\u00cdDEOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"Morte de torcedora do Palmeiras: o que mostram os v\u00eddeos do tumulto","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/11\/morte-de-torcedora-do-palmeiras-o-que-mostram-os-videos-da-confusao.ghtml"},{"Title":"Ciclone extratropical e temporais podem atingir 8 estados; veja previs\u00e3o","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/meio-ambiente\/noticia\/2023\/07\/11\/marinha-alerta-para-efeitos-de-ciclone-e-inmet-aponta-perigo-potencial-de-tempestades-veja-previsao.ghtml"},{"Title":"Como a reforma tribut\u00e1ria pode afetar pequenas e m\u00e9dias empresas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/empreendedorismo\/noticia\/2023\/07\/11\/reforma-tributaria-impacta-empresas-de-porte-medio-e-pode-atrair-as-que-estao-no-simples-nacional-avaliam-especialistas.ghtml"},{"Title":"Mauro Cid: 4 perguntas que CPI deve fazer a bra\u00e7o direito de Bolsonaro","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4npg9m01e8o"},{"Title":"Ucr\u00e2nia na Otan? O que esperar de reuni\u00e3o que pode determinar rumos da guerra","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgxe85kkwy5o"},{"Title":"A briga de filhos de Aretha Franklin por testamento encontrado no sof\u00e1","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjrld7dypryo"},{"Title":"A revolucion\u00e1ria e pol\u00eamica t\u00e9cnica de reviver \u00f3rg\u00e3os para transplantes","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjk838g1m7no"},{"Title":"COPA DO BRASIL Veja o que cada clube precisa para se classificar \u00e0 semifinal","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/copa-do-brasil-veja-o-que-cada-clube-precisa-para-se-classificar-a-semifinal\/"},{"Title":"Mauro Cid fala agora na CPMI do 8 de Janeiro; siga","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/live-update\/politica\/cpmi-do-8-1-11-07\/"},{"Title":"Pela primeira vez em 2023, Brasil tem infla\u00e7\u00e3o negativa em junho, aponta IBGE","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/depois-de-8-meses-brasil-tem-inflacao-negativa-de-008-em-junho-diz-ibge\/"},{"Title":"Detalhes vazados sobre trem secreto de Putin exp\u00f5em a \"paranoia\" do l\u00edder russo","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/detalhes-vazados-sobre-o-trem-de-luxo-secreto-de-putin-expoem-a-paranoia-do-lider-russo\/"},{"Title":"POL\u00cdTICAAO VIVO: Mauro Cid dep\u00f5e na CPMI do 8 de janeiro; assistaEx-ajudante de Bolsonaro deve falar sobre mensagens golpistas em celular","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ao-vivo\/cpmi-atos-8-de-janeiro"},{"Title":"Novo depoimento de Bolsonaro \u00e0 PF \u00e9 marcado para quarta-feira (12)","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/novo-depoimento-de-bolsonaro-para-a-pf-e-marcado-para-quarta-feira-12-16615765"},{"Title":"Eduardo Bolsonaro alega persegui\u00e7\u00e3o ap\u00f3s Dino determinar apura\u00e7\u00e3o da PF","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/eduardo-bolsonaro-alega-perseguicao-apos-dino-determinar-apuracao-da-pf-16615819"},{"Title":"Reinaldo: Progressistas t\u00eam de evitar cascas de banana lan\u00e7adas pelos facistoide","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-progressistas-tem-de-evitar-cascas-de-banana-lancadas-pelos-facistoides-16615820"},{"Title":"V\u00eddeo mostra palmeirense ap\u00f3s ser atingida por estilha\u00e7os de vidro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/video-mostra-torcedora-do-palmeiras-apos-ser-atingida-por-estilhacos-de-vidro-16615800"},{"Title":"Torcedora que morreu j\u00e1 tinha superado problema no cora\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/quem-e-torcedora-do-palmeiras-que-morreu-confusao-flamengo-16615730"},{"Title":"Delegado cogita torcida \u00fanica em cl\u00e1ssicos Palmeiras x Flamengo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/delegado-cogita-torcida-unica-em-classicos-envolvendo-palmeiras-e-flamengo-16615797"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto projeta estreia do Tim\u00e3o na Sul-Americana e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-11-07-2023"},{"Title":"CBF divulga \u00e1udio do VAR de lance do Flamengo x Palmeiras: \"Se joga\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/cbf-divulga-audio-do-var-de-lance-polemico-do-flamengo-ele-se-joga-16615829"},{"Title":"Aos 56 anos, Kazu Miura renova contrato com clube de Portugal","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/kazu-miura-renovacao-contrato-oliveirense-16615830"},{"Title":"Chorei quando a \u00e1gua invadiu minha casa, diz desabrigada em Alagoas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/chorei-quando-a-agua-invadiu-minha-casa-diz-desabrigada-apos-chuvas-em-alagoas-16615790"},{"Title":"\"Bonde do elevado\": dupla que fazia arrast\u00e3o no centro de SP \u00e9 presa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bonde-do-elevado-policia-prende-arrastao-sp-16615788"},{"Title":"C\u00e1psulas de c\u00e9sio-137 desaparecidas em MG s\u00e3o encontradas em SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/capsulas-seladas-de-cesio-137-desaparecidas-em-minas-sao-encontradas-em-sp-16615781"},{"Title":"Relembre 3 vezes em que Helena Rizzo fez careta ao provar receitas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/3-vezes-em-que-helena-rizzo-fez-careta-ao-provar-receitas-no-masterchef-16615706"},{"Title":"Masterchef ter\u00e1 leil\u00e3o de peixes no pr\u00f3ximo epis\u00f3dio; veja din\u00e2mica","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/masterchef-brasil-promove-leilao-de-peixes-no-proximo-episodio-16615198"},{"Title":"Pastor Endrik distribui doces e se redime por fracasso em prova","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/pastor-endrik-distribui-mais-de-200-doces-e-se-redime-por-fracasso-em-prova-16615688"},{"Title":"Barroso d\u00e1 48 h para CPI explicar quebra de sigilo de ex-diretor da PRF","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/15\/barroso-da-48-horas-para-cpi-prestar-informacoes-sobre-quebra-de-sigilo-de-silvinei-vasques-da-prf.ghtml"},{"Title":"Servidores federais ter\u00e3o ponto facultativo nos jogos do Brasil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/trabalho-e-carreira\/noticia\/2023\/07\/15\/governo-decide-decretar-ponto-facultativo-em-jogos-da-selecao-feminina-na-copa-do-mundo.ghtml"},{"Title":"Acidente entre caminh\u00e3o e van com pacientes mata 6 na Bahia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ba\/bahia\/noticia\/2023\/07\/15\/acidente-deixa-mortos-e-feridos-na-br-116-na-bahia.ghtml"},{"Title":"Como o terror da fam\u00edlia Manson foi retratado na telinha e na telona","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/07\/15\/familia-manson-na-ficcao-como-a-seita-de-assassinos-foi-retratada-em-filmes-e-series.ghtml"},{"Title":"Jorge Arag\u00e3o \u00e9 diagnosticado com linfoma n\u00e3o Hodgkin","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/07\/15\/jorge-aragao-e-diagnosticado-com-linfoma-nao-hodgkin.ghtml"},{"Title":"Cora\u00e7\u00e3o artificial de MC Marcinho funciona com duas bombas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/07\/15\/entenda-como-funciona-o-coracao-artificial-implantado-em-mc-marcinho.ghtml"},{"Title":"O introvertido arquiteto acusado de ser serial killer de mulheres em Nova York","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cgr8yx9yzreo"},{"Title":"As casas que est\u00e3o sendo constru\u00eddas com Cannabis","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cy759q9y103o"},{"Title":"O macarr\u00e3o feito de insetos que divide italianos","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c030pd9dz4po"},{"Title":"Os segredos da vida sexual da misteriosa r\u00e3-leopardo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cjkv1n85500o"},{"Title":"ESCOLAS C\u00cdVICO-MILITAR \u201cSe cada estado quiser criar, que crie\u201d, diz Lula sobre escolas c\u00edvico-militares","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/se-cada-estado-quiser-criar-que-crie-diz-lula-sobre-escolas-civico-militares\/"},{"Title":"Lula cogita abrir m\u00e3o de \"cotas pessoais\" para atender Centr\u00e3o, diz entorno do presidente","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/noticias\/reforma-ministerial-entorno-de-lula-ve-presidente-abrir-mao-de-cotas-pessoais\/"},{"Title":"Quem \u00e9 Andrey Troshev, que Putin escolheu como novo chefe do Grupo Wagner","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/quem-e-andrey-troshev-o-homem-que-putin-escolheu-como-novo-chefe-do-grupo-wagner\/"},{"Title":"Concurso das fotos mais divertidas de pets de 2023 tem candidato brasileiro","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/entretenimento\/concurso-das-fotos-mais-divertidas-de-pets-de-2023-tem-candidato-brasileiro\/"},{"Title":"BRASILGoverno adotar\u00e1 ponto facultativo em jogos da Sele\u00e7\u00e3oEstreia do Brasil na Copa do Mundo Feminina ser\u00e1 no dia 24, \u00e0s 8 horas, contra o Panam\u00e1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/governo-decretara-ponto-facultativo-em-jogos-da-selecao-feminina-16616949"},{"Title":"\"Desenrola\" limpar\u00e1 nome de 1,5 milh\u00e3o de endividados; entenda as regras","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/economia\/noticias\/desenrola-15-milhao-de-brasileiros-ficarao-com-o-nome-limpo-na-semana-que-vem-16616734"},{"Title":"Juliana Rosa: \"Desenrola\" deve auxiliar na retomada do consumo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/juliana-rosa-programa-desenrola-deve-auxiliar-na-retomada-do-consumo-16616753"},{"Title":"Programa Voa Brasil: saiba o que \u00e9, quem tem direito e quando come\u00e7a","Link":"https:\/\/orbi.band.uol.com.br\/brasil\/programa-voa-brasil-saiba-o-que-e-quem-tem-direito-e-quando-comeca-7443"},{"Title":"Inter supera Santos e Flu e acerta com volante Bruno Henrique, ex-Palmeiras","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/noticias\/internacional-acerta-contratacao-volante-bruno-henrique-16616909"},{"Title":"Atacante Alem\u00e3o, do Internacional, \u00e9 negociado com o futebol espanhol","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/noticias\/atacante-alemao-do-internacional-e-negociado-com-o-futebol-espanhol-16616950"},{"Title":"Rodrigo Nestor: S\u00e3o Paulo nunca esteve t\u00e3o \u00e0 vontade no Allianz","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/noticias\/rodrigo-nestor-entrevista-jogo-aberto-classificacao-copa-do-brasil-2023-16616782"},{"Title":"Lula vai \u00e0 B\u00e9lgica para participar da 3\u00aa C\u00fapula Celac-Uni\u00e3o Europeia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-embarca-para-a-belgica-para-discutir-cooperacao-com-europeus-16616966"},{"Title":"Brasil cumpre apenas 1 das 3 metas da ONU para erradicar a doen\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/aids-brasil-cumpre-apenas-1-das-3-metas-da-onu-para-erradicar-a-doenca-16616967"},{"Title":"Pacientes do SUS ter\u00e3o acesso online a exames e receitas m\u00e9dicas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/pacientes-do-sus-poderao-ter-acesso-online-a-receitas-e-exames-16616970"},{"Title":"Campinas (SP): golpista \u00e9 preso com documentos pessoais de v\u00edtimas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/homem-que-usava-documentos-de-outras-pessoas-para-aplicar-golpes-e-preso-16616975"},{"Title":"Opera\u00e7\u00e3o identifica grupos online de troca de v\u00eddeos pornogr\u00e1ficos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/band-multi\/campinas-e-regiao\/noticias\/suspeito-e-preso-em-operacao-de-combate-a-pornografia-infantil-em-votorantim-16616974"},{"Title":"Cantor Jorge Arag\u00e3o \u00e9 diagnosticado com linfoma n\u00e3o-Hodgkin","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/cantor-jorge-aragao-e-diagnosticado-com-linfoma-nao-hodgkin-16616977"},{"Title":"Aspartame \u00e9 cancer\u00edgeno? Ado\u00e7ante s\u00f3 \u00e9 perigoso ao consumir grandes quantidades","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/aspartame-e-cancerigeno-adocante-so-e-perigoso-ao-consumir-grandes-quantidades-16616900"},{"Title":"Como identificar e o que fazer ao ser v\u00edtima de stalking","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2023\/08\/12\/stalking-como-identificar-e-o-que-fazer-quando-se-e-vitima-de-perseguicao.ghtml"},{"Title":"Torre Eiffel \u00e9 evacuada ap\u00f3s amea\u00e7a de bomba, diz pol\u00edcia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/12\/torre-eiffel-e-evacuada-apos-ameaca-de-bomba-diz-policia.ghtml"},{"Title":"Maior chuva de meteoros do ano pode ser vista em todo o Brasil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia\/noticia\/2023\/08\/12\/chuva-de-meteoros-perseidas-a-maior-do-ano-tera-pico-neste-fim-de-semana-e-pode-ser-vista-em-todo-o-brasil.ghtml"},{"Title":"Hotel das estrelas mundiais, Copacabana Palace festeja 100 anos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/12\/copacabana-palace-100-anos-musicos-atores-cientistas-e-reis-fizeram-do-hotel-o-principal-pouso-de-celebridades-no-rio-por-decadas.ghtml"},{"Title":"Veja como fica o tempo no Dia dos Pais em todo o pa\u00eds","Link":"https:\/\/www.climatempo.com.br\/noticia\/2023\/08\/11\/dia-dos-pais-previsao-do-tempo-para-o-domingo-no-brasil-1747"},{"Title":"Inglaterra vira sobre a Col\u00f4mbia e vai enfrentar a Austr\u00e1lia na semifinal","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/jogo\/12-08-2023\/inglaterra-feminino-colombia-feminino.ghtml"},{"Title":"Quiz da geladeira: onde vai o ovo? Batata \u00e9 melhor dentro ou fora?","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/guia\/guia-de-compras\/voce-sabe-onde-deve-guardar-cada-alimento-na-geladeira-teste-seus-conhecimentos.ghtml"},{"Title":"Equador: o que se sabe sobre quem teria matado candidato \u00e0 Presid\u00eancia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c25g4jxn1k5o"},{"Title":"Presentes envolvem entorno de Bolsonaro e podem motivar CPI","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/presentes-de-luxo-envolvem-entorno-de-bolsonaro-e-podem-motivar-cpi\/"},{"Title":"CASO DAS JOIASPol\u00edcia Federal pede quebra de sigilos banc\u00e1rios de Jair BolsonaroEx-presidente foi citado em um poss\u00edvel esquema de venda de joias","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/policia-federal-quebra-de-sigilos-bancarios-do-ex-presidente-jair-bolsonaro-16624092"},{"Title":"Sem citar Cid, Bolsonaro nega que se apropriou de presentes investigados pela PF","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/sem-citar-cid-bolsonaro-nega-que-se-apropriou-de-presentes-investigados-pela-pf-16624118"},{"Title":"Mitre: a posi\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito no caso da venda das joias","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/colunistas\/fernando-mitre\/mitre-a-posicao-do-exercito-no-caso-da-venda-das-joias-16624158"},{"Title":"Michelle Bolsonaro deve depor \u00e0 PF sobre investiga\u00e7\u00e3o de desvio de presentes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/michelle-bolsonaro-deve-depor-a-policia-federal-sobre-desvio-de-presentes-a-presidencia-16624029"},{"Title":"Pai de Mauro Cid aparece em imagem para negociar escultura","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/operacao-policia-federal-mauro-cid-16623883"},{"Title":"S\u00e9rie B: Novorizontino bate o Mirassol e segue no G4","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/band-multi\/noticias\/serie-b-novorizontino-bate-o-mirassol-e-segue-no-g4-16624148"},{"Title":"Copa Libertadores: tr\u00eas times brasileiros seguem na disputa por uma vaga na semi","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/datas-quartas-de-final-libertadores-2023-16623993"},{"Title":"Veja datas e hor\u00e1rios das quartas de final da Copa Sul-Americana","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/datas-das-quartas-de-final-da-sul-americana-2023-16624004"},{"Title":"Band, Band.com.br e Bandplay transmitem UFC Luque x Dos Anjos; veja como assistir","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lutas\/ufc\/noticias\/ufc-vegas-78-onde-assistir-horario-e-card-completo-16622971"},{"Title":"Ronda Rousey voltar\u00e1 ao UFC? Veja como est\u00e1 a ex-campe\u00e3","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/colunistas\/duelo-ufc\/ronda-rousey-voltara-ao-ufc-veja-o-que-aconteceu-com-a-ex-campea-16623776"},{"Title":"Embrapa vai receber R$ 1 bilh\u00e3o em investimentos at\u00e9 2026","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/agro\/noticias\/embrapa-tera-investimento-de-r-1-bilhao-no-novo-pac-16624157"},{"Title":"\u201cDesafio agora \u00e9 de gest\u00e3o\u201d, diz Oinegue sobre novo PAC","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/desafio-agora-e-de-gestao-diz-oinegue-sobre-novo-pac-16624102"},{"Title":"RJ receber\u00e1 R$ 342 bilh\u00f5es, a maior fatia dos investimentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/novo-pac-rj-recebera-r-342-bilhoes-a-maior-fatia-dos-investimentos-16624099"},{"Title":"Paternidade preta: entender a hist\u00f3ria para mudar a realidade de pais pretos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/paternidade-preta-entender-a-historia-para-mudar-a-realidade-de-pais-pretos-16624128"},{"Title":"Churrasco: confira dicas para preparar o almo\u00e7o do papai","Link":"https:\/\/receitas.band.uol.com.br\/noticias\/churrasco-de-dia-dos-pais-saiba-como-fazer-16623735"},{"Title":"Veja 13 filmes para assistir e curtir o dia com a fam\u00edlia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/dia-dos-pais-13-filmes-para-assistir-e-curtir-o-dia-com-a-familia-16622744"},{"Title":"Por que o futebol feminino \u00e9 mais acolhedor para atletas LGBTQIA+","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/07\/29\/por-que-o-futebol-feminino-e-mais-acolhedor-para-atletas-lgbtqia.ghtml"},{"Title":"QUIZ sobre 2\u00aa Guerra Mundial tem conceitos de f\u00edsica: fa\u00e7a o teste","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/enem\/2023\/noticia\/2023\/07\/29\/oppenheimer-voce-se-garante-em-um-quiz-sobre-2a-guerra-mundial-e-conceitos-de-fisica-teste-seus-conhecimentos.ghtml"},{"Title":"\ud83d\udcf1Celular antigo ou com defeito? Descubra se est\u00e1 na hora de trocar","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/noticia\/2023\/07\/29\/celular-antigo-ou-com-defeito-faca-o-teste-e-descubra-se-esta-na-hora-de-trocar-de-aparelho.ghtml"},{"Title":"Conhe\u00e7a o bairro com casas de impressora 3D no Texas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/07\/29\/bairro-com-casas-feitas-em-impressora-3d-comeca-a-ser-inaugurado-no-texas.ghtml"},{"Title":"Tiro que matou PM foi disparado por 'sniper do tr\u00e1fico' a mais de 50 m","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/noticia\/2023\/07\/29\/tiro-que-matou-pm-da-rota-em-sp-foi-disparado-a-mais-de-50-metros-de-distancia-por-sniper-do-trafico.ghtml"},{"Title":"Bolsonaro investiu R$ 17 milh\u00f5es enquanto recebia transfer\u00eancias via Pix, mostra Coaf","Link":"https:\/\/oglobo.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/07\/29\/bolsonaro-aportou-r-17-milhoes-em-investimentos-de-renda-fixa-enquanto-recebia-transferencias-via-pix-mostra-coaf.ghtml"},{"Title":"Loteria dos EUA acumula, e pr\u00eamio sobe para R$ 5 bilh\u00f5es","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/07\/29\/loteria-dos-eua-nao-tem-vencedor-e-premio-sobe-para-r-5-bilhoes.ghtml"},{"Title":"Perda de peso: por que a caneta injet\u00e1vel n\u00e3o \u00e9 para todo mundo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/saude\/noticia\/2023\/07\/29\/caneta-injetavel-nao-e-para-todo-mundo-mudancas-nos-habitos-podem-ajudar-na-perda-de-peso.ghtml"},{"Title":"INTERESSE AL\u00c9M DA DIPLOMACIA Mina no deserto pode explicar rela\u00e7\u00e3o da \u00c1frica do Sulo com R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/como-uma-mina-no-deserto-da-africa-do-sul-pode-explicar-a-relacao-do-pais-com-a-russia\/"},{"Title":"Brasil perde para a Fran\u00e7a e disputa vaga nas oitavas com a Jamaica","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/brasil-perde-para-a-franca-e-disputa-vaga-nas-oitavas-com-a-jamaica\/"},{"Title":"Como uma mina no deserto da \u00c1frica do Sul pode explicar a rela\u00e7\u00e3o do pa\u00eds com a R\u00fassia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/como-uma-mina-no-deserto-da-africa-do-sul-pode-explicar-a-relacao-do-pais-com-a-russia\/"},{"Title":"Como \u00e9 a mans\u00e3o de Trump onde foram encontrados documentos confidenciais","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/como-e-a-mansao-de-trump-em-mar-a-lago-na-florida-onde-documentos-confidenciais-foram-encontrados\/"},{"Title":"F1 NA BANDVerstappen supera Piastri e fatura pole da corrida sprint do GP da B\u00e9lgicaAustraliano vinha em primeiro, mas bicampe\u00e3o baixou tempo em 0.011s","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/ao-vivo\/gp-da-belgica-de-formula-1-classificacao-sprint-assista"},{"Title":"V\u00eddeo: Stroll perde controle e bate em barreira de prote\u00e7\u00f5es em Spa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/formula-1-lance-stroll-perde-controle-e-bate-no-fim-no-sq2-em-spa-assista-16620480"},{"Title":"Mau tempo adia largada da corrida sprint do GP da B\u00e9lgica para 12h","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-belgica-atraso-largada-corrida-sprint-16620479"},{"Title":"Band.com.br e Bandplay transmitem sprint e corrida da F1; veja programa\u00e7\u00e3o","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/automobilismo\/formula-1\/noticias\/gp-da-belgica-de-f1-2023-onde-assistir-ao-vivo-e-horarios-16619459"},{"Title":"Sele\u00e7\u00e3o Brasileira falha na marca\u00e7\u00e3o e perde para Fran\u00e7a por 2 a 1 ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/franca-fem-x-brasil-fem-206106"},{"Title":"Sele\u00e7\u00e3o precisa prestar mais aten\u00e7\u00e3o nos detalhes, alerta Debinha","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/apos-derrota-do-brasil-para-a-franca-debinha-projeta-jogo-contra-a-jamaica-buscar-a-vitoria-16620484"},{"Title":"Brasil decide vaga nas oitavas contra Jamaica na pr\u00f3xima quarta","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/noticias\/brasil-selecao-feminina-jogos-na-copa-do-mundo-feminina-2023-16618002"},{"Title":"Ministro sugere que Senado demita presidente do BC se Selic n\u00e3o cair","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ministro-do-trabalho-sugere-que-senado-demita-presidente-do-bc-se-selic-nao-cair-16620387"},{"Title":"Haddad renova cr\u00edticas sobre n\u00edvel de juros e v\u00ea espa\u00e7o para corte","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/haddad-renova-criticas-sobre-nivel-da-selic-e-diz-que-ha-espaco-para-corte-16620394"},{"Title":"Consumidores notam queda no pre\u00e7o de itens da cesta b\u00e1sica","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/consumidores-notam-a-queda-no-preco-de-itens-da-cesta-basica-baixou-bastante-16620431"},{"Title":"Palmeiras desiste de contratar An\u00edbal Moreno, volante do Racing","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/palmeiras-desiste-de-contratar-anibal-moreno-volante-racing-16620436"},{"Title":"Perto de time dos EUA, Lucas pode jogar no S\u00e3o Paulo at\u00e9 o fim do ano","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/lucas-moura-se-aproxima-de-clube-da-mls-e-pode-jogar-no-sao-paulo-dezembro-16620372"},{"Title":"Sport apresenta Diego Souza, bate CRB e dorme l\u00edder da S\u00e9rie B ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/sport-x-crb-207374"},{"Title":"Caf\u00e9 com ou sem a\u00e7\u00facar? Jacquin, Helena e Rodrigo Oliveira opinam","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/cafe-com-ou-sem-acucar-jurados-revelam-preferencias-16620362"},{"Title":"Top 10 enfrenta prova em equipe fora da cozinha; veja como ser\u00e1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/masterchef-brasil-top-10-enfrenta-prova-em-equipe-fora-da-cozinha-16620360"},{"Title":"Leonardo avalia elimina\u00e7\u00e3o com elogios: \"Melhor escapar fedendo\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/leonardo-avalia-eliminacao-com-elogios-do-masterchef-melhor-escapar-fedendo-16620293"},{"Title":"Quem s\u00e3o os suspeitos de agredir a fam\u00edlia de Moraes","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/noticia\/2023\/07\/17\/agressao-ao-filho-de-moraes-quem-sao-os-suspeitos-o-que-eles-dizem-e-em-que-pe-esta-a-investigacao.ghtml"},{"Title":"Nigeriano ficou surpreso ao saber que havia chegado ao Brasil: 'Feliz'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/07\/17\/quando-eles-me-disseram-que-era-o-brasil-eu-fiquei-tao-feliz-diz-homem-que-viajou-escondido-em-navio-da-nigeria-ate-o-brasil.ghtml"},{"Title":"'Muito sangue', relembra mulher que denunciou ex-BBB Prior por estupro","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2023\/07\/16\/exclusivo-mulher-que-denunciou-ex-bbb-prior-por-estupro-fala-sobre-a-agressao-foi-bem-doloroso-comecou-a-sair-muito-sangue.ghtml"},{"Title":"'Aconteceu a lacera\u00e7\u00e3o, que foi bem doloroso. Eu gritei': veja o relato","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/07\/17\/senti-uma-dor-que-eu-nunca-senti-antes-diz-mulher-que-denunciou-felipe-prior-por-estupro-e-levou-a-condenacao-do-ex-bbb.ghtml"},{"Title":"Sarney \u00e9 internado ap\u00f3s cair em casa; estado de sa\u00fade \u00e9 est\u00e1vel","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ma\/maranhao\/noticia\/2023\/07\/17\/ex-presidente-jose-sarney-e-internado-apos-sofrer-acidente-domestico-em-sao-luis.ghtml"},{"Title":"Debinha \u00e9 a grande esperan\u00e7a de gols da sele\u00e7\u00e3o na Copa feminina","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/bom-dia-brasil\/noticia\/2023\/07\/17\/copa-do-mundo-feminina-debinha-e-artilheira-tipo-exportacao-na-selecao-brasileira.ghtml"},{"Title":"Reforma pode gerar imposto de 28%, calcula Ipea; Haddad contesta","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/07\/17\/ipea-diz-que-reforma-tributaria-atual-pode-gerar-imposto-federal-de-28percent-haddad-contesta-calculo.ghtml"},{"Title":"Desenrola limpa o nome de quem tem d\u00edvidas de at\u00e9 quantos reais?","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/07\/17\/pergunta-do-dia-desenrola-vai-limpar-nome-de-quem-tem-dividas-de-ate-qual-valor.ghtml"},{"Title":"Como campanha contra termo 'viol\u00eancia de g\u00eanero' se tornou central na elei\u00e7\u00e3o na Espanha","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cev82n85vkgo"},{"Title":"BILH\u00d5ES EM HERAN\u00c7A Patrim\u00f4nio deixado pelo \"Rei da Soja\" \u00e9 alvo de disputa entre herdeiros","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/patrimonio-bilionario-deixado-pelo-rei-da-soja-e-alvo-de-disputa-entre-herdeiros\/"},{"Title":"Programa Desenrola come\u00e7a hoje; saiba se voc\u00ea pode participar e como fazer","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/desenrola-comeca-nesta-segunda-17-saiba-se-voce-pode-participar-e-como-fazer\/"},{"Title":"Ataque de \"drones mar\u00edtimos\" destr\u00f3i parte de ponte na Crimeia; R\u00fassia culpa Ucr\u00e2nia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/live-update\/internacional\/veja-as-atualizacoes-sobre-a-guerra-na-ucrania-17-07\/2374353"},{"Title":"Patrim\u00f4nio bilion\u00e1rio deixado pelo \"Rei da Soja\" \u00e9 alvo de disputa entre herdeiros","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/nacional\/patrimonio-bilionario-deixado-pelo-rei-da-soja-e-alvo-de-disputa-entre-herdeiros\/"},{"Title":"S\u00c3O PAULOPrefeitura busca novo endere\u00e7o para Cracol\u00e2ndia na regi\u00e3o centralPoder p\u00fablico quer transferir dependentes para \u00e1rea menos movimentada","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/prefeitura-de-sp-busca-novo-endereco-para-cracolandia-na-regiao-central-16617181"},{"Title":"Carla Bigatto: Prefeitura vai matar nova regi\u00e3o ao realocar Cracol\u00e2ndia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/carla-bigatto-prefeitura-vai-matar-nova-regiao-de-sp-ao-realocar-cracolandia-16617173"},{"Title":"Casal acusado de agress\u00e3o contra Moraes deve depor \u00e0 PF amanh\u00e3","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/casal-acusado-de-agressao-contra-moraes-e-esperado-na-pf-para-depoimento-16617210"},{"Title":"Justi\u00e7a de SP torna r\u00e9u o m\u00e9dico acusado de liga\u00e7\u00e3o com o PCC","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/justica-de-sp-torna-reu-o-medico-acusado-de-ligacao-com-o-pcc-16617198"},{"Title":"RJ: pai e filha v\u00e3o responder por homic\u00eddio ap\u00f3s agredirem m\u00e9dica","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/rio-de-janeiro\/noticias\/pai-e-filha-vao-responder-por-homicidio-doloso-apos-agredirem-medica-16617175"},{"Title":"Inter e Palmeiras empatam e ampliam jejum sem vit\u00f3rias; veja os lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/internacional-x-palmeiras-206784"},{"Title":"S\u00e3o Paulo goleia Santos no Morumbi e entra no G4; assista aos gols","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/sao-paulo-x-santos-206501"},{"Title":"Com gols anulados pelo VAR, Flu e Fla empatam; veja as pol\u00eamicas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/fluminense-x-flamengo-206600"},{"Title":"Apito Final tem Zico, Dorival e m\u00e3e do Craque Neto; veja os destaques","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/apito-final\/noticias\/estreia-do-apito-final-tem-zico-dorival-homenagem-a-neto-16617150"},{"Title":"Zico cita Palmeiras e diz ser contra grama sint\u00e9tica: \"\u00c9 para pelada\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/apito-final\/noticias\/zico-diz-ser-contra-grama-sintetica-e-diz-e-para-pelada-16617148"},{"Title":"Dorival diz que aproveitou trabalho de Rog\u00e9rio Ceni no S\u00e3o Paulo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/apito-final\/noticias\/dorival-junior-trabalho-rogerio-ceni-entrevista-apito-final-16617141"},{"Title":"Vai ter repescagem! Vote em quem merece voltar ao programa","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/masterchef\/noticias\/repescagem-do-masterchef-vote-em-quem-merece-voltar-ao-programa-16616771"},{"Title":"Atriz usa pe\u00e7a para dar protagonismo a mulheres apagadas pela hist\u00f3ria","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/entretenimento\/atriz-usa-peca-para-dar-protagonismo-a-mulheres-apagadas-pela-historia-16616863"},{"Title":"Por que choramos cortando cebola? Chef explica qu\u00edmica e como evitar","Link":"https:\/\/receitas.band.uol.com.br\/noticias\/por-que-choramos-cortando-cebola-16616856"},{"Title":"Fac\u00e7\u00e3o envolvida em onda de mortes em pris\u00f5es assume autoria","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/10\/fernando-villavicencio-faccao-diz-ter-sido-responsavel-pela-morte-de-candidato-presidencial-do-equador.ghtml"},{"Title":"V\u00cdDEO mostra momento do atentado contra Villavicencio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/08\/09\/video-mostra-momento-em-que-fernando-villavicencio-sofre-ataque-no-equador.ghtml"},{"Title":"Atentado no Equador, arrast\u00e3o em Olinda e mais V\u00cdDEOS do dia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"ASSISTA: Anderson Torres dep\u00f5e a CPI da C\u00e2mara do DF","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/df\/distrito-federal\/ao-vivo\/anderson-torres-chega-para-depor-na-cpi-dos-atos-antidemocraticos-na-cldf.ghtml"},{"Title":"Veja onde moram e quantos s\u00e3o por pa\u00eds os brasileiros no exterior","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/10\/veja-onde-moram-e-quantos-sao-por-pais-os-brasileiros-no-exterior-de-acordo-com-estimativa-do-itamaraty.ghtml"},{"Title":"Por que pais n\u00e3o devem dar doces para filhos com menos de 2 anos","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/saude\/noticia\/2023\/08\/10\/brigadeiro-polemico-entenda-por-que-acucar-nao-e-indicado-para-criancas-com-menos-de-2-anos.ghtml"},{"Title":"Cerim\u00f4nia do Emmy 2023 \u00e9 adiada para janeiro de 2024","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/noticia\/2023\/08\/10\/cerimonia-de-premiacao-do-emmy-2023-e-adiada-para-2024.ghtml"},{"Title":"Cr\u00e2nio de 300 mil anos pode ser de linhagem humana desconhecida","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/ciencia\/noticia\/2023\/08\/10\/cientistas-chineses-descobrem-cranio-de-300-mil-anos-diferente-de-qualquer-outro-hominideo-ja-encontrado.ghtml"},{"Title":"O que se sabe sobre assassinato de Fernando Villavicencio, candidato \u00e0 presid\u00eancia do Equador","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/clk3mv8r4z9o"},{"Title":"Inc\u00eandios no Hava\u00ed: a destrui\u00e7\u00e3o que j\u00e1 deixou mais de 35 mortos na ilha de Maui; veja v\u00eddeo","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c8814pn7xxxo"},{"Title":"EQUADOR Veja v\u00eddeo do momento de disparos contra o candidato \u00e0 Presid\u00eancia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/veja-video-do-momento-de-disparos-contra-o-candidato-a-presidencia-do-equador\/"},{"Title":"Pol\u00edcia do Equador prende seis pessoas em conex\u00e3o com assassinato de candidato \u00e0 Presid\u00eancia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/policia-do-equador-prende-6-pessoas-em-conexao-com-assassinato-de-candidato-a-presidencia\/"},{"Title":"Quaest: Para 41% dos deputados, rela\u00e7\u00e3o do governo Lula com Congresso \u00e9 negativa","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/quaest-para-41-dos-deputados-relacao-do-governo-lula-com-congresso-e-negativa-24-avaliam-positivamente\/"},{"Title":"Herdeiros do \"Rei da Soja\" discutem divis\u00e3o de patrim\u00f4nio bilion\u00e1rio em audi\u00eancia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/economia\/herdeiros-do-rei-da-soja-discutem-divisao-de-patrimonio-bilionario-em-audiencia-de-conciliacao\/"},{"Title":"ATENTADO NO EQUADORFac\u00e7\u00e3o \"Los Lobos\" reivindica ataque que matou candidatoFernando Villavicencio levou tr\u00eas disparos ap\u00f3s uma reuni\u00e3o em Quito","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/faccao-los-lobos-reivindica-ataque-a-fernando-villavicencio-16623512"},{"Title":"V\u00eddeo mostra momento do ataque que matou candidato; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/candidato-a-presidente-do-equador-e-assassinado-apos-comicio-veja-o-video-16623475"},{"Title":"Villavicencio j\u00e1 foi para o ex\u00edlio e teve casa metralhada em 2022","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/villavicencio-ja-foi-para-o-exilio-e-teve-casa-metralhada-em-2022-16623488"},{"Title":"Veja o que se sabe sobre o assassinato de Fernando Villavicencio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-noite\/ultimas\/morte-de-candidato-a-presidencia-no-equador-e-mais-um-capitulo-da-crise-politica-do-pais-16623494"},{"Title":"Pol\u00edtico, ativista e jornalista: quem era Fernando Villavicencio","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/quem-era-fernando-villavicencio-16623496"},{"Title":"AO VIVO: Jogo Aberto debate lances e pol\u00eamicas de Verd\u00e3o x Galo e mais","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/jogo-aberto\/ao-vivo\/dia-10-08-2023"},{"Title":"Milton Neves: Atl\u00e9tico-MG foi roubado, 10 a 0 para o apito!","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-galo-foi-roubado-contra-o-palmeiras-10-a-0-para-o-apito-16623495"},{"Title":"P\u00eanalti? Conmebol divulga \u00e1udio do VAR de lance controverso; veja","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/conmebol-divulga-audio-do-var-de-palmeiras-x-atletico-mg-pela-libertadores-16623533"},{"Title":"M\u00e9dico assassinado no MS seria de quadrilha de estelionat\u00e1rios","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-noite\/ultimas\/policia-afirma-que-medico-assassinado-no-ms-era-da-quadrilha-de-estelionatarios-16623503"},{"Title":"PF realiza a\u00e7\u00e3o contra recrutamento de jovens para o Estado Isl\u00e2mico","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/policia-federal-recrutamento-estado-islamico-16623511"},{"Title":"Acusado de abusar de 300 crian\u00e7as \u00e9 preso no Paran\u00e1","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/acusado-de-abusar-de-300-criancas-e-preso-no-parana-16623531"},{"Title":"Reinaldo Azevedo: Tarc\u00edsio, o que fazer em 2026 e o v\u00e1cuo na direita","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-tarcisio-o-que-fazer-em-2026-e-o-vacuo-na-direita-16623518"},{"Title":"Marco Sabino: Governo \u00e9 dependente da influ\u00eancia de Arthur Lira","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/marco-sabino-governo-lula-e-dependente-do-poder-e-da-influencia-de-arthur-lira-16623558"},{"Title":"Pedro Campos: Justi\u00e7a avan\u00e7a com nova estrat\u00e9gia na Cracol\u00e2ndia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/pedro-campos-justica-avanca-sobre-cracolandia-com-nova-estrategia-policial-16623526"},{"Title":"Moraes: Silvinei deu \"ordens ilegais\" para impedir eleitores de votarem","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/moraes-indica-que-silvinei-vasques-deu-ordens-ilegais-para-impedir-eleitores-de-votarem-16623334"},{"Title":"Entenda as acusa\u00e7\u00f5es contra Silvinei Vasques, ex-diretor da PRF preso","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/o-que-pesa-contra-ex-diretor-da-prf-preso-16623297"},{"Title":"Oinegue contesta pris\u00e3o de Silvinei: \"Universo das possibilidades\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/eduardo-oinegue-prisao-silvinei-vasques-16623428"},{"Title":"Zanin toma posse hoje no STF; veja quais processos ele assume","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/03\/zanin-vai-herdar-processos-de-lewandowski-no-stf-saiba-quais.ghtml"},{"Title":"Quem indicou cada ministro e at\u00e9 quando eles ficam no Supremo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/08\/03\/com-posse-de-zanin-stf-voltara-a-ter-11-ministros-veja-quem-sao-e-por-quais-presidentes-foram-indicados.ghtml"},{"Title":"Marrocos vence Col\u00f4mbia, elimina Alemanha e se classifica \u00e0s oitavas","Link":"https:\/\/ge.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo-feminina\/noticia\/2023\/08\/03\/copa-feminina-marrocos-surpreende-vence-colombia-e-elimina-alemanha.ghtml"},{"Title":"Prefeito Eduardo Paes fica retido em voo durante nevoeiro no Rio","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/08\/03\/nevoeiro-provoca-atrasos-em-voos-nos-aeroportos-santos-dumont-e-tom-jobim.ghtml"},{"Title":"Cantor suspeito de tr\u00e1fico \u00e9 preso enquanto dormia: 'Ficando louco, meu'","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/noticia\/2023\/08\/03\/video-mostra-cantor-sendo-acordado-por-policiais-durante-prisao-por-trafico-tao-ficando-louco-meu.ghtml"},{"Title":"Pris\u00e3o de cantor por tr\u00e1fico, ciclovia no meio de rodovia e mais v\u00eddeos do dia","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"'Ningu\u00e9m denuncia por medo': o que dizem dan\u00e7arinas que processam cantora Lizzo por ass\u00e9dio sexual e gordofobia","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/cede5852557o"},{"Title":"\u00c1FRICA L\u00edder golpista do N\u00edger se re\u00fane com junta aliada do Grupo Wagner no Mali","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/lider-golpista-do-niger-se-reune-com-junta-aliada-do-grupo-wagner-no-mali\/"},{"Title":"Jos\u00e9 Rainha dep\u00f5e agora na CPI do MST; assista","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/veja-ao-vivo-cpi-do-mst-ouve-jose-rainha-lider-sem-terra\/"},{"Title":"Zambelli pediu apoio em grupo do PL, mas n\u00e3o conseguiu, dizem fontes","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/zambelli-pediu-apoio-em-grupo-do-pl-mas-nao-conseguiu-dizem-fontes\/"},{"Title":"SUPREMO TRIBUNAL FEDERALZanin toma posse hoje no cargo de ministro do STFIndicado de Lula ocupar\u00e1 vaga deixada por Ricardo Lewandowski","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/zanin-toma-posse-no-cargo-de-ministro-do-stf-nesta-quinta-feira-16621672"},{"Title":"Band.com.br transmite a posse de Cristiano Zanin no STF","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ao-vivo\/posse-de-cristiano-zanin-no-stf-assistir"},{"Title":"Juiz de garantias, marco temporal: Zanin enfrentar\u00e1 pautas pol\u00eamicas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/stf-empossa-cristiano-zanin-como-novo-ministro-nesta-quinta-feira-16621692"},{"Title":"Saiba quem s\u00e3o todos os ministros do STF e quem os indicou","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/saiba-quem-sao-os-ministros-do-stf-e-quem-os-indicou-16621736"},{"Title":"Defensoria P\u00fablica pede fim da opera\u00e7\u00e3o da PM no litoral de SP","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/defensoria-publica-pede-que-operacao-da-pm-no-litoral-de-sp-seja-paralisada-16621732"},{"Title":"O que pode acontecer com acusado de matar torcedora? Entenda","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/advogado-explica-possiveis-condenacoes-para-acusado-de-matar-torcedora-16621693"},{"Title":"Neblina complica tr\u00e2nsito e causa cancelamentos de voos no RJ","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/bora-brasil\/ultimas\/neblina-causa-atrasos-e-cancelamentos-de-voos-no-rj-16621678"},{"Title":"Neto crava Palmeiras na final da Libertadores: \"Voltou a ser o que era\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/craque-neto-crava-palmeiras-na-final-da-libertadores-voltou-a-ser-o-que-era-16621694"},{"Title":"Milton Neves prev\u00ea empate do S\u00e3o Paulo e v\u00ea Galo \"zicado\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/radio-bandeirantes\/noticias\/milton-neves-preve-empate-do-sao-paulo-e-ve-atletico-mg-zicado-time-nao-ganha-16621677"},{"Title":"Palmeiras bate Atl\u00e9tico-MG na Liberta; veja melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/atletico-mg-x-palmeiras-207820"},{"Title":"Economista alerta para \"perigo\" em ata: BC prop\u00f4s piso para cortes na Selic","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/economista-destaca-perigo-na-ata-do-copom-bc-propos-piso-para-cortes-na-selic-16621730"},{"Title":"Reinaldo: Juros seguem escandalosos, mas BC opta pelo corte maior","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/bandnews-fm\/noticias\/reinaldo-juros-reais-seguem-escandalosos-mas-bc-opta-pelo-corte-maior-16621701"},{"Title":"Juliana Rosa: taxa Selic deve chegar abaixo dos 12% no fim de 2023","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/juliana-rosa-bc-indica-que-selic-deve-chegar-abaixo-dos-12-no-fim-de-2023-16621627"},{"Title":"AO VIVO: Celso Sabino toma posse como ministro do Turismo; assista","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ao-vivo\/posse-de-celso-sabino-no-ministerio-do-turismo"},{"Title":"Lula diz que \"n\u00e3o est\u00e1 com pressa\" para fazer reforma ministerial","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lula-reforma-ministerial-16621741"},{"Title":"Lula defende Ar\u00e1bia Saudita e aproxima\u00e7\u00e3o com R\u00fassia no Brics","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/videos\/lula-defende-arabia-saudita-no-brics-e-aponta-para-aproximacao-com-russia-17182375"},{"Title":"Mega-Sena acumula e vai a R$ 45 milh\u00f5es; veja dezenas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2023\/06\/10\/mega-sena-concurso-2600-resultado.ghtml"},{"Title":"Ataques de abelhas aumentam com mudan\u00e7a clim\u00e1tica e desmatamento","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/06\/10\/mudancas-climaticas-e-desmatamento-fazem-casos-de-ataques-de-abelhas-disparar-no-pais.ghtml"},{"Title":"Crian\u00e7as v\u00e3o para hospital ap\u00f3s sobreviverem 40 dias na selva","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/06\/10\/criancas-resgatadas-na-colombia-sao-transferidas-para-hospital-de-bogota.ghtml"},{"Title":"Ex\u00e9rcito vai seguir na busca por c\u00e3o que ajudou no resgate das crian\u00e7as","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/10\/exercito-afirma-que-vai-seguir-com-operacao-ate-encontrar-wilson-cao-que-desapareceu-durante-buscas-a-criancas-na-colombia.ghtml"},{"Title":"General que liderou buscas ser\u00e1 padrinho de beb\u00ea resgatada","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2023\/06\/10\/e-uma-honra-general-que-liderou-buscas-sera-padrinho-de-bebe-resgatada-na-amazonia-colombiana.ghtml"},{"Title":"Veja o momento do resgate das crian\u00e7as e mais V\u00cdDEOS","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/playlist\/videos-para-assistir-agora.ghtml"},{"Title":"Busca por atendimento psicol\u00f3gico dispara ap\u00f3s pandemia no Brasil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/06\/10\/efeitos-da-pandemia-procura-por-atendimento-psicologico-dispara-nos-ultimos-meses-em-varias-cidades-brasileiras.ghtml"},{"Title":"Anvisa aprova 1\u00ba medicamento injet\u00e1vel de preven\u00e7\u00e3o ao HIV","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/saude\/noticia\/2023\/06\/10\/anvisa-aprova-primeiro-medicamento-injetavel-contra-o-hiv.ghtml"},{"Title":"V\u00eddeo mostra jornalista e amigas cantando momentos antes de morrerem","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/to\/tocantins\/noticia\/2023\/06\/10\/video-mostra-jornalista-e-amigas-cantando-dentro-de-carro-momentos-antes-de-morrerem-em-acidente.ghtml"},{"Title":"UNABOMBER Morre Ted Kaczynski, que enviava bombas pelo correio","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/morre-ted-kaczynski-o-unabomber-que-enviava-bombas-pelo-correio\/"},{"Title":"Em casa, Botafogo vence o Fortaleza por 2 a 0 e segue na lideran\u00e7a do campeonato","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/esportes\/brasileirao-botafogo-volta-a-jogar-bem-vence-fortaleza-e-abre-cinco-pontos-na-lideranca\/"},{"Title":"Crian\u00e7as que sobreviveram a acidente e a 40 dias na selva t\u00eam estado de sa\u00fade aceit\u00e1vel","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/criancas-sobreviventes-de-acidente-de-aviao-estao-fora-de-perigo\/"},{"Title":"S\u00c9RIE ABotafogo supera Fortaleza com dois gols de Tiquinho e abre vantagem na lideran\u00e7a; assista aos melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/botafogo-x-fortaleza-206666"},{"Title":"Confira a tabela da S\u00e9rie A","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-a"},{"Title":"Deyverson faz gol, mas Corinthians busca empate com Cuiab\u00e1; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/corinthians-x-cuiaba-206491"},{"Title":"Assista aos melhores momentos do empate entre Atl\u00e9tico-MG e RB Bragantino","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/atletico-mg-x-red-bull-bragantino-206636"},{"Title":"Veja lances do empate entre Bahia e Cruzeiro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/bahia-x-cruzeiro-206678"},{"Title":"Embalado, Novorizontino bate Sampaio Corr\u00eaa e dorme na lideran\u00e7a; assista aos melhores momentos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/novorizontino-x-sampaio-correa-assista-ao-jogo-da-serie-b-ao-vivo-16608857"},{"Title":"Atl\u00e9tico-GO arranca empate com Ituano fora de casa; veja lances","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/ituano-x-atletico-go-assista-ao-jogo-da-serie-b-ao-vivo-16608856"},{"Title":"Veja a tabela da S\u00e9rie B","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/brasileirao-serie-b"},{"Title":"Crian\u00e7as achadas na selva est\u00e3o fora de perigo, diz ministro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/criancas-achadas-na-selva-estao-fora-de-perigo-diz-ministro-da-colombia-16608842"},{"Title":"Veja imagens do resgate das crian\u00e7as que ficaram 40 dias na Amaz\u00f4nia","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/veja-imagens-do-resgate-das-criancas-que-ficaram-40-dias-na-amazonia-16608808"},{"Title":"Crian\u00e7as achadas na floresta s\u00e3o da etnia ind\u00edgena uitoto; conhe\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/criancas-achadas-apos-40-dias-na-floresta-sao-da-etnia-indigena-uitoto-conheca-16608826"},{"Title":"AO VIVO: assista \u00e0 edi\u00e7\u00e3o centen\u00e1ria das 24 Horas de Le Mans","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/ao-vivo\/24-horas-de-le-mans"},{"Title":"SP sediar\u00e1 etapa do Campeonato Mundial de Endurance por 5 anos","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/sp-sediara-etapa-do-campeonato-mundial-de-endurance-por-5-anos-16608594"},{"Title":"Veja brasileiros e ex-pilotos de F1 que disputam as 24 Horas de Le Mans","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/24-horas-de-le-mans-pilotos-f1-e-brasileiros-16608819"},{"Title":"Influencer \u00e9 presa acusada de ser motorista de quadrilha","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/influencer-e-presa-acusada-de-ser-motorista-de-quadrilha-de-assaltos-no-rj-16608863"},{"Title":"Pol\u00edcia busca por criminosos que mataram diarista em escola","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/policia-busca-por-criminosos-que-mataram-diarista-em-escola-de-sp-16608859"},{"Title":"M\u00e9dico atende bandido que lhe roubou no \"golpe do amor\"","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/medico-sequestrado-no-golpe-do-amor-atende-bandido-que-lhe-roubou-16608868"},{"Title":"O que acontece se a MP dos minist\u00e9rios n\u00e3o for votada ou aprovada","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/31\/entenda-o-que-pode-acontecer-se-congresso-nao-votar-mp-que-organiza-ministerios.ghtml"},{"Title":"CAMAROTTI: Situa\u00e7\u00e3o muito ruim, fragilidade sem precedentes","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/gerson-camarotti\/post\/2023\/05\/31\/se-a-mp-que-reorganiza-ministerios-caducar-e-sinal-de-fraqueza-e-fragilidade-do-governo.ghtml"},{"Title":"Collor pega 8 anos e 10 meses de pris\u00e3o por corrup\u00e7\u00e3o e lavagem","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/politica\/noticia\/2023\/05\/31\/ministros-votam-e-supremo-comeca-debate-sobre-pena-de-collor-por-corrupcao-e-lavagem.ghtml"},{"Title":"Mega-Sena pode pagar R$ 55 milh\u00f5es; veja dezenas sorteadas","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/loterias\/noticia\/2023\/05\/31\/mega-sena-concurso-2597-resultado.ghtml"},{"Title":"Falsa m\u00e9dica \u00e9 liberada ap\u00f3s pagar fian\u00e7a de R$ 50 mil em SP","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/05\/31\/falsa-medica-e-liberada-apos-pagar-fianca-de-r-50-mil.ghtml"},{"Title":"2\u00ba suspeito de matar Jeff Machado confessa que escondeu corpo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2023\/05\/31\/suspeito-indiciado-pela-morte-de-jeff-machado-confessou-a-ocultacao-do-corpo-do-ator-para-a-policia.ghtml"},{"Title":"Fumantes gastam quase 8% da renda com cigarro, diz estudo","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/05\/31\/fumantes-queimam-quase-8percent-da-renda-mensal-com-cigarro-diz-estudo.ghtml"},{"Title":"Mesmo proibido, cigarro eletr\u00f4nico se multiplica no Brasil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2023\/05\/31\/mesmo-proibida-venda-de-cigarro-eletronico-se-multiplica-no-brasil.ghtml"},{"Title":"PIX cresce e vira principal meio de pagamentos no Brasil","Link":"https:\/\/g1.globo.com\/economia\/noticia\/2023\/05\/31\/pix-cresce-em-2022-e-representa-29percent-de-todas-as-transacoes-se-tornando-o-principal-instrumento-do-mercado-diz-banco-central.ghtml"},{"Title":"Collor: 'impichado', inocentado e, agora, condenado a mais de 8 anos de pris\u00e3o","Link":"https:\/\/www.bbc.com\/portuguese\/articles\/c4npdpdx0zgo"},{"Title":"CONDENADO Fernando Collor \u00e9 condenado a 8 anos e 10 meses de pris\u00e3o pelo STF","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/fernando-collor-e-condenado-a-8-anos-e-10-meses-de-prisao-pelo-stf\/"},{"Title":"Lira diz que problema est\u00e1 na falta de articula\u00e7\u00e3o do governo e coloca aprova\u00e7\u00e3o de MP em d\u00favida","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/o-problema-esta-na-falta-de-articulacao-do-governo-diz-lira\/"},{"Title":"Em carta, ex-ministros de Ch\u00e1vez cobram Lula por declara\u00e7\u00f5es sobre Venezuela","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/internacional\/em-carta-ex-ministros-de-chavez-cobram-lula-por-declaracoes-sobre-venezuela\/"},{"Title":"Seguran\u00e7as do presidente da Venezuela agridem jornalistas em Bras\u00edlia","Link":"https:\/\/www.cnnbrasil.com.br\/politica\/segurancas-de-maduro-agridem-jornalistas-em-brasilia\/"},{"Title":"POL\u00cdTICASTF define pena de Fernando Collor: 8 anos e 10 meses de pris\u00e3oTribunal condenou ex-presidente pelos crimes de corrup\u00e7\u00e3o passiva e lavagem de dinheiro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/fernando-collor-e-condenado-a-oito-anos-e-10-meses-de-prisao-pelo-stf-16606473"},{"Title":"Collor foi o primeiro presidente eleito por voto direto a sofrer impeachment","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/collor-foi-o-primeiro-presidente-eleito-por-voto-direto-a-sofrer-impeachment-16606510"},{"Title":"AO VIVO: C\u00e2mara debate sobre MP que reorganiza minist\u00e9rios de Lula","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ao-vivo\/camara-vota-mp-que-reorganiza-ministerios-de-lula"},{"Title":"GSI abre sindic\u00e2ncia para apurar agress\u00e3o contra jornalistas durante visita de Maduro","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/gsi-abre-sindicancia-para-apurar-agressao-contra-jornalistas-no-itamaraty-16606441"},{"Title":"Palmeiras pega Fortaleza por vaga na Copa do Brasil; ou\u00e7a na R\u00e1dio Bandeirantes","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/fortaleza-x-palmeiras-206306\/que-horas-e-o-jogo-hoje-onde-vai-ser-e-mais-16605918"},{"Title":"Ap\u00f3s empate no jogo de ida, Cruzeiro e Gr\u00eamio duelam de novo; ou\u00e7a","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/cruzeiro-x-gremio-206308"},{"Title":"Santos decide vaga nas quartas contra o Bahia; siga os lances em tempo real","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/esportes\/futebol\/placar\/ao-vivo\/bahia-x-santos-206297\/que-horas-e-o-jogo-hoje-onde-vai-ser-e-mais-16605917"},{"Title":"Lira diz que h\u00e1 \"insatisfa\u00e7\u00e3o generalizada\" no Congresso com o governo","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/lira-diz-que-ha-insatisfacao-generalizada-com-governo-16606504"},{"Title":"AO VIVO: C\u00e2mara debate MP que reorganiza minist\u00e9rios de Lula","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/ao-vivo\/camara-vota-mp-que-reorganiza-ministerios-de-lula"},{"Title":"Lula assume negocia\u00e7\u00e3o em busca de votos para aprovar MP no Congresso","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/jornal-da-band\/ultimas\/lula-assume-negociacao-em-busca-de-votos-para-aprovar-mp-no-congresso-16606515"},{"Title":"\"T\u00e1 na cara que \u00e9 racismo\", diz Datena sobre influenciadoras acusadas","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/brasil-urgente\/ultimas\/voce-quer-mais-caso-de-racismo-diz-datena-sobre-influenciadoras-acusadas-16606475"},{"Title":"Saiba quem s\u00e3o as mulheres que deram banana para crian\u00e7a negra","Link":"https:\/\/www.band.uol.com.br\/noticias\/quem-sao-kerollen-e-nancy-influencers-investigadas-por-racismo-16606470"}]